[{"id": 509, "medias": [{"src": "509/5a840c03ed22d-Crous-versailles-jean-zay-interieur-4.jpg", "description": "Vue int\u00e9rieure"}, {"src": "509/5a840c046e496-Crous-versailles-jean-zay-interieur-3.jpg", "description": "Vue du coin bureau"}, {"src": "509/5a840c04c0590-Crous-versailles-jean-zay-interieur-2.jpg", "description": "salle commune"}, {"src": "509/5a840c05345e6-Crous-versailles-jean-zay-interieur-1.jpg", "description": "Salle de travail"}], "area": {"min": 14.49, "max": 30.02}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 220, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 31800, "max": 53700}}], "label": "T1", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}, {"id": "d0916c95-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Micro-onde"}], "residence": {"id": "2e203dc4-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "Antony Pole ADE", "address": "R\u00e9sidence Universitaire Jean Zay 55 avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 92160 ANTONY", "code": 1, "medias": [{"src": "2e203dc4-0a87-11e8-89ed-005056940822/5a840b6306776-Crous-versailles-jean-zay-exterieur.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence universitaire situ&eacute;e &agrave; proximit&eacute; du parc de Sceaux et des commerces et &agrave; une dizaine de minutes de Paris en transports en commun. Elle est desservie par la ligne B du RER. La r&eacute;sidence comprend 317 studios.</p>", "location": {"lat": 48.762, "lon": 2.302}, "transports": [{"label": "RER", "description": "Gare : La Croix de berny (RER B)", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0920833F", "sector": {"id": "c7b5bd33-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "HAUTS-DE-BIEVRE"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Studio / Colocation : Non&nbsp;<br />\r\n- Aides disponibles : APL&nbsp;<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : OUI&nbsp;<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui&nbsp;<br />\r\n- Espace collectif : Laverie, 4 salles communes, 1 salle de restauration</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 520, "medias": [{"src": "520/5addb05b4c63c-chambe-la-croix-1.jpg", "description": "Vue int\u00e9rieure"}, {"src": "520/5addb05bd69f2-chambe-la-croix-2.jpg", "description": "Coin cuisine"}, {"src": "520/5addb05c22299-chambe-la-croix-3.jpg", "description": "Salle d'eau"}], "area": {"min": 9, "max": 9}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 160, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 15600, "max": 15600}}], "label": "CHAMBRE", "reference": "1", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [], "residence": {"id": "2e922904-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "Cergy-La Croix", "address": "Quartier Saint-Sylv\u00e8re 95000 CERGY", "code": 10, "medias": [{"src": "2e922904-0a87-11e8-89ed-005056940822/5a843735e1585-crous-versailles-la-croix-ext1.jpg", "description": null}], "description": "R\u00e9sidence universitaire situ\u00e9e en plein centre-ville, \u00e0 proximit\u00e9 de l\u2019universit\u00e9 de Cergy-Pontoise, des \u00e9tablissements d\u2019enseignement sup\u00e9rieur et du centre-commercial Les 3 fontaines. Elle comprend 200 chambres simples.", "location": {"lat": 49.031, "lon": 2.072}, "transports": [{"label": "RER", "description": "Gare  : Cergy-pr\u00e9fecture (RER A)", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Bus", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0951577Y", "sector": {"id": "e889d1f4-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "CERGY"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Chambre simple<br />\r\n- Parties communes : cuisine, WC, douche<br />\r\n- Aides disponibles : ALS&nbsp;<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : Non&nbsp;<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui&nbsp;<br />\r\n- Espace collectif : Laverie, espace commun avec babyfoot, local v&eacute;los</p>", "specialConditions": "", "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 535, "medias": [{"src": "535/5b0cfe640ae5a-DSC_0657.JPG", "description": "Vue int\u00e9rieure"}, {"src": "535/5b0cfe64a96e7-Cuisine.jpg", "description": "cuisine"}, {"src": "535/5b0cfe8d0cbaf-salle de bain.jpg", "description": "salle de bain"}, {"src": "535/5b0cff0f201c1-balcon.jpg", "description": null}], "area": {"min": 18.05, "max": 18.2}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 172, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 33600, "max": 33600}}], "label": "T 1 AB", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "2f05f668-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "Cergy-Le Square", "address": "9, square de l'\u00e9chiquier 95800 Cergy st Christophe", "code": 5, "medias": [{"src": "2f05f668-0a87-11e8-89ed-005056940822/5a78805c65de0-Square de l'\u00e9chiquier ext\u00e9rieur.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence universitaire nouvellement r&eacute;habilit&eacute;e, situ&eacute;e &agrave; proximit&eacute; du centre-ville, du cin&eacute;ma et &agrave; 5 minutes &agrave; pied de la gare du RER A Cergy Saint-Christophe.<br />\r\n<strong><a href=\"http://ephoto.nuonet.fr/link/U21Rag16BT0PaV1_AGZbfw\" target=\"_blank\">Visionnez la vid&eacute;o</a></strong></p>", "location": {"lat": 49.048, "lon": 2.027}, "transports": [{"label": "RER", "description": "Gare : Cergy Saint-Christophe (RER A)", "distance": 5, "unitOfMeasure": "on_foot"}], "uairne": "0951826U", "sector": {"id": "e889d1f4-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "CERGY"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Studette / Colocation : Non&nbsp;<br />\r\n- Aides disponibles : APL&nbsp;<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : Non&nbsp;<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui&nbsp;<br />\r\n- Espace collectif : Laverie, salle commune avec tv</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 267, "medias": [{"src": "267/625584b49245e-T1_BIS_la_cressonniere_1.jpg", "description": "1 lit 2 places"}, {"src": "267/625584b4c1c01-T1_BIS_la_cressonniere_2.jpg", "description": "1 lit 2 places"}], "area": {"min": 30, "max": 30}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 2, "type": "mobile"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 92, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 58960, "max": 58960}}, {"type": "couple_two_spaces", "rent": {"min": 58960, "max": 58960}}], "label": "T1BIS", "reference": "3", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "f8ed1110-fc8e-11e7-89ed-005056940822", "label": "CRESSONNIERE", "address": "av Michel Serres 47000 AGEN", "code": 36, "medias": [{"src": "f8ed1110-fc8e-11e7-89ed-005056940822/62567c30c7382-Exterieur_2_la_cressonniere.jpg", "description": null}, {"src": "f8ed1110-fc8e-11e7-89ed-005056940822/5a69eb2dbdd26-La Cressonni\u00e8re.jpg", "description": null}], "description": "<p>A c&ocirc;t&eacute; des IUT et du DUSA.</p>\r\n\r\n<p>T1bis avec 1 lit 2 places.</p>", "location": {"lat": 44.185, "lon": 0.624}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Lignes 1,5 et 8", "distance": 1, "unitOfMeasure": "on_foot"}], "uairne": "0471023G", "sector": {"id": "c6990496-f606-11e7-89ed-005056940822", "label": "AGEN"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": null, "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 15, "medias": [{"src": "15/5aa29c0f0b0d4-F18198.jpg", "description": null}, {"src": "15/5aa29c0f42c31-F18203.jpg", "description": null}, {"src": "15/5a8712493388c-F18188.jpg", "description": null}], "area": {"min": 18, "max": 18}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 7, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 41110, "max": 41110}}], "label": "T1", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}, {"id": "d0916c95-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Micro-onde"}], "residence": {"id": "f82eeaf4-04e9-11e8-89ed-005056940822", "label": "R\u00e9sidence Les Cl\u00e9mentines", "address": "13 boulevard d Oxford - 06400 - CANNES", "code": 15, "medias": [{"src": "f82eeaf4-04e9-11e8-89ed-005056940822/5aa29c569629a-F18166.jpg", "description": null}, {"src": "f82eeaf4-04e9-11e8-89ed-005056940822/5a7b450f78f0f-F18173.jpg", "description": null}], "description": "<p>&nbsp;</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>Type de r&eacute;sidence : conventionn&eacute;e</li>\r\n\t<li>Ann&eacute;e de construction : 2010</li>\r\n\t<li>Situ&eacute;e &agrave; proximit&eacute; de : Lyc&eacute;es Bristol, Carnot, Les Coteaux, Jules Ferry, IUT</li>\r\n\t<li>Desservie par les transports : Lignes Bus Azur 7 et 4 - Gare SNCF &agrave; 20 mn &agrave; pied</li>\r\n\t<li>Capacit&eacute; : 84 lits</li>\r\n\t<li>Espace commun : parking sous vid&eacute;osurveillance (10&euro;/mois), laverie, salle de sports</li>\r\n\t<li>Espace commun : parking sous vid&eacute;osurveillance (10&euro;/mois), laverie, salle de sports</li>\r\n</ul>", "location": {"lat": 43.565, "lon": 7.024}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Lignes Bus Azur 7 et 4", "distance": 2, "unitOfMeasure": "on_foot"}, {"label": "Train", "description": "Gare SNCF de Cannes", "distance": 20, "unitOfMeasure": "on_foot"}, {"label": "Parking privatif", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "006020DP", "sector": {"id": "56dff816-0c34-11e8-89ed-005056940822", "label": "Cannes"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<ul>\r\n\t<li>Equipement : kitchenette, &eacute;vier, r&eacute;frig&eacute;rateur, plaques de cuisson, micro-ondes</li>\r\n\t<li>Sanitaires : lavabo, douche, WC</li>\r\n\t<li>Mobilier : lit une place, bureau, 1 chaise, 2 placards</li>\r\n\t<li>Installations : prise t&eacute;l&eacute;phone, prise TV, acc&egrave;s c&acirc;ble, acc&egrave;s internet wifi inclus</li>\r\n</ul>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 40, "medias": [{"src": "40/5a86fdd917d8c-042.jpg", "description": null}], "area": {"min": 32, "max": 32}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 2, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 36, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 45250, "max": 45250}}, {"type": "house_sharing", "rent": {"min": 22825, "max": 22850}}], "label": "STUDIO T1BIS", "reference": "3", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}, {"id": "d091b03f-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Balcon"}], "residence": {"id": "f8a6cfa4-04e9-11e8-89ed-005056940822", "label": "R\u00e9sidence les Dolines", "address": "2255 route des Dolines - 06560 VALBONNE", "code": 4, "medias": [{"src": "f8a6cfa4-04e9-11e8-89ed-005056940822/5a86fc8a5c1d4-010.jpg", "description": null}, {"src": "f8a6cfa4-04e9-11e8-89ed-005056940822/5a859807b7152-037.jpg", "description": null}, {"src": "f8a6cfa4-04e9-11e8-89ed-005056940822/5a7b425fafdea-066.jpg", "description": null}, {"src": "f8a6cfa4-04e9-11e8-89ed-005056940822/5a7b4267ad194-047.jpg", "description": null}], "description": "<ul>\r\n\t<li>Type de r&eacute;sidence : conventionn&eacute;e</li>\r\n\t<li>Ann&eacute;e de construction / de r&eacute;habilitation : 1993</li>\r\n\t<li>Situ&eacute;e &agrave; proximit&eacute; de : campus SophiaTech, Skema&hellip;</li>\r\n\t<li>Desservie par les transports : dessertes r&eacute;guli&egrave;res de bus Cannes, Antibes et Nice</li>\r\n\t<li>Capacit&eacute; : 254 lits</li>\r\n\t<li>Espace commun : parking (15&euro;/mois), salle de sport, foyer, laverie, salle de ping pong | vid&eacute;o surveillance et contr&ocirc;le d&#39;acc&egrave;s</li>\r\n</ul>", "location": {"lat": 43.624, "lon": 7.049}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "dessertes r\u00e9guli\u00e8res de bus Cannes, Antibes et Nice", "distance": 5, "unitOfMeasure": "on_foot"}], "uairne": "0061847A", "sector": {"id": "35773249-f9e8-11e7-89ed-005056940822", "label": "Antibes et Valbonne"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Type de logement : 32 T1 BIS de 31 m2 - 1 ou 2 pers &Eacute;quipement : kitchenette, &eacute;vier, r&eacute;frig&eacute;rateur, plaque de cuisson | Sanitaires : lavabo, douche, WC | Mobilier : 2 lits une place, bureau, table, 2 chaises, placard, meuble &eacute;tag&egrave;re et caissons &agrave; 3 tiroirs | Installations : prise t&eacute;l&eacute;phone, prise TV, acc&egrave;s internet wifi inclus</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 41, "medias": [{"src": "41/5a9911d67d3c5-canada-studio.jpg", "description": null}, {"src": "41/5a9911d6ae5c9-canada-studio.2.jpg", "description": null}], "area": {"min": 17, "max": 17}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 458, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 34100, "max": 34100}}], "label": "STUDIO", "reference": "2", "studyLevel": {"min": 3, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "f0415537-fa01-11e7-89ed-005056940822", "label": "CITE CANADA", "address": "31 rue du Canada - 13395 Marseille cedex10", "code": 105, "medias": [{"src": "f0415537-fa01-11e7-89ed-005056940822/5a9911ba4410c-canada-facade.jpg", "description": null}], "description": "<p>En face de la cite\u0301 universitaire Galinat - Proche du campus de la sante\u0301 de La Timone</p>\r\n\r\n<p>Acc&egrave;s : Bus : 91, 54 et 72 - Me\u0301tro Timone - Tram arr&ecirc;t Saint-Pierre</p>", "location": {"lat": 43.286, "lon": 5.4}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Bus 91.54 & 72 arr\u00eat Timone \u00e0 5mn", "distance": 500, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "M\u00e9tro", "description": "Ligne 1 station Timone \u00e0 5mn", "distance": 500, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Tramway", "description": "Tram 1 arr\u00eat Saint Pierre \u00e0 10mn", "distance": 1000, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Stationnement urbain payant", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0131629A", "sector": {"id": "b0f5e091-fbc1-11e7-89ed-005056940822", "label": "Marseille Centre"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Studios de 17m&sup2;, &eacute;quip&eacute;s d&#39;une douche, d&rsquo;un WC, lavabo et coin cuisine.</p>\r\n\r\n<p><strong>Les studios sont accessibles exclusivement aux &eacute;tudiants inscrits en niveau licence 3 et sup&eacute;rieur.</strong><br />\r\nAttention, une v&eacute;rification de votre niveau d&#39;&eacute;tudes sera effectu&eacute;e avant votre entr&eacute;e dans les lieux, une pr&eacute;sentation de votre certificat de scolarit&eacute; ou une preuve d&#39;inscription pour l&#39;ann&eacute;e universitaire &agrave; venir sera exig&eacute;e.<br />\r\nSi vous n&#39;avez pas le niveau d&#39;&eacute;tudes requis vous n&#39;aurez pas acc&egrave;s &agrave; ce logement.</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 59, "medias": [{"src": "59/5a9911f19f806-canada-t1.1.jpg", "description": null}, {"src": "59/5a9911f212059-canada-t1.jpg", "description": null}], "area": {"min": 28, "max": 28}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 2, "type": "mobile"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 459, "occupationModes": [{"type": "house_sharing", "rent": {"min": 19000, "max": 19000}}], "label": "T1BIS", "reference": "3", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "f0415537-fa01-11e7-89ed-005056940822", "label": "CITE CANADA", "address": "31 rue du Canada - 13395 Marseille cedex10", "code": 105, "medias": [{"src": "f0415537-fa01-11e7-89ed-005056940822/5a9911ba4410c-canada-facade.jpg", "description": null}], "description": "<p>En face de la cite\u0301 universitaire Galinat - Proche du campus de la sante\u0301 de La Timone</p>\r\n\r\n<p>Acc&egrave;s : Bus : 91, 54 et 72 - Me\u0301tro Timone - Tram arr&ecirc;t Saint-Pierre</p>", "location": {"lat": 43.286, "lon": 5.4}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Bus 91.54 & 72 arr\u00eat Timone \u00e0 5mn", "distance": 500, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "M\u00e9tro", "description": "Ligne 1 station Timone \u00e0 5mn", "distance": 500, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Tramway", "description": "Tram 1 arr\u00eat Saint Pierre \u00e0 10mn", "distance": 1000, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Stationnement urbain payant", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0131629A", "sector": {"id": "b0f5e091-fbc1-11e7-89ed-005056940822", "label": "Marseille Centre"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>&nbsp;</p>\r\n\r\n<p>Appartements &eacute;quip&eacute;s de 1 lits (140*190) ou 2 lits (90*190), louable en colocation ou couple (tous niveaux) ou <strong>seul (&agrave; partir du niveau minimun L3).</strong></p>\r\n\r\n<p>Pour faire une demande sur ce type de logement, au moins un des &eacute;tudiants doit &ecirc;tre boursier.<br />\r\nLes couples ou fratrie sont prioritaires mais tous les colocataires doivent avoir le statut d&rsquo;&eacute;tudiant.</p>\r\n\r\n<p><br />\r\nA savoir (colocation ou couple) : pour pouvoir vous affecter, dans la mesure o&ugrave; n&rsquo;y a pas de colocation choisie dans le cadre du couple ou de la fratrie, vous devez :<br />\r\n-&nbsp;&nbsp; &nbsp;compl&eacute;ter obligatoirement :<a href=\"http://info-colocation.crous-aix-marseille.fr/\"> FORMULAIRE DE COLOCATION</a><br />\r\n-&nbsp;&nbsp; &nbsp;r&eacute;aliser 2 demandes individuelles en mode colocation</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 60, "medias": [{"src": "60/5c9e42bf312f8-_MG_6779.jpg", "description": null}, {"src": "60/5c9e42c0612b6-_MG_6782.jpg", "description": null}, {"src": "60/5c9e42c175d14-_MG_6776.jpg", "description": null}, {"src": "60/5c9e42c2a8d63-_MG_6786.jpg", "description": null}, {"src": "60/5c9e42c435c6a-_MG_6790.jpg", "description": null}, {"src": "60/5c9e42c5be6e7-_MG_6777.jpg", "description": null}], "area": {"min": 17.3, "max": 25.5}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 239, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 36900, "max": 39900}}], "label": "T1", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}, {"id": "d0916c95-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Micro-onde"}], "residence": {"id": "d9ff4de2-521d-11e9-a02d-005056941f86", "label": "R\u00e9sidence Charlotte PERRIAND", "address": "33, Avenue Gallieni 92160 - ANTONY", "code": 57, "medias": [{"src": "d9ff4de2-521d-11e9-a02d-005056941f86/5c9e421de0d94-_MG_6802.jpg", "description": null}, {"src": "d9ff4de2-521d-11e9-a02d-005056941f86/5c9e42201e2fa-_MG_6803.jpg", "description": null}, {"src": "d9ff4de2-521d-11e9-a02d-005056941f86/5c9e42213f651-_MG_6800.jpg", "description": null}, {"src": "d9ff4de2-521d-11e9-a02d-005056941f86/5c9e42228f0f4-_MG_6796.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence universitaire situ&eacute;e &agrave; proximit&eacute; du parc de Sceaux et des commerces et &agrave; une dizaine de minutes de Paris en transports en commun. Elle est desservie par la ligne B du RER.<br />\r\nLa r&eacute;sidence comprend 179 logements dont 12 logements sont des logements PMR.</p>", "location": {"lat": 48.761, "lon": 2.297}, "transports": [{"label": "RER", "description": "Gare : La Croix de berny (RER B)", "distance": 10, "unitOfMeasure": "on_foot"}], "uairne": "0922851Z", "sector": {"id": "c7b5bd33-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "HAUTS-DE-BIEVRE"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Studio / Colocation : Non&nbsp;<br />\r\n- Aides disponibles : APL&nbsp;<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : OUI&nbsp;<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui&nbsp;<br />\r\n- Espace collectif : Laverie, salle commune, parking souterrain, parking v&eacute;los.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 69, "medias": [{"src": "69/5ad0be43220ae-Les-Aunettes-Evry-22.jpg", "description": "Vue int\u00e9rieure"}], "area": {"min": 18.42, "max": 19.85}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 66, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 35900, "max": 35900}}], "label": "T 1", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}, {"id": "d0916c95-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Micro-onde"}], "residence": {"id": "923ac454-05a3-11e8-89ed-005056940822", "label": "Evry- Aunettes", "address": "1 Impasse de la Predecelle 91000 EVRY", "code": 44, "medias": [{"src": "923ac454-05a3-11e8-89ed-005056940822/5a788b024ef69-Les Aunettes Ext\u00e9rieur .jpg", "description": null}], "description": "R\u00e9sidence universitaire situ\u00e9e pr\u00e8s des commerces et restaurants, \u00e0 proximit\u00e9 de l\u2019universit\u00e9 d\u2019Evry, des \u00e9tablissements d'ensignement sup\u00e9rieur et du grand parc des Coquibus. Elle comprend 22 studettes et 91 studios pour colocation.", "location": {"lat": 48.618, "lon": 2.434}, "transports": [{"label": "RER", "description": "Gare : Evry-Courcouronnes (RER D)", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Bus", "description": "Ligne de bus 407 arr\u00eat Place des Aunettes.", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0912100N", "sector": {"id": "a7da2a94-fc69-11e7-89ed-005056940822", "label": "EVRY"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Studette / Colocation : Non<br />\r\n- Aides disponibles : APL<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : Non<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui&nbsp;<br />\r\n- Espace collectif : Laverie, abri v&eacute;lo</p>", "specialConditions": "", "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 80, "medias": [{"src": "80/5b0cfe25d951c-salle de bain.jpg", "description": "salle de bain"}, {"src": "80/5afada6d64832-Square chambre.jpg", "description": "Vue int\u00e9rieure"}, {"src": "80/5b0cff4d471e3-vue bureau.jpg", "description": null}, {"src": "80/5b0cfde0a9114-Cuisine.jpg", "description": "cuisine"}], "area": {"min": 20.5, "max": 20.5}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 174, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 36200, "max": 36200}}], "label": "T1 C", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "2f05f668-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "Cergy-Le Square", "address": "9, square de l'\u00e9chiquier 95800 Cergy st Christophe", "code": 5, "medias": [{"src": "2f05f668-0a87-11e8-89ed-005056940822/5a78805c65de0-Square de l'\u00e9chiquier ext\u00e9rieur.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence universitaire nouvellement r&eacute;habilit&eacute;e, situ&eacute;e &agrave; proximit&eacute; du centre-ville, du cin&eacute;ma et &agrave; 5 minutes &agrave; pied de la gare du RER A Cergy Saint-Christophe.<br />\r\n<strong><a href=\"http://ephoto.nuonet.fr/link/U21Rag16BT0PaV1_AGZbfw\" target=\"_blank\">Visionnez la vid&eacute;o</a></strong></p>", "location": {"lat": 49.048, "lon": 2.027}, "transports": [{"label": "RER", "description": "Gare : Cergy Saint-Christophe (RER A)", "distance": 5, "unitOfMeasure": "on_foot"}], "uairne": "0951826U", "sector": {"id": "e889d1f4-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "CERGY"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Studette / Colocation : Non&nbsp;<br />\r\n- Aides disponibles : APL<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : Non<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui<br />\r\n- Espace collectif : Laverie, salle commune avec tv</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 119, "medias": [{"src": "119/5a82b2a6a1c42-Le-chateaux-chambre.jpg", "description": "Vue int\u00e9rieure"}], "area": {"min": 17.01, "max": 24.35}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 179, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 32300, "max": 35100}}], "label": "T1 PROV", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "f3b5d940-0fe6-11e8-89ed-005056940822", "label": "Cergy-Les Chateaux", "address": "QUARTIER ST SYLVERE 95014 CERGY PONTOISE CEDEX", "code": 21, "medias": [{"src": "f3b5d940-0fe6-11e8-89ed-005056940822/5addb66763e85-Le-chateau-ext\u00e9rieu.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence universitaire situ&eacute;e en plein centre-ville, &agrave; proximit&eacute; de l&rsquo;universit&eacute; de Cergy-Pontoise, des &eacute;tablissements d&rsquo;enseignement sup&eacute;rieur et du centre-commercial Les 3 fontaines. Elle comprend 77 studettes, 41 studio pour colocation.<br />\r\n<strong><a href=\"http://ephoto.nuonet.fr/link/AjMLPlwrUi8DdwYvDmMHIA\" target=\"_blank\">Visionnez la vid&eacute;o</a></strong></p>", "location": {"lat": 49.031, "lon": 2.076}, "transports": [{"label": "RER", "description": "Cergy-Pr\u00e9fecture", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0951849U", "sector": {"id": "e889d1f4-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "CERGY"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Studette / Colocation : Non&nbsp;<br />\r\n- Aides disponibles : APL<br />\r\n-&nbsp; Accessibilit&eacute; PMR : Non<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui&nbsp;<br />\r\n- Espace collectif : salle commune</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 154, "medias": [{"src": "154/5a82b33a19fa1-Les-chenes-d'or.jpg", "description": "Vue int\u00e9rieure"}, {"src": "154/5a8438a22b94f-crous-versailles-chene-d-or-int.jpg", "description": "Hall d'entr\u00e9e"}], "area": {"min": 18, "max": 22.8}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 170, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 34700, "max": 39100}}], "label": "T1 PROV", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "2f77d402-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "Cergy-Les Chenes", "address": "7 rue des ch\u00eanes d'or 95014 CERGY PONTOISE CEDEX", "code": 9, "medias": [{"src": "2f77d402-0a87-11e8-89ed-005056940822/5afadc49a6152-facade.jpg", "description": null}, {"src": "2f77d402-0a87-11e8-89ed-005056940822/5afadc4a15991-facade 1.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence universitaire situ&eacute;e en plein centre-ville, &agrave; proximit&eacute; de l&rsquo;universit&eacute; de Cergy-Pontoise et du centre-commercial Les 3 fontaines. Elle comprend 45 studette et 54 studio pour colocation.<br />\r\n<strong><a href=\"http://ephoto.nuonet.fr/link/UW9Ra1kuUGkBMF08AmMGZw\" target=\"_blank\">Visionnez la vid&eacute;o</a></strong></p>", "location": {"lat": 49.038, "lon": 2.073}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "La r\u00e9sidence est \u00e9galement desservie par plusieurs lignes de bus.", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Train", "description": "Gare : Cergy-Pr\u00e9fecture", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "RER", "description": "Gare : Cergy-Pr\u00e9fecture (RER A)", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0951825T", "sector": {"id": "e889d1f4-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "CERGY"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Studette / Colocation : Non&nbsp;<br />\r\n- Aides disponibles : APL&nbsp;<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : Oui<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 188, "medias": [{"src": "188/5a82e1ea6a5fb-Laval - Res U La Dormerie - T1.jpg", "description": null}], "area": {"min": 19, "max": 19}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 91, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 26599, "max": 26599}}], "label": "T1 DORM", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "b7f333d9-0b38-11e8-89ed-005056940822", "label": "RESIDENCE LA DORMERIE", "address": "54 RUE DOCTEURS CALMETTE ET GUERIN 53000 LAVAL", "code": 36, "medias": [{"src": "b7f333d9-0b38-11e8-89ed-005056940822/5a97dbfb9e316-Laval - Res U La Dormerie - Ext.jpg", "description": null}, {"src": "b7f333d9-0b38-11e8-89ed-005056940822/5a97dbfc6499f-Laval - Res U La Dormerie - Ext 2.jpg", "description": null}, {"src": "b7f333d9-0b38-11e8-89ed-005056940822/5a97dbfe0f9e1-Laval - Res U La Dormerie - Hall 1.jpg", "description": null}, {"src": "b7f333d9-0b38-11e8-89ed-005056940822/5a97dbff4a414-Laval - Res U La Dormerie - Hall 2.jpg", "description": null}, {"src": "b7f333d9-0b38-11e8-89ed-005056940822/5a97dc0009b8c-Laval - Res U La Dormerie - Laverie.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence universitaire disposant de <strong>135</strong> studios et <strong>14</strong> T1bis avec acc&egrave;s &agrave; internet haut d&eacute;bit via SFR WiFirst - pr&eacute;voir &eacute;lectricit&eacute; en plus (chauffage &eacute;lectrique...) . <a href=\"https://tourmkr.com/F1xr68vKOK\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=no,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=no,dependent=no'); return false;\">Visite virtuelle 360&deg;</a></p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>Services : laverie, garage &agrave; v&eacute;lo - parking</li>\r\n</ul>\r\n\r\n<p>A proximit&eacute; : Resto&#39;U et Cafet&#39;U l&#39;Aub&eacute;pin et IUT. Etablissements : Facult&eacute; de Droit - IUT Laval - ESTACA - ESIEA</p>", "location": {"lat": 48.085, "lon": -0.759}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Ligne B", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "parking dans la r\u00e9sidence", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0530938G", "sector": {"id": "d70034eb-f9f9-11e7-89ed-005056940822", "label": "Laval"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Les logements sont tous &eacute;quip&eacute;s de : lit, table, chaise, bureau, meuble de rangement</p>", "specialConditions": "Les T1 bis sont r\u00e9serv\u00e9s uniquement aux couples \u00e9tudiants - obligatoire pour les 2  :  avoir fait un D.S.E et avoir un \u00e9chelon social ou indice social positif\r\nSi vous \u00eates concern\u00e9s veuillez \u00e9crire \u00e0 l'adresse mail : logement@crous-nantes.fr, une r\u00e9ponse vous sera apport\u00e9e  en fonction des disponibilit\u00e9s.", "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 622, "medias": [{"src": "622/5a8417b353844-crous-versailles-evry-le-drageur-1.jpg", "description": "Vue int\u00e9rieure"}, {"src": "622/5a8417b4e8e36-crous-versailles-evry-le-drageur-3.jpg", "description": "Salle commune"}], "area": {"min": 16.47, "max": 26.71}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 72, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 34900, "max": 38500}}], "label": "T1 PROV", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "318b5062-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "Evry-Dragueur", "address": "4 All\u00e9e Jean Rostand 91000 EVRY", "code": 31, "medias": [{"src": "318b5062-0a87-11e8-89ed-005056940822/5a78825413f8f-Le Drageur Ext\u00e9rieur .jpg", "description": null}], "description": "R\u00e9sidence universitaire situ\u00e9e au c\u0153ur de la ville et \u00e0 quelques pas de l\u2019universit\u00e9 d\u2019Evry et du centre commercial Evry 2. Elle comprend 103 studettes et 6 studio pour couple.", "location": {"lat": 48.628, "lon": 2.432}, "transports": [{"label": "RER", "description": "Gare : Evry-Courcouronnes (RER D)", "distance": 5, "unitOfMeasure": "on_foot"}, {"label": "Bus", "description": "", "distance": 5, "unitOfMeasure": "on_foot"}], "uairne": "0912108X", "sector": {"id": "a7da2a94-fc69-11e7-89ed-005056940822", "label": "EVRY"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Studette / Colocation : Non<br />\r\n-&nbsp; Aides disponibles : APL&nbsp;<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : Non&nbsp;<br />\r\n-&nbsp; Chauffage collectif : Oui<br />\r\n-&nbsp; Espace collectif : Laverie, salle commune avec babyfoot</p>", "specialConditions": "", "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 634, "medias": [{"src": "634/5ad471c2a09e7-Flora Chambre.jpg", "description": "Vue int\u00e9rieure"}], "area": {"min": 8.14, "max": 11.4}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 50, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 24200, "max": 24200}}], "label": "Chambre r\u00e9nov", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "31fe0cee-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "Evry-Flora TRISTAN", "address": "1 rue Jules Vales 91000 EVRY", "code": 26, "medias": [{"src": "31fe0cee-0a87-11e8-89ed-005056940822/5a7882bff3623-Flora tristant ext\u00e9rieur.jpg", "description": null}], "description": "R\u00e9sidence universitaire situ\u00e9e au sein du quartier des Pyramides en plein centre ville, bord\u00e9e par des espaces verts et \u00e0 proximit\u00e9 du centre commercial r\u00e9gional Evry 2. Elle comprend 120 chambres conforts et 199 studettes, dont 15 sont accessibles aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite.", "location": {"lat": 48.636, "lon": 2.43}, "transports": [{"label": "RER", "description": "Gare : Evry-Courcouronnes (RER D)", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Bus", "description": "Lignes de bus 403, 404, 405, 407 arr\u00eat Jules Vall\u00e8s ou 402 arr\u00eat Les Miroirs.", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0911706K", "sector": {"id": "a7da2a94-fc69-11e7-89ed-005056940822", "label": "EVRY"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Chambre confort ( avec wc, douche) / Partie commune : Cuisine<br />\r\n- Aides disponibles : ALS<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : Oui<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui<br />\r\n- Espace collectif : Laverie, local v&eacute;lo</p>", "specialConditions": "", "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 650, "medias": [{"src": "650/5ad46eebb972c-flora.jpg", "description": "Vue int\u00e9rieure"}, {"src": "650/5ad46d439acfd-crous-versailles-flora-tristan-int2.jpg", "description": "Vue int\u00e9rieure"}], "area": {"min": 9.9, "max": 17.4}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 54, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 28000, "max": 28000}}], "label": "Studio A", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "31fe0cee-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "Evry-Flora TRISTAN", "address": "1 rue Jules Vales 91000 EVRY", "code": 26, "medias": [{"src": "31fe0cee-0a87-11e8-89ed-005056940822/5a7882bff3623-Flora tristant ext\u00e9rieur.jpg", "description": null}], "description": "R\u00e9sidence universitaire situ\u00e9e au sein du quartier des Pyramides en plein centre ville, bord\u00e9e par des espaces verts et \u00e0 proximit\u00e9 du centre commercial r\u00e9gional Evry 2. Elle comprend 120 chambres conforts et 199 studettes, dont 15 sont accessibles aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite.", "location": {"lat": 48.636, "lon": 2.43}, "transports": [{"label": "RER", "description": "Gare : Evry-Courcouronnes (RER D)", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Bus", "description": "Lignes de bus 403, 404, 405, 407 arr\u00eat Jules Vall\u00e8s ou 402 arr\u00eat Les Miroirs.", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0911706K", "sector": {"id": "a7da2a94-fc69-11e7-89ed-005056940822", "label": "EVRY"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Studette / Colocation : Non&nbsp;<br />\r\n- Aides disponibles : ALS<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : Oui<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui<br />\r\n- Espace collectif : Laverie, local v&eacute;lo</p>", "specialConditions": "", "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 665, "medias": [{"src": "665/5a78839762a7a-Boucle de l'oise chambre.jpg", "description": "Vue int\u00e9rieure"}], "area": {"min": 17.5, "max": 32.32}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 182, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 34700, "max": 53500}}], "label": "T1 PROV", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "32701816-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "La Boucle de l Oise", "address": "8 Mail Gay Lussac Neuville-sur-Oise 95031 Cergy-Pontoise Cedex", "code": 37, "medias": [{"src": "32701816-0a87-11e8-89ed-005056940822/5a78835570cd0-Boucle de l'oise ext\u00e9rieur.jpg", "description": null}], "description": "Cette r\u00e9sidence universitaire dispose d'une cour int\u00e9rieure, elle est situ\u00e9e sur le site de Neuville-sur-Oise de l'universit\u00e9 de Cergy-Pontoise.\r\nElle comprend 180 studettes dont 10 sont accessibles aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite.", "location": {"lat": 49.015, "lon": 2.077}, "transports": [{"label": "Train", "description": "Gare : Neuville-Universit\u00e9 (RER A ou transilien ligne L)", "distance": 5, "unitOfMeasure": "on_foot"}], "uairne": "0952135E", "sector": {"id": "e889d1f4-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "CERGY"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Studette / Colocation : Non<br />\r\n- Aides disponibles : APL<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : Oui<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui<br />\r\n- Espace collectif : Laverie, salle commune avec tv, salle de jeux</p>", "specialConditions": "", "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 678, "medias": [{"src": "678/5ae96d60433e7-Ren\u00e9 Cassin-Elancourt-13.jpg", "description": "Hall d'entr\u00e9e"}, {"src": "678/5ae96d6168762-Ren\u00e9 Cassin-Elancourt-17.jpg", "description": "Salle commune"}, {"src": "678/5ad45bcd6caeb-ren\u00e9 cassin 1.jpg", "description": "Vue int\u00e9rieure"}, {"src": "678/5ad458d29c9fe-Ren\u00e9 Cassin-Elancourt-15.jpg", "description": "Salle d'eau"}], "area": {"min": 15.8, "max": 20.9}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 25, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 32200, "max": 38100}}], "label": "T1 PROV", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "32df9549-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "Le Capitole", "address": "4, place Pierre Mendes France 78990 ELANCOURT", "code": 52, "medias": [{"src": "32df9549-0a87-11e8-89ed-005056940822/5a7883e539db2-R\u00e9sidences Ren\u00e9 Cassin Ext\u00e9rieur.jpg", "description": null}, {"src": "32df9549-0a87-11e8-89ed-005056940822/5ad4587186478-Ren\u00e9 Cassin-Elancourt-08.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence universitaire situ&eacute;e au dessus de l&rsquo;h&ocirc;tel de ville, au sein d&rsquo;un quartier du centre-ville particuli&egrave;rement anim&eacute; (commerces, restaurants, cin&eacute;ma, pharmacie, etc.), a proximit&eacute; d&#39;un secteur d&#39;implantation de nombreuses entreprises et de centres de recherches et dans un cadre agr&eacute;able pour la vie estudiantine. Elle comprend 161 studettes, dont 23 sont accessibles aux personnes &agrave; mobilit&eacute; r&eacute;duite.</p>", "location": {"lat": 48.768, "lon": 1.949}, "transports": [{"label": "Train", "description": "Gare : La Verri\u00e8re", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Bus", "description": "Depuis La D\u00e9fense ou Saint-Quentin-en-Yvelines plusieurs lignes de bus desservent la r\u00e9sidence.", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0783623P", "sector": {"id": "e46e91c6-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "VERSAILLES -ST-QUENTIN"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Studio / Colocation : Non<br />\r\n- Aides disponibles : APL<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : NON<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui&nbsp;<br />\r\n- Espace collectif : Laverie, salle tv, Local v&eacute;los.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 696, "medias": [{"src": "696/5a82bd8207b9c-bagneux-chambre.jpg", "description": "Vue d'int\u00e9rieure"}, {"src": "696/5a982d5cadd72-10.lieu-commun.jpg", "description": "Salle de travail"}], "area": {"min": 20.7, "max": 20.7}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 133, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 34200, "max": 34200}}], "label": "T1 PROV", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}, {"id": "d091b03f-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Balcon"}], "residence": {"id": "35f44716-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "R\u00e9sidence Bagneux", "address": "2 rue Abraham Lincoln - 92220 Bagneux -", "code": 16, "medias": [{"src": "35f44716-0a87-11e8-89ed-005056940822/5a7886e6a51e0-Bagneux ext\u00e9rieur.jpg", "description": null}], "description": "R\u00e9sidence universitaire situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 du campus de Sceaux, de l\u2019universit\u00e9 de Paris-Sud, de l'universit\u00e9 de Chatenay-Malabri, et du parc Fran\u00e7ois Mitterand. Elle comprend 28 studettes dont 14 sont accessibles aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite et 74 appartements en colocation.", "location": {"lat": 48.791, "lon": 2.317}, "transports": [{"label": "RER", "description": "Gare : Bagneux (RER B)", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Bus", "description": "Plusieurs lignes de bus desservent \u00e9galement la r\u00e9sidence.", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0922010K", "sector": {"id": "c7b5bd33-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "HAUTS-DE-BIEVRE"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- T1 / Colocation : Non&nbsp;<br />\r\n- Aides disponibles : APL<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : NON&nbsp;<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui&nbsp;<br />\r\n- Espace collectif : Laverie, salle commune, local v&eacute;los</p>", "specialConditions": "", "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 698, "medias": [{"src": "698/5a7884b1e9e54-Olympe de Gouges chambre.jpg", "description": "Vue d'int\u00e9rieure"}, {"src": "698/5a84509ea3079-crous-versailles-saint-sauveurs-int1.jpg", "description": "Vue d'int\u00e9rieure"}], "area": {"min": 12.17, "max": 33.07}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 155, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 27200, "max": 53700}}], "label": "T1 PROV", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "335053fd-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "LES LOMBARDS", "address": "31 avenue lombart 92260 FONTENAY AUX ROSES", "code": 46, "medias": [{"src": "335053fd-0a87-11e8-89ed-005056940822/5a788490ccd70-Olympe de Gouge ext\u00e9rieur.jpg", "description": null}], "description": "R\u00e9sidence de la r\u00e9ussite* situ\u00e9e au sein d\u2019un quartier r\u00e9sidentiel calme, long\u00e9e par des espaces verts et \u00e0 proximit\u00e9 de commerces, de restaurants et des campus de Sceaux, de Chatenay-Malaby, de l'EFP et de l\u2019universit\u00e9 de Paris-Sud. La r\u00e9sidence comprend 274 studios  dont  58 sont accessibles aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite. * Les r\u00e9sidences pour la r\u00e9ussite proposent \u00e0 des \u00e9tudiants inscrits dans un \u00e9tablissement de l'enseignement sup\u00e9rieur de l\u2019acad\u00e9mie de Versailles et s\u00e9lectionn\u00e9s parmi les \u00e9tudiants boursiers, un h\u00e9bergement de qualit\u00e9 associ\u00e9 \u00e0 un accompagnement \u00e9ducatif et p\u00e9dagogique. Ce dispositif s'inscrit dans la continuit\u00e9 des dispositifs d'\u00e9galit\u00e9 des chances de type Cord\u00e9es de la r\u00e9ussite ou internats de la r\u00e9ussite, existant en coll\u00e8ge ou en lyc\u00e9e et permettant \u00e0 des jeunes de s'engager avec succ\u00e8s dans des cursus d'\u00e9tude ambitieux (licence, CPGE, STS ou IUT).", "location": {"lat": 48.79, "lon": 2.293}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Bus 128 & 394 arr\u00eat Chateau Sainte-Barbe", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "RER", "description": "Gare : Fontenay-aux-Roses (RER B)", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0922708U", "sector": {"id": "c7b5bd33-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "HAUTS-DE-BIEVRE"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Studio / Colocation : Non<br />\r\n-&nbsp; Aides disponibles : APL<br />\r\n-&nbsp; Accessibilit&eacute; PMR : OUI&nbsp;<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui&nbsp;<br />\r\n- Espace collectif : Laverie, 3 salles de travail, locaux v&eacute;los</p>", "specialConditions": "", "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 333, "medias": [{"src": "333/5a9827f9ca2f1-1.Studio-B.jpg", "description": "Vue int\u00e9rieure"}], "area": {"min": 15.4, "max": 19.27}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 55, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 39300, "max": 39300}}], "label": "Studio B", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "31fe0cee-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "Evry-Flora TRISTAN", "address": "1 rue Jules Vales 91000 EVRY", "code": 26, "medias": [{"src": "31fe0cee-0a87-11e8-89ed-005056940822/5a7882bff3623-Flora tristant ext\u00e9rieur.jpg", "description": null}], "description": "R\u00e9sidence universitaire situ\u00e9e au sein du quartier des Pyramides en plein centre ville, bord\u00e9e par des espaces verts et \u00e0 proximit\u00e9 du centre commercial r\u00e9gional Evry 2. Elle comprend 120 chambres conforts et 199 studettes, dont 15 sont accessibles aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite.", "location": {"lat": 48.636, "lon": 2.43}, "transports": [{"label": "RER", "description": "Gare : Evry-Courcouronnes (RER D)", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Bus", "description": "Lignes de bus 403, 404, 405, 407 arr\u00eat Jules Vall\u00e8s ou 402 arr\u00eat Les Miroirs.", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0911706K", "sector": {"id": "a7da2a94-fc69-11e7-89ed-005056940822", "label": "EVRY"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Studette / Colocation : Non&nbsp;<br />\r\n- Aides disponibles : ALS&nbsp;<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : Oui&nbsp;<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui<br />\r\n- Espace collectif : Laverie, local v&eacute;lo</p>", "specialConditions": "", "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 342, "medias": [{"src": "342/602f793743204-IMG_20190830_152232.jpg", "description": "Pi\u00e8ce principale"}, {"src": "342/602f79376732e-IMG_20190830_152500.jpg", "description": "Pi\u00e8ce principale"}, {"src": "342/62149ef16d559-T1_aguirre_SDB.jpg", "description": "Salle de bain"}, {"src": "342/62149f9fa10cb-IMG_2501.jpg", "description": "Kitchenette"}], "area": {"min": 19, "max": 19}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 226, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 39800, "max": 39800}}], "label": "T1", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "26d05058-3b4c-11e9-a02d-005056941f86", "label": "KATTALIN AGUIRRE", "address": "6 Rue de Minerva 64600 ANGLET", "code": 55, "medias": [{"src": "26d05058-3b4c-11e9-a02d-005056941f86/60910d62a0f36-R\u00e9s Aguirre.jpg", "description": null}, {"src": "26d05058-3b4c-11e9-a02d-005056941f86/62149da21320a-Halle_entree_aguirre_3.jpg", "description": null}, {"src": "26d05058-3b4c-11e9-a02d-005056941f86/62149db4b02a1-Salle_partagee_aguirre_4.jpg", "description": null}], "description": "<p>Ouverture en septembre 2019</p>\r\n\r\n<p>Proche du Campus de Montaury (UFR Sciences et Techniques, IUT, ISABTP) et du Lyc&eacute;e cantau.</p>\r\n\r\n<p>Logement b&eacute;n&eacute;ficiant de l&rsquo;APL (APL : aide personnalis&eacute;e au logement).</p>", "location": {"lat": 43.479, "lon": -1.513}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "14 - arr\u00eat Minerva", "distance": 150, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Bus", "description": "4 - arr\u00eat Minerva", "distance": 150, "unitOfMeasure": "metre"}], "uairne": "0642123K", "sector": {"id": "4e30f5b2-1b01-11e8-89ed-005056940822", "label": "COTE BASQUE"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": null, "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 348, "medias": [{"src": "348/5a84367cafa0f-crous-versailles-flora-tristan-int1.jpg", "description": "Vue int\u00e9rieure"}], "area": {"min": 20.4, "max": 24.4}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 56, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 46800, "max": 46800}}], "label": "Studio C", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "31fe0cee-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "Evry-Flora TRISTAN", "address": "1 rue Jules Vales 91000 EVRY", "code": 26, "medias": [{"src": "31fe0cee-0a87-11e8-89ed-005056940822/5a7882bff3623-Flora tristant ext\u00e9rieur.jpg", "description": null}], "description": "R\u00e9sidence universitaire situ\u00e9e au sein du quartier des Pyramides en plein centre ville, bord\u00e9e par des espaces verts et \u00e0 proximit\u00e9 du centre commercial r\u00e9gional Evry 2. Elle comprend 120 chambres conforts et 199 studettes, dont 15 sont accessibles aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite.", "location": {"lat": 48.636, "lon": 2.43}, "transports": [{"label": "RER", "description": "Gare : Evry-Courcouronnes (RER D)", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Bus", "description": "Lignes de bus 403, 404, 405, 407 arr\u00eat Jules Vall\u00e8s ou 402 arr\u00eat Les Miroirs.", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0911706K", "sector": {"id": "a7da2a94-fc69-11e7-89ed-005056940822", "label": "EVRY"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Studette / Colocation : Non&nbsp;<br />\r\n- Aides disponibles : ALS<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : Oui<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui<br />\r\n- Espace collectif : Laverie, local v&eacute;lo</p>", "specialConditions": "", "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 389, "medias": [{"src": "389/5a82bee1cc5be-vauban-chambre.jpg", "description": "Vue int\u00e9rieure"}, {"src": "389/5a844eca02453-crous-versailles-vauban-int3.jpg", "description": "Salle de travail"}, {"src": "389/5a844eca57fb4-crous-versailles-vauban-int4.jpg", "description": "Salle d'eau"}], "area": {"min": 19.1, "max": 20.01}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 16, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 40300, "max": 41500}}], "label": "T1 PROV", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "f77d2673-0fe6-11e8-89ed-005056940822", "label": "Guyancourt - Vauban", "address": "1, Boulevard d Alembert 78280 - GUYANCOURT", "code": 15, "medias": [{"src": "f77d2673-0fe6-11e8-89ed-005056940822/5a844af3c0313-crous-versailles-vauban-ext1.jpg", "description": null}], "description": "<p>La r&eacute;sidence est situ&eacute;e au c&oelig;ur de l&rsquo;universit&eacute; de Versailles Saint-Quentin-en-Yvelines, en plein centre-ville et &agrave; proximit&eacute; du centre commercial. Elle comprend 94 studettes, de 17 studio pour colocation pour 2 gar&ccedil;ons ou 2 filles et de 4 studio pour couple.<br />\r\n<strong><a href=\"http://ephoto.nuonet.fr/link/Dz4FNVwrUWMAYAE5AG1Tdg\" target=\"_blank\">Visionnez la vid&eacute;o</a></strong></p>", "location": {"lat": 48.78, "lon": 2.044}, "transports": [{"label": "RER", "description": "Saint-Quentin-en-Yvelines", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0782129R", "sector": {"id": "e46e91c6-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "VERSAILLES -ST-QUENTIN"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Studio / Colocation : Non&nbsp;<br />\r\n- Aides disponibles : APL&nbsp;<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : NON&nbsp;<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui<br />\r\n- Espace collectif : Laverie, salle commune, d&eacute;p&ocirc;t troc.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1405, "medias": [], "area": {"min": 77, "max": 77}, "bedCount": 3, "bedroomCount": 3, "beds": [{"count": 3, "type": "simple"}], "roomCount": 4, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 150, "occupationModes": [{"type": "house_sharing", "rent": {"min": 26700, "max": 26700}}], "label": "T4 Coloc", "reference": "9", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090b6e0-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Unit\u00e9 De Vie"}, {"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}, {"id": "d0916c95-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Micro-onde"}, {"id": "d091b03f-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Balcon"}], "residence": {"id": "202b69cb-f15d-11e7-89ed-005056940822", "label": "R\u00e9sidence Fran\u00e7oise Sagan", "address": "\" La Pintre\" 46100 Figeac", "code": 43, "medias": [{"src": "202b69cb-f15d-11e7-89ed-005056940822/5a535e9f12e19-Crous_Toulouse_Res_Sagan (1).jpg", "description": null}], "description": "<p>Acc&egrave;s s&eacute;curis&eacute;, acc&egrave;s internet (wifi) et parking. R&eacute;sidence compos&eacute;e de 7 logements en colocation du T3 au T5</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>", "location": {"lat": 44.606, "lon": 2.007}, "transports": [], "uairne": "046007DF", "sector": {"id": "11a051df-f139-11e7-89ed-005056940822", "label": "Figeac"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Nombre de logements de ce type = 4 donc pour 12 &eacute;tudiants</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1421, "medias": [{"src": "1421/606ead855e12e-photos Iton avril 2014 003.jpg", "description": null}, {"src": "1421/606ead84b7c40-T1-bis 1.jpg", "description": null}, {"src": "1421/606ead84d0064-T1-bis 2.jpg", "description": null}, {"src": "1421/606ead84e1fa4-T1-bis 3.jpg", "description": null}, {"src": "1421/606ead84f40c3-T1-bis 5.jpg", "description": null}, {"src": "1421/606ead8549fe1-T1-bis 4.jpg", "description": null}], "area": {"min": 54.6, "max": 54.6}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 2, "type": "mobile"}], "roomCount": 2, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 15, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 49700, "max": 49700}}, {"type": "house_sharing", "rent": {"min": 30460, "max": 30460}}, {"type": "couple_two_spaces", "rent": {"min": 60920, "max": 60920}}], "label": "T2 ITON", "reference": "5", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090b6e0-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Unit\u00e9 De Vie"}, {"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}, {"id": "d091b03f-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Balcon"}], "residence": {"id": "b7a911ac-5548-11e9-a02d-005056941f86", "label": "ITON", "address": "14, Rue Nicolas Copernic 27000 EVREUX", "code": 41, "medias": [{"src": "b7a911ac-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd586f818142-ext.jpg", "description": null}, {"src": "b7a911ac-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd9560fdab5b-ext2.jpg", "description": null}], "description": "<p>La r&eacute;sidence de l&rsquo;Iton est situ&eacute;e &agrave; &Eacute;vreux proche des transports en commun, des commerces (centre commercial CORA) et &agrave; proximit&eacute; du restaurant universitaire du Crous. La r&eacute;sidence est s&eacute;curis&eacute;e par un acc&egrave;s contr&ocirc;l&eacute; par badge/interphone et par la pr&eacute;sence d&rsquo;un veilleur de nuit. Les r&eacute;sidents disposent d&rsquo;un parking accessible PMR, d&rsquo;un local &agrave; v&eacute;los et d&rsquo;une laverie. Tous les logements ont acc&egrave;s gratuitement au wifi et &agrave; des espaces de convivialit&eacute;s : salles d&rsquo;&eacute;tudes et d&rsquo;&eacute;changes, biblioth&egrave;que.</p>", "location": {"lat": 49.025, "lon": 1.133}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Ligne T1 <br />\r\nArr\u00eat : Mar\u00e9chal Foch", "distance": 3, "unitOfMeasure": "on_foot"}], "uairne": "0271695W", "sector": {"id": "27c516f7-7328-11e9-a02d-005056941f86", "label": "Evreux"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Logements de type <strong>T2</strong> r&eacute;serv&eacute;s en priorit&eacute; <strong>aux &eacute;tudiants en colocation</strong>. Les logements sont tous meubl&eacute;s et &eacute;quip&eacute;s, comprenant une salle d&#39;eau, une kitchenette individuelle et une chambre, 2 lits. Le loyer est indiqu&eacute; toutes charges comprises et ouvre droit aux aides au logement. <strong>IMPORTANT </strong>: Merci de t&eacute;l&eacute;charger la fiche compl&eacute;mentaire sur notre site <a href=\"http://www.crous-normandie.fr/logements/documents-telechargeables/\" style=\"color:blue; text-decoration:underline\" target=\"_blank\">www.crous-normandie.fr</a> que vous devez renvoyer &agrave; l&rsquo;adresse suivante : <a href=\"mailto:logement-rouen@crous-normandie.fr\" style=\"color:blue; text-decoration:underline\">logement@crous-normandie.fr</a> . Sans cette fiche d&ucirc;ment compl&eacute;t&eacute;e, votre demande ne sera pas &eacute;tudi&eacute;e.</p>\r\n\r\n<p>Le loyer est indiqu&eacute; toutes charges comprises et ouvre droit &agrave; l&rsquo;APL.</p>\r\n\r\n<p>Photos non contractuelles.</p>\r\n\r\n<p><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=St53mi4JiSI\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=yes,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=no,dependent=no,width=500,height=350'); return false;\">Visite Virtuelle</a></p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1435, "medias": [], "area": {"min": 90, "max": 90}, "bedCount": 4, "bedroomCount": 4, "beds": [{"count": 4, "type": "simple"}], "roomCount": 5, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 151, "occupationModes": [{"type": "house_sharing", "rent": {"min": 25700, "max": 25700}}], "label": "T5 Coloc", "reference": "11", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090b6e0-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Unit\u00e9 De Vie"}, {"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}, {"id": "d0916c95-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Micro-onde"}, {"id": "d0918d88-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Duplex"}, {"id": "d091b03f-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Balcon"}], "residence": {"id": "202b69cb-f15d-11e7-89ed-005056940822", "label": "R\u00e9sidence Fran\u00e7oise Sagan", "address": "\" La Pintre\" 46100 Figeac", "code": 43, "medias": [{"src": "202b69cb-f15d-11e7-89ed-005056940822/5a535e9f12e19-Crous_Toulouse_Res_Sagan (1).jpg", "description": null}], "description": "<p>Acc&egrave;s s&eacute;curis&eacute;, acc&egrave;s internet (wifi) et parking. R&eacute;sidence compos&eacute;e de 7 logements en colocation du T3 au T5</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>", "location": {"lat": 44.606, "lon": 2.007}, "transports": [], "uairne": "046007DF", "sector": {"id": "11a051df-f139-11e7-89ed-005056940822", "label": "Figeac"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Logement r&eacute;serv&eacute; aux &eacute;tudiants inscrits en 1&egrave;re ann&eacute;e d&#39;IUT. Nombre de logements de ce type = 2 donc pour 8 &eacute;tudiants</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1440, "medias": [{"src": "1440/5cd9364502a6a-T1b-1 personne 1.jpg", "description": null}, {"src": "1440/5cd936456f13e-T1b-colocation4.jpg", "description": null}, {"src": "1440/5cd93645b08a3-T1b-1 personne 2.jpg", "description": null}], "area": {"min": 25, "max": 33}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 2, "beds": [{"count": 2, "type": "mobile"}], "roomCount": 3, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 135, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 42160, "max": 42160}}, {"type": "house_sharing", "rent": {"min": 27670, "max": 27670}}, {"type": "couple_two_spaces", "rent": {"min": 55340, "max": 55340}}], "label": "T3 MADRILLET", "reference": "7", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090b6e0-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Unit\u00e9 De Vie"}, {"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "b9431554-5548-11e9-a02d-005056941f86", "label": "RESIDENCE DU MADRILLET", "address": "19, avenue de la Mare aux Daims 76800 SAINT ETIENNE DU ROUVRAY", "code": 24, "medias": [{"src": "b9431554-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd588f9cbd7d-EXT.jpg", "description": null}], "description": "<p>La r&eacute;sidence du Madrillet est situ&eacute;e au c&oelig;ur d&rsquo;un environnement forestier, &agrave; dix minutes du centre-ville de Rouen et accessible par l&rsquo;autoroute A13 depuis Paris, Caen et Le Havre et proche des transports en commun. Pour la s&eacute;curit&eacute; des r&eacute;sidents, les entr&eacute;es sont dot&eacute;es d&rsquo;un acc&egrave;s avec badge et interphone et un veilleur de nuit est pr&eacute;sent. L&rsquo;ensemble des logements propose gratuitement l&rsquo;acc&egrave;s au wifi. Proche du restaurant universitaire et des caf&eacute;t&eacute;rias du Crous, des espaces de convivialit&eacute;s sont &eacute;galement &agrave; disposition des r&eacute;sidents : salle de jeux, salle TV. Un parking et un local &agrave; v&eacute;los sont aussi r&eacute;serv&eacute;s aux r&eacute;sidents.</p>", "location": {"lat": 49.386, "lon": 1.071}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Ligne 27 <br />\r\nArr\u00eat : Technop\u00f4le", "distance": 1, "unitOfMeasure": "on_foot"}, {"label": "M\u00e9tro", "description": "M\u00e9tro Georges Braque/Technop\u00f4le <> Boulingrin <br />\r\nArr\u00eat : Technop\u00f4le", "distance": 1, "unitOfMeasure": "on_foot"}], "uairne": "0763124H", "sector": {"id": "1ad46486-7328-11e9-a02d-005056941f86", "label": "Rouen"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>&Eacute;quipement : kitchenette / &eacute;vier / r&eacute;frig&eacute;rateur / plaques de cuisson Sanitaires : lavabo / douche /WC Mobilier : 2 lits une place / 2 bureaux / table / 4 chaises ou tabourets /placard Installations : prise t&eacute;l&eacute;phone / prise TV / acc&egrave;s wifi</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Logements de type <strong>T3</strong> r&eacute;serv&eacute;s en priorit&eacute; <strong>aux &eacute;tudiants en colocation</strong>. Les logements sont tous meubl&eacute;s et &eacute;quip&eacute;s, comprenant une salle d&#39;eau, une kitchenette individuelle et deux chambres. Le loyer est indiqu&eacute; toutes charges comprises et ouvre droit aux aides au logement. <strong>IMPORTANT </strong>: Merci de t&eacute;l&eacute;charger la fiche compl&eacute;mentaire sur notre site <a href=\"http://www.crous-normandie.fr/logements/documents-telechargeables/\" style=\"color:blue; text-decoration:underline\" target=\"_blank\">www.crous-normandie.fr</a> que vous devez renvoyer &agrave; l&rsquo;adresse suivante : <a href=\"mailto:logement-rouen@crous-normandie.fr\" style=\"color:blue; text-decoration:underline\">logement@crous-normandie.fr</a> . Sans cette fiche d&ucirc;ment compl&eacute;t&eacute;e, votre demande ne sera pas &eacute;tudi&eacute;e.</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Le loyer est indiqu&eacute; toutes charges comprises et ouvre droit &agrave; l&rsquo;APL.<br />\r\nPhotos non contractuelles.</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\"><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=-oSFrcelAFU\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=yes,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=no,dependent=no,width=500,height=350'); return false;\">Visite Virtuelle</a></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">&nbsp;</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1441, "medias": [{"src": "1441/5cd937813753a-Chambre renov\u00e9 double 4.jpg", "description": null}, {"src": "1441/5cd937821f821-Chambre renov\u00e9 double 3.jpg", "description": null}, {"src": "1441/5cd937827827d-Chambre renov\u00e9 double 1.jpg", "description": null}], "area": {"min": 18, "max": 18}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 2, "type": "mobile"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 113, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 40600, "max": 40600}}, {"type": "house_sharing", "rent": {"min": 20300, "max": 20300}}, {"type": "couple_two_spaces", "rent": {"min": 40600, "max": 40600}}], "label": "CHAMBRE CONFORT DOUBLE PANORAMA", "reference": "3", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}, {"id": "d091b03f-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Balcon"}], "residence": {"id": "b95d7365-5548-11e9-a02d-005056941f86", "label": "RESIDENCE DU PANORAMA", "address": "Boulevard Siegfried 76130 MONT SAINT AIGNAN", "code": 14, "medias": [{"src": "b95d7365-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd5891796527-EXT.jpg", "description": null}], "description": "<p>La r&eacute;sidence du Panorama est situ&eacute;e &agrave; deux pas du campus de de Mont-Saint-Aignan, &agrave; cinq minutes des transports en commun et &agrave; proximit&eacute; du restaurant universitaire et des caf&eacute;t&eacute;rias du Crous. S&eacute;curis&eacute;e, un veilleur de nuit est pr&eacute;sent sur les lieux, et l&rsquo;acc&egrave;s &agrave; la r&eacute;sidence est contr&ocirc;l&eacute; par badge. L&rsquo;ensemble des logements propose un acc&egrave;s gratuit au wifi. Parking et laverie sont &agrave; disposition ainsi que des espaces de convivialit&eacute;s : salles d&rsquo;&eacute;tudes et salle de jeux (baby-foot, ping-pong). Un service animation est pr&eacute;sent au sein de la r&eacute;sidence afin de d&rsquo;accompagner les r&eacute;sidents dans leur vie culturelle.</p>", "location": {"lat": 49.461, "lon": 1.065}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "TEOR T1<br />\r\nArr\u00eat : Mont aux malades", "distance": 10, "unitOfMeasure": "on_foot"}, {"label": "Bus", "description": "Ligne 43 / F2<br />\r\nArr\u00eat : Mont aux malades", "distance": 10, "unitOfMeasure": "metre"}], "uairne": "0761752S", "sector": {"id": "1ad46486-7328-11e9-a02d-005056941f86", "label": "Rouen"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>&Eacute;quipement : r&eacute;frig&eacute;rateur / cuisine collective - Sanitaires : lavabo, douche et WC - Mobilier :2&nbsp; lits une place / bureau / chaises / armoire ou placard</p>\r\n\r\n<p>Installations : acc&egrave;s gratuit &agrave; la Wifi</p>\r\n\r\n<p>Logements de type <strong>chambre confort</strong> r&eacute;serv&eacute;s en priorit&eacute; <strong>aux &eacute;tudiants en colocation</strong>. Les logements sont tous meubl&eacute;s et &eacute;quip&eacute;s, comprenant une salle d&#39;eau, et 2 lits rapprochables. La redevance est indiqu&eacute;e toutes charges comprises et ouvre droit &agrave; l&#39;ALS. <strong>IMPORTANT </strong>: Merci de t&eacute;l&eacute;charger la fiche compl&eacute;mentaire sur notre site <a href=\"http://www.crous-normandie.fr/logements/documents-telechargeables/\" style=\"color:blue; text-decoration:underline\" target=\"_blank\">www.crous-normandie.fr</a> que vous devez renvoyer &agrave; l&rsquo;adresse suivante : <a href=\"mailto:logement-rouen@crous-normandie.fr\" style=\"color:blue; text-decoration:underline\">logement@crous-normandie.fr</a> . Sans cette fiche d&ucirc;ment compl&eacute;t&eacute;e, votre demande ne sera pas &eacute;tudi&eacute;e.</p>\r\n\r\n<p>Le loyer est indiqu&eacute; toutes charges comprises et ouvre droit &agrave; l&rsquo;ALS.<br />\r\nPhotos non contractuelles.</p>\r\n\r\n<p><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=zlMz2x9HL5U\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=yes,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=no,dependent=no,width=500,height=350'); return false;\">Visite Virtuelle</a></p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1446, "medias": [{"src": "1446/606c3c8a7528f-20170323_113852.jpg", "description": "espace de vie"}, {"src": "1446/606c3c8a88716-20170324_151640.jpg", "description": "espace kitchenette"}, {"src": "1446/606c3c8a93195-1 20170324_151853.jpg", "description": "espace lit"}], "area": {"min": 33, "max": 33}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 2, "type": "mobile"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 38, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 43990, "max": 43990}}, {"type": "house_sharing", "rent": {"min": 21995, "max": 21995}}, {"type": "couple_two_spaces", "rent": {"min": 43990, "max": 43990}}], "label": "T1 BIS TRISTAN", "reference": "3", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "b99a556f-5548-11e9-a02d-005056941f86", "label": "RESIDENCE FLORA TRISTAN", "address": "AVENUE DE LA GRANDE CAVEE 14200 HEROUVILLE SAINT-CLAIR", "code": 1, "medias": [{"src": "b99a556f-5548-11e9-a02d-005056941f86/5e42c5de2cfe5-Crous Normandie H\u00e9rouville nov 2018 (27).JPG", "description": null}, {"src": "b99a556f-5548-11e9-a02d-005056941f86/5e42c5de39eb9-Crous Normandie H\u00e9rouville nov 2018 (30).JPG", "description": null}, {"src": "b99a556f-5548-11e9-a02d-005056941f86/5e42c5de5460a-Crous Normandie H\u00e9rouville nov 2018 (41).JPG", "description": null}, {"src": "b99a556f-5548-11e9-a02d-005056941f86/5e42c5de618b0-Crous Normandie H\u00e9rouville nov 2018 (48).JPG", "description": null}, {"src": "b99a556f-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd930ddbca39-Accueil_residencesHSC.jpg", "description": null}, {"src": "b99a556f-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd930de47345-salle convivialit\u00e9.jpg", "description": null}, {"src": "b99a556f-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd930de9e25b-Locaux communs r\u00e9sidentiels.JPG", "description": null}, {"src": "b99a556f-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd930decac98-salle de travail.jpg", "description": null}, {"src": "b99a556f-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd930df1e0a0-salle info.jpg", "description": null}, {"src": "b99a556f-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd930df71a5c-salle sport.jpg", "description": null}, {"src": "b99a556f-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd930dfaa9f6-salle ping pong.jpg", "description": null}, {"src": "b99a556f-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd930dfdb771-salle TV.jpg", "description": null}], "description": "<p><strong>La r&eacute;sidence Tristan</strong> est situ&eacute;e dans le centre ville d&rsquo;H&eacute;rouville-St-Clair, <strong>p&eacute;riph&eacute;rie imm&eacute;diate de Caen</strong>. Liaison permanente vers les campus et la gare SNCF. Trajet de 10 mn en bus pour le campus 2 ou p&ocirc;le des formations sant&eacute; (ligne 14). Parking, salle d&rsquo;&eacute;tudes, salle de r&eacute;union, salle TV, salle de musique, salle informatique avec acc&egrave;s &agrave; Internet, laverie 24h/24, installations sportives, parking v&eacute;los, veilleur de nuit, interphone, biblioth&egrave;que, presse, caf&eacute;t&eacute;ria : vente &agrave; emporter du lundi au jeudi soir sur le site.</p>\r\n\r\n<p>A proximit&eacute;&nbsp;: Cin&eacute;ma, th&eacute;&acirc;tre, centre commercial et tous commerces.</p>", "location": {"lat": 49.202, "lon": -0.337}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "lignes 4,9 et 14 et noctibus (bus de nuit le jeudi, vendredi et samedi pour Caen)<br />\r\nR\u00e9seau de substitution du tram : Ligne B", "distance": 20, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "Parking  sur le site  la r\u00e9sidence", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0142223R", "sector": {"id": "d5961472-7327-11e9-a02d-005056941f86", "label": "H\u00e9rouville - p\u00e9riph\u00e9rie de Caen"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Logements de type <strong>T1 Bis r&eacute;serv&eacute;s en priorit&eacute; aux &eacute;tudiants en couple ou en colocation</strong>. Possibilit&eacute; d&#39;occupation individuelle en fonction des disponibilit&eacute;s. Les logements sont tous meubl&eacute;s et &eacute;quip&eacute;s, comprenant une salle d&#39;eau et une kitchenette individuelle. Le loyer est indiqu&eacute; toutes charges comprises et ouvre droit &agrave; l&rsquo;APL calcul&eacute; sur le loyer hors charges. <strong>IMPORTANT </strong>: Merci de t&eacute;l&eacute;charger la fiche compl&eacute;mentaire sur notre site <a href=\"http://www.crous-normandie.fr/logements/documents-telechargeables/\" style=\"color:blue; text-decoration:underline\" target=\"_blank\">www.crous-normandie.fr</a> que vous devez renvoyer &agrave; l&rsquo;adresse suivante : logement@crous-normandie.fr. Sans cette fiche d&ucirc;ment compl&eacute;t&eacute;e, votre demande ne sera pas &eacute;tudi&eacute;e.</p>\r\n\r\n<p>Photos non contractuelles.</p>\r\n\r\n<p><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=EPoj4LaJ7dg\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=yes,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=no,dependent=no,width=500,height=350'); return false;\">Visite Virtuelle</a></p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1449, "medias": [{"src": "1449/5cd94a96ee38a-HSC Tristan T2 (CrousCaenNdie) - (7).jpg", "description": "espace bureau"}, {"src": "1449/5cd94a97688c2-HSC Tristan T2 (CrousCaenNdie) - (3).jpg", "description": "chambre 1"}, {"src": "1449/5cd94a97c38f7-HSC Tristan T2 (CrousCaenNdie) - (4).jpg", "description": "chambre 2 ou coin bureau"}, {"src": "1449/5cd94a9817081-HSC Tristan T2 (CrousCaenNdie) - (5).jpg", "description": "cuisine"}, {"src": "1449/5cd94a984c129-HSC Tristan T2 (CrousCaenNdie) - (6).jpg", "description": "salle d'eau"}], "area": {"min": 46, "max": 46}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 2, "type": "mobile"}], "roomCount": 2, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 39, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 53064, "max": 53064}}, {"type": "house_sharing", "rent": {"min": 26532, "max": 26532}}, {"type": "couple_two_spaces", "rent": {"min": 53064, "max": 53064}}], "label": "T2 TRISTAN", "reference": "5", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090b6e0-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Unit\u00e9 De Vie"}, {"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "b99a556f-5548-11e9-a02d-005056941f86", "label": "RESIDENCE FLORA TRISTAN", "address": "AVENUE DE LA GRANDE CAVEE 14200 HEROUVILLE SAINT-CLAIR", "code": 1, "medias": [{"src": "b99a556f-5548-11e9-a02d-005056941f86/5e42c5de2cfe5-Crous Normandie H\u00e9rouville nov 2018 (27).JPG", "description": null}, {"src": "b99a556f-5548-11e9-a02d-005056941f86/5e42c5de39eb9-Crous Normandie H\u00e9rouville nov 2018 (30).JPG", "description": null}, {"src": "b99a556f-5548-11e9-a02d-005056941f86/5e42c5de5460a-Crous Normandie H\u00e9rouville nov 2018 (41).JPG", "description": null}, {"src": "b99a556f-5548-11e9-a02d-005056941f86/5e42c5de618b0-Crous Normandie H\u00e9rouville nov 2018 (48).JPG", "description": null}, {"src": "b99a556f-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd930ddbca39-Accueil_residencesHSC.jpg", "description": null}, {"src": "b99a556f-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd930de47345-salle convivialit\u00e9.jpg", "description": null}, {"src": "b99a556f-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd930de9e25b-Locaux communs r\u00e9sidentiels.JPG", "description": null}, {"src": "b99a556f-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd930decac98-salle de travail.jpg", "description": null}, {"src": "b99a556f-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd930df1e0a0-salle info.jpg", "description": null}, {"src": "b99a556f-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd930df71a5c-salle sport.jpg", "description": null}, {"src": "b99a556f-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd930dfaa9f6-salle ping pong.jpg", "description": null}, {"src": "b99a556f-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd930dfdb771-salle TV.jpg", "description": null}], "description": "<p><strong>La r&eacute;sidence Tristan</strong> est situ&eacute;e dans le centre ville d&rsquo;H&eacute;rouville-St-Clair, <strong>p&eacute;riph&eacute;rie imm&eacute;diate de Caen</strong>. Liaison permanente vers les campus et la gare SNCF. Trajet de 10 mn en bus pour le campus 2 ou p&ocirc;le des formations sant&eacute; (ligne 14). Parking, salle d&rsquo;&eacute;tudes, salle de r&eacute;union, salle TV, salle de musique, salle informatique avec acc&egrave;s &agrave; Internet, laverie 24h/24, installations sportives, parking v&eacute;los, veilleur de nuit, interphone, biblioth&egrave;que, presse, caf&eacute;t&eacute;ria : vente &agrave; emporter du lundi au jeudi soir sur le site.</p>\r\n\r\n<p>A proximit&eacute;&nbsp;: Cin&eacute;ma, th&eacute;&acirc;tre, centre commercial et tous commerces.</p>", "location": {"lat": 49.202, "lon": -0.337}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "lignes 4,9 et 14 et noctibus (bus de nuit le jeudi, vendredi et samedi pour Caen)<br />\r\nR\u00e9seau de substitution du tram : Ligne B", "distance": 20, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "Parking  sur le site  la r\u00e9sidence", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0142223R", "sector": {"id": "d5961472-7327-11e9-a02d-005056941f86", "label": "H\u00e9rouville - p\u00e9riph\u00e9rie de Caen"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Logements de type T2 r&eacute;serv&eacute;s aux &eacute;tudiants en couple ou en colocation. Les logements sont tous meubl&eacute;s et &eacute;quip&eacute;s, comprenant une salle d&#39;eau, une kitchenette individuelle et une chambre. Le loyer est indiqu&eacute; toutes charges comprises et ouvre droit &agrave; l&rsquo;APL calcul&eacute; sur le loyer hors charges. <strong>IMPORTANT </strong>: Merci de t&eacute;l&eacute;charger la fiche compl&eacute;mentaire sur notre site <a href=\"http://www.crous-normandie.fr/logements/documents-telechargeables/\" style=\"color:blue; text-decoration:underline\" target=\"_blank\">www.crous-normandie.fr</a> que vous devez renvoyer &agrave; l&rsquo;adresse suivante : logement@crous-normandie.fr. Sans cette fiche d&ucirc;ment compl&eacute;t&eacute;e, votre demande ne sera pas &eacute;tudi&eacute;e.</p>\r\n\r\n<p>Photos non contractuelles.</p>\r\n\r\n<p><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=VfUs_65xQR4&amp;list=PLoLxWpgMA6hSe3wp2XFCPEoYIdlAkwuJN&amp;index=87\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=yes,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=no,dependent=no,width=500,height=350'); return false;\">Visite Virtuelle</a></p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1456, "medias": [{"src": "1456/5cd93ad913b04-coloc-1.jpg", "description": null}, {"src": "1456/5cd93ad9a6309-coloc-2.jpg", "description": null}], "area": {"min": 32.33, "max": 42.03}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 2, "type": "mobile"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 82, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 45200, "max": 45200}}, {"type": "house_sharing", "rent": {"min": 26620, "max": 26620}}, {"type": "couple_two_spaces", "rent": {"min": 53240, "max": 53240}}], "label": "T1 BIS COLOC VARENDE", "reference": "3", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "b9f12132-5548-11e9-a02d-005056941f86", "label": "RESIDENCE LA VARENDE", "address": "12 Place des Fa\u00efenciers 76100 ROUEN", "code": 23, "medias": [{"src": "b9f12132-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd988bc6f2bf-La Varende.JPG", "description": null}], "description": "<p>La r&eacute;sidence La Varende est situ&eacute;e &agrave; Rouen rive-gauche &agrave; proximit&eacute; du centre commercial Saint-Sever et proche des transports en commun. Un gardien est pr&eacute;sent sur les lieux et l&rsquo;entr&eacute;e est &eacute;quip&eacute;e d&rsquo;un interphone. Les r&eacute;sidents disposent d&rsquo;une laverie, d&rsquo;un local &agrave; v&eacute;los et ont acc&egrave;s gratuitement au wifi.</p>", "location": {"lat": 49.432, "lon": 1.081}, "transports": [{"label": "M\u00e9tro", "description": "M\u00e9tro Georges Braque/Technop\u00f4le <> Boulingrin<br />\r\nArr\u00eat : Saint Sever", "distance": 1, "unitOfMeasure": "on_foot"}, {"label": "Stationnement urbain payant", "description": "Possibilit\u00e9 de louer une place de parking.", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "076019DY", "sector": {"id": "1ad46486-7328-11e9-a02d-005056941f86", "label": "Rouen"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>&Eacute;quipement : kitchenette / &eacute;vier / r&eacute;frig&eacute;rateur / plaques de cuisson Sanitaires : lavabo / douche / WC Mobilier : lits 1 place / bureaux / table / chaises / placard Installations : prise t&eacute;l&eacute;phone / prise TV / acc&egrave;s wifi</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Logements de type <strong>T1 Bis</strong> r&eacute;serv&eacute;s en priorit&eacute; <strong>aux &eacute;tudiants en colocation</strong>. Les logements sont tous meubl&eacute;s et &eacute;quip&eacute;s, comprenant une salle d&#39;eau, une kitchenette individuelle et une chambre. Le loyer est indiqu&eacute; toutes charges comprises et ouvre droit aux aides au logement. <strong>IMPORTANT </strong>: Merci de t&eacute;l&eacute;charger la fiche compl&eacute;mentaire sur notre site <a href=\"http://www.crous-normandie.fr/logements/documents-telechargeables/\" style=\"color:blue; text-decoration:underline\" target=\"_blank\">www.crous-normandie.fr</a> que vous devez renvoyer &agrave; l&rsquo;adresse suivante : <a href=\"mailto:logement-rouen@crous-normandie.fr\" style=\"color:blue; text-decoration:underline\">logement@crous-normandie.fr</a> . Sans cette fiche d&ucirc;ment compl&eacute;t&eacute;e, votre demande ne sera pas &eacute;tudi&eacute;e.</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Le loyer est indiqu&eacute; toutes charges comprises et ouvre droit &agrave; l&rsquo;APL.<br />\r\nPhotos non contractuelles.</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\"><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=DuoRyNPrgrI\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=yes,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=no,dependent=no,width=500,height=350'); return false;\">Visite Virtuelle</a></p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1458, "medias": [{"src": "1458/627136c2f237f-IMG_6596.jpg", "description": "Coin cuisine"}, {"src": "1458/627136d091434-IMG_7001.jpg", "description": "Cabine tri-fonctions"}, {"src": "1458/627136f293578-IMG_6584.jpg", "description": "Coin cuisine"}], "area": {"min": 16, "max": 18}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 24, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 41200, "max": 41200}}], "label": "G024 STUDIO", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "50c905af-1227-11e8-89ed-005056940822", "label": "Residence Pascal MARTIN", "address": "22 avenue Jean Nicoli, BP 55, 20250 CORTE", "code": 13, "medias": [{"src": "50c905af-1227-11e8-89ed-005056940822/626feedf70c4e-Pascal Martin.jpg", "description": null}, {"src": "50c905af-1227-11e8-89ed-005056940822/626feedf76cac-terrain de p\u00e9tanque 2.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence situ&eacute;e sur le Campus Grimaldi</p>\r\n\r\n<p>Possibilit&eacute; d&#39;Aide Personnalis&eacute;e au Logement (APL)<strong> =&gt; Attention : si moins de 20 ans &agrave; la condition de ne pas &ecirc;tre &agrave; charge sur les prestations CAF des parents </strong></p>", "location": {"lat": 42.3, "lon": 9.152}, "transports": [], "uairne": "7200002G", "sector": {"id": "f02ef2cc-0b40-11e8-89ed-005056940822", "label": "Grimaldi"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Studio compos&eacute; d&#39;un coin cuisine, d&#39;une cabine tri-fonction, d&#39;un coin bureau et d&#39;un coin nuit.</p>\r\n\r\n<p>Possibilit&eacute; d&#39;Aide Personnalis&eacute;e au Logement (APL)<strong> =&gt; Attention: si moins de 20 ans &agrave; la condition de ne pas &ecirc;tre &agrave; charge sur les prestations CAF des parents </strong></p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1339, "medias": [{"src": "1339/5a815ea2ce58a-Chatenay-malabry-chambre.jpg", "description": "Vue d'int\u00e9rieure"}], "area": {"min": 9, "max": 9}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 127, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 15600, "max": 15600}}], "label": "Chambre", "reference": "1", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [], "residence": {"id": "3057c937-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "Chatenay-Malabry", "address": "75 rue Vincent Fayo 92290 Ch\u00e2tenay-Malabry", "code": 20, "medias": [{"src": "3057c937-0a87-11e8-89ed-005056940822/5a7881efa807b-Chatenay Malabry ext\u00e9rieur.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence universitaire situ&eacute;e &agrave; proximit&eacute; des &eacute;tablissements d&rsquo;enseignement sup&eacute;rieur et en bordure du parc de Sceaux (2 hectares de verdure avec un terrain de tennis). Elle comprend 603 chambres simples.</p>\r\n\r\n<p>Chambre 9m2 (WC, douches et cuisine &agrave; partager).</p>", "location": {"lat": 48.763, "lon": 2.283}, "transports": [{"label": "RER", "description": "Gare : La Croix de Berny", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Bus", "description": "bus ligne 379 en direction de V\u00e9lizy 2, arr\u00eat carrefour du 19 mars 1962 (Ch\u00e2tenay-Malabry)", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0922009J", "sector": {"id": "c7b5bd33-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "HAUTS-DE-BIEVRE"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Chambre&nbsp;<br />\r\n- Parties communes : Cuisine, WC, douche<br />\r\n- Aides disponibles : ALS&nbsp;<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : NON&nbsp;<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui&nbsp;<br />\r\n- Espace collectif : Laverie, 4 salles de travail, 3 salles associatives, 1 salle avec piano, 1 terrain de tennis</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1392, "medias": [{"src": "1392/5aa27e1f70486-crous-t1bis (1).jpg", "description": null}, {"src": "1392/5aa27e1fac355-crous-t1bis (2).jpg", "description": null}, {"src": "1392/5ab0e0e661ad6-crous-193.jpg", "description": null}], "area": {"min": 20.65, "max": 27.9}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}, {"count": 1, "type": "mobile"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 45, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 37200, "max": 37200}}, {"type": "house_sharing", "rent": {"min": 18600, "max": 37200}}, {"type": "couple_two_spaces", "rent": {"min": 37200, "max": 37200}}], "label": "T1B", "reference": "3", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "6419af66-122e-11e8-89ed-005056940822", "label": "R\u00e9sidence Portalis", "address": "Rue Baudin - 83000 TOULON", "code": 12, "medias": [{"src": "6419af66-122e-11e8-89ed-005056940822/5aa27b8fa27ce-crous-184.jpg", "description": null}, {"src": "6419af66-122e-11e8-89ed-005056940822/5aa27b8fd7029-crous-186.jpg", "description": null}], "description": "<p>Type de r&eacute;sidence : conventionn&eacute;e<br />\r\nAnn&eacute;e de construction : 2015<br />\r\nSitu&eacute;e &agrave; proximit&eacute; de : campus universitaire Porte d&#39;Italie<br />\r\nCapacit&eacute; : 106 logements</p>", "location": {"lat": 43.122, "lon": 5.931}, "transports": [], "uairne": "083013DV", "sector": {"id": "52fd4227-f9e8-11e7-89ed-005056940822", "label": "Toulon et Alentours"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Type de logement : T1 BIS de 23 m2 en moyenne - 1 pers &Eacute;quipement : kitchenette, &eacute;vier, r&eacute;frig&eacute;rateur, plaque de cuisson | Sanitaires : lavabo, douche, WC | Mobilier : 1 lit une place, 1 bureau, 2 chaises ou tabourets, placard, possibilit&eacute; de location d&rsquo;un kit linge (draps et couvertures) | Installations : prise t&eacute;l&eacute;phone, prise TV, acc&egrave;s internet wifi inclus</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1504, "medias": [{"src": "1504/5ad45f196173f-crous-versailles-nanterre-int1.jpg", "description": null}, {"src": "1504/5ad45f19a6ed5-crous-versailles-nanterre-int2.jpg", "description": null}], "area": {"min": 15, "max": 21.85}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "raised"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 100, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 34800, "max": 34800}}], "label": "T1 N1", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "33c45f7c-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "Nanterre", "address": "8 all\u00e9e de l'Universit\u00e9 92000 Nanterre", "code": 13, "medias": [{"src": "33c45f7c-0a87-11e8-89ed-005056940822/5a843a917bf91-crous-versailles-nanterre-exterieur.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence universitaire situ&eacute;e au coeur du campus de l&rsquo;universit&eacute; de Paris-Ouest Nanterre La D&eacute;fense et &agrave; 2 stations (RER ligne A) de La D&eacute;fense et de son centre commercial Les 4 temps. Elle comprend 1132 studios, dont 9 accessibles &agrave; des personnes &agrave; mobilit&eacute; r&eacute;duite et 16 logements domotis&eacute;s.</p>", "location": {"lat": 48.905, "lon": 2.212}, "transports": [{"label": "RER", "description": "Gare : Nanterre universit\u00e9 (RER A)", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0920870W", "sector": {"id": "ed7f0ce6-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "NANTERRE"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Studio / Colocation : NON<br />\r\n- Aides disponibles : ALS<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : NON<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui&nbsp;<br />\r\n- Espace collectif : Laverie, foyer avec tv, salles de travail, local v&eacute;los.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1521, "medias": [{"src": "1521/6271372206736-13.jpg", "description": "Coin nuit et bureau"}, {"src": "1521/62713738d977a-12.jpg", "description": "Cabine tri-fonctions"}], "area": {"min": 12, "max": 12}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 27, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 22000, "max": 22000}}], "label": "PP1 CHAMBRE RENOVEE", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}, {"id": "d0916c95-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Micro-onde"}], "residence": {"id": "513813b0-1227-11e8-89ed-005056940822", "label": "Residence Pascal Paoli 1", "address": "22, avenue Jean NICOLI, BP 55, 20250 CORTE", "code": 9, "medias": [{"src": "513813b0-1227-11e8-89ed-005056940822/5a8aeff781e1e-DSCF2470.jpg", "description": null}, {"src": "513813b0-1227-11e8-89ed-005056940822/626fd9fb16e60-DSC_0042 (2).JPG", "description": null}, {"src": "513813b0-1227-11e8-89ed-005056940822/5ea1534493875-Salle de sport.jpg", "description": null}, {"src": "513813b0-1227-11e8-89ed-005056940822/5ea05b010fbb2-Hall entr\u00e9e.JPG", "description": null}, {"src": "513813b0-1227-11e8-89ed-005056940822/6271395be7151-DSC_0046 (2).JPG", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence situ&eacute;e sur le Campus Mariani. A proximit&eacute; de la facult&eacute; de Droit et de Lettres, du Restaurant universitaire et de la Caf&eacute;t&eacute;ria.</p>\r\n\r\n<p>Possibilit&eacute; d&#39;Allocation de Logement Social (ALS).</p>\r\n\r\n<p><strong>NB : si moins de 20 ans &agrave; la condition de ne pas &ecirc;tre &agrave; charge sur les prestations CAF des parents </strong></p>", "location": {"lat": 42.305, "lon": 9.155}, "transports": [], "uairne": "7200001B", "sector": {"id": "de54af71-0b40-11e8-89ed-005056940822", "label": "Mariani"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Chambre r&eacute;nov&eacute;e situ&eacute;e sur le Campus Mariani.</p>\r\n\r\n<p>Compos&eacute;e d&#39;un espace nuit, d&#39;un coin bureau et salle d&#39;une douche.</p>\r\n\r\n<p>Mise &agrave; disposition de cuisines collectives pour les residents.</p>\r\n\r\n<p>Possibilit&eacute; d&#39;Allocation de Logement Social (ALS)<strong> =&gt; Attention: si moins de 20 ans &agrave; la condition de ne pas &ecirc;tre &agrave; charge sur les prestations CAF des parents </strong></p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1526, "medias": [{"src": "1526/5ad45f3adc403-crous-versailles-nanterre-int1.jpg", "description": null}, {"src": "1526/5ad45f3b273ea-crous-versailles-nanterre-int2.jpg", "description": null}], "area": {"min": 14.6, "max": 15}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "raised"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 101, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 34800, "max": 34800}}], "label": "T1 N2", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "33c45f7c-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "Nanterre", "address": "8 all\u00e9e de l'Universit\u00e9 92000 Nanterre", "code": 13, "medias": [{"src": "33c45f7c-0a87-11e8-89ed-005056940822/5a843a917bf91-crous-versailles-nanterre-exterieur.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence universitaire situ&eacute;e au coeur du campus de l&rsquo;universit&eacute; de Paris-Ouest Nanterre La D&eacute;fense et &agrave; 2 stations (RER ligne A) de La D&eacute;fense et de son centre commercial Les 4 temps. Elle comprend 1132 studios, dont 9 accessibles &agrave; des personnes &agrave; mobilit&eacute; r&eacute;duite et 16 logements domotis&eacute;s.</p>", "location": {"lat": 48.905, "lon": 2.212}, "transports": [{"label": "RER", "description": "Gare : Nanterre universit\u00e9 (RER A)", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0920870W", "sector": {"id": "ed7f0ce6-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "NANTERRE"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": null, "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1535, "medias": [{"src": "1535/626fd8ae42cd8-1.jpg", "description": "Coin nuit et bureau"}, {"src": "1535/626fd8dda3294-4.jpg", "description": "Espace de vie"}, {"src": "1535/5e68abdfa152e-PP2 SDB.jpg", "description": "Salle d'eau"}], "area": {"min": 18, "max": 20}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 6, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 41200, "max": 41200}}], "label": "PP2 STUDIO", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}, {"id": "d091b03f-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Balcon"}], "residence": {"id": "51a6bcaf-1227-11e8-89ed-005056940822", "label": "Residence Pascal Paoli 2", "address": "22, avenue Jean Nicoli, BP 55, 20250 CORTE", "code": 8, "medias": [{"src": "51a6bcaf-1227-11e8-89ed-005056940822/5cb9e656a1694-PP2.jpg", "description": null}, {"src": "51a6bcaf-1227-11e8-89ed-005056940822/5a8af03659db4-DSCF2497.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence situ&eacute;e sur le campus Mariani.</p>\r\n\r\n<p>Possibilit&eacute; d&#39;Aide Personnalis&eacute;e au Logement (APL).</p>\r\n\r\n<p><strong>NB : si moins de 20 ans &agrave; la condition de ne pas &ecirc;tre &agrave; charge sur les prestations CAF des parents </strong></p>\r\n\r\n<p><strong>Info: Des travaux d&#39;agencement int&eacute;rieur (placards + kitchenettes) auront lieu en septembre/octobre 2022 (pr&eacute;voir une indisponibilt&eacute; du logement pendant une journ&eacute;e).</strong></p>", "location": {"lat": 42.305, "lon": 9.155}, "transports": [], "uairne": "7200002B", "sector": {"id": "de54af71-0b40-11e8-89ed-005056940822", "label": "Mariani"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Studio compos&eacute; d&#39;un espace nuit, d&#39;un coin cuisine, d&#39;une salle de douche et d&#39;une terrasse.</p>\r\n\r\n<p>Possibilit&eacute; d&#39;Aide Personnalis&eacute;e au Logement (APL).</p>\r\n\r\n<p><strong>NB : si moins de 20 ans &agrave; la condition de ne pas &ecirc;tre &agrave; charge sur les prestations CAF des parents </strong></p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1565, "medias": [{"src": "1565/626feab28ee5c-5.jpg", "description": "Coin nuit et bureau. Il est \u00e0 noter que les dimensions du lit d\u00e9pendent de la configuration du logement (entre 90 et 120 cm)."}, {"src": "1565/5ea1550013e14-Espace cuisine.jpg", "description": "Espace cuisine"}, {"src": "1565/5e68f2769b313-Porette SDB.jpg", "description": "Salle d'eau"}, {"src": "1565/5e68f276b6fb0-Porrette Terrasse.jpg", "description": "Terrasse"}], "area": {"min": 18, "max": 20}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 11, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 41200, "max": 41200}}], "label": "POR STUDIO", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}, {"id": "d091b03f-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Balcon"}], "residence": {"id": "5216696b-1227-11e8-89ed-005056940822", "label": "Residence Antoine CASANOVA", "address": "22 avenue Jean Nicoli, BP 55, 20250 CORTE", "code": 1, "medias": [{"src": "5216696b-1227-11e8-89ed-005056940822/5a8af602b50ec-DSCF2523.jpg", "description": null}, {"src": "5216696b-1227-11e8-89ed-005056940822/627139a9205aa-1.jpg", "description": null}, {"src": "5216696b-1227-11e8-89ed-005056940822/627139b361d9b-barbecue Casanova.jpg", "description": null}, {"src": "5216696b-1227-11e8-89ed-005056940822/627139ca80431-CAFET A CASANOVA 2.JPG", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence &agrave; mi-distance des deux campus (Mariani et Grimaldi). Situ&eacute;e &agrave; proximit&eacute; des installations sportives de la ville, des restaurants universitaires et des caf&eacute;ta&eacute;ria.</p>\r\n\r\n<p>Possibilit&eacute; d&#39;Aide Personnalis&eacute;e au Logement (APL)<strong> =&gt; Attention : si moins de 20 ans &agrave; la condition de ne pas &ecirc;tre &agrave; charge sur les prestations CAF des parents </strong></p>", "location": {"lat": 42.304, "lon": 9.154}, "transports": [], "uairne": "7200004P", "sector": {"id": "de54af71-0b40-11e8-89ed-005056940822", "label": "Mariani"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Studio r&eacute;nov&eacute; situ&eacute; &agrave; proximit&eacute; des deux campus (Mariani et Grimaldi).</p>\r\n\r\n<p>Compos&eacute;e d&#39;un espace nuit, d&#39;un coin cuisine, d&#39;une salle de douche et d&#39;une terrasse.</p>\r\n\r\n<p>Possibilit&eacute; d&#39;Aide Personnalis&eacute;e au Logement (APL)<strong> =&gt; Attention : si moins de 20 ans &agrave; la condition de ne pas &ecirc;tre &agrave; charge sur les prestations CAF des parents </strong></p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 712, "medias": [{"src": "712/5ae975d49da83-_MG_3791-12-d\u00e9cembre-11h28.jpg", "description": "Salle de travail"}, {"src": "712/5a843ad22c904-crous-versailles-nanterre-2.jpg", "description": null}], "area": {"min": 10.74, "max": 10.74}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "raised"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 89, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 24200, "max": 24200}}], "label": "Ch. R\u00e9nov N1", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "33c45f7c-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "Nanterre", "address": "8 all\u00e9e de l'Universit\u00e9 92000 Nanterre", "code": 13, "medias": [{"src": "33c45f7c-0a87-11e8-89ed-005056940822/5a843a917bf91-crous-versailles-nanterre-exterieur.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence universitaire situ&eacute;e au coeur du campus de l&rsquo;universit&eacute; de Paris-Ouest Nanterre La D&eacute;fense et &agrave; 2 stations (RER ligne A) de La D&eacute;fense et de son centre commercial Les 4 temps. Elle comprend 1132 studios, dont 9 accessibles &agrave; des personnes &agrave; mobilit&eacute; r&eacute;duite et 16 logements domotis&eacute;s.</p>", "location": {"lat": 48.905, "lon": 2.212}, "transports": [{"label": "RER", "description": "Gare : Nanterre universit\u00e9 (RER A)", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0920870W", "sector": {"id": "ed7f0ce6-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "NANTERRE"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Chambre / Partie commune : cuisine&nbsp;<br />\r\n- Colocation : Non /<br />\r\n- Aides disponibles : ALS&nbsp;<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : NON&nbsp;<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui&nbsp;<br />\r\n- Espace collectif : Laverie, foyer avec tv, salles de travail, local v&eacute;los.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 718, "medias": [{"src": "718/626fdc6d0b7b7-IMG_6471.jpg", "description": "Coin bureau et cuisine"}, {"src": "718/626fdc7f086bf-IMG_6484.jpg", "description": "Espace de vie"}, {"src": "718/626fef1190cdf-SDB PM et CG.jpg", "description": "Cabine tri-fonctions"}], "area": {"min": 16, "max": 18}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 8, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 37000, "max": 37000}}], "label": "G023 STUDIO", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "4f7afc7f-1227-11e8-89ed-005056940822", "label": "Residence Christophe GARELLI", "address": "22 avenue Jean Nicoli, BP 55, 20250 CORTE", "code": 5, "medias": [{"src": "4f7afc7f-1227-11e8-89ed-005056940822/5cb9ea196dea6-G23.jpg", "description": null}, {"src": "4f7afc7f-1227-11e8-89ed-005056940822/62713902bba57-XXX.jpg", "description": null}, {"src": "4f7afc7f-1227-11e8-89ed-005056940822/627139100b4af-XXX1.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence situ&eacute;e sur le Campus Grimaldi.</p>\r\n\r\n<p>Possibilit&eacute; d&#39;Allocation de Logement Social (ALS).</p>\r\n\r\n<p><strong>NB : si moins de 20 ans &agrave; la condition de ne pas &ecirc;tre &agrave; charge sur les prestations CAF des parents </strong></p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>", "location": {"lat": 42.299, "lon": 9.152}, "transports": [{"label": "", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "7200003G", "sector": {"id": "f02ef2cc-0b40-11e8-89ed-005056940822", "label": "Grimaldi"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Studio compos&eacute; d&#39;un coin cuisine, d&#39;une cabine trifonction, d&#39;un coin bureau et d&#39;un coin nuit.</p>\r\n\r\n<p>Possibilit&eacute; d&#39;Allocation de Logement Social (ALS)<strong> =&gt; Attention : si moins de 20 ans &agrave; la condition de ne pas &ecirc;tre &agrave; charge sur les prestations CAF des parents </strong></p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 734, "medias": [{"src": "734/5a843b0c1e2ee-crous-versailles-nanterre-2.jpg", "description": "Vue d'int\u00e9rieure"}, {"src": "734/5a843b0c7c79e-crous-versailles-nanterre-3.jpg", "description": "Salle de travail"}], "area": {"min": 10.74, "max": 10.74}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "raised"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 90, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 24200, "max": 24200}}], "label": "Ch. R\u00e9nov N2", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "33c45f7c-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "Nanterre", "address": "8 all\u00e9e de l'Universit\u00e9 92000 Nanterre", "code": 13, "medias": [{"src": "33c45f7c-0a87-11e8-89ed-005056940822/5a843a917bf91-crous-versailles-nanterre-exterieur.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence universitaire situ&eacute;e au coeur du campus de l&rsquo;universit&eacute; de Paris-Ouest Nanterre La D&eacute;fense et &agrave; 2 stations (RER ligne A) de La D&eacute;fense et de son centre commercial Les 4 temps. Elle comprend 1132 studios, dont 9 accessibles &agrave; des personnes &agrave; mobilit&eacute; r&eacute;duite et 16 logements domotis&eacute;s.</p>", "location": {"lat": 48.905, "lon": 2.212}, "transports": [{"label": "RER", "description": "Gare : Nanterre universit\u00e9 (RER A)", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0920870W", "sector": {"id": "ed7f0ce6-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "NANTERRE"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Chambre<br />\r\n- Partie commune : cuisine&nbsp;<br />\r\n- Colocation : NON&nbsp;<br />\r\n- Aides disponibles : ALS&nbsp;<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : NON&nbsp;<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui<br />\r\n- Espace collectif : Laverie, foyer avec tv, salles de travail, local v&eacute;los.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 761, "medias": [{"src": "761/5a84445cd52b5-crous-versailles-limandes-mauves-int2.jpg", "description": null}, {"src": "761/5a8160bd95cf7-Linande-mauves.jpg", "description": null}], "area": {"min": 19, "max": 19}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 164, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 39300, "max": 39300}}], "label": "T1B", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "42660a4a-0cd9-11e8-89ed-005056940822", "label": "Cergy-Les Linandes Mauves", "address": "1, place des Linandes Mauves 95000 CERGY", "code": 41, "medias": [{"src": "42660a4a-0cd9-11e8-89ed-005056940822/5a84430f4e87d-crous-versailles-limandes-mauves-ext.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence universitaire situ&eacute;e en plein centre-ville, &agrave; proximit&eacute; de l&rsquo;universit&eacute; de Cergy-Pontoise et du centre-commercial Les 3 fontaines. Elle comprend 171 studios dont 11 sont accessibles aux personnes &agrave; mobilit&eacute; r&eacute;duite.<br />\r\n<strong><a href=\"http://ephoto.nuonet.fr/link/VmhTZVotUCtSYQdiBGEBYw\" target=\"_blank\">Visionnez la vid&eacute;o</a></strong></p>", "location": {"lat": 49.043, "lon": 2.071}, "transports": [{"label": "RER", "description": "Gare : Cergy-Pr\u00e9fecture (RER A).", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0951578Z", "sector": {"id": "e889d1f4-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "CERGY"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Studette / Colocation : Non&nbsp;<br />\r\n- Aides disponibles : ALS&nbsp;<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : Oui&nbsp;<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui&nbsp;<br />\r\n- Espace collectif : Laverie</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 763, "medias": [{"src": "763/5ad45e8564384-crous-versailles-nanterre-int2.jpg", "description": null}, {"src": "763/5a98361a3c2e6-1.T1-Studio-N1.jpg", "description": null}], "area": {"min": 19, "max": 23}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 104, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 39400, "max": 39400}}], "label": "T1 Studio N1", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "33c45f7c-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "Nanterre", "address": "8 all\u00e9e de l'Universit\u00e9 92000 Nanterre", "code": 13, "medias": [{"src": "33c45f7c-0a87-11e8-89ed-005056940822/5a843a917bf91-crous-versailles-nanterre-exterieur.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence universitaire situ&eacute;e au coeur du campus de l&rsquo;universit&eacute; de Paris-Ouest Nanterre La D&eacute;fense et &agrave; 2 stations (RER ligne A) de La D&eacute;fense et de son centre commercial Les 4 temps. Elle comprend 1132 studios, dont 9 accessibles &agrave; des personnes &agrave; mobilit&eacute; r&eacute;duite et 16 logements domotis&eacute;s.</p>", "location": {"lat": 48.905, "lon": 2.212}, "transports": [{"label": "RER", "description": "Gare : Nanterre universit\u00e9 (RER A)", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0920870W", "sector": {"id": "ed7f0ce6-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "NANTERRE"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Studio / Colocation : NON<br />\r\n- Aides disponibles : ALS&nbsp;<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : NON&nbsp;<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui&nbsp;<br />\r\n- Espace collectif : Laverie, foyer avec tv, salles de travail, local v&eacute;los.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 789, "medias": [{"src": "789/5a8160cfa68b9-Linande-mauves.jpg", "description": null}], "area": {"min": 24, "max": 24}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 165, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 46800, "max": 46800}}], "label": "T1C", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "42660a4a-0cd9-11e8-89ed-005056940822", "label": "Cergy-Les Linandes Mauves", "address": "1, place des Linandes Mauves 95000 CERGY", "code": 41, "medias": [{"src": "42660a4a-0cd9-11e8-89ed-005056940822/5a84430f4e87d-crous-versailles-limandes-mauves-ext.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence universitaire situ&eacute;e en plein centre-ville, &agrave; proximit&eacute; de l&rsquo;universit&eacute; de Cergy-Pontoise et du centre-commercial Les 3 fontaines. Elle comprend 171 studios dont 11 sont accessibles aux personnes &agrave; mobilit&eacute; r&eacute;duite.<br />\r\n<strong><a href=\"http://ephoto.nuonet.fr/link/VmhTZVotUCtSYQdiBGEBYw\" target=\"_blank\">Visionnez la vid&eacute;o</a></strong></p>", "location": {"lat": 49.043, "lon": 2.071}, "transports": [{"label": "RER", "description": "Gare : Cergy-Pr\u00e9fecture (RER A).", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0951578Z", "sector": {"id": "e889d1f4-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "CERGY"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Studette / Colocation : Non&nbsp;<br />\r\n- Aides disponibles : ALS&nbsp;<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : Oui&nbsp;<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui&nbsp;<br />\r\n- Espace collectif : Laverie</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 792, "medias": [{"src": "792/5a816054d02b5-Nanterre-chambre.jpg", "description": null}, {"src": "792/5a85af641fab2-crous-versailles-nanterre-int2.jpg", "description": null}], "area": {"min": 18, "max": 22}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 105, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 39400, "max": 39400}}], "label": "T1 Studio N2", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "33c45f7c-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "Nanterre", "address": "8 all\u00e9e de l'Universit\u00e9 92000 Nanterre", "code": 13, "medias": [{"src": "33c45f7c-0a87-11e8-89ed-005056940822/5a843a917bf91-crous-versailles-nanterre-exterieur.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence universitaire situ&eacute;e au coeur du campus de l&rsquo;universit&eacute; de Paris-Ouest Nanterre La D&eacute;fense et &agrave; 2 stations (RER ligne A) de La D&eacute;fense et de son centre commercial Les 4 temps. Elle comprend 1132 studios, dont 9 accessibles &agrave; des personnes &agrave; mobilit&eacute; r&eacute;duite et 16 logements domotis&eacute;s.</p>", "location": {"lat": 48.905, "lon": 2.212}, "transports": [{"label": "RER", "description": "Gare : Nanterre universit\u00e9 (RER A)", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0920870W", "sector": {"id": "ed7f0ce6-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "NANTERRE"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Studio / Colocation : NON&nbsp;<br />\r\n- Aides disponibles : ALS&nbsp;<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : NON&nbsp;<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui&nbsp;<br />\r\n- Espace collectif : Laverie, foyer avec tv, salles de travail, local v&eacute;los.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1012, "medias": [{"src": "1012/5a9d5d2016f8e-crous-versailles-pacaterie.jpg", "description": null}], "area": {"min": 9, "max": 9}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 41, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 15600, "max": 15600}}], "label": "Chambre", "reference": "1", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [], "residence": {"id": "13dfbd8b-06a1-11e8-89ed-005056940822", "label": "Orsay-Pacaterie", "address": "bat.499 rue de la Pacaterie 91400 Orsay", "code": 14, "medias": [{"src": "13dfbd8b-06a1-11e8-89ed-005056940822/5a8451e65f36d-crous-versailles-la-pacaterie-ext1.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence universitaire long&eacute;e par la rivi&egrave;re de l&rsquo;Yvette, situ&eacute;e au sein de l&rsquo;universit&eacute; de Paris-Sud et &agrave; proximit&eacute; de la biblioth&egrave;que universitaire, du restaurant universitaire et du parc Charles Boucher. Elle abrite plusieurs associations &eacute;tudiantes notamment les clubs de peinture et de photos. La r&eacute;sidence comprend 309 chambres simples.<br />\r\n<strong><a href=\"https://ephoto.nuonet.fr/link/ADcKOA5tVXNUKVx9B2haMA8u\" target=\"_blank\">Visionnez la vid&eacute;o</a></strong></p>", "location": {"lat": 48.702, "lon": 2.185}, "transports": [{"label": "RER", "description": "Gares d'Orsay-ville ou Le guichet (RER B)", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Bus", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0910988E", "sector": {"id": "13aaf9a0-06a4-11e8-89ed-005056940822", "label": "ORSAY"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Chambre simple&nbsp;<br />\r\n- Parties communes : Cuisine, WC, douche&nbsp;<br />\r\n- Aides disponibles : ALS<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : Non<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui&nbsp;<br />\r\n- Espace collectif : Laverie, salle informatique et d&eacute;tente, 3 salles de travail, foyer &eacute;tudiant avec tv, local v&eacute;los.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1019, "medias": [{"src": "1019/5aeb0d1571301-_MG_3894-14-d\u00e9cembre-10h44.jpg", "description": "Salle commune"}, {"src": "1019/5aeb0d1909ce9-Marguerite-Yourcenar-Evry-34.jpg", "description": "Hall d'entr\u00e9e"}, {"src": "1019/5a982957294dc-3.T1-prov.jpg", "description": "Salle commune"}, {"src": "1019/5ad4948d0f7aa-_MG_3909-14-d\u00e9cembre-11h14.jpg", "description": "Vue int\u00e9rieure"}, {"src": "1019/5a7889984168b-M youcenar chambre.jpg", "description": "Vue int\u00e9rieure"}], "area": {"min": 16, "max": 26.5}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 79, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 34300, "max": 49600}}], "label": "T1 PROV", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}, {"id": "d0916c95-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Micro-onde"}], "residence": {"id": "39276c04-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "R\u00e9sidence Marguerite YOURCENAR", "address": "15 rue Andr\u00e9 Lalande 91000 EVRY", "code": 39, "medias": [{"src": "39276c04-0a87-11e8-89ed-005056940822/5a7889847aa83-Marguerite Youcenar ext\u00e9rieur.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence universitaire situ&eacute;e au sein du campus universitaire d&rsquo;Evry, &agrave; proximit&eacute; du centre commercial Evry 2 et du parc des Coquibus. Elle comprend 190 studettes, dont 10 sont accessibles aux personnes &agrave; mobilit&eacute; r&eacute;duite.</p>", "location": {"lat": 48.623, "lon": 2.425}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "", "distance": 5, "unitOfMeasure": "on_foot"}, {"label": "RER", "description": "Gare : Evry-Courcouronnes (RER D)", "distance": 5, "unitOfMeasure": "on_foot"}], "uairne": "0912293Y", "sector": {"id": "a7da2a94-fc69-11e7-89ed-005056940822", "label": "EVRY"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Studette / Colocation : Non<br />\r\n- Aides disponibles : APL&nbsp;<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : Non<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui&nbsp;<br />\r\n- Espace collectif : Laverie, salle de travail, salle de d&eacute;tente, rack v&eacute;los</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1031, "medias": [{"src": "1031/5e9df5480ff8e-Vue interieure_5afada01a5e83-Square chambre.jpg", "description": "Vue int\u00e9rieure"}], "area": {"min": 0, "max": 0}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 2, "beds": [{"count": 2, "type": "simple"}], "roomCount": 3, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 261, "occupationModes": [{"type": "house_sharing", "rent": {"min": 31600, "max": 31600}}], "label": "T1 Colocation", "reference": "7", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090b6e0-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Unit\u00e9 De Vie"}, {"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "2f05f668-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "Cergy-Le Square", "address": "9, square de l'\u00e9chiquier 95800 Cergy st Christophe", "code": 5, "medias": [{"src": "2f05f668-0a87-11e8-89ed-005056940822/5a78805c65de0-Square de l'\u00e9chiquier ext\u00e9rieur.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence universitaire nouvellement r&eacute;habilit&eacute;e, situ&eacute;e &agrave; proximit&eacute; du centre-ville, du cin&eacute;ma et &agrave; 5 minutes &agrave; pied de la gare du RER A Cergy Saint-Christophe.<br />\r\n<strong><a href=\"http://ephoto.nuonet.fr/link/U21Rag16BT0PaV1_AGZbfw\" target=\"_blank\">Visionnez la vid&eacute;o</a></strong></p>", "location": {"lat": 49.048, "lon": 2.027}, "transports": [{"label": "RER", "description": "Gare : Cergy Saint-Christophe (RER A)", "distance": 5, "unitOfMeasure": "on_foot"}], "uairne": "0951826U", "sector": {"id": "e889d1f4-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "CERGY"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Colocation 2 places<br />\r\n- Parties communes : Cuisine, WC, douche<br />\r\n- Aides disponibles : APL<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : Oui<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui<br />\r\n- Espace collectif : Laverie, salle commune avec tv</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1039, "medias": [{"src": "1039/5ad0b5c81c7a1-_MG_4875.jpg", "description": "Vue int\u00e9rieure"}, {"src": "1039/5ad0b5e672b6b-_MG_4877.jpg", "description": "Vue int\u00e9rieure"}, {"src": "1039/5afae8db3a9c3-salle commune 1.jpg", "description": null}, {"src": "1039/5afae8dbecb9e-salle commune.jpg", "description": null}, {"src": "1039/5ad0b6339a002-_MG_4881.jpg", "description": "Salle d'eau"}], "area": {"min": 16.5, "max": 23.95}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 145, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 36300, "max": 48500}}], "label": "T1 PROV", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "399d3f4d-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "R\u00e9sidence Simone Weil - Boulogne", "address": "5 place Joseph Frantz 92100 BOULOGNE BILLANCOURT", "code": 36, "medias": [{"src": "399d3f4d-0a87-11e8-89ed-005056940822/5ad0bd3533183-_MG_4886o.jpg", "description": null}, {"src": "399d3f4d-0a87-11e8-89ed-005056940822/5ad0bd544e1eb-_MG_4883.jpg", "description": null}, {"src": "399d3f4d-0a87-11e8-89ed-005056940822/5ad0bd69627bd-_MG_4891.jpg", "description": null}, {"src": "399d3f4d-0a87-11e8-89ed-005056940822/5a7889d946053-simone weil ext\u00e9rieur.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence universitaire situ&eacute;e &agrave; proximit&eacute; de commerces, de restaurants, du m&eacute;tro et des quais de Seine, bord&eacute;e par les parcs de Billancourt, des Glaci&egrave;res et la Seine musicale. Elle comprend 155 studettes dont 11 sont accessibles aux personnes &agrave; mobilit&eacute; r&eacute;duite.</p>", "location": {"lat": 48.828, "lon": 2.235}, "transports": [{"label": "M\u00e9tro", "description": "Pont de S\u00e8vres (m\u00e9tro ligne 9)", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Tramway", "description": "Mus\u00e9e de S\u00e8vres (T2)", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0922646B", "sector": {"id": "e46e91c6-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "VERSAILLES -ST-QUENTIN"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Studio / Colocation : Non<br />\r\n- Aides disponibles : APL<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : NON&nbsp;<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui&nbsp;<br />\r\n- Espace collectif : Laverie, salle tv, salle de travail.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1066, "medias": [{"src": "1066/5e9deab8a4f4e-Vue_interieure_5addba05dcd9c-st-sylvere-cergy-1.jpg", "description": "Vue int\u00e9rieure"}], "area": {"min": 24.85, "max": 38.63}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 2, "beds": [{"count": 2, "type": "simple"}], "roomCount": 3, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 241, "occupationModes": [{"type": "house_sharing", "rent": {"min": 22500, "max": 27500}}], "label": "T1 Colocation", "reference": "7", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090b6e0-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Unit\u00e9 De Vie"}, {"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "f3b5d940-0fe6-11e8-89ed-005056940822", "label": "Cergy-Les Chateaux", "address": "QUARTIER ST SYLVERE 95014 CERGY PONTOISE CEDEX", "code": 21, "medias": [{"src": "f3b5d940-0fe6-11e8-89ed-005056940822/5addb66763e85-Le-chateau-ext\u00e9rieu.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence universitaire situ&eacute;e en plein centre-ville, &agrave; proximit&eacute; de l&rsquo;universit&eacute; de Cergy-Pontoise, des &eacute;tablissements d&rsquo;enseignement sup&eacute;rieur et du centre-commercial Les 3 fontaines. Elle comprend 77 studettes, 41 studio pour colocation.<br />\r\n<strong><a href=\"http://ephoto.nuonet.fr/link/AjMLPlwrUi8DdwYvDmMHIA\" target=\"_blank\">Visionnez la vid&eacute;o</a></strong></p>", "location": {"lat": 49.031, "lon": 2.076}, "transports": [{"label": "RER", "description": "Cergy-Pr\u00e9fecture", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0951849U", "sector": {"id": "e889d1f4-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "CERGY"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Colocation 2 places<br />\r\n- Parties communes : Cuisine, WC, douche<br />\r\n- Aides disponibles : APL<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : Non<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui<br />\r\n- Espace collectif : salle commune</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 902, "medias": [{"src": "902/5aa64bbed7cf0-Studio  R\u00e9s T1 cot\u00e9-centrale.jpg", "description": null}], "area": {"min": 40, "max": 40}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 2, "beds": [{"count": 2, "type": "simple"}], "roomCount": 2, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 503, "occupationModes": [{"type": "house_sharing", "rent": {"min": 23628, "max": 25568}}], "label": "T1 BIS", "reference": "6", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "e4f940b8-fa03-11e7-89ed-005056940822", "label": "RESIDENCE LUMINY", "address": "171 avenue de Luminy - 13288 Marseille cedex 9", "code": 121, "medias": [{"src": "e4f940b8-fa03-11e7-89ed-005056940822/5a9913c53f046-RESIDENCE_LUMINY-ext.jpg", "description": null}], "description": "<p>Situ&eacute;e sur le campus de Luminy &ndash; Dans le Parc National des Calanques, 10 b&acirc;timents d&rsquo;habitation, un restaurant et deux caf&eacute;t&eacute;rias universitaire.<br />\r\nProximit&eacute; imm&eacute;diate de la Facult&eacute;s des Sciences, l&rsquo;&Eacute;cole Nationale Sup&eacute;rieure d&#39;Architecture, l&rsquo;&Eacute;cole Sup&eacute;rieure des Beaux-Arts, La facult&eacute;s des Sports, Kedge Business School, Polytech, IUT R&eacute;seaux et T&eacute;l&eacute;com, &nbsp;</p>\r\n\r\n<p>Acc&egrave;s :&nbsp; Bus (Ligne BHNS) 21, 24, Jetbus<br />\r\nE\u0301quipements collectifs : laverie, salles de travail, salles collectives<br />\r\nServices : Accueil, parking, service de veilleur de nuit</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>", "location": {"lat": 43.231, "lon": 5.44}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Ligne 21 & 24 ou Jetbus 921 \u00e0 3mn", "distance": 300, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0134081R", "sector": {"id": "b4a95b1e-1197-11e8-89ed-005056940822", "label": "Marseille Luminy"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>T2 de 40 m&sup2;, lou&eacute;s en colocation.</p>\r\n\r\n<p>A savoir : Pour pouvoir vous affecter, vu que nous ne faisons pas de colocation choisie, vous devez :</p>\r\n\r\n<p>Compl&eacute;tez obligatoirement : <a href=\"http://info-colocation.crous-aix-marseille.fr/\">FORMULAIRE DE COLOCATION</a><br />\r\nVeuillez faire 2 demandes individuelles en mode colocation</p>\r\n\r\n<p>En cas de dissolution en cours d&rsquo;ann&eacute;e, un &eacute;tudiant &laquo; seul &raquo; ne peut garder le logement sauf s&rsquo;il nous propose un nouveau colocataire r&eacute;pondant aux conditions.<br />\r\nSans nouveau colocataire, l&rsquo;&eacute;tudiant se verra proposer un logement dans la m&ecirc;me r&eacute;sidence voire dans le m&ecirc;me secteur en fonction de son niveau d&rsquo;&eacute;tudes.<br />\r\nRappel :<br />\r\nSeuls les &eacute;tudiants en niveau licence 3 minimum pourront se voir proposer des studettes en cas de dissolution. Les &eacute;tudiants en licence 1 et 2 seront exclusivement relog&eacute;s en chambre universitaire. Au moins 1 des 2 &eacute;tudiants doit &ecirc;tre boursier.</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 908, "medias": [{"src": "908/5a7887407a2c8-Clichy chambre.jpg", "description": "Vue d'int\u00e9rieure"}, {"src": "908/5aead205c2bf3-DSC07106.JPG", "description": "Salle commune"}], "area": {"min": 17.48, "max": 25.37}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 218, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 33300, "max": 53700}}], "label": "T1", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}, {"id": "d0916c95-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Micro-onde"}], "residence": {"id": "36646bff-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "R\u00e9sidence de Clichy", "address": "71-73 rue Villeneuve 92110 CLICHY LA GARENNE", "code": 53, "medias": [{"src": "36646bff-0a87-11e8-89ed-005056940822/5a788728df4e1-Clichy ext\u00e9rieur.jpg", "description": null}], "description": "R\u00e9sidence universitaire situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 du centre-ville, des commerces et \u00e0 10 min \u00e0 pied de la station m\u00e9tro Mairie de Clichy (ligne 13) ou de la gare de Saint-Ouen (RER C).\r\n\r\nElle comprend 158 studios.", "location": {"lat": 48.907, "lon": 2.315}, "transports": [{"label": "M\u00e9tro", "description": "M\u00e9tro : Mairie de Clichy (ligne 13)", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Train", "description": "Gare : Saint-Ouen (RER C)", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0922770L", "sector": {"id": "ed7f0ce6-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "NANTERRE"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Studio / Colocation : NON<br />\r\n- Aides disponibles : APL<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : OUI<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui<br />\r\n- Espace collectif : Laverie, foyer avec tv, local v&eacute;los.</p>", "specialConditions": "", "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 909, "medias": [{"src": "909/5a844fb13ee56-crous-versailles-la-fresque-int4.jpg", "description": "Salle commune"}, {"src": "909/5ad0b9ff8b5f1-_MG_4894.jpg", "description": "Vue int\u00e9rieure"}, {"src": "909/5afaf2092162d-Crous-versailles-la-fresque.jpg", "description": null}], "area": {"min": 17, "max": 25.3}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 28, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 43000, "max": 53700}}], "label": "T1 PROV", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "fd9d67e7-0fe6-11e8-89ed-005056940822", "label": "R\u00e9sidence La Fresque", "address": "10, rue Edm\u00e9 BOUCHARDON 78000 - VERSAILLES", "code": 50, "medias": [{"src": "fd9d67e7-0fe6-11e8-89ed-005056940822/5a844f70f3107-crous-versailles-la-fresque-ext1.jpg", "description": null}, {"src": "fd9d67e7-0fe6-11e8-89ed-005056940822/5ad0bd9595d01-_MG_4899.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence universitaire situ&eacute;e aux portes de l&rsquo;UFR des sciences de l&rsquo;Universit&eacute; de Versailles-Saint-Quentin-en-Yvelines, au sein du quartier r&eacute;sidentiel de Clagny-Glatigny et non loin du centre-ville et de la for&ecirc;t domaniale de Fausses Reposes. Elle comprend 60 studettes , tous accessibles aux personnes &agrave; mobilit&eacute; r&eacute;duite.</p>", "location": {"lat": 48.811, "lon": 2.146}, "transports": [{"label": "RER", "description": "Versailles Rive-Droite", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Bus", "description": "Plusieurs lignes de bus permettent \u00e9galement de desservir les gares de Versailles (Rive gauche, Rive droite, Chantiers et Porchefontaine).", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0783624R", "sector": {"id": "e46e91c6-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "VERSAILLES -ST-QUENTIN"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Studio / Colocation : Non&nbsp;<br />\r\n- Aides disponibles : APL&nbsp;<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : OUI&nbsp;<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui&nbsp;<br />\r\n- Espace collectif : Laverie, salle commune, Local v&eacute;los.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 922, "medias": [{"src": "922/5afaf18f3a78a-Crous-versailles-vieux-pozzo.jpg", "description": "Vue int\u00e9rieure"}, {"src": "922/5a8441c83ff39-crous-versailles-st-cloud-int2.jpg", "description": "Accueil plateforme"}, {"src": "922/5a8441c8e2c3e-crous-versailles-st-cloud-int3.jpg", "description": "Salle commune"}, {"src": "922/5a8441c977e7c-crous-versailles-st-cloud-int4.jpg", "description": "Salle d'eau"}], "area": {"min": 18.9, "max": 25.6}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 140, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 42400, "max": 52300}}], "label": "T1 PROV", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "36dc2861-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "R\u00e9sidence de Saint-Cloud", "address": "2, Avenue Pozzo di Borgo 92210 - SAINT-CLOUD", "code": 35, "medias": [{"src": "36dc2861-0a87-11e8-89ed-005056940822/5a8441981e860-crous-versailles-st-cloud-ext2.jpg", "description": null}], "description": "R\u00e9sidence universitaire situ\u00e9e dans un quartier r\u00e9sidentiel calme, \u00e0 proximit\u00e9 du centre-ville, des transports en commun et des campus de Paris Nanterre et de l'universit\u00e9 Versailles/St Quentin. Elle comprend 158 studettes, dont 7 sont accessibles aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite, et de 8 appartements.", "location": {"lat": 48.845, "lon": 2.216}, "transports": [{"label": "Train", "description": "Gare SNCF : Saint-Cloud", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Tramway", "description": "Tramway : Parc de Saint-Cloud (ligne T2)", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0922633M", "sector": {"id": "e46e91c6-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "VERSAILLES -ST-QUENTIN"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Studio / Colocation : Non<br />\r\n- Aides disponibles : APL<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : NON&nbsp;<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui<br />\r\n- Espace collectif : Laverie, salle tv avec babyfoot, salle de travail.</p>", "specialConditions": "", "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 926, "medias": [{"src": "926/5a97b913a0914-cuisine-bureau.jpg", "description": null}, {"src": "926/5a95190580a68-sainte-baume-chambre-separee.jpg", "description": null}], "area": {"min": 30, "max": 30}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 2, "beds": [{"count": 2, "type": "simple"}], "roomCount": 2, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 491, "occupationModes": [{"type": "house_sharing", "rent": {"min": 29216, "max": 29216}}], "label": "T2", "reference": "6", "studyLevel": {"min": 3, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "2721e0a1-f9fb-11e7-89ed-005056940822", "label": "RESIDENCE SAINTE BAUME", "address": "60 rue Sainte Baume - 13010 MARSEILLE", "code": 129, "medias": [{"src": "2721e0a1-f9fb-11e7-89ed-005056940822/5a8aad0281619-stbaume-ext.jpg", "description": null}], "description": "<p>Proche du campus sant&eacute; de la Timone. Restaurant universitaire Galinat &agrave; proximit&eacute;</p>\r\n\r\n<p>&Eacute;tablissement d&#39;Enseignement Sup&eacute;rieur &agrave; proximit&eacute; :<br />\r\nFacult&eacute; de M&eacute;decine - Facult&eacute; de Pharmacie - Facult&eacute; d&#39;odontologie<br />\r\nAcc&egrave;s : Bus : 91, 54 et 72 - Me\u0301tro Timone - Tram arr&ecirc;t Saint- Pierre</p>", "location": {"lat": 43.287, "lon": 5.402}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Bus 91.54 & 72 arr\u00eat Timone \u00e0 7mn", "distance": 700, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "M\u00e9tro", "description": "Ligne 1 Station Timone \u00e0 7mn", "distance": 700, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Tramway", "description": "Tram 1 arr\u00eat Saint Pierre \u00e0 12mn", "distance": 1200, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Stationnement urbain payant", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0133993V", "sector": {"id": "b0f5e091-fbc1-11e7-89ed-005056940822", "label": "Marseille Centre"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>T2 de 30m&sup2; : COLOCATION</p>\r\n\r\n<p>Compl&eacute;tez obligatoirement : <a href=\"http://info-colocation.crous-aix-marseille.fr/\">FORMULAIRE DE COLOCATION</a><br />\r\nVeuillez faire 2 demandes individuelles en mode colocation<br />\r\nAu moins 1 des 2 colocataire doit &ecirc;tre boursier</p>\r\n\r\n<p>En cas de dissolution en cours d&rsquo;ann&eacute;e, un &eacute;tudiant &laquo; seul &raquo; ne peut garder le logement sauf s&rsquo;il nous propose un nouveau colocataire r&eacute;pondant aux conditions.<br />\r\nSans nouveau colocataire, l&rsquo;&eacute;tudiant se verra proposer un logement dans la m&ecirc;me r&eacute;sidence voire dans le m&ecirc;me secteur en fonction de son niveau d&rsquo;&eacute;tudes.<br />\r\nRappel<br />\r\nSeuls les &eacute;tudiants en niveau licence 3 minimum pourront se voir proposer des studios en cas de dissolution. Les &eacute;tudiants en licence 1 et 2 seront exclusivement relog&eacute;s en chambre universitaire.</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 948, "medias": [{"src": "948/5ad4774791d30-St sauveurs T1.jpg", "description": null}], "area": {"min": 14.5, "max": 14.5}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 87, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 32500, "max": 32500}}], "label": "T 1", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "37c7df0d-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "residence Fontenay aux roses", "address": "15, rue des saints sauveurs 92260 FONTENAY AUX ROSES", "code": 12, "medias": [{"src": "37c7df0d-0a87-11e8-89ed-005056940822/5ad47313be364-St Sauveurs1.jpg", "description": null}, {"src": "37c7df0d-0a87-11e8-89ed-005056940822/5ad4735d84a13-St-Sauveur-Fontenay-aux-Roses-20.jpg", "description": null}, {"src": "37c7df0d-0a87-11e8-89ed-005056940822/5ad4735e5eb03-St-Sauveur-Fontenay-aux-Roses-18.jpg", "description": null}, {"src": "37c7df0d-0a87-11e8-89ed-005056940822/5a78888434b4b-R\u00e9sidence St Sauveur ext\u00e9rieur.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence universitaire situ&eacute;e au coeur du centre-ville, bord&eacute;e par des espaces verts et &agrave; proximit&eacute; du campus de Sceaux, d&#39;EPF et de l&rsquo;universit&eacute; de Paris-Sud. Elle comprend 203 studios dont 3 sont accessibles aux personnes &agrave; mobilit&eacute; r&eacute;duite.</p>", "location": {"lat": 48.79, "lon": 2.297}, "transports": [{"label": "Train", "description": "Gare : Fontenay-aux-Roses (RER B)", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Bus", "description": "Plusieurs lignes de bus desservent \u00e9galement la r\u00e9sidence.", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0920837K", "sector": {"id": "c7b5bd33-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "HAUTS-DE-BIEVRE"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Studio / Colocation : Non<br />\r\n- Aides disponibles : ALS&nbsp;<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : Non&nbsp;<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui&nbsp;<br />\r\n- Espace collectif : Laverie, salle polyvalente, 6 salles de travail, local v&eacute;los</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 953, "medias": [{"src": "953/62556b04b3dd4-Pi\u00e8ce principale.jpg", "description": "Pi\u00e8ce principale"}, {"src": "953/62556b05421b9-Kitchenette.jpg", "description": "Kitchenette"}, {"src": "953/62556b0580ba5-Chambre.jpg", "description": "Chambre"}, {"src": "953/62556b05bc9a0-Salle de bain.jpg", "description": "Salle de bain"}], "area": {"min": 30.41, "max": 30.41}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 2, "type": "simple"}], "roomCount": 2, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 121, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 61320, "max": 61320}}, {"type": "house_sharing", "rent": {"min": 30660, "max": 30660}}], "label": "T2", "reference": "5", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090b6e0-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Unit\u00e9 De Vie"}, {"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}, {"id": "d091b03f-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Balcon"}], "residence": {"id": "f79afbc8-fc8e-11e7-89ed-005056940822", "label": "EUGENE GOYHENECHE", "address": "6-8 rue MAYI DARIZCUREN 64100 BAYONNE", "code": 21, "medias": [{"src": "f79afbc8-fc8e-11e7-89ed-005056940822/6214a100d6759-Exterieur_Eugene_Goyhenetch.jpg", "description": null}], "description": "<p>A c&ocirc;t&eacute; de la Cit&eacute; des Arts, du Conservatoire de Musique et de l&#39;IFSI et &agrave; 10 min du Campus Universitaire de La Nive.</p>\r\n\r\n<p>Bus : 14 - Arr&ecirc;t Cit&eacute; Universitaire.</p>\r\n\r\n<p>Logement b&eacute;n&eacute;ficiant de l&#39;APL</p>", "location": {"lat": 43.479, "lon": -1.49}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Ligne 14 - Arr\u00eat Cit\u00e9 Universitaire", "distance": 50, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "Stationnement en semi-enterr\u00e9 sous la r\u00e9sidence.", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0642042X", "sector": {"id": "4e30f5b2-1b01-11e8-89ed-005056940822", "label": "COTE BASQUE"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": null, "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 964, "medias": [{"src": "964/5a7888ea22ac6-Jacqueline Auriol chambre.jpg", "description": "Vue int\u00e9rieure"}, {"src": "964/5aeb0b55ab25f-_MG_4050-18-d\u00e9cembre-13h35.jpg", "description": "Salle de travail"}], "area": {"min": 18.02, "max": 32.98}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 34, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 35800, "max": 53700}}], "label": "T1 PROV", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "38419edd-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "R\u00e9sidence Jacqueline AURIOL", "address": "64, avenue Gaston BOISSIER-78220 VIROFLAY", "code": 49, "medias": [{"src": "38419edd-0a87-11e8-89ed-005056940822/5a7888d658c5f-Jacqueline Auriol ext\u00e9rieur .jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence universitaire situ&eacute;e en plein centre ville, &agrave; proximit&eacute; des commerces, restaurants, du campus des sciences de l&rsquo;universit&eacute; de Versailles-Saint-Quentin-en-Yvelines et de 2 gares deservant Paris (St Lazare et Montparnasse). La r&eacute;sidence comprend 165 studettes dont 9 sont accessibles aux personnes &agrave; mobilit&eacute; r&eacute;duite.</p>", "location": {"lat": 48.8, "lon": 2.181}, "transports": [{"label": "Train", "description": "gare : Chaville-V\u00e9lizy", "distance": 4, "unitOfMeasure": "on_foot"}, {"label": "Train", "description": "Gares : Viroflay-Rive droite et Viroflay-Rive gauche.", "distance": 10, "unitOfMeasure": "on_foot"}], "uairne": "0783626T", "sector": {"id": "e46e91c6-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "VERSAILLES -ST-QUENTIN"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Studio / Colocation : Non&nbsp;<br />\r\n- Aides disponibles : APL&nbsp;<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : Oui<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui&nbsp;<br />\r\n- Espace collectif : Laverie, salle tv, Local v&eacute;los.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 983, "medias": [{"src": "983/5ad0c0ec4868b-_MG_3969-15-d\u00e9cembre-12h22.jpg", "description": "Vue int\u00e9rieure"}, {"src": "983/5ad0c0ece713a-_MG_3973-15-d\u00e9cembre-12h25.jpg", "description": "Vue coin cuisine"}, {"src": "983/5af2a6975a111-_MG_3965-15-d\u00e9cembre-12h18.jpg", "description": "Salle commune"}, {"src": "983/5af2a70de123e-_MG_3990-15-d\u00e9cembre-13h05.jpg", "description": "Salle de travail"}], "area": {"min": 11.5, "max": 21.5}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 8, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 31000, "max": 44700}}], "label": "T1 PROV", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}, {"id": "d0916c95-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Micro-onde"}], "residence": {"id": "67fc3890-080a-11e8-89ed-005056940822", "label": "Elancourt", "address": "3, Rue du Th\u00e9atre 78990 - ELANCOURT", "code": 22, "medias": [{"src": "67fc3890-080a-11e8-89ed-005056940822/5a788aace7a02-Jean Baptiste Lamarck Ext\u00e9rieur .jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence universitaire situ&eacute;e au c&oelig;ur du centre ville et tout pr&egrave;s du bois de Nogent. Elle comprend 110 studettes &eacute;quip&eacute;s, dont 2 sont accessibles aux personnes &agrave; mobilit&eacute; r&eacute;duite.<br />\r\n<strong><a href=\"http://ephoto.nuonet.fr/link/VmECMV0_BSMAYlBwAW9aPgU-\" target=\"_blank\">Visionnez la vid&eacute;o</a></strong></p>", "location": {"lat": 48.767, "lon": 1.948}, "transports": [{"label": "Train", "description": "Gare : La Verri\u00e8re", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Bus", "description": "Depuis La D\u00e9fense : lignes de bus 412 ou 411, arr\u00eat Franche-Comt\u00e9 Bourgogne<br />\r\nDepuis Saint-Quentin-en-Yvelines : ligne de bus 401", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "078004DZ", "sector": {"id": "e46e91c6-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "VERSAILLES -ST-QUENTIN"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Studio / Colocation : Non<br />\r\n- Aides disponibles : APL<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : NON<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui<br />\r\n- Espace collectif : Laverie, salle tv.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 989, "medias": [], "area": {"min": 61, "max": 67}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 2, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}, {"count": 1, "type": "double"}], "roomCount": 3, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 67, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 55300, "max": 57400}}], "label": "T3 Duplex", "reference": "7", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090b6e0-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Unit\u00e9 De Vie"}, {"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "55d80783-0821-11e8-89ed-005056940822", "label": "RESIDENCE JULES CAISSO", "address": "10/12 rue Marcel Dor\u00e9 - 86000 POITIERS", "code": 11, "medias": [{"src": "55d80783-0821-11e8-89ed-005056940822/5c7e9d55ac63c-Crous_Poitiers_Residence_Caisso_Poitiers.JPEG", "description": null}], "description": "<p>&Agrave; proximit&eacute; de l&#39;IUT, du p&ocirc;le Sciences, de l&#39;UFR de M&eacute;decine-Pharmacie et de la Maison des &Eacute;tudiants.<br />\r\nParking gratuit, salle de travail, laverie, acc&egrave;s internet.<br />\r\nLogement accessible aux personnes &agrave; mobilit&eacute; r&eacute;duite.<br />\r\nColocation - Logement couple</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Loyer charges comprises sauf l&rsquo;&eacute;lectricit&eacute;. <strong>Souscrire un abonnement chez un fournisseur d&rsquo;&eacute;lectricit&eacute; (au choix) &agrave; faire une fois les cl&eacute;s en main.</strong></p>\r\n\r\n<p>La r&eacute;sidence est en visite virtuelle sur le site <a href=\"http://www.stockcrous.fr/visites/Caisso/cite-jules-caisso-poitiers.html\" target=\"_blank\">www.crous-poitiers.fr rubrique Logement</a>.</p>\r\n\r\n<p>Pour un logement en colocation, il vous appartient de trouver un colocataire.</p>\r\n\r\n<p>Le montant du loyer indiqu&eacute; est valable jusqu&rsquo;au 31/08/2023.</p>", "location": {"lat": 46.566, "lon": 0.391}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "", "distance": 5, "unitOfMeasure": "on_foot"}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0861303Z", "sector": {"id": "149bc9d4-027c-11e8-89ed-005056940822", "label": "POITIERS"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p><strong>T3 Dupleix</strong> de 61 &agrave; 67 m&sup2; - 2 pi&egrave;ces - 2 chambres (un lit double, un lit simple, deux bureaux, cinq chaises et une armoire) et &eacute;quip&eacute; de kitchenette (&eacute;vier, plaque et frigo), une table et de sanitaires individuels.</p>\r\n\r\n<p>Loyer charges comprises sauf l&rsquo;&eacute;lectricit&eacute;. <strong>Souscrire un abonnement chez un fournisseur d&rsquo;&eacute;lectricit&eacute; (au choix) &agrave; faire une fois les cl&eacute;s en main.</strong></p>\r\n\r\n<p><br />\r\nLe montant du loyer est divis&eacute; par 2 en cas de colocation sinon il est d&ucirc; dans son int&eacute;gralit&eacute;. Une personne seule paiera l&#39;int&eacute;gralit&eacute; du loyer.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 993, "medias": [{"src": "993/5a9832f25cf82-1.T1-bis.jpg", "description": "Vue d'int\u00e9rieure"}, {"src": "993/5ad4934adc134-Louise 3.jpg", "description": "Vue d'int\u00e9rieure"}, {"src": "993/5ad4934b6001a-louise 1.jpg", "description": "Vue d'int\u00e9rieure"}, {"src": "993/5ad4934b9f5dc-louise.jpg", "description": "Salle d'eau"}], "area": {"min": 17.1, "max": 34.74}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 148, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 42500, "max": 53700}}], "label": "T1 PROV", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "38b4a16a-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "R\u00e9sidence Louise Bourgeois", "address": "3, rue de l Annapurna 92160 ANTONY", "code": 40, "medias": [{"src": "38b4a16a-0a87-11e8-89ed-005056940822/5a788939529b8-Louise Bourgeois ext\u00e9rieur.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence universitaire bord&eacute;e par plusieurs parcs, situ&eacute;e &agrave; proximit&eacute; des commerces, de restaurants et de complexes sportifs. Elle comprend 119 studios dont 8 logements accessibles pour les personnes &agrave; mobilit&eacute;s r&eacute;duites.</p>", "location": {"lat": 48.737, "lon": 2.285}, "transports": [{"label": "RER", "description": "Gare : Les baconnets (RER B)", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0922678L", "sector": {"id": "c7b5bd33-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "HAUTS-DE-BIEVRE"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Studio / Colocation : Non<br />\r\n- Aides disponibles : APL&nbsp;<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : OUI<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui&nbsp;<br />\r\n- Espace collectif : Laverie, 1 salle commune</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 816, "medias": [{"src": "816/5a7885e6a369c-Flemming chambre .jpg", "description": "Vue Int\u00e9rieure"}, {"src": "816/5a845381d4e6e-crous-versailles-fleming-1.jpg", "description": "Salle commune"}, {"src": "816/5aeac76a4bcb5-_MG_3823-13-d\u00e9cembre-10h27.jpg", "description": "Salle commune"}], "area": {"min": 12.94, "max": 26.78}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 45, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 25100, "max": 53700}}], "label": "T1 PROV", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "3439bcbe-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "Orsay-Fleming", "address": "21, rue Andr\u00e9 Maginot 91400 ORSAY", "code": 11, "medias": [{"src": "3439bcbe-0a87-11e8-89ed-005056940822/5a7885c988a19-Flemming ext\u00e9rieur.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence universitaire bord&eacute;e par des espaces verts et situ&eacute;e &agrave; proximit&eacute; du centre-ville, du campus de Paris-Saclay. Elle comprend 714 studios, dont 28 sont accessibles aux personnes &agrave; mobilit&eacute; r&eacute;duite, et 18 logements en colocation.<br />\r\n<strong><a href=\"https://ephoto.nuonet.fr/link/AjVRYwllAiRWPlBiVGZWdFBj\" target=\"_blank\">Visionnez la vid&eacute;o</a></strong></p>", "location": {"lat": 48.694, "lon": 2.185}, "transports": [{"label": "RER", "description": "Gare : Orsay-ville (RER B)", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Bus", "description": "Des lignes de bus desservent \u00e9galement la r\u00e9sidence, arr\u00eat Joffre.", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0910989F", "sector": {"id": "13aaf9a0-06a4-11e8-89ed-005056940822", "label": "ORSAY"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Studette / Colocation : Non<br />\r\n- Aides disponibles : APL<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : Oui<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui<br />\r\n- Espace collectif : Laverie, salle de travail, foyer &eacute;tudiant avec tv, local v&eacute;los</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 840, "medias": [{"src": "840/5a97b8cc1b2bb-T1.jpg", "description": "Vue d'int\u00e9rieure"}, {"src": "840/5a97ba4b2276e-salle-commune.jpg", "description": "Salle commune"}], "area": {"min": 18.13, "max": 22.7}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 63, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 36500, "max": 36500}}], "label": "T 1", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "34b16997-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "Orsay-L Ile", "address": "B\u00e2timent 227 14, rue du Docteur Coll\u00e9 91440 Bures sur Yvette", "code": 3, "medias": [{"src": "34b16997-0a87-11e8-89ed-005056940822/5a78864b2252c-L'\u00eele Bure ext\u00e9rieur.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence universitaire situ&eacute;e &agrave; l&rsquo;entr&eacute;e du campus universitaire de Paris-Sud et &agrave; proximit&eacute; des &eacute;tablissements d&rsquo;enseignement sup&eacute;rieur. Elle comprend 290 studios dont 9 sont accessibles aux personnes &agrave; mobilit&eacute; r&eacute;duite et 12 studios pour couple.<br />\r\n<strong><a href=\"https://ephoto.nuonet.fr/link/DzhWZAtmBCIEaQUkAjkEMwJm\" target=\"_blank\">Visionnez la vid&eacute;o</a></strong></p>", "location": {"lat": 48.699, "lon": 2.164}, "transports": [{"label": "RER", "description": "Gare : Bures-sur-Yvette (RER B)", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Bus", "description": "Plusieurs lignes de bus desservent la r\u00e9sidence.", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0912022D", "sector": {"id": "13aaf9a0-06a4-11e8-89ed-005056940822", "label": "ORSAY"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Studette / Colocation : Non<br />\r\n- Aides disponibles : APL<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : Non<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui<br />\r\n- Espace collectif : Laverie, foyer &eacute;tudiant et local v&eacute;los</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 857, "medias": [{"src": "857/5ad4764f9b87a-St Sauveurs 2.jpg", "description": "Vue d'int\u00e9rieure"}, {"src": "857/5aeb07988c86a-_MG_4172-20-d\u00e9cembre-11h59.jpg", "description": "Salle de travail"}], "area": {"min": 19, "max": 19}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 88, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 38400, "max": 38400}}], "label": "T 1 BIS", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}, {"id": "d091b03f-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Balcon"}], "residence": {"id": "37c7df0d-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "residence Fontenay aux roses", "address": "15, rue des saints sauveurs 92260 FONTENAY AUX ROSES", "code": 12, "medias": [{"src": "37c7df0d-0a87-11e8-89ed-005056940822/5ad47313be364-St Sauveurs1.jpg", "description": null}, {"src": "37c7df0d-0a87-11e8-89ed-005056940822/5ad4735d84a13-St-Sauveur-Fontenay-aux-Roses-20.jpg", "description": null}, {"src": "37c7df0d-0a87-11e8-89ed-005056940822/5ad4735e5eb03-St-Sauveur-Fontenay-aux-Roses-18.jpg", "description": null}, {"src": "37c7df0d-0a87-11e8-89ed-005056940822/5a78888434b4b-R\u00e9sidence St Sauveur ext\u00e9rieur.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence universitaire situ&eacute;e au coeur du centre-ville, bord&eacute;e par des espaces verts et &agrave; proximit&eacute; du campus de Sceaux, d&#39;EPF et de l&rsquo;universit&eacute; de Paris-Sud. Elle comprend 203 studios dont 3 sont accessibles aux personnes &agrave; mobilit&eacute; r&eacute;duite.</p>", "location": {"lat": 48.79, "lon": 2.297}, "transports": [{"label": "Train", "description": "Gare : Fontenay-aux-Roses (RER B)", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Bus", "description": "Plusieurs lignes de bus desservent \u00e9galement la r\u00e9sidence.", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0920837K", "sector": {"id": "c7b5bd33-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "HAUTS-DE-BIEVRE"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Studio / Colocation : Non&nbsp;<br />\r\n- Aides disponibles : ALS<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : NON&nbsp;<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui<br />\r\n- Espace collectif : Laverie, salle polyvalente, 6 salles de travail, local v&eacute;los</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 875, "medias": [{"src": "875/5aeacbb4166fe-_MG_4041-18-d\u00e9cembre-12h37.jpg", "description": "Salle de travail"}, {"src": "875/5ad46c872dc9b-CHAMBRE Boland.jpg", "description": "Vue int\u00e9rieure"}, {"src": "875/5a7886ae21bc6-Adrienne boland chambre.jpg", "description": "Vue int\u00e9rieure"}], "area": {"min": 17.24, "max": 22.84}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 20, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 34800, "max": 41000}}], "label": "T1 PROV", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "357df908-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "R\u00e9sidence Adrienne BOLLAND", "address": "1526 RUE LOUIS BLERIOT 78530 BUC", "code": 47, "medias": [{"src": "357df908-0a87-11e8-89ed-005056940822/5a7d856cbf503-a-bolland-heberg.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence universitaire situ&eacute;e dans un quartier r&eacute;sidentiel calme bord&eacute; par les bois de la for&ecirc;t de Versailles et &agrave; proximit&eacute; de la gare Versailles-chantiers (13 minutes de la gare Paris-Montparnasse). Elle comprend 120 studettes dont 6 sont accessibles aux personnes &agrave; mobilit&eacute; r&eacute;duite. La r&eacute;sidence se trouve &agrave; proximit&eacute; des campus universitaires, des &eacute;coles et des commerces.</p>", "location": {"lat": 48.786, "lon": 2.133}, "transports": [{"label": "Train", "description": "Gare : Versailles-Chantiers", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Bus", "description": "bus ligne L arr\u00eat cerf-volant.", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0783614E", "sector": {"id": "e46e91c6-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "VERSAILLES -ST-QUENTIN"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Studio / Colocation : Non<br />\r\n- Aides disponibles : APL<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : OUI<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui&nbsp;<br />\r\n- Espace collectif : Laverie, salle tv avec terrasse am&eacute;nag&eacute;e, Local v&eacute;los.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 891, "medias": [{"src": "891/5a844d9ae434c-crous-versailles-romilly-int1.jpg", "description": "Salle commune"}, {"src": "891/5a844d9b55109-crous-versailles-romilly-int2.jpg", "description": "Vue int\u00e9rieure"}, {"src": "891/5a844d9bd2d0c-crous-versailles-romilly-int3.jpg", "description": "Salle d'eau"}], "area": {"min": 18.03, "max": 24.3}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 31, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 45400, "max": 53700}}], "label": "T1 PROV", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "fd2a5ed7-0fe6-11e8-89ed-005056940822", "label": "R\u00e9sidence Jacqueline DE ROMILLY", "address": "52, avenue Villeneuve l Etang-78000 VERSAILLES", "code": 51, "medias": [{"src": "fd2a5ed7-0fe6-11e8-89ed-005056940822/5a844c818157b-crous-versailles-romilly-ext1.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence universitaire donnant sur la for&ecirc;t domaniale de Fausses Reposes et id&eacute;alement situ&eacute;e &agrave; proximit&eacute; du campus des sciences de l&rsquo;Universit&eacute; de Versailles Saint-Quentin-en-Yvelines et d&#39;une gare desservant Paris (St Lazare). La r&eacute;sidence comprend 49 studettes.</p>", "location": {"lat": 48.819, "lon": 2.149}, "transports": [{"label": "Train", "description": "Gares SNCF : Versailles Rive-droite et Montreuil", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0783625S", "sector": {"id": "e46e91c6-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "VERSAILLES -ST-QUENTIN"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Studio / Colocation : Non<br />\r\n- Aides disponibles : APL<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : OUI<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui<br />\r\n- Espace collectif : Laverie, salle commune, Local v&eacute;los.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 2019, "medias": [{"src": "2019/5ebbcb0144886-CF coin cuisine.jpg", "description": "Coin cuisine"}, {"src": "2019/5ebbcb0153d67-CF terrasse.jpg", "description": "Balcon"}, {"src": "2019/5ebbcb016dfd6-CF SDB.jpg", "description": "Salle de bain"}, {"src": "2019/5ebbca7964a12-CF Studio.jpg", "description": "Coin nuit"}], "area": {"min": 20, "max": 20}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 20, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 41600, "max": 41600}}], "label": "CF T1", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}, {"id": "d091b03f-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Balcon"}], "residence": {"id": "bcff991b-16e6-11e8-89ed-005056940822", "label": "Residence Central Fac", "address": "22 avenue Jean Nicoli, BP 55, 20250 CORTE", "code": 11, "medias": [{"src": "bcff991b-16e6-11e8-89ed-005056940822/5a8da30df0fc7-B\u00e2timent.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence situ&eacute;e &agrave; proximit&eacute; de la gare.</p>\r\n\r\n<p>Possibilit&eacute; d&#39;Allocation de Logement Social (ALS).</p>\r\n\r\n<p><strong>Attention : si moins de 20 ans &agrave; la condition de ne pas &ecirc;tre &agrave; charge sur les prestations CAF des parents </strong></p>", "location": {"lat": 42.302, "lon": 9.16}, "transports": [], "uairne": "720009DP", "sector": {"id": "de54af71-0b40-11e8-89ed-005056940822", "label": "Mariani"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Studio compos&eacute; d&#39;une pi&egrave;ce &agrave; vivre (coin cuisine et coin nuit) et d&#39;une salle de bain.</p>\r\n\r\n<p>ATTENTION : EDF et EAU &agrave; la charge du locataire en sus de la redevance.</p>\r\n\r\n<p>Possibilit&eacute; d&#39;Allocation de Logement Social (ALS).</p>\r\n\r\n<p><strong>NB : si moins de 20 ans &agrave; la condition de ne pas &ecirc;tre &agrave; charge sur les prestations CAF des parents </strong></p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 2042, "medias": [{"src": "2042/5e70d407bbd60-Vue_interieure_5a788a5a5748a-Le bosquet chambre.jpg", "description": "Vue int\u00e9rieure"}, {"src": "2042/5e70d407dd30a-Vue_interieure_2_5ad495c206918-ulis.jpg", "description": "Vue int\u00e9rieure"}], "area": {"min": 57.1, "max": 57.1}, "bedCount": 4, "bedroomCount": 4, "beds": [{"count": 4, "type": "simple"}], "roomCount": 5, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 246, "occupationModes": [{"type": "house_sharing", "rent": {"min": 16500, "max": 16500}}], "label": "T4 Colocation", "reference": "11", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090b6e0-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Unit\u00e9 De Vie"}, {"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}, {"id": "d0916c95-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Micro-onde"}], "residence": {"id": "3a110409-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "Ulis", "address": "15, rue le Bosquet 91940 les ULIS", "code": 19, "medias": [{"src": "3a110409-0a87-11e8-89ed-005056940822/5a9d6743d9c36-crous-versailles-bosquet-exterieur.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence universitaire situ&eacute;e en plein centre-ville, &agrave; proximit&eacute; du centre commercial Les Ulis 2 et &agrave; 20 minutes de l&rsquo;universit&eacute; de Paris-Sud. Elle comprend 159 chambres simples.<br />\r\n<strong><a href=\"https://ephoto.nuonet.fr/link/UmUGNABiACZUMQc2AHZSOQc6\" target=\"_blank\">Visionnez la vid&eacute;o</a></strong></p>", "location": {"lat": 48.68, "lon": 2.165}, "transports": [{"label": "RER", "description": "Gare : Orsay-ville (RER B)", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Bus", "description": "Bus ligne 23 direction Centre commercial Ulis 2, arr\u00eat Thomas", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0910726V", "sector": {"id": "13aaf9a0-06a4-11e8-89ed-005056940822", "label": "ORSAY"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Colocation 4 places<br />\r\n- Parties communes : Cuisine, WC, douche<br />\r\n- Aides disponibles : ALS<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : Non<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui<br />\r\n- Espace collectif : Laverie</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 2055, "medias": [{"src": "2055/5e9ddf6a3ee49-Vue_interieure_5a788a5a5748a-Le bosquet chambre.jpg", "description": "Vue int\u00e9rieure"}, {"src": "2055/5e9ddf6a5dae5-Vue_interieure_2_5ad495c206918-ulis.jpg", "description": "Vue int\u00e9rieure"}], "area": {"min": 0, "max": 0}, "bedCount": 5, "bedroomCount": 5, "beds": [{"count": 5, "type": "simple"}], "roomCount": 6, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 247, "occupationModes": [{"type": "house_sharing", "rent": {"min": 16500, "max": 16500}}], "label": "T5 Colocation", "reference": "13", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090b6e0-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Unit\u00e9 De Vie"}, {"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}, {"id": "d0916c95-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Micro-onde"}], "residence": {"id": "3a110409-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "Ulis", "address": "15, rue le Bosquet 91940 les ULIS", "code": 19, "medias": [{"src": "3a110409-0a87-11e8-89ed-005056940822/5a9d6743d9c36-crous-versailles-bosquet-exterieur.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence universitaire situ&eacute;e en plein centre-ville, &agrave; proximit&eacute; du centre commercial Les Ulis 2 et &agrave; 20 minutes de l&rsquo;universit&eacute; de Paris-Sud. Elle comprend 159 chambres simples.<br />\r\n<strong><a href=\"https://ephoto.nuonet.fr/link/UmUGNABiACZUMQc2AHZSOQc6\" target=\"_blank\">Visionnez la vid&eacute;o</a></strong></p>", "location": {"lat": 48.68, "lon": 2.165}, "transports": [{"label": "RER", "description": "Gare : Orsay-ville (RER B)", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Bus", "description": "Bus ligne 23 direction Centre commercial Ulis 2, arr\u00eat Thomas", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0910726V", "sector": {"id": "13aaf9a0-06a4-11e8-89ed-005056940822", "label": "ORSAY"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Colocation 5 places<br />\r\n- Parties communes : Cuisine, WC, douche<br />\r\n- Aides disponibles : ALS<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : Non<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui<br />\r\n- Espace collectif : Laverie</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 2071, "medias": [{"src": "2071/5a8307020f3e5-Angers - Cit\u00e9 U Bourgonnier - Chambre.jpg", "description": null}], "area": {"min": 9, "max": 9}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 60, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 25480, "max": 25480}}], "label": "CHAMBRE BO", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "ae0785a8-0b38-11e8-89ed-005056940822", "label": "CITE BOURGONNIER", "address": "19 RUE LAINE LAROCHE 49000 ANGERS", "code": 37, "medias": [{"src": "ae0785a8-0b38-11e8-89ed-005056940822/5a82bcb8ee5d5-Angers - Cit\u00e9 U Bourgonnier - Ext\u00e9rieur h1440.jpg", "description": null}], "description": "<p>Cit&eacute; universitaire disposant de<strong> 122 </strong>chambres r&eacute;nov&eacute;es avec acc&egrave;s &agrave; internet haut d&eacute;bit via SFR WiFirst. <a href=\"https://tourmkr.com/F1ylKYxtpE\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=no,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=no,dependent=no'); return false;\">Visite virtuelle 360&deg;</a></p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>Equipements collectifs : salles TV, laverie.</li>\r\n\t<li>Services : veilleur le week-end, garage v&eacute;los &agrave; places limit&eacute;es, interphone.&nbsp;</li>\r\n</ul>\r\n\r\n<p>A proximit&eacute; : Cafet&#39; UCO et stand&#39;Up UCO - Etablissements : Campus CENTRE - ST-SERGE : Universit&eacute; Catholique de l&#39;Ouest - Ecole Sup&eacute;rieur des Beaux Arts - Lyc&eacute;e Joachim du Bellay - Facult&eacute; de droit, d&#39;&eacute;conomie et de gestion - ITBS (IMIS-ESTHUA)</p>", "location": {"lat": 47.462, "lon": -0.541}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Ligne 12 (Anne Frank)", "distance": 400, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Bus", "description": "Lignes 2 et 9 (Bourgonnier)", "distance": 100, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "En voirie", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0490964G", "sector": {"id": "b42ab758-f9f9-11e7-89ed-005056940822", "label": "Angers"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Les logements sont tous &eacute;quip&eacute;s de : lit, table, chaise, bureau, meuble de rangement, r&eacute;frig&eacute;rateur. Chambres r&eacute;nov&eacute;es avec cabine douche-sanitaire, cuisine collective</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 2147, "medias": [{"src": "2147/6255852b3f3b1-T1_la_cressonniere_1.jpg", "description": null}, {"src": "2147/6255852b654e4-T1_la_cressonniere_2.jpg", "description": null}, {"src": "2147/5a941ef7cb1a7-CRESSONNIERE - T1 (1).jpg", "description": null}, {"src": "2147/5a941f0e8279d-CRESSONNIERE - T1 (2).jpg", "description": null}], "area": {"min": 18, "max": 18}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 91, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 39160, "max": 39160}}], "label": "T1", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "f8ed1110-fc8e-11e7-89ed-005056940822", "label": "CRESSONNIERE", "address": "av Michel Serres 47000 AGEN", "code": 36, "medias": [{"src": "f8ed1110-fc8e-11e7-89ed-005056940822/62567c30c7382-Exterieur_2_la_cressonniere.jpg", "description": null}, {"src": "f8ed1110-fc8e-11e7-89ed-005056940822/5a69eb2dbdd26-La Cressonni\u00e8re.jpg", "description": null}], "description": "<p>A c&ocirc;t&eacute; des IUT et du DUSA.</p>\r\n\r\n<p>T1bis avec 1 lit 2 places.</p>", "location": {"lat": 44.185, "lon": 0.624}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Lignes 1,5 et 8", "distance": 1, "unitOfMeasure": "on_foot"}], "uairne": "0471023G", "sector": {"id": "c6990496-f606-11e7-89ed-005056940822", "label": "AGEN"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": null, "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 2156, "medias": [{"src": "2156/5a86aafbb5a69-Cit\u00e9 U Gaston Berger -centrale.jpg", "description": null}, {"src": "2156/5a6755dead40c-gaston-berger-chambre.jpg", "description": null}], "area": {"min": 12, "max": 12}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 456, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 23800, "max": 23800}}], "label": "CR", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}, {"id": "d0916c95-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Micro-onde"}], "residence": {"id": "2423bf81-f9fb-11e7-89ed-005056940822", "label": "CITE GASTON BERGER", "address": "43, rue du 141\u00e8me RIA - 13331 Marseille cedex 3", "code": 117, "medias": [{"src": "2423bf81-f9fb-11e7-89ed-005056940822/5a950ef818e13-Cit\u00e9 U Gaston Berger- centrale facade.jpg", "description": null}], "description": "<p>Situ&eacute;e en face de la gare Saint-Charles, &agrave; proximit&eacute; du restaurant et de la caf&eacute;t&eacute;ria universitaires et attenant au campus Saint-Charles<br />\r\nAdresse : 43 rue du 141&egrave;me RIA &ndash; 13003 MARSEILLE<br />\r\n\uf028 04.91.64.41.73 &ndash; courriel : cu.gastonberger@crous-aix-marseille.fr</p>\r\n\r\n<p>Transports : M&eacute;tro : lignes 1 et 2 &ndash; Bus : 82S &ndash; Gare routi&egrave;re (car pour Aix) et SNCF &ndash; Navettes a&eacute;roport<br />\r\n&Eacute;quipement collectif : laverie 24/24 &ndash; 2 ascenseurs &ndash; Salle culturelle / foyer &ndash; Salle de sport &ndash; Salle d&rsquo;&eacute;tudes<br />\r\nS&eacute;curit&eacute; : gardiennage (agent d&rsquo;accueil et de veille) &ndash; vid&eacute;osurveillance</p>\r\n\r\n<p>Logements adapt&eacute;s PMR</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>", "location": {"lat": 43.305, "lon": 5.379}, "transports": [{"label": "M\u00e9tro", "description": "Ligne 1 & 2 Saint Charles station \u00e0 5mn", "distance": 500, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Stationnement urbain payant", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0131625W", "sector": {"id": "b0f5e091-fbc1-11e7-89ed-005056940822", "label": "Marseille Centre"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Chambres r&eacute;nov&eacute;es de 12m&sup2;, meubl&eacute;es et &eacute;quip&eacute;es d&#39;une douche, d&#39;un lavabo, d&rsquo;un r&eacute;frig&eacute;rateur et d&rsquo;un micro-onde. Les WC et les cuisines sont collectifs.</p>\r\n\r\n<p><em>Pour une demande d&#39;h&eacute;bergement, dans le cadre d&#39;une situation de handicap (moteur, sensoriel, maladies invalidantes) : Merci de faire votre demande uniquement par le biais du formulaire : <a href=\"https://demande-logement-specifique.crous-aix-marseille.fr/\" target=\"_blank\">fiche handicap</a></em></p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 2179, "medias": [], "area": {"min": 35, "max": 35}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 2, "beds": [{"count": 2, "type": "simple"}], "roomCount": 2, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 501, "occupationModes": [{"type": "house_sharing", "rent": {"min": 16871, "max": 18065}}], "label": "T1 BIS", "reference": "6", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "c90cdb05-f78a-11e7-89ed-005056940822", "label": "RESIDENCE ALICE CHATENOUD", "address": "10 rue Henri Poincar\u00e9 -13388 Marseille", "code": 108, "medias": [{"src": "c90cdb05-f78a-11e7-89ed-005056940822/5a65e5091ef08-residence-chatenoud-exterieur.jpg", "description": null}], "description": "<p>Sur le campus de Saint-J&eacute;r&ocirc;me, &agrave; proximit&eacute; de l&rsquo;IUT. Mitoyenne avec le restaurant universitaire Saint-J&eacute;r&ocirc;me.</p>\r\n\r\n<p>Acc&egrave;s Bus 3,32 et 34<br />\r\nM&eacute;tro Frais Vallon et La Rose</p>\r\n\r\n<p>Commerces &agrave; proximit&eacute;</p>", "location": {"lat": 43.336, "lon": 5.409}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Ligne 3 Bus 32.34 arr\u00eat \u00e0 1mn", "distance": 100, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "M\u00e9tro", "description": "Ligne 1 Station La Rose puis bus ligne 3", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0134080P", "sector": {"id": "9798285d-1197-11e8-89ed-005056940822", "label": "Marseille Etoile"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Description&nbsp;&nbsp; &nbsp;12 Appartements type T1bis meubl&eacute;s et &eacute;quip&eacute;s, cuisinettes, Sdb avec douche et WC.<br />\r\nLogement pour colocation &agrave; deux &eacute;tudiants ou <strong>seul (&agrave; partir du niveau minimun L2)</strong>.</p>\r\n\r\n<p>A savoir : Pour pouvoir vous affecter, vu que nous ne faisons pas de colocation choisie, vous devez:</p>\r\n\r\n<p>Compl&eacute;tez obligatoirement : <a href=\"http://info-colocation.crous-aix-marseille.fr/\">FORMULAIRE DE COLOCATION</a><br />\r\nVeuillez faire 2 demandes individuelles en mode colocation</p>\r\n\r\n<p>En cas de dissolution en cours d&rsquo;ann&eacute;e, un &eacute;tudiant &laquo; seul &raquo; ne peut garder le logement sauf s&rsquo;il nous propose un nouveau colocataire r&eacute;pondant aux conditions.<br />\r\nSans nouveau colocataire, l&rsquo;&eacute;tudiant se verra proposer un logement dans la m&ecirc;me r&eacute;sidence voire dans le m&ecirc;me secteur en fonction de son niveau d&rsquo;&eacute;tudes.<br />\r\nRappel<br />\r\nSeuls les &eacute;tudiants en niveau licence 2 minimun pourront se voir proposer des studios en cas de dissolution. Les &eacute;tudiants en licence 1 et 2 seront exclusivement relog&eacute;s en chambre universitaire.</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 2191, "medias": [{"src": "2191/5a942005a1148-TANNERIES - T1 (1).jpg", "description": null}, {"src": "2191/5a94201e02203-TANNERIES - T1 (4).jpg", "description": null}, {"src": "2191/5a942036afb94-TANNERIES - T1 (9).jpg", "description": null}], "area": {"min": 18, "max": 18}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 89, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 38660, "max": 38660}}], "label": "T1 18m\u00b2", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "29265dde-fc8e-11e7-89ed-005056940822", "label": "TANNERIES", "address": "30, Rue Carjac 47000 AGEN", "code": 13, "medias": [{"src": "29265dde-fc8e-11e7-89ed-005056940822/62567bb3cace6-Exterieur_les_tanneries.jpg", "description": null}], "description": "<p>Face &agrave; la gare, proche du Restaurant Universitaire La P&eacute;niche et du Centre Universitaire d&#39;Agen</p>", "location": {"lat": 44.207, "lon": 0.621}, "transports": [{"label": "Train", "description": "", "distance": 1, "unitOfMeasure": "on_foot"}, {"label": "Bus", "description": "Lignes 1 \u00e0 9 et 21 \u00e0 25", "distance": 1, "unitOfMeasure": "on_foot"}], "uairne": "0470948A", "sector": {"id": "c6990496-f606-11e7-89ed-005056940822", "label": "AGEN"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": null, "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 2221, "medias": [{"src": "2221/5a5de295d32f6-Crous_Toulouse_Res_PierreDouzou (4).jpg", "description": "Photo non contractuelle"}, {"src": "2221/5a5de295d52d8-Crous_Toulouse_Res_PierreDouzou-(5).jpg", "description": "Photo non contractuelle"}], "area": {"min": 16.8, "max": 27.1}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 2, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 30900, "max": 32500}}], "label": "T1", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "22b9d8ec-f15d-11e7-89ed-005056940822", "label": "R\u00e9sidence Pierre Douzou", "address": "1 Rue du Jumel 12000 Millau", "code": 39, "medias": [{"src": "22b9d8ec-f15d-11e7-89ed-005056940822/5a53617b4a32e-Crous_Toulouse_Res_PierreDouzou (1).jpg", "description": null}], "description": "<p>Acc&egrave;s s&eacute;curis&eacute;. R&eacute;sidence compos&eacute;e de 22 logements de type T1 et 2 logements de type T1 PMR. Attribution de logements adapt&eacute;s en t&eacute;l&eacute;chargeant le formulaire de demande via http://www.crous-toulouse.fr/logements/demander-un-logement/handicap/</p>\r\n\r\n<p>Cette r&eacute;sidence est ouverte durant l&#39;&eacute;t&eacute;. Apr&egrave;s paiement de la r&eacute;servation, la date de fin de votre s&eacute;jour sera automatiquement mise &agrave; jour au 31/08 de l&#39;ann&eacute;e universitaire en cours. Si vous souhaitez quitter le logement avant cette date vous devrez d&eacute;poser votre pr&eacute;avis de d&eacute;part en informant l&#39;administration de la r&eacute;sidence. ATTENTION aucune prolongation n&#39;est possible au-del&agrave; du 31/08 de l&#39;ann&eacute;e universitaire en cours.</p>", "location": {"lat": 44.095, "lon": 3.077}, "transports": [{"label": "Train", "description": "", "distance": 1200, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Bus", "description": "Ligne H", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "012003DX", "sector": {"id": "14c2fabd-f139-11e7-89ed-005056940822", "label": "Millau"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Nombre de logements de ce type = 22</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 2240, "medias": [{"src": "2240/60914b53dc686-IMG_0087.jpg", "description": "Salle de bain"}, {"src": "2240/5a967e24e5ee7-Arancette_4.jpg", "description": "Kitchenette"}, {"src": "2240/6214a2f2aa59d-T1_arancette_1.jpg", "description": "Pi\u00e8ce principale"}, {"src": "2240/6214a2f2e0ca8-T1_arancette_2.jpg", "description": "Pi\u00e8ce principale"}], "area": {"min": 18, "max": 18}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 104, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 32730, "max": 32730}}], "label": "T1", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "d7cd0d1a-ff5a-11e7-89ed-005056940822", "label": "ARANCETTE", "address": "24 chemin d'Arancette 64100 BAYONNE", "code": 49, "medias": [{"src": "d7cd0d1a-ff5a-11e7-89ed-005056940822/6214a3632087b-Exterieur_arancette_1.jpg", "description": null}], "description": "<p>Proche de la Cit&eacute; des Arts, du Conservatoire de Musique et de l&#39;IFSI, situ&eacute;e &agrave; 10 min du Campus Universitaire de La Nive.</p>\r\n\r\n<p>Bus 14: Arr&ecirc;t Conservatoire.</p>\r\n\r\n<p>Logement b&eacute;n&eacute;ficiant de l&#39;APL</p>", "location": {"lat": 43.482, "lon": -1.489}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Ligne 14 : Arr\u00eat Conservatoire", "distance": 50, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "Parking au sein de la r\u00e9sidence", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0641810V", "sector": {"id": "4e30f5b2-1b01-11e8-89ed-005056940822", "label": "COTE BASQUE"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": null, "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 2273, "medias": [{"src": "2273/5a83078f95776-Angers - Lakanal - Chambre.jpg", "description": null}], "area": {"min": 9, "max": 9}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 67, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 25480, "max": 25480}}], "label": "CHAMBRE LAK", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "b0bd3827-0b38-11e8-89ed-005056940822", "label": "CITE LAKANAL", "address": "25 RUE LAMARCK 49045 ANGERS CEDEX", "code": 27, "medias": [{"src": "b0bd3827-0b38-11e8-89ed-005056940822/5a86fcfcb0992-Angers - Lakanal - Ext 1.jpg", "description": null}, {"src": "b0bd3827-0b38-11e8-89ed-005056940822/5a86fcfdbf5d8-Angers - Lakanal - Ext 2.jpg", "description": null}, {"src": "b0bd3827-0b38-11e8-89ed-005056940822/5a86fcfec2879-Angers - Lakanal - Hall 1.jpg", "description": null}, {"src": "b0bd3827-0b38-11e8-89ed-005056940822/5a86fcff66665-Angers - Lakanal - Hall 3.jpg", "description": null}], "description": "<p>Cit&eacute; universitaire disposant de <strong>104</strong> chambres r&eacute;nov&eacute;es avec acc&egrave;s &agrave; internet haut d&eacute;bit via SFR WiFirst. <a href=\"http://tourmkr.com/F1Ofy9CUJS\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=no,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=no,dependent=no'); return false;\">Visite virtuelle 360&deg;</a></p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>Services : veilleur.</li>\r\n</ul>\r\n\r\n<p>A proximit&eacute; : Resto U&#39; - Cafet&#39; l&#39;Escale et UFR Lettres. Etablissements : Agrocampus/INH - ESPL/IFAG - Facult&eacute; de lettres, langues et sciences humaines - Facult&eacute; des sciences - Istia (&eacute;cole d&#39;ing&eacute;nieurs) - IUT - ESSCA - ENSO</p>", "location": {"lat": 47.477, "lon": -0.603}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "ligne 1 et 4 (arr\u00eat technopole ou lakanal)", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0491944X", "sector": {"id": "b42ab758-f9f9-11e7-89ed-005056940822", "label": "Angers"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Les logements sont tous &eacute;quip&eacute;s de : lit, table, chaise, bureau, meuble de rangement, r&eacute;frig&eacute;rateur. Chambres r&eacute;nov&eacute;es avec cabine douche-sanitaire, cuisine collective</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 2456, "medias": [{"src": "2456/5e9de1f8a0b25-Vue_interieure_5a788a5a5748a-Le bosquet chambre.jpg", "description": "Vue int\u00e9rieure"}, {"src": "2456/5e9de1f8b92d5-Vue_interieure_2_5ad495c206918-ulis.jpg", "description": "Vue int\u00e9rieure"}], "area": {"min": 0, "max": 0}, "bedCount": 3, "bedroomCount": 3, "beds": [{"count": 3, "type": "simple"}], "roomCount": 4, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 245, "occupationModes": [{"type": "house_sharing", "rent": {"min": 16500, "max": 16500}}], "label": "T3 Colocation", "reference": "9", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090b6e0-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Unit\u00e9 De Vie"}, {"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}, {"id": "d0916c95-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Micro-onde"}], "residence": {"id": "3a110409-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "Ulis", "address": "15, rue le Bosquet 91940 les ULIS", "code": 19, "medias": [{"src": "3a110409-0a87-11e8-89ed-005056940822/5a9d6743d9c36-crous-versailles-bosquet-exterieur.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence universitaire situ&eacute;e en plein centre-ville, &agrave; proximit&eacute; du centre commercial Les Ulis 2 et &agrave; 20 minutes de l&rsquo;universit&eacute; de Paris-Sud. Elle comprend 159 chambres simples.<br />\r\n<strong><a href=\"https://ephoto.nuonet.fr/link/UmUGNABiACZUMQc2AHZSOQc6\" target=\"_blank\">Visionnez la vid&eacute;o</a></strong></p>", "location": {"lat": 48.68, "lon": 2.165}, "transports": [{"label": "RER", "description": "Gare : Orsay-ville (RER B)", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Bus", "description": "Bus ligne 23 direction Centre commercial Ulis 2, arr\u00eat Thomas", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0910726V", "sector": {"id": "13aaf9a0-06a4-11e8-89ed-005056940822", "label": "ORSAY"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Colocation 3 places<br />\r\n- Parties communes : Cuisine, WC, douche<br />\r\n- Aides disponibles : ALS<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : Non<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui<br />\r\n- Espace collectif : Laverie</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 2477, "medias": [{"src": "2477/626fefc48645a-CH 10 M\u00b2 2.jpg", "description": "Coin nuit"}, {"src": "2477/626fefc48c718-CH 10 M\u00b2.jpg", "description": "Entr\u00e9e"}, {"src": "2477/626fefc491735-SDB CH 10M\u00b2.jpg", "description": "Cabine tri-fonctions"}], "area": {"min": 9.9, "max": 11.9}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 37, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 19000, "max": 19000}}], "label": "GRIMALDI CHAMBRE RENOVEE => a 10 m2", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}, {"id": "d0916c95-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Micro-onde"}], "residence": {"id": "4febd47d-1227-11e8-89ed-005056940822", "label": "Residence Pierrette Grimaldi", "address": "22 avenue Jean Nicoli, BP 55, 20250 CORTE", "code": 2, "medias": [{"src": "4febd47d-1227-11e8-89ed-005056940822/626fda8aecc19-DSCF6418.JPG", "description": null}, {"src": "4febd47d-1227-11e8-89ed-005056940822/626fdab246b96-1.jpg", "description": null}, {"src": "4febd47d-1227-11e8-89ed-005056940822/62713815de587-IMG_6684.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence situ&eacute;e sur le campus Grimaldi.</p>\r\n\r\n<p>Possibilit&eacute; d&#39;Allocation au Logement &agrave; caract&egrave;re Social (ALS).</p>\r\n\r\n<p><strong>NB : si moins de 20 ans &agrave; la condition de ne pas &ecirc;tre &agrave; charge sur les prestations CAF des parents </strong></p>", "location": {"lat": 42.3, "lon": 9.152}, "transports": [], "uairne": "7200005G", "sector": {"id": "f02ef2cc-0b40-11e8-89ed-005056940822", "label": "Grimaldi"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Chambre r&eacute;nov&eacute;e dont la superficie peut aller jusqu&#39;&agrave; 12m&sup2;.</p>\r\n\r\n<p>Elle se compose d&#39;un espace nuit, bureau et d&#39;une salle de douche.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1925, "medias": [{"src": "1925/5e9df7f3ba671-Vue_interieure_5a982e001f174-1.T1-bis.jpg", "description": "Vue int\u00e9rieure"}, {"src": "1925/5e9df7f3cefbf-Salle_de_travail_5a982e0092d92-10.lieu-commun.jpg", "description": "Salle de travail"}], "area": {"min": 39.4, "max": 39.9}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 2, "beds": [{"count": 2, "type": "simple"}], "roomCount": 3, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 248, "occupationModes": [{"type": "house_sharing", "rent": {"min": 28800, "max": 31500}}], "label": "T1 Colocation", "reference": "7", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090b6e0-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Unit\u00e9 De Vie"}, {"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}, {"id": "d091b03f-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Balcon"}], "residence": {"id": "35f44716-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "R\u00e9sidence Bagneux", "address": "2 rue Abraham Lincoln - 92220 Bagneux -", "code": 16, "medias": [{"src": "35f44716-0a87-11e8-89ed-005056940822/5a7886e6a51e0-Bagneux ext\u00e9rieur.jpg", "description": null}], "description": "R\u00e9sidence universitaire situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 du campus de Sceaux, de l\u2019universit\u00e9 de Paris-Sud, de l'universit\u00e9 de Chatenay-Malabri, et du parc Fran\u00e7ois Mitterand. Elle comprend 28 studettes dont 14 sont accessibles aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite et 74 appartements en colocation.", "location": {"lat": 48.791, "lon": 2.317}, "transports": [{"label": "RER", "description": "Gare : Bagneux (RER B)", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Bus", "description": "Plusieurs lignes de bus desservent \u00e9galement la r\u00e9sidence.", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0922010K", "sector": {"id": "c7b5bd33-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "HAUTS-DE-BIEVRE"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Colocation 1&nbsp;place<br />\r\n- Parties communes : Cuisine, WC, douche<br />\r\n- Aides disponibles : APL<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : Non<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui<br />\r\n- Espace collectif : Laverie, salle commune, local v&eacute;los</p>", "specialConditions": "", "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1995, "medias": [{"src": "1995/626fef5b405f1-CH 14 M\u00b2 3.jpg", "description": "Entr\u00e9e"}, {"src": "1995/626fef5b47304-CH 14 M\u00b2 2.jpg", "description": "Espace de vie"}, {"src": "1995/626fef5b4bde1-CH 14M\u00b2.jpg", "description": null}, {"src": "1995/626fef5b5545f-SDB CH 14M\u00b2.jpg", "description": "Cabine tri-fonctions"}], "area": {"min": 14, "max": 17.9}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 41, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 25000, "max": 25000}}], "label": "GRIMALDI CHAMBRE RENOVEE => a 14 m2", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}, {"id": "d0916c95-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Micro-onde"}], "residence": {"id": "4febd47d-1227-11e8-89ed-005056940822", "label": "Residence Pierrette Grimaldi", "address": "22 avenue Jean Nicoli, BP 55, 20250 CORTE", "code": 2, "medias": [{"src": "4febd47d-1227-11e8-89ed-005056940822/626fda8aecc19-DSCF6418.JPG", "description": null}, {"src": "4febd47d-1227-11e8-89ed-005056940822/626fdab246b96-1.jpg", "description": null}, {"src": "4febd47d-1227-11e8-89ed-005056940822/62713815de587-IMG_6684.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence situ&eacute;e sur le campus Grimaldi.</p>\r\n\r\n<p>Possibilit&eacute; d&#39;Allocation au Logement &agrave; caract&egrave;re Social (ALS).</p>\r\n\r\n<p><strong>NB : si moins de 20 ans &agrave; la condition de ne pas &ecirc;tre &agrave; charge sur les prestations CAF des parents </strong></p>", "location": {"lat": 42.3, "lon": 9.152}, "transports": [], "uairne": "7200005G", "sector": {"id": "f02ef2cc-0b40-11e8-89ed-005056940822", "label": "Grimaldi"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Chambre r&eacute;nov&eacute;e d&#39;une superficie pouvant aller jusqu&#39;&agrave; 17m&sup2;.</p>\r\n\r\n<p>Elle se compose d&#39;un espace nuit, bureau et d&#39;une salle de douche.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1716, "medias": [{"src": "1716/5e9df33b7c861-Vue_interieure_5afaddac73e26-colocation.jpg", "description": "Vue int\u00e9rieure"}, {"src": "1716/5e9df33b89489-Vue_interieure_5b0cfc25a88b3-cuisine.jpg", "description": "Vue int\u00e9rieure"}, {"src": "1716/5e9df33babd23-Vue_interieure_5b0cfc26f18f9-douche.jpg", "description": "Vue int\u00e9rieure"}], "area": {"min": 32.08, "max": 38.88}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 2, "beds": [{"count": 2, "type": "simple"}], "roomCount": 3, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 249, "occupationModes": [{"type": "house_sharing", "rent": {"min": 27600, "max": 31600}}], "label": "T1 Colocation", "reference": "7", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090b6e0-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Unit\u00e9 De Vie"}, {"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "2fe89f84-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "Cergy-Linandes extension", "address": "1, place des Linandes Mauves 95000 Cergy", "code": 7, "medias": [{"src": "2fe89f84-0a87-11e8-89ed-005056940822/5afaea0f9a390-facade.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence universitaire situ&eacute;e en plein centre-ville, &agrave; proximit&eacute; de l&rsquo;universit&eacute; de Cergy-Pontoise et du centre-commercial Les 3 fontaines. Elle comprend 61 studettes, dont 5 sont accessibles aux personnes &agrave; mobilit&eacute; r&eacute;duite.</p>", "location": {"lat": 49.043, "lon": 2.071}, "transports": [{"label": "RER", "description": "Gare : Cergy-Pr\u00e9fecture (RER A)", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "095003DW", "sector": {"id": "e889d1f4-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "CERGY"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Colocation 2 places<br />\r\n- Parties communes : Cuisine, WC<br />\r\n- Aides disponibles : APL<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : Oui&nbsp;<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui&nbsp;<br />\r\n- Espace collectif : Laverie</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1751, "medias": [{"src": "1751/5e68cda0ead5c-Vue_int\u00e9rieure-Les-Aunettes-Evry-18.jpg", "description": "Vue int\u00e9rieure"}, {"src": "1751/5e68cca5981bf-Vue_chambre-Les-Aunettes-Evry-19.jpg", "description": "Vue chambre"}, {"src": "1751/5e68cca5b5be8-Vue_kitchenette-Les-Aunettes-Evry-20.jpg", "description": "Vue kitchenette"}], "area": {"min": 31.17, "max": 31.73}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 2, "beds": [{"count": 2, "type": "simple"}], "roomCount": 3, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 242, "occupationModes": [{"type": "house_sharing", "rent": {"min": 26000, "max": 26000}}], "label": "T1 Colocation", "reference": "7", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090b6e0-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Unit\u00e9 De Vie"}, {"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}, {"id": "d0916c95-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Micro-onde"}], "residence": {"id": "923ac454-05a3-11e8-89ed-005056940822", "label": "Evry- Aunettes", "address": "1 Impasse de la Predecelle 91000 EVRY", "code": 44, "medias": [{"src": "923ac454-05a3-11e8-89ed-005056940822/5a788b024ef69-Les Aunettes Ext\u00e9rieur .jpg", "description": null}], "description": "R\u00e9sidence universitaire situ\u00e9e pr\u00e8s des commerces et restaurants, \u00e0 proximit\u00e9 de l\u2019universit\u00e9 d\u2019Evry, des \u00e9tablissements d'ensignement sup\u00e9rieur et du grand parc des Coquibus. Elle comprend 22 studettes et 91 studios pour colocation.", "location": {"lat": 48.618, "lon": 2.434}, "transports": [{"label": "RER", "description": "Gare : Evry-Courcouronnes (RER D)", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Bus", "description": "Ligne de bus 407 arr\u00eat Place des Aunettes.", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0912100N", "sector": {"id": "a7da2a94-fc69-11e7-89ed-005056940822", "label": "EVRY"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Colocation 1 place<br />\r\n- Parties communes : Cuisine, WC, douche<br />\r\n- Aides disponibles : APL&nbsp;<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : Non<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui<br />\r\n- Espace collectif : Laverie, abri v&eacute;lo</p>", "specialConditions": "", "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1770, "medias": [{"src": "1770/5a87116ec051a-fusains_salon.jpg", "description": null}], "area": {"min": 55, "max": 55}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 2, "type": "mobile"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 6, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 61045, "max": 61045}}, {"type": "house_sharing", "rent": {"min": 30640, "max": 30640}}, {"type": "couple_two_spaces", "rent": {"min": 61045, "max": 61045}}], "label": "T2", "reference": "3", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}, {"id": "d0916c95-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Micro-onde"}, {"id": "d091b03f-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Balcon"}], "residence": {"id": "9d4c771b-04e7-11e8-89ed-005056940822", "label": "R\u00e9sidence Les Fusains", "address": "167 boulevard Napoleon III - 06200 NICE", "code": 6, "medias": [{"src": "9d4c771b-04e7-11e8-89ed-005056940822/5a7b435f2d3a9-fusains_exterieur3.jpg", "description": null}, {"src": "9d4c771b-04e7-11e8-89ed-005056940822/5a7b436abe276-fusains_exterieur2.jpg", "description": null}, {"src": "9d4c771b-04e7-11e8-89ed-005056940822/5a7b436b76d2c-fusains_exterieur5.jpg", "description": null}], "description": "<ul>\r\n\t<li>Type de r&eacute;sidence : conventionn&eacute;e</li>\r\n\t<li>Situ&eacute;e &agrave; proximit&eacute; de : lyc&eacute;e des Eucalyptus</li>\r\n\t<li>Desservie par les transports : bus n&deg; 12, 73</li>\r\n\t<li>Capacit&eacute; : 12 lits</li>\r\n\t<li>Espace commun : jardin</li>\r\n\t<li>Par convention, cette r&eacute;sidence est r&eacute;serv&eacute;e aux &eacute;tudiants d&eacute;favoris&eacute;s fr&eacute;quentant les classes pr&eacute;paratoires du lyc&eacute;e des Eucalyptus.</li>\r\n</ul>", "location": {"lat": 43.677, "lon": 7.22}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "bus n\u00b0 12, 73", "distance": 5, "unitOfMeasure": "on_foot"}], "uairne": "006011DS", "sector": {"id": "28aede91-f9e8-11e7-89ed-005056940822", "label": "Agglom\u00e9ration Ni\u00e7oise et Cagnes/Mer"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Type de logement : 1 T2 de 55 m2 - 1 ou 2 pers &Eacute;quipement : cuisine, &eacute;vier, r&eacute;frig&eacute;rateur, plaque de cuisson | Sanitaires : lavabo, baignoire, WC | Mobilier : lit deux places, 2 bureaux, 2 tables, 4 chaises ou tabourets, 3 placards | Installations : prise t&eacute;l&eacute;phone, prise TV, acc&egrave;s internet wifi inclus</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1635, "medias": [{"src": "1635/5e7e0cab18bf7-5e42c083eec10-T3 (2).jpg", "description": null}, {"src": "1635/5e7e0cab303bf-5e42c0842b8e4-T3 coloc (2).jpg", "description": null}, {"src": "1635/5e7e0cab47d58-5e42c08414c73-T3 (4).jpg", "description": null}, {"src": "1635/5e7e0cab54fa4-5e42c08438427-T3.jpg", "description": null}], "area": {"min": 25, "max": 25}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 2, "beds": [{"count": 2, "type": "simple"}], "roomCount": 3, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 174, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 35500, "max": 35500}}, {"type": "house_sharing", "rent": {"min": 22090, "max": 22090}}], "label": "T3 PLEIADE", "reference": "7", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090b6e0-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Unit\u00e9 De Vie"}, {"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "ba4c19c2-5548-11e9-a02d-005056941f86", "label": "RESIDENCE PLEIADE", "address": "1, Rue du Mar\u00e9chal de Lattre de Tassigny 76130 Mont-Saint-Aignan", "code": 11, "medias": [{"src": "ba4c19c2-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd589b17e6ce-EXT.jpg", "description": null}], "description": "<p>La r&eacute;sidence Bois/Pl&eacute;iade est situ&eacute;e &agrave; Mont-Saint-Aignan, et est accessible en bus (Bus 8). Le nom de l&rsquo;arr&ecirc;t est : &ldquo;MONT SAINT AIGNAN- La Pl&eacute;iade.&rdquo; Ou &ldquo;MONT SAINT AIGNAN- Bois.<br />\r\nVous trouverez &agrave; la Pl&eacute;iade &nbsp;pour vous divertir le Th&eacute;&acirc;tre du Pr&eacute;sent et la salle Ronsard.<br />\r\nUne m&eacute;diath&egrave;que, l&rsquo;atelier autour du fil et un animateur sont pr&eacute;sents &agrave; la R&eacute;sidence du Bois afin d&rsquo;accompagner la vie culturelle des r&eacute;sidents.<br />\r\nUn acc&egrave;s gratuit au Wifi est disponible dans nos r&eacute;sidences. Des garages v&eacute;los, parkings sont mis gratuitement &agrave; disposition des r&eacute;sidents.<br />\r\nVous pourrez &eacute;galement profiter de 2 laveries en Pl&eacute;iade ouvertes de 05h du matin &agrave; 22h, et de 2 laveries au Bois ouvertes sans interruption.<br />\r\nNous vous garantissons une s&eacute;curit&eacute; nuit et jour gr&acirc;ce &agrave; un interphone &agrave; l&rsquo;entr&eacute;e de chaque b&acirc;timent &agrave; la R&eacute;sidence de la Pl&eacute;iade et d&rsquo;un acc&egrave;s par badge au sein de la R&eacute;sidence du Bois. Une surveillance est assur&eacute;e avec des cam&eacute;ras et la collaboration de veilleurs de nuit de 21h00 &agrave; 07 h du matin</p>", "location": {"lat": 49.467, "lon": 1.062}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Bus 8 <br />\r\nArr\u00eat : La Pl\u00e9iade - MONT-SAINT-AIGNAN", "distance": 2, "unitOfMeasure": "on_foot"}], "uairne": "0763123G", "sector": {"id": "1ad46486-7328-11e9-a02d-005056941f86", "label": "Rouen"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>&Eacute;quipement : kitchenette / r&eacute;frig&eacute;rateur / plaque de cuisson / &eacute;vier / meuble de cuisine Mobilier : 2 chambres avec lit une place et 1 armoire / 2 bureaux / chaises / table Sanitaire : lavabos / douche / armoire de toilette / WC s&eacute;par&eacute;</p>\r\n\r\n<p>Logements de type <strong>T3</strong> r&eacute;serv&eacute;s <strong>aux &eacute;tudiants en colocation choisie (les deux &eacute;tudiants se connaissent et&nbsp;doivent faire une demande conjointe), deux chambres</strong>. Les logements sont tous meubl&eacute;s et &eacute;quip&eacute;s, comprenant une salle d&#39;eau, une kitchenette individuelle. Le loyer est indiqu&eacute; toutes charges comprises et ouvre droit aux aides au logement. <strong>IMPORTANT </strong>: Merci de t&eacute;l&eacute;charger la fiche compl&eacute;mentaire sur notre site <a href=\"http://www.crous-normandie.fr/logements/documents-telechargeables/\" target=\"_blank\">www.crous-normandie.fr</a> que vous devez renvoyer &agrave; l&rsquo;adresse suivante : <a href=\"mailto:logement-rouen@crous-normandie.fr\">logement@crous-normandie.fr</a> . Sans cette fiche d&ucirc;ment compl&eacute;t&eacute;e, votre demande ne sera pas &eacute;tudi&eacute;e.</p>\r\n\r\n<p>Le loyer est indiqu&eacute; toutes charges comprises et ouvre droit &agrave; l&rsquo;APL.</p>\r\n\r\n<p><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=bWBLj3upjwA\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=yes,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=no,dependent=no,width=500,height=350'); return false;\">Visite Virtuelle</a></p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1662, "medias": [{"src": "1662/5e9df28aec933-Vue_interieure_5b0cf7bd6a179-DSC_0672.JPG", "description": "Vue int\u00e9rieure"}, {"src": "1662/5e9df28b1eab3-Vue_interieure_5b0cf97940785-bureau.jpg", "description": "Vue int\u00e9rieure"}, {"src": "1662/5e9df28b67078-Vue_interieure_5b0cf7f67a96b-DSC_0678.JPG", "description": "Vue int\u00e9rieure"}], "area": {"min": 31.62, "max": 40.88}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 2, "beds": [{"count": 2, "type": "simple"}], "roomCount": 3, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 250, "occupationModes": [{"type": "house_sharing", "rent": {"min": 26700, "max": 30000}}], "label": "T1 Colocation", "reference": "7", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090b6e0-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Unit\u00e9 De Vie"}, {"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "2f77d402-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "Cergy-Les Chenes", "address": "7 rue des ch\u00eanes d'or 95014 CERGY PONTOISE CEDEX", "code": 9, "medias": [{"src": "2f77d402-0a87-11e8-89ed-005056940822/5afadc49a6152-facade.jpg", "description": null}, {"src": "2f77d402-0a87-11e8-89ed-005056940822/5afadc4a15991-facade 1.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence universitaire situ&eacute;e en plein centre-ville, &agrave; proximit&eacute; de l&rsquo;universit&eacute; de Cergy-Pontoise et du centre-commercial Les 3 fontaines. Elle comprend 45 studette et 54 studio pour colocation.<br />\r\n<strong><a href=\"http://ephoto.nuonet.fr/link/UW9Ra1kuUGkBMF08AmMGZw\" target=\"_blank\">Visionnez la vid&eacute;o</a></strong></p>", "location": {"lat": 49.038, "lon": 2.073}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "La r\u00e9sidence est \u00e9galement desservie par plusieurs lignes de bus.", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Train", "description": "Gare : Cergy-Pr\u00e9fecture", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "RER", "description": "Gare : Cergy-Pr\u00e9fecture (RER A)", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0951825T", "sector": {"id": "e889d1f4-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "CERGY"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Colocation 2 places &nbsp;<br />\r\n- Parties communes : Cuisine, WC, douche&nbsp;<br />\r\n- Aides disponibles : APL&nbsp;<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : Oui&nbsp;<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1832, "medias": [{"src": "1832/5a967b0a962da-Roland Barthes_4.jpg", "description": "Kitchenette"}, {"src": "1832/6214a2657ea3e-T1_barthes_1.jpg", "description": "Pi\u00e8ce principale"}, {"src": "1832/6214a265b5ffa-T1_barthes_2.jpg", "description": "Pi\u00e8ce principale"}], "area": {"min": 18, "max": 18}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 115, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 39400, "max": 39400}}], "label": "T1", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}, {"id": "d091b03f-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Balcon"}], "residence": {"id": "8c2128bb-fc8d-11e7-89ed-005056940822", "label": "ROLAND BARTHES", "address": "All\u00e9e des C\u00e8dres 64600 Anglet", "code": 35, "medias": [{"src": "8c2128bb-fc8d-11e7-89ed-005056940822/5a65a31d85c68-Photos barthes 24 03 09.jpg", "description": null}], "description": "<p>Dot&eacute;e de 76 logements dont 74 T1 standards, 2 T1 PMR et 2 T2, la r&eacute;sidence est situ&eacute;e &agrave; 400m du Campus de Montaury &agrave; Anglet (UFR Sciences et Techniques, IUT, ISABTP), proche de la Mairie d&#39;Anglet et de la Villa Beatrix Enea et de son parc.</p>\r\n\r\n<p>Bus : 4 -Arr&ecirc;t Bernain ou 14 - Arr&ecirc;t Minerva.</p>\r\n\r\n<p>Logement b&eacute;n&eacute;ficiant de l&#39;APL</p>", "location": {"lat": 43.482, "lon": -1.512}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Ligne 4 arr\u00eat Bernain ou ligne 14 arr\u00eat Minerva", "distance": 200, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "Parking au sein m\u00eame de la r\u00e9sidence", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0642030J", "sector": {"id": "4e30f5b2-1b01-11e8-89ed-005056940822", "label": "COTE BASQUE"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": null, "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1873, "medias": [{"src": "1873/5a84511a3ca2d-crous-versailles-evry-le-drageur-2.jpg", "description": "vue int\u00e9rieure"}, {"src": "1873/5a9825bf334c0-1.T2.jpg", "description": "Vue int\u00e9rieure"}, {"src": "1873/5a8417f849d46-crous-versailles-evry-le-drageur-3.jpg", "description": "Salle commune"}], "area": {"min": 30.58, "max": 30.58}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "double"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 73, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 44700, "max": 45100}}], "label": "T2 PROV", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "318b5062-0a87-11e8-89ed-005056940822", "label": "Evry-Dragueur", "address": "4 All\u00e9e Jean Rostand 91000 EVRY", "code": 31, "medias": [{"src": "318b5062-0a87-11e8-89ed-005056940822/5a78825413f8f-Le Drageur Ext\u00e9rieur .jpg", "description": null}], "description": "R\u00e9sidence universitaire situ\u00e9e au c\u0153ur de la ville et \u00e0 quelques pas de l\u2019universit\u00e9 d\u2019Evry et du centre commercial Evry 2. Elle comprend 103 studettes et 6 studio pour couple.", "location": {"lat": 48.628, "lon": 2.432}, "transports": [{"label": "RER", "description": "Gare : Evry-Courcouronnes (RER D)", "distance": 5, "unitOfMeasure": "on_foot"}, {"label": "Bus", "description": "", "distance": 5, "unitOfMeasure": "on_foot"}], "uairne": "0912108X", "sector": {"id": "a7da2a94-fc69-11e7-89ed-005056940822", "label": "EVRY"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>- Studio pour couple / Colocation : Non<br />\r\n- Aides disponibles : APL<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : Non<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui<br />\r\n- Espace collectif : Laverie, salle commune avec babyfoot</p>", "specialConditions": "", "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 2389, "medias": [{"src": "2389/5a82e74868ca1-Le Mans - Cite U Vaurouze - Chambre 9m 2.jpg", "description": null}], "area": {"min": 9, "max": 9}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 93, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 24500, "max": 24500}}], "label": "CHAMBRE NEUVE VRZ", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "b213a796-0b38-11e8-89ed-005056940822", "label": "CITE VAUROUZE", "address": "16 BD CHARLES NICOLLE 72000 LE MANS", "code": 33, "medias": [{"src": "b213a796-0b38-11e8-89ed-005056940822/5a82e6dc7affa-Le Mans - Cite U Vaurouze - Ext.jpg", "description": null}, {"src": "b213a796-0b38-11e8-89ed-005056940822/5a8701a14a0fe-Le Mans - Cite U Vaurouze - Salle de sports.jpg", "description": null}, {"src": "b213a796-0b38-11e8-89ed-005056940822/5a8701a28260f-Le Mans - Cite U Vaurouze - Laverie.jpg", "description": null}, {"src": "b213a796-0b38-11e8-89ed-005056940822/5a8701b5bbac5-Le Mans - Cite U Vaurouze - Rotonde.jpg", "description": null}], "description": "<p>Cit&eacute; universitaire disposant de <strong> 685</strong> chambres r&eacute;nov&eacute;es de 9m&sup2;&nbsp; et de <strong>31</strong> chambres r&eacute;nov&eacute;es de 18m&sup2; avec acc&egrave;s &agrave; internet haut d&eacute;bit via SFR WiFirst.<a href=\"http://tourmkr.com/F1FJnpG1Gj\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=no,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=no,dependent=no'); return false;\">Visite virtuelle 360&deg;</a></p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>Equipements collectifs : salle de travail, salle TV, laverie, salle de sport Rotonde.</li>\r\n\t<li>Services : veilleur, parking, garage deux roues, acc&egrave;s aux plateaux multi-sports de l&#39;Universit&eacute;.</li>\r\n</ul>\r\n\r\n<p>A proximit&eacute; : Resto U&#39; Vaurouz&eacute;, Cafet&#39;UFR Sciences et Droit Etablissements : UFR Lettres/Langues/Sciences Humaines - UFR Droit/Economie/Gestion - UFR Sciences/Techniques - IUT MANS - ENSIM</p>", "location": {"lat": 48.016, "lon": 0.166}, "transports": [{"label": "Tramway", "description": "ligne A", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Bus", "description": "ligne 18", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "au sein de la cit\u00e9", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0720899L", "sector": {"id": "c8584134-f9f9-11e7-89ed-005056940822", "label": "Le Mans"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Les logements sont tous &eacute;quip&eacute;s de : lit, table, chaise, bureau, meuble de rangement, r&eacute;frig&eacute;rateur. Chambres r&eacute;nov&eacute;es avec cabine douche-sanitaire, cuisine collective</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 2767, "medias": [{"src": "2767/62cd1fa27f304-Enscape_2019-03-27-17-26-42.jpg", "description": null}, {"src": "2767/62cd1fd765850-SALON_06.jpg", "description": null}, {"src": "2767/62cd1ebb04874-plan T4.jpg", "description": null}], "area": {"min": 69.3, "max": 71.7}, "bedCount": 3, "bedroomCount": 3, "beds": [{"count": 3, "type": "simple"}], "roomCount": 4, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 560, "occupationModes": [{"type": "house_sharing", "rent": {"min": 31000, "max": 31000}}], "label": "T4", "reference": "9", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090b6e0-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Unit\u00e9 De Vie"}, {"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "ae86a61e-c980-11ec-ae5f-005056941f86", "label": "RESIDENCE LES DOUANES", "address": "5 rue Pierre Leca, 13003 Marseille", "code": 177, "medias": [{"src": "ae86a61e-c980-11ec-ae5f-005056941f86/626fe800e348f-Image1.jpg", "description": null}], "description": "<p>Situ&eacute;e en centre-ville. Entre 10 min &agrave; 15 min &agrave; pied de la gare Saint-Charles, du campus St Charles, du restaurant et de la caf&eacute;t&eacute;ria universitaires.<br />\r\nAdresse : Rue Pierre Leca - 13003 Marseille.<br />\r\nCourriel : cu.lesdouanes@crous-aix-marseille.fr<br />\r\nTransports :&nbsp; Bus : 31-32-49-89 Bus de nuit : 530&nbsp;&nbsp;&nbsp; M&eacute;tro :&nbsp; M2<br />\r\n&Eacute;quipement collectif : Laverie 24/24, salle de sport, salles d&rsquo;&eacute;tudes, salle culturelle, foyer.<br />\r\nS&eacute;curit&eacute; : Vid&eacute;osurveillance &ndash; Contr&ocirc;le d&rsquo;acc&egrave;s.<br />\r\nLogements adapt&eacute;s PMR disponibles</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>", "location": {"lat": 43.308, "lon": 5.377}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "31-32-49-89 Bus de nuit : 530", "distance": 3, "unitOfMeasure": "on_foot"}, {"label": "M\u00e9tro", "description": "Metro ligne M2", "distance": 8, "unitOfMeasure": "on_foot"}], "uairne": "0134455X", "sector": {"id": "b0f5e091-fbc1-11e7-89ed-005056940822", "label": "Marseille Centre"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Logements T4 entre 69.3m&sup2; et 71.6m&sup2; sont compos&eacute;s de 3 chambres, d&rsquo;une cuisine-s&eacute;jour, une salle d&rsquo;eau et d&rsquo;un WC.</p>\r\n\r\n<p><br />\r\nL&rsquo;ensemble des logements sont &eacute;quip&eacute;s d&rsquo;un r&eacute;frig&eacute;rateur, d&rsquo;un four encastrable, de plaques vitroc&eacute;ramiques, s&egrave;che-serviettes, canap&eacute;.</p>\r\n\r\n<p>Logement en colocation de 3 &eacute;tudiants</p>\r\n\r\n<p><em>Pour une demande d&#39;h&eacute;bergement, dans le cadre d&#39;une situation de handicap (moteur, sensoriel, maladies invalidantes) en colocation : Merci de faire votre demande uniquement par le biais du formulaire : <a href=\"https://demande-logement-specifique.crous-aix-marseille.fr/\" target=\"_blank\">fiche handicap</a></em></p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 2769, "medias": [{"src": "2769/62cd20160116a-plan T5.jpg", "description": null}, {"src": "2769/62cd202734794-Enscape_2019-03-27-17-26-42.jpg", "description": null}, {"src": "2769/62cd2035e747c-SALON_06.jpg", "description": null}], "area": {"min": 81.8, "max": 88.08}, "bedCount": 4, "bedroomCount": 4, "beds": [{"count": 4, "type": "simple"}], "roomCount": 5, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 559, "occupationModes": [{"type": "house_sharing", "rent": {"min": 31000, "max": 31000}}], "label": "T5", "reference": "11", "studyLevel": {"min": 1, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090b6e0-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Unit\u00e9 De Vie"}, {"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "ae86a61e-c980-11ec-ae5f-005056941f86", "label": "RESIDENCE LES DOUANES", "address": "5 rue Pierre Leca, 13003 Marseille", "code": 177, "medias": [{"src": "ae86a61e-c980-11ec-ae5f-005056941f86/626fe800e348f-Image1.jpg", "description": null}], "description": "<p>Situ&eacute;e en centre-ville. Entre 10 min &agrave; 15 min &agrave; pied de la gare Saint-Charles, du campus St Charles, du restaurant et de la caf&eacute;t&eacute;ria universitaires.<br />\r\nAdresse : Rue Pierre Leca - 13003 Marseille.<br />\r\nCourriel : cu.lesdouanes@crous-aix-marseille.fr<br />\r\nTransports :&nbsp; Bus : 31-32-49-89 Bus de nuit : 530&nbsp;&nbsp;&nbsp; M&eacute;tro :&nbsp; M2<br />\r\n&Eacute;quipement collectif : Laverie 24/24, salle de sport, salles d&rsquo;&eacute;tudes, salle culturelle, foyer.<br />\r\nS&eacute;curit&eacute; : Vid&eacute;osurveillance &ndash; Contr&ocirc;le d&rsquo;acc&egrave;s.<br />\r\nLogements adapt&eacute;s PMR disponibles</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>", "location": {"lat": 43.308, "lon": 5.377}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "31-32-49-89 Bus de nuit : 530", "distance": 3, "unitOfMeasure": "on_foot"}, {"label": "M\u00e9tro", "description": "Metro ligne M2", "distance": 8, "unitOfMeasure": "on_foot"}], "uairne": "0134455X", "sector": {"id": "b0f5e091-fbc1-11e7-89ed-005056940822", "label": "Marseille Centre"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Logements T5&nbsp; sont compos&eacute;s de 4 chambres, d&rsquo;une cuisine-s&eacute;jour, une salle d&rsquo;eau et d&rsquo;un WC.</p>\r\n\r\n<p><br />\r\nL&rsquo;ensemble des logements sont &eacute;quip&eacute;s d&rsquo;un r&eacute;frig&eacute;rateur, d&rsquo;un four encastrable, de plaques vitroc&eacute;ramiques, s&egrave;che-serviettes, canap&eacute;.</p>\r\n\r\n<p>Logement en colocation de 4 &eacute;tudiants</p>\r\n\r\n<p><em>Pour une demande d&#39;h&eacute;bergement, dans le cadre d&#39;une situation de handicap (moteur, sensoriel, maladies invalidantes) en colocation : Merci de faire votre demande uniquement par le biais du formulaire : <a href=\"https://demande-logement-specifique.crous-aix-marseille.fr/\" target=\"_blank\">fiche handicap</a></em></p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 2774, "medias": [], "area": {"min": 18.48, "max": 18.48}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 166, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 34672, "max": 34672}}], "label": "T1 TATIN", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "a02271a0-ca1a-11ec-ae5f-005056941f86", "label": "RESIDENCE ROBERT TATIN", "address": "5 place du 7 et 15 juin 1944 - 53000 LAVAL", "code": 49, "medias": [{"src": "a02271a0-ca1a-11ec-ae5f-005056941f86/6273d5bf25b69-Residence-Douanier-Rousseau-Ext-1.jpg", "description": null}], "description": "<p>Nouvelle r&eacute;sidence ouverture 2022 situ&eacute;e pr&egrave;s de la gare. Toutes charges comprises</p>", "location": {"lat": 48.067, "lon": -0.767}, "transports": [{"label": "Train", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Stationnement urbain payant", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0531063T", "sector": {"id": "d70034eb-f9f9-11e7-89ed-005056940822", "label": "Laval"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>114 T1 - Toutes charges comprises avec acc&egrave;s internet haut d&eacute;bit</p>\r\n\r\n<p>Tous les logements sont &eacute;quip&eacute;s de lit - table - chaise - bureau - meubles de rangement.</p>\r\n\r\n<p>Salle de bain et kichenette individuelle.</p>\r\n\r\n<p>Laverie</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 2789, "medias": [{"src": "2789/6271376c72db1-studio.jpg", "description": "Coin nuit"}, {"src": "2789/6271376c8b7e2-SDB CH 14M\u00b2.jpg", "description": "Salle de bain"}], "area": {"min": 14.5, "max": 17}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 46, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 37000, "max": 37000}}], "label": "G020 STUDIO", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}, {"id": "d0916c95-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Micro-onde"}], "residence": {"id": "5059e524-1227-11e8-89ed-005056940822", "label": "Residence Farrandu ETTORI", "address": "22 avenue Jean Nicoli, BP 55, 20250 CORTE", "code": 3, "medias": [{"src": "5059e524-1227-11e8-89ed-005056940822/627139f5a2505-planche.PNG", "description": null}, {"src": "5059e524-1227-11e8-89ed-005056940822/627139f5b0f3d-hall.jpg", "description": null}, {"src": "5059e524-1227-11e8-89ed-005056940822/627139f5b66e2-hall 2.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence situ&eacute;e sur le campus Grimaldi.</p>\r\n\r\n<p>R&eacute;novation en cours. Livraison du b&acirc;timent pr&eacute;vue fin ao&ucirc;t 2022. Possibilit&eacute; de retard.</p>\r\n\r\n<p>Possibilit&eacute; d&#39;Aide Personnalis&eacute;e au Logement (APL).</p>\r\n\r\n<p><strong>NB : si moins de 20 ans &agrave; la condition de ne pas &ecirc;tre &agrave; charge sur les prestations CAF des parents </strong></p>", "location": {"lat": 42.299, "lon": 9.152}, "transports": [], "uairne": "7200004G", "sector": {"id": "f02ef2cc-0b40-11e8-89ed-005056940822", "label": "Grimaldi"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Studio compos&eacute; d&#39;un coin cuisine, d&#39;une cabine trifonction, d&#39;un coin bureau et d&#39;un coin nuit.</p>\r\n\r\n<p>Possibilit&eacute; d&#39;Allocation de Logement Social (ALS)<strong> =&gt; Attention : si moins de 20 ans &agrave; la condition de ne pas &ecirc;tre &agrave; charge sur les prestations CAF des parents </strong></p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 2605, "medias": [{"src": "2605/5fca28527a5b0-Interieur_t1_bures_1.jpg", "description": "Int\u00e9rieur T1"}, {"src": "2605/5fca2852ac7cc-Interieur_t1_bures_2.jpg", "description": "Int\u00e9rieur T1"}], "area": {"min": 12.38, "max": 18.1}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 262, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 29500, "max": 43400}}], "label": "T1", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}, {"id": "d0916c95-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Micro-onde"}], "residence": {"id": "e64d83bb-8a3b-11ea-8c39-005056941f86", "label": "Orsay-Bures", "address": "Les Rives de l'Yvette B\u00e2t 231-232, voie de la facult\u00e9 / B\u00e2t 233, rue Pierre de Coubertin 91440 - BURES SUR YVETTE", "code": 4, "medias": [{"src": "e64d83bb-8a3b-11ea-8c39-005056941f86/5fca251594b2d-Exterieur_residence_bures_1.jpg", "description": null}, {"src": "e64d83bb-8a3b-11ea-8c39-005056941f86/5fca2515ded11-Exterieur_residence_bures_2.jpg", "description": null}, {"src": "e64d83bb-8a3b-11ea-8c39-005056941f86/5fca2516086d6-Hall_residence_bures_1.jpg", "description": null}], "description": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">R&eacute;sidence situ&eacute;e sur le campus universitaire et &agrave; proximit&eacute; des transports et du centre-ville.<br />\r\nLa situation de cette r&eacute;sidence permet aux &eacute;tudiants de b&eacute;n&eacute;ficier de tous les services et commerces et de la vie &eacute;tudiante.</p>", "location": {"lat": 48.7, "lon": 2.164}, "transports": [{"label": "RER", "description": "Gare : Bures-sur-Yvette (RER B)", "distance": 800, "unitOfMeasure": "metre"}], "uairne": "0911805T", "sector": {"id": "13aaf9a0-06a4-11e8-89ed-005056940822", "label": "ORSAY"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">- Studios T1<br />\r\n- Colocation : Non<br />\r\n- Aides disponibles : APL<br />\r\n- Accessibilit&eacute; PMR : Oui<br />\r\n- Chauffage collectif : Oui<br />\r\n- Internet : Adh&eacute;sion 10&euro; + 5&euro; par mois ou 50&euro; par an<br />\r\n- Espace collectif : Laverie, salles de rencontres, salle de jeux, salles num&eacute;riques et salle de sport.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1462, "medias": [{"src": "1462/5e42c0022a111-T2 (2).jpg", "description": null}, {"src": "1462/5e42c0023731e-T2 (3).jpg", "description": null}, {"src": "1462/5e42c00245228-T2 (4).jpg", "description": null}], "area": {"min": 49, "max": 52}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 2, "type": "mobile"}], "roomCount": 2, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 132, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 45000, "max": 45000}}, {"type": "house_sharing", "rent": {"min": 26340, "max": 26340}}, {"type": "couple_two_spaces", "rent": {"min": 52680, "max": 52680}}], "label": "T2 PLEIADE", "reference": "5", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090b6e0-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Unit\u00e9 De Vie"}, {"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}, {"id": "d091b03f-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Balcon"}], "residence": {"id": "ba4c19c2-5548-11e9-a02d-005056941f86", "label": "RESIDENCE PLEIADE", "address": "1, Rue du Mar\u00e9chal de Lattre de Tassigny 76130 Mont-Saint-Aignan", "code": 11, "medias": [{"src": "ba4c19c2-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd589b17e6ce-EXT.jpg", "description": null}], "description": "<p>La r&eacute;sidence Bois/Pl&eacute;iade est situ&eacute;e &agrave; Mont-Saint-Aignan, et est accessible en bus (Bus 8). Le nom de l&rsquo;arr&ecirc;t est : &ldquo;MONT SAINT AIGNAN- La Pl&eacute;iade.&rdquo; Ou &ldquo;MONT SAINT AIGNAN- Bois.<br />\r\nVous trouverez &agrave; la Pl&eacute;iade &nbsp;pour vous divertir le Th&eacute;&acirc;tre du Pr&eacute;sent et la salle Ronsard.<br />\r\nUne m&eacute;diath&egrave;que, l&rsquo;atelier autour du fil et un animateur sont pr&eacute;sents &agrave; la R&eacute;sidence du Bois afin d&rsquo;accompagner la vie culturelle des r&eacute;sidents.<br />\r\nUn acc&egrave;s gratuit au Wifi est disponible dans nos r&eacute;sidences. Des garages v&eacute;los, parkings sont mis gratuitement &agrave; disposition des r&eacute;sidents.<br />\r\nVous pourrez &eacute;galement profiter de 2 laveries en Pl&eacute;iade ouvertes de 05h du matin &agrave; 22h, et de 2 laveries au Bois ouvertes sans interruption.<br />\r\nNous vous garantissons une s&eacute;curit&eacute; nuit et jour gr&acirc;ce &agrave; un interphone &agrave; l&rsquo;entr&eacute;e de chaque b&acirc;timent &agrave; la R&eacute;sidence de la Pl&eacute;iade et d&rsquo;un acc&egrave;s par badge au sein de la R&eacute;sidence du Bois. Une surveillance est assur&eacute;e avec des cam&eacute;ras et la collaboration de veilleurs de nuit de 21h00 &agrave; 07 h du matin</p>", "location": {"lat": 49.467, "lon": 1.062}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Bus 8 <br />\r\nArr\u00eat : La Pl\u00e9iade - MONT-SAINT-AIGNAN", "distance": 2, "unitOfMeasure": "on_foot"}], "uairne": "0763123G", "sector": {"id": "1ad46486-7328-11e9-a02d-005056941f86", "label": "Rouen"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Logements de type <strong>T2</strong> r&eacute;serv&eacute;s en priorit&eacute; <strong>aux &eacute;tudiants en couple</strong>. Les logements sont tous meubl&eacute;s et &eacute;quip&eacute;s, comprenant une salle d&#39;eau, une kitchenette individuelle et une chambre. Le loyer est indiqu&eacute; toutes charges comprises et ouvre droit aux aides au logement. <strong>IMPORTANT </strong>: Merci de t&eacute;l&eacute;charger la fiche compl&eacute;mentaire sur notre site <a href=\"http://www.crous-normandie.fr/logements/documents-telechargeables/\" style=\"color:blue; text-decoration:underline\" target=\"_blank\">www.crous-normandie.fr</a> que vous devez renvoyer &agrave; l&rsquo;adresse suivante : <a href=\"mailto:logement-rouen@crous-normandie.fr\" style=\"color:blue; text-decoration:underline\">logement@crous-normandie.fr</a> . Sans cette fiche d&ucirc;ment compl&eacute;t&eacute;e, votre demande ne sera pas &eacute;tudi&eacute;e.</p>\r\n\r\n<p>Le loyer est indiqu&eacute; toutes charges comprises et ouvre droit &agrave; l&rsquo;APL.</p>\r\n\r\n<p>Photos non contractuelles.</p>\r\n\r\n<p><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=9YEsA5OXBUY\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=yes,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=no,dependent=no,width=500,height=350'); return false;\">Visite Virtuelle</a></p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1423, "medias": [{"src": "1423/5cd9460a0c9ba-1 HSC Breton T1Bis (CrousCaenNdie)- (3).jpg", "description": "pi\u00e8ce de vie"}, {"src": "1423/5cd9460a57d57-HSC Breton T1Bis (CrousCaenNdie)- (1).jpg", "description": "les logements colocation sont propos\u00e9s avec 2 lits simples"}, {"src": "1423/5cd9460a983ab-HSC Breton T1Bis (CrousCaenNdie)- (4).jpg", "description": "coin bureaux"}, {"src": "1423/5cd9460add5fe-HSC Breton T1Bis (CrousCaenNdie)- (7).jpg", "description": "salle de bain"}], "area": {"min": 33, "max": 33}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 2, "type": "mobile"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 61, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 43990, "max": 43990}}, {"type": "house_sharing", "rent": {"min": 21995, "max": 21995}}, {"type": "couple_two_spaces", "rent": {"min": 43990, "max": 43990}}], "label": "T1 BIS BRETON", "reference": "3", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "b7fc792f-5548-11e9-a02d-005056941f86", "label": "RESIDENCE ANDRE BRETON", "address": "AVENUE DE LA GRANDE CAVEE 14200 HEROUVILLE SAINT-CLAIR", "code": 2, "medias": [{"src": "b7fc792f-5548-11e9-a02d-005056941f86/5e42c6611a252-logo Crous Normandie H\u00e9rouville nov 2018 (30).JPG", "description": null}, {"src": "b7fc792f-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd92cf301ef9-Accueil_residencesHSC.jpg", "description": null}, {"src": "b7fc792f-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd92cf35fc6a-P1110150.JPG", "description": null}, {"src": "b7fc792f-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd92cf402274-P1110151.JPG", "description": null}, {"src": "b7fc792f-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd92cf4343a9-Locaux communs r\u00e9sidentiels.JPG", "description": null}, {"src": "b7fc792f-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd92cf45ca57-salle convivialit\u00e9.jpg", "description": null}, {"src": "b7fc792f-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd92cf4918f1-salle info.jpg", "description": null}, {"src": "b7fc792f-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd92cf4bb6b7-salle sport (2).jpg", "description": null}, {"src": "b7fc792f-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd92cf4f2938-salle TV.jpg", "description": null}, {"src": "b7fc792f-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd92cf53bf50-salle ping pong.jpg", "description": null}], "description": "<p><strong>La r&eacute;sidence Breton</strong> est situ&eacute;e dans le centre ville d&rsquo;H&eacute;rouville-St-Clair, p&eacute;riph&eacute;rie imm&eacute;diate de Caen. Liaison permanente vers les campus et la gare SNCF. Trajet de 10 mn en bus pour le campus 2 ou p&ocirc;le des formations sant&eacute; (ligne 14). Parking, salle d&rsquo;&eacute;tudes, salle de r&eacute;union, salle TV, salle de musique, salle informatique avec acc&egrave;s &agrave; Internet, laverie 24h/24, installations sportives, parking v&eacute;los, veilleur de nuit, interphone, biblioth&egrave;que, presse, caf&eacute;t&eacute;ria : vente &agrave; emporter du lundi au jeudi soir sur le site.</p>\r\n\r\n<p>A proximit&eacute;&nbsp;: Cin&eacute;ma, th&eacute;&acirc;tre, centre commercial et tous commerces.</p>", "location": {"lat": 49.202, "lon": -0.337}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "ignes 4,9 et 14 et noctibus (bus de nuit le jeudi, vendredi et samedi pour Caen)<br />\r\nR\u00e9seau de substitution du tram : Ligne B", "distance": 20, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "Parking sur le site  la r\u00e9sidence", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0142222P", "sector": {"id": "d5961472-7327-11e9-a02d-005056941f86", "label": "H\u00e9rouville - p\u00e9riph\u00e9rie de Caen"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Logements de<strong> type T1 Bis</strong> r&eacute;serv&eacute;s en priorit&eacute; aux &eacute;tudiants en colocation ou en couple. Possibilit&eacute; d&#39;occupation individuelle en fonction des disponibilit&eacute;s. Les logements sont tous meubl&eacute;s et &eacute;quip&eacute;s, comprenant une salle d&#39;eau et une kitchenette individuelle. Le loyer est indiqu&eacute; toutes charges comprises et ouvre droit &agrave; l&rsquo;APL calcul&eacute; sur le loyer hors charges. <strong>IMPORTANT </strong>: Merci de t&eacute;l&eacute;charger la fiche compl&eacute;mentaire sur notre site <a href=\"http://www.crous-normandie.fr/logements/documents-telechargeables/\" style=\"color:blue; text-decoration:underline\" target=\"_blank\">www.crous-normandie.fr</a> que vous devez renvoyer &agrave; l&rsquo;adresse suivante : logement@crous-normandie.fr. Sans cette fiche d&ucirc;ment compl&eacute;t&eacute;e, votre demande ne sera pas &eacute;tudi&eacute;e.</p>\r\n\r\n<p>Photos non contractuelles.</p>\r\n\r\n<p><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=eURKR5rGg_E&amp;list=PLoLxWpgMA6hSe3wp2XFCPEoYIdlAkwuJN&amp;index=65\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=yes,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=no,dependent=no,width=500,height=350'); return false;\">Visite Virtuelle</a></p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1398, "medias": [{"src": "1398/5cd9344477aaa-HSC Gr\u00e9millon T1Bis (CrousCaenNdie) - (7).jpg", "description": "coin cuisine duplex"}, {"src": "1398/5cd93444c866d-HSC Gr\u00e9millon T1Bis (CrousCaenNdie) - (5).jpg", "description": "coin bureau et lit 1"}, {"src": "1398/5cd9344515c43-HSC Gr\u00e9millon T1Bis (CrousCaenNdie) - (2).jpg", "description": "coin lit 2"}, {"src": "1398/5cd9344552e9b-HSC Gr\u00e9millon T1Bis (CrousCaenNdie) - (1).jpg", "description": null}], "area": {"min": 33, "max": 33}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 2, "type": "mobile"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 56, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 38860, "max": 38860}}, {"type": "house_sharing", "rent": {"min": 19430, "max": 19430}}, {"type": "couple_two_spaces", "rent": {"min": 38860, "max": 38860}}], "label": "T1 BIS GREMILLON", "reference": "3", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "b6e23df6-5548-11e9-a02d-005056941f86", "label": "CITE GREMILLON", "address": "AVENUE DE LA GRANDE CAVEE 14200 HEROUVILLE SAINT-CLAIR", "code": 4, "medias": [{"src": "b6e23df6-5548-11e9-a02d-005056941f86/5e42c67e1a061-logo Crous Normandie H\u00e9rouville nov 2018 (30).JPG", "description": null}, {"src": "b6e23df6-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd922bb46148-Fa\u00e7ade_residencesHSC.jpeg", "description": null}, {"src": "b6e23df6-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd922bb9afdc-DSC-6402.jpg", "description": null}, {"src": "b6e23df6-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd922bc16f29-Accueil_residencesHSC.jpg", "description": null}, {"src": "b6e23df6-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd922bc54b07-Locaux communs r\u00e9sidentiels.JPG", "description": null}, {"src": "b6e23df6-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd922bc7e5ca-salle de travail.jpg", "description": null}, {"src": "b6e23df6-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd922bcad72d-salle muscu.jpg", "description": null}, {"src": "b6e23df6-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd922bce911d-salle TV.jpg", "description": null}], "description": "<p><strong>La r&eacute;sidence Gr&eacute;millon</strong> est situ&eacute;e dans le centre ville d&rsquo;H&eacute;rouville-St-Clair, <strong>p&eacute;riph&eacute;rie imm&eacute;diate de Caen</strong>. Liaison permanente vers les campus et la gare SNCF. Trajet de 10 mn en bus pour le campus 2 ou du p&ocirc;le des formations sant&eacute; (ligne 14).Parking, salle d&rsquo;&eacute;tudes, salle de r&eacute;union, salle TV, salle de musique, salle informatique avec acc&egrave;s &agrave; Internet, laverie 24h/24, installations sportives, parking v&eacute;los, veilleur de nuit, interphone, biblioth&egrave;que, presse, caf&eacute;t&eacute;ria : vente &agrave; emporter du lundi au jeudi soir sur le site.</p>\r\n\r\n<p>A proximit&eacute;&nbsp;: Cin&eacute;ma, th&eacute;&acirc;tre, centre commercial et tous commerces.</p>", "location": {"lat": 49.203, "lon": -0.337}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "lignes 4,9 et 14 et noctibus (bus de nuit le jeudi, vendredi et samedi pour Caen)<br />\r\nR\u00e9seau de substitution du tram : Ligne  B", "distance": 20, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "Parking sur le site de la r\u00e9sidence", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0142238G", "sector": {"id": "d5961472-7327-11e9-a02d-005056941f86", "label": "H\u00e9rouville - p\u00e9riph\u00e9rie de Caen"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Logements de type <strong>T1 Bis r&eacute;serv&eacute;s en priorit&eacute; aux &eacute;tudiants en colocation ou en couple</strong>. Possibilit&eacute; d&#39;occupation individuelle en fonction des disponibilit&eacute;s. Les logements sont tous meubl&eacute;s et &eacute;quip&eacute;s, comprenant une salle d&#39;eau et une kitchenette individuelle. Le loyer est indiqu&eacute; toutes charges comprises et ouvre droit &agrave; l&rsquo;APL.<strong> IMPORTANT </strong>: Merci de t&eacute;l&eacute;charger la fiche compl&eacute;mentaire sur notre site <a href=\"http://www.crous-normandie.fr/logements/documents-telechargeables/\" target=\"_blank\">www.crous-normandie.fr</a> que vous devez renvoyer &agrave; l&rsquo;adresse suivante : logement@crous-normandie.fr. Sans cette fiche d&ucirc;ment compl&eacute;t&eacute;e, votre demande ne sera pas &eacute;tudi&eacute;e. Photos non contractuelles.</p>\r\n\r\n<p><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=bBVbDTawr1k&amp;list=PLoLxWpgMA6hSe3wp2XFCPEoYIdlAkwuJN&amp;index=66\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=yes,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=no,dependent=no,width=500,height=350'); return false;\">Visite Virtuelle</a></p>", "specialConditions": "Pour la colocation, deux lits simples seront install\u00e9s dans l'appartement.", "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1427, "medias": [], "area": {"min": 46, "max": 46}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 2, "type": "mobile"}], "roomCount": 2, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 62, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 53064, "max": 53064}}, {"type": "house_sharing", "rent": {"min": 26532, "max": 26532}}, {"type": "couple_two_spaces", "rent": {"min": 53064, "max": 53064}}], "label": "T2 BRETON", "reference": "5", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090b6e0-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Unit\u00e9 De Vie"}, {"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "b7fc792f-5548-11e9-a02d-005056941f86", "label": "RESIDENCE ANDRE BRETON", "address": "AVENUE DE LA GRANDE CAVEE 14200 HEROUVILLE SAINT-CLAIR", "code": 2, "medias": [{"src": "b7fc792f-5548-11e9-a02d-005056941f86/5e42c6611a252-logo Crous Normandie H\u00e9rouville nov 2018 (30).JPG", "description": null}, {"src": "b7fc792f-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd92cf301ef9-Accueil_residencesHSC.jpg", "description": null}, {"src": "b7fc792f-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd92cf35fc6a-P1110150.JPG", "description": null}, {"src": "b7fc792f-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd92cf402274-P1110151.JPG", "description": null}, {"src": "b7fc792f-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd92cf4343a9-Locaux communs r\u00e9sidentiels.JPG", "description": null}, {"src": "b7fc792f-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd92cf45ca57-salle convivialit\u00e9.jpg", "description": null}, {"src": "b7fc792f-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd92cf4918f1-salle info.jpg", "description": null}, {"src": "b7fc792f-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd92cf4bb6b7-salle sport (2).jpg", "description": null}, {"src": "b7fc792f-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd92cf4f2938-salle TV.jpg", "description": null}, {"src": "b7fc792f-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd92cf53bf50-salle ping pong.jpg", "description": null}], "description": "<p><strong>La r&eacute;sidence Breton</strong> est situ&eacute;e dans le centre ville d&rsquo;H&eacute;rouville-St-Clair, p&eacute;riph&eacute;rie imm&eacute;diate de Caen. Liaison permanente vers les campus et la gare SNCF. Trajet de 10 mn en bus pour le campus 2 ou p&ocirc;le des formations sant&eacute; (ligne 14). Parking, salle d&rsquo;&eacute;tudes, salle de r&eacute;union, salle TV, salle de musique, salle informatique avec acc&egrave;s &agrave; Internet, laverie 24h/24, installations sportives, parking v&eacute;los, veilleur de nuit, interphone, biblioth&egrave;que, presse, caf&eacute;t&eacute;ria : vente &agrave; emporter du lundi au jeudi soir sur le site.</p>\r\n\r\n<p>A proximit&eacute;&nbsp;: Cin&eacute;ma, th&eacute;&acirc;tre, centre commercial et tous commerces.</p>", "location": {"lat": 49.202, "lon": -0.337}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "ignes 4,9 et 14 et noctibus (bus de nuit le jeudi, vendredi et samedi pour Caen)<br />\r\nR\u00e9seau de substitution du tram : Ligne B", "distance": 20, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "Parking sur le site  la r\u00e9sidence", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0142222P", "sector": {"id": "d5961472-7327-11e9-a02d-005056941f86", "label": "H\u00e9rouville - p\u00e9riph\u00e9rie de Caen"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Logements de <strong>type T2 </strong>r&eacute;serv&eacute;s aux &eacute;tudiants en colocation ou aux couples. Les logements sont tous meubl&eacute;s et &eacute;quip&eacute;s, comprenant une salle d&#39;eau, une kitchenette individuelle et une chambre. Le loyer est indiqu&eacute; toutes charges comprises et ouvre droit &agrave; l&rsquo;APL calcul&eacute; sur le loyer hors charges. <strong>IMPORTANT </strong>: Merci de t&eacute;l&eacute;charger la fiche compl&eacute;mentaire sur notre site <a href=\"http://www.crous-normandie.fr/logements/documents-telechargeables/\" style=\"color:blue; text-decoration:underline\" target=\"_blank\">www.crous-normandie.fr</a> que vous devez renvoyer &agrave; l&rsquo;adresse suivante : logement@crous-normandie.fr. Sans cette fiche d&ucirc;ment compl&eacute;t&eacute;e, votre demande ne sera pas &eacute;tudi&eacute;e.</p>\r\n\r\n<p>Photos non contractuelles.</p>\r\n\r\n<p><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=YFfMmhRq8oo&amp;list=PLoLxWpgMA6hSe3wp2XFCPEoYIdlAkwuJN&amp;index=80\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=yes,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=no,dependent=no,width=500,height=350'); return false;\">Visite Virtuelle</a></p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1431, "medias": [{"src": "1431/5cd9478c3de7c-Bacot T1Bis (CrousCaenNdie) - (1).jpg", "description": "pi\u00e8ce de vie"}, {"src": "1431/5cd9478cbfc37-Bacot T1Bis (CrousCaenNdie) - (5).jpg", "description": "coin cuisine"}], "area": {"min": 30, "max": 38}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 2, "type": "mobile"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 41, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 39654, "max": 39654}}, {"type": "house_sharing", "rent": {"min": 19827, "max": 19827}}, {"type": "couple_two_spaces", "rent": {"min": 39654, "max": 39654}}], "label": "T1 BIS BACOT", "reference": "3", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "b815c2db-5548-11e9-a02d-005056941f86", "label": "RESIDENCE BACOT", "address": "10 BD MARECHAL JUIN 14000 CAEN", "code": 5, "medias": [{"src": "b815c2db-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd5877fb43ad-R\u00e9sidence Bacot.JPG", "description": null}, {"src": "b815c2db-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd92e1a31ecf-P1080340.JPG", "description": null}, {"src": "b815c2db-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd92e1b1f22e-P1080323.JPG", "description": null}, {"src": "b815c2db-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd92e1b8476f-R\u00e9sidence Bacot - Campus 2.JPG", "description": null}], "description": "<p><strong>La r&eacute;sidence Bacot</strong> est situ&eacute;ee sur le campus 2 : sciences, IUT, STAPS, &eacute;coles d&#39;ing&eacute;nieurs. A proximit&eacute; du p&ocirc;le de formations sant&eacute;. Am&eacute;nagements pour handicap&eacute;s. Parking, laverie, installations sportives &agrave; proximit&eacute;, parking v&eacute;los, vid&eacute;o surveillance, interphone, veilleur de nuit. Coin presse.</p>\r\n\r\n<p>Restaurant Universitaire ouvert tous les midis de la semaine et le soir (du lundi au jeudi) - caf&eacute;t&eacute;ria ouverte en journ&eacute;e.</p>", "location": {"lat": 49.21, "lon": -0.37}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Lignes 10, 13, 14, arr\u00eat Mar\u00e9chal juin.<br />\r\nR\u00e9seau de substitution du tram : Ligne  A et A+", "distance": 5, "unitOfMeasure": "on_foot"}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "Parking sur le site  la r\u00e9sidence", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0142224S", "sector": {"id": "baf63695-7327-11e9-a02d-005056941f86", "label": "Caen"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Logements de type <strong>T1 Bis r&eacute;serv&eacute;s en priorit&eacute; aux &eacute;tudiants en couple ou en colocation</strong>. Possibilit&eacute; d&#39;occupation individuelle en fonction des disponibilit&eacute;s. Les logements sont tous meubl&eacute;s et &eacute;quip&eacute;s, comprenant une salle d&#39;eau et une kitchenette individuelle. Le loyer est indiqu&eacute; toutes charges comprises et ouvre droit &agrave; l&rsquo;APL calcul&eacute; sur le loyer hors charges. <strong>IMPORTANT </strong>: Merci de t&eacute;l&eacute;charger la fiche compl&eacute;mentaire sur notre site <a href=\"http://www.crous-normandie.fr/logements/documents-telechargeables/\" style=\"color:blue; text-decoration:underline\" target=\"_blank\">www.crous-normandie.fr</a> que vous devez renvoyer &agrave; l&rsquo;adresse suivante : logement@crous-normandie.fr. Sans cette fiche d&ucirc;ment compl&eacute;t&eacute;e, votre demande ne sera pas &eacute;tudi&eacute;e.</p>\r\n\r\n<p>Photos non contractuelles.</p>\r\n\r\n<p><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=HZFe0jPMdNg\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=yes,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=no,dependent=no,width=500,height=350'); return false;\">Visite virtuelle</a></p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1408, "medias": [{"src": "1408/5cd94d2a93781-1 Campus1 Chamb double (CrousCaenNdie) - (3).jpg", "description": "pi\u00e8ce de vie"}, {"src": "1408/5cd94d2b11aca-Campus1 Chamb double (CrousCaenNdie) - (6).jpg", "description": "lavabo / douche et WC \u00e0 l'\u00e9tage"}, {"src": "1408/5cd94d2b4de23-DG6A3109.jpg", "description": "cuisine \u00e0 l'\u00e9tage"}], "area": {"min": 18, "max": 18}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 2, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 21, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 22420, "max": 22420}}, {"type": "house_sharing", "rent": {"min": 22420, "max": 22420}}], "label": "CHAMBRE DOUBLE CAMPUS 1", "reference": "3", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [], "residence": {"id": "b71938eb-5548-11e9-a02d-005056941f86", "label": "CITE UNIVERSITAIRE CAMPUS 1", "address": "23,avenue de bruxelles 14000 CAEN", "code": 7, "medias": [{"src": "b71938eb-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd932d1cea0a-Accueil_cit\u00e9_C1.JPG", "description": null}, {"src": "b71938eb-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd932d243019-carr\u00e9 aromates.jpg", "description": null}, {"src": "b71938eb-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd932d28c599-espace barbecue.jpg", "description": null}, {"src": "b71938eb-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd932d2e8f93-hall 2.jpg", "description": null}, {"src": "b71938eb-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd932d328e24-hall.jpg", "description": null}, {"src": "b71938eb-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd932d3647da-salle convivialit\u00e9.jpg", "description": null}, {"src": "b71938eb-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd932d3a221e-salle de musique.jpg", "description": null}, {"src": "b71938eb-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd932d3d77ba-salle de travail (2).jpg", "description": null}, {"src": "b71938eb-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd932d433526-salle de travail (3).jpg", "description": null}, {"src": "b71938eb-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd932d479459-salle TV.jpg", "description": null}], "description": "<p><strong>La cit&eacute; du campus 1 </strong>est situ&eacute;e sur les hauteurs du campus, &agrave; proximit&eacute; de 2 restaurants universitaires, des installations sportives du SUAPS, et de la Maison de l&rsquo;&eacute;tudiant. Caf&eacute;t&eacute;ria&nbsp; &quot;L&#39;OXYGENE B&quot; avec presse et restauration rapide.</p>\r\n\r\n<p>Sur place ou &agrave; proximit&eacute;&nbsp;: salles informatique avec acc&egrave;s Internet, salles d&rsquo;&eacute;tudes, salle de piano, salle TV. Parking (acc&egrave;s avec badge), laverie 24h/24, garages &agrave; v&eacute;los, vid&eacute;oprotection sur l&#39;ensemble de la cit&eacute;.</p>", "location": {"lat": 49.194, "lon": -0.365}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Lignes 24, et 62. R\u00e9seau de substitution du tram : Ligne : A, A+ et B", "distance": 2, "unitOfMeasure": "on_foot"}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "Parking priv\u00e9 sur le site  la r\u00e9sidence.", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0141280R", "sector": {"id": "baf63695-7327-11e9-a02d-005056941f86", "label": "Caen"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p><strong>Chambre traditionnelle</strong> meubl&eacute;e <strong>r&eacute;serv&eacute;e en priorit&eacute; aux fratries</strong>, avec lavabo individuel. Cuisine, WC et douche &agrave; l&#39;&eacute;tage. Le loyer est indiqu&eacute; toutes charges comprises et ouvre droit &agrave; l&rsquo;ALS. <strong>IMPORTANT </strong>: Merci de t&eacute;l&eacute;charger la fiche compl&eacute;mentaire sur notre site <a href=\"http://www.crous-normandie.fr/logements/documents-telechargeables/\" target=\"_blank\">www.crous-normandie.fr</a> que vous devez renvoyer &agrave; l&rsquo;adresse suivante : logement@crous-normandie.fr. Sans cette fiche d&ucirc;ment compl&eacute;t&eacute;e, votre demande ne sera pas &eacute;tudi&eacute;e.</p>\r\n\r\n<p>Photos non contractuelles.</p>\r\n\r\n<p><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=4LGkHOxO_hM&amp;list=PLoLxWpgMA6hSe3wp2XFCPEoYIdlAkwuJN&amp;index=81\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=yes,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=no,dependent=no,width=500,height=350'); return false;\">Visite Virtuelle</a></p>", "specialConditions": "Ces logements sont r\u00e9serv\u00e9s en priorit\u00e9 aux fratries.", "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1436, "medias": [{"src": "1436/5cd933dd99825-5aa0051dc87f7-lit.jpg", "description": null}, {"src": "1436/5cd933de0f0cf-5aa0051e8becb-cuisine.jpg", "description": null}, {"src": "1436/5cd933de45d6c-5aa0051e48230-bureau.jpg", "description": null}, {"src": "1436/5cd933de6fc6c-5aa0051ebaf35-sdb.jpg", "description": null}], "area": {"min": 25, "max": 25}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 2, "type": "mobile"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 104, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 37000, "max": 37000}}, {"type": "house_sharing", "rent": {"min": 18500, "max": 18500}}, {"type": "couple_two_spaces", "rent": {"min": 37000, "max": 37000}}], "label": "T1 BIS CLOVIS", "reference": "3", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "b8ec02fe-5548-11e9-a02d-005056941f86", "label": "RESIDENCE CLOVIS", "address": "12 Rue Clovis 76600 LE HAVRE", "code": 39, "medias": [{"src": "b8ec02fe-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd58804d58a4-Ext.jpg", "description": null}], "description": "<p>La r&eacute;sidence Clovis est situ&eacute;e au Havre proche de l&rsquo;universit&eacute; et &agrave; proximit&eacute; du restaurant universitaire et des caf&eacute;t&eacute;rias du Crous. LA r&eacute;sidence est dot&eacute;e d&rsquo;un acc&egrave;s s&eacute;curis&eacute; par badge et interphone &agrave; l&rsquo;entr&eacute;e des b&acirc;timents. Une surveillance est &eacute;galement assur&eacute;e par un veilleur de nuit. L&rsquo;ensemble des logements offre un acc&egrave;s gratuit au wifi, un local &agrave; v&eacute;los et une laverie. Un espace de convivialit&eacute; est &eacute;galement accessibles par les r&eacute;sidents.</p>", "location": {"lat": 49.501, "lon": 0.132}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Ligne 2<br />\r\nArr\u00eat : Rond-Point", "distance": 180, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Tramway", "description": "Lignes A-B <br />\r\nArr\u00eat : Rond-Point", "distance": 250, "unitOfMeasure": "metre"}], "uairne": "076049DZ", "sector": {"id": "2123483b-7328-11e9-a02d-005056941f86", "label": "Le Havre"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>&Eacute;quipement : cuisine &eacute;quip&eacute;e / r&eacute;frig&eacute;rateur / plaques de cuisson / &eacute;vier / rangements Sanitaires : lavabo / douche / WC Mobilier : 2 lits une place / bureau / chaises / placard Installations : prise de t&eacute;l&eacute;phone / prise TV / acc&egrave;s wifi</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Logements de type <strong>T1 bis</strong> r&eacute;serv&eacute;s en priorit&eacute; <strong>aux &eacute;tudiants en colocation</strong>. Les logements sont tous meubl&eacute;s et &eacute;quip&eacute;s, comprenant une salle d&#39;eau, une kitchenette individuelle et 2 lits. Le loyer est indiqu&eacute; toutes charges comprises et ouvre droit aux aides au logement. <strong>IMPORTANT </strong>: Merci de t&eacute;l&eacute;charger la fiche compl&eacute;mentaire sur notre site <a href=\"http://www.crous-normandie.fr/logements/documents-telechargeables/\" style=\"color:blue; text-decoration:underline\" target=\"_blank\">www.crous-normandie.fr</a> que vous devez renvoyer &agrave; l&rsquo;adresse suivante : <a href=\"mailto:logement-rouen@crous-normandie.fr\" style=\"color:blue; text-decoration:underline\">logement@crous-normandie.fr</a> . Sans cette fiche d&ucirc;ment compl&eacute;t&eacute;e, votre demande ne sera pas &eacute;tudi&eacute;e.</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Le loyer est indiqu&eacute; toutes charges comprises et ouvre droit &agrave; l&rsquo;APL.</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Photos non contractuelles.</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\"><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=nOlxA1JFbS4&amp;list=PLoLxWpgMA6hSe3wp2XFCPEoYIdlAkwuJN&amp;index=62\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=yes,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=no,dependent=no,width=500,height=350'); return false;\">Visite Virtuelle</a></p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1443, "medias": [{"src": "1443/5cd93809558b2-T1 couple2.jpg", "description": null}, {"src": "1443/5cd9380a0ab10-T1 couple3.jpg", "description": null}, {"src": "1443/5cd9380a7a1fe-T1 couple4.jpg", "description": null}], "area": {"min": 40, "max": 40}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 2, "type": "mobile"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 118, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 34400, "max": 34400}}, {"type": "couple_two_spaces", "rent": {"min": 34400, "max": 34400}}], "label": "T1 BIS COUPLE PANORAMA", "reference": "3", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}, {"id": "d091b03f-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Balcon"}], "residence": {"id": "b95d7365-5548-11e9-a02d-005056941f86", "label": "RESIDENCE DU PANORAMA", "address": "Boulevard Siegfried 76130 MONT SAINT AIGNAN", "code": 14, "medias": [{"src": "b95d7365-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd5891796527-EXT.jpg", "description": null}], "description": "<p>La r&eacute;sidence du Panorama est situ&eacute;e &agrave; deux pas du campus de de Mont-Saint-Aignan, &agrave; cinq minutes des transports en commun et &agrave; proximit&eacute; du restaurant universitaire et des caf&eacute;t&eacute;rias du Crous. S&eacute;curis&eacute;e, un veilleur de nuit est pr&eacute;sent sur les lieux, et l&rsquo;acc&egrave;s &agrave; la r&eacute;sidence est contr&ocirc;l&eacute; par badge. L&rsquo;ensemble des logements propose un acc&egrave;s gratuit au wifi. Parking et laverie sont &agrave; disposition ainsi que des espaces de convivialit&eacute;s : salles d&rsquo;&eacute;tudes et salle de jeux (baby-foot, ping-pong). Un service animation est pr&eacute;sent au sein de la r&eacute;sidence afin de d&rsquo;accompagner les r&eacute;sidents dans leur vie culturelle.</p>", "location": {"lat": 49.461, "lon": 1.065}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "TEOR T1<br />\r\nArr\u00eat : Mont aux malades", "distance": 10, "unitOfMeasure": "on_foot"}, {"label": "Bus", "description": "Ligne 43 / F2<br />\r\nArr\u00eat : Mont aux malades", "distance": 10, "unitOfMeasure": "metre"}], "uairne": "0761752S", "sector": {"id": "1ad46486-7328-11e9-a02d-005056941f86", "label": "Rouen"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>&Eacute;quipements : cuisine / &eacute;vier / r&eacute;frig&eacute;rateur / plaques de cuisson - Sanitaires : lavabo / douche / WC - Mobilier : lit deux places / bureau / chaises / table / armoire - Installations : prise t&eacute;l&eacute;phone / acc&egrave;s wifi</p>\r\n\r\n<p>Logements de type <strong>T1bis</strong> r&eacute;serv&eacute;s en priorit&eacute; <strong>aux &eacute;tudiants en couple</strong>. Les logements sont tous meubl&eacute;s et &eacute;quip&eacute;s, comprenant une salle d&#39;eau, une kitchenette individuelle et 1 lit double. La redevance ouvre droit &agrave; l&#39;ALS. Pr&eacute;voir l&#39;ouverture du compteur &eacute;lectrique ainsi que l&#39;&eacute;lectricit&eacute; en sus. <strong>IMPORTANT </strong>: Merci de t&eacute;l&eacute;charger la fiche compl&eacute;mentaire sur notre site <a href=\"http://www.crous-normandie.fr/logements/documents-telechargeables/\" style=\"color:blue; text-decoration:underline\" target=\"_blank\">www.crous-normandie.fr</a> que vous devez renvoyer &agrave; l&rsquo;adresse suivante : <a href=\"mailto:logement-rouen@crous-normandie.fr\" style=\"color:blue; text-decoration:underline\">logement@crous-normandie.fr</a> . Sans cette fiche d&ucirc;ment compl&eacute;t&eacute;e, votre demande ne sera pas &eacute;tudi&eacute;e.</p>\r\n\r\n<p>Le loyer est indiqu&eacute; toutes charges comprises et ouvre droit &agrave; l&rsquo;ALS.<br />\r\nPhotos non contractuelles.</p>\r\n\r\n<p><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=ZPTOflZkp44\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=yes,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=no,dependent=no,width=500,height=350'); return false;\">Visite Virtuelle</a></p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 291, "medias": [], "area": {"min": 18, "max": 18}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 7, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 28400, "max": 28400}}], "label": "CHAMBRE", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "daeffe72-0ce4-11e8-89ed-005056940822", "label": "R\u00e9sidence de Brive", "address": "21 rue Andr\u00e9 Devaud 19100 BRIVE", "code": 16, "medias": [{"src": "daeffe72-0ce4-11e8-89ed-005056940822/5a86ea0350a8f-Brive Ext\u00e9rieur 2.jpg", "description": null}], "description": "Cette r\u00e9sidence qui comporte 110 studettes, 53 T1 et 3 T1 bis vous accueille pour un s\u00e9jour studieux privil\u00e9gi\u00e9 \u00e0  proximit\u00e9 imm\u00e9diate de l'IUT.\r\nRestaurant Universitaire sur place, laverie, parking, acc\u00e8s Internet", "location": {"lat": 45.156, "lon": 1.509}, "transports": [{"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "V\u00e9lo", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0190861H", "sector": {"id": "59037108-fad1-11e7-89ed-005056940822", "label": "Brive"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Studette&nbsp;: lit 90x190, table, chaises, lampe de bureau, placard am&eacute;nag&eacute; (ling&egrave;re + penderie)</p>\r\n\r\n<p>Salle d&#39;eau et toilettes</p>\r\n\r\n<p>Kitchenette &eacute;quip&eacute;e : r&eacute;frig&eacute;rateur + plaques &eacute;lectriques</p>\r\n\r\n<p>Acc&egrave;s Internet dans toutes les chambres</p>", "specialConditions": "", "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1220, "medias": [], "area": {"min": 21, "max": 24}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 9, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 32300, "max": 35000}}], "label": "STUDIO", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "daeffe72-0ce4-11e8-89ed-005056940822", "label": "R\u00e9sidence de Brive", "address": "21 rue Andr\u00e9 Devaud 19100 BRIVE", "code": 16, "medias": [{"src": "daeffe72-0ce4-11e8-89ed-005056940822/5a86ea0350a8f-Brive Ext\u00e9rieur 2.jpg", "description": null}], "description": "Cette r\u00e9sidence qui comporte 110 studettes, 53 T1 et 3 T1 bis vous accueille pour un s\u00e9jour studieux privil\u00e9gi\u00e9 \u00e0  proximit\u00e9 imm\u00e9diate de l'IUT.\r\nRestaurant Universitaire sur place, laverie, parking, acc\u00e8s Internet", "location": {"lat": 45.156, "lon": 1.509}, "transports": [{"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "V\u00e9lo", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0190861H", "sector": {"id": "59037108-fad1-11e7-89ed-005056940822", "label": "Brive"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Appartement &eacute;quip&eacute; pour une personne : lit 90x190, table, chaises, bureau et lampe, placard am&eacute;nag&eacute; (ling&egrave;re + penderie) Salle de bains : douche, lavabo, toilettes Kitchenette &eacute;quip&eacute;e : &eacute;vier, meuble bas, comptoir, plaques &eacute;lectriques, r&eacute;frig&eacute;rateur Acc&egrave;s Internet dans tous les appartements</p>", "specialConditions": "", "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 2277, "medias": [], "area": {"min": 31, "max": 31}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 2, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 10, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 42800, "max": 42800}}], "label": "T1 BIS", "reference": "4", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090b6e0-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Unit\u00e9 De Vie"}, {"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "daeffe72-0ce4-11e8-89ed-005056940822", "label": "R\u00e9sidence de Brive", "address": "21 rue Andr\u00e9 Devaud 19100 BRIVE", "code": 16, "medias": [{"src": "daeffe72-0ce4-11e8-89ed-005056940822/5a86ea0350a8f-Brive Ext\u00e9rieur 2.jpg", "description": null}], "description": "Cette r\u00e9sidence qui comporte 110 studettes, 53 T1 et 3 T1 bis vous accueille pour un s\u00e9jour studieux privil\u00e9gi\u00e9 \u00e0  proximit\u00e9 imm\u00e9diate de l'IUT.\r\nRestaurant Universitaire sur place, laverie, parking, acc\u00e8s Internet", "location": {"lat": 45.156, "lon": 1.509}, "transports": [{"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "V\u00e9lo", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0190861H", "sector": {"id": "59037108-fad1-11e7-89ed-005056940822", "label": "Brive"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Appartement avec une chambre s&eacute;par&eacute;e &eacute;quip&eacute; pour deux&nbsp;personnes : 2 lits 90x190, table, chaises, bureaux et lampes, placard am&eacute;nag&eacute; (ling&egrave;re + penderie) Salle de bains : douche, lavabo, toilettes</p>\r\n\r\n<p>Kitchenette &eacute;quip&eacute;e : &eacute;vier, meuble bas, comptoir, plaques &eacute;lectriques, r&eacute;frig&eacute;rateur Acc&egrave;s Internet dans tous les appartements</p>", "specialConditions": "", "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1250, "medias": [], "area": {"min": 31, "max": 31}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 2, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 11, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 42800, "max": 42800}}], "label": "T1 BIS HANDICAPE", "reference": "4", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090b6e0-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Unit\u00e9 De Vie"}, {"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "daeffe72-0ce4-11e8-89ed-005056940822", "label": "R\u00e9sidence de Brive", "address": "21 rue Andr\u00e9 Devaud 19100 BRIVE", "code": 16, "medias": [{"src": "daeffe72-0ce4-11e8-89ed-005056940822/5a86ea0350a8f-Brive Ext\u00e9rieur 2.jpg", "description": null}], "description": "Cette r\u00e9sidence qui comporte 110 studettes, 53 T1 et 3 T1 bis vous accueille pour un s\u00e9jour studieux privil\u00e9gi\u00e9 \u00e0  proximit\u00e9 imm\u00e9diate de l'IUT.\r\nRestaurant Universitaire sur place, laverie, parking, acc\u00e8s Internet", "location": {"lat": 45.156, "lon": 1.509}, "transports": [{"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "V\u00e9lo", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0190861H", "sector": {"id": "59037108-fad1-11e7-89ed-005056940822", "label": "Brive"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Appartement &eacute;quip&eacute; pour 2 personnes : 2 lits 90X190, tables, bureaux, chaises</p>\r\n\r\n<p>Chambre s&eacute;par&eacute;e</p>\r\n\r\n<p>Kitchenette &eacute;quip&eacute;e : r&eacute;frig&eacute;rateur, plaques &eacute;lectriques</p>\r\n\r\n<p>Internet dans tous les appartements</p>", "specialConditions": "", "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 2619, "medias": [{"src": "2619/5a7c5bfe1156f-IMG_1133.JPG", "description": null}], "area": {"min": 27.6, "max": 32}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 2, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 17, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 46300, "max": 46300}}, {"type": "house_sharing", "rent": {"min": 23150, "max": 23150}}], "label": "T1BIS", "reference": "3", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "f6cba354-0820-11e8-89ed-005056940822", "label": "R\u00e9sidence de Felletin", "address": "41 bis Route d'Aubusson 23500 FELLETIN", "code": 19, "medias": [{"src": "f6cba354-0820-11e8-89ed-005056940822/5a7c5d65df17c-IMG_1155.JPG", "description": null}], "description": "R\u00e9sidence situ\u00e9e dans l'enceinte du lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du b\u00e2timent proposant 16 T1 et 40 T1bis\r\nParking gratuit", "location": {"lat": 45.889, "lon": 2.174}, "transports": [], "uairne": "0230578D", "sector": {"id": "50635d12-0cd9-11e8-89ed-005056940822", "label": "Felletin"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Appartement meubl&eacute; pour 2 personnes : 2 lits 90x200, 2 armoires murales, 2 &eacute;tag&egrave;res, 2 bureaux, chaises, table Salle de bains : douche, lavabo, toilettes Kitchenette &eacute;quip&eacute;e : &eacute;vier, r&eacute;frig&eacute;rateur, plaques &eacute;lectriques Acc&egrave;s Internet dans tous les studios</p>", "specialConditions": "", "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1356, "medias": [], "area": {"min": 57, "max": 57}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 2, "beds": [{"count": 2, "type": "simple"}], "roomCount": 2, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 14, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 22200, "max": 22200}}], "label": "T2", "reference": "6", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "f73f1996-0820-11e8-89ed-005056940822", "label": "R\u00e9sidence de Souilhac", "address": "35 rue d'Arsonval 19000 TULLE", "code": 20, "medias": [{"src": "f73f1996-0820-11e8-89ed-005056940822/5aa2860b6bc48-Tulle exterieur 2.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence situ&eacute;e &agrave; Tulle dans le quartier de Souilhac, &agrave; proximit&eacute; de l&#39;IUT proposant 23 T1 et 3 T2</p>", "location": {"lat": 45.26, "lon": 1.748}, "transports": [{"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0195049K", "sector": {"id": "4c278f8d-0cd9-11e8-89ed-005056940822", "label": "Tulle"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Appartement meubl&eacute; pour 2 personnes : 2 lits 90x200, 2 armoires murales, 2 &eacute;tag&egrave;res, 2 bureaux, chaises, table Salle de bains : douche, lavabo, toilettes Kitchenette &eacute;quip&eacute;e : &eacute;vier, r&eacute;frig&eacute;rateur, plaques &eacute;lectriques</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 2317, "medias": [], "area": {"min": 17.78, "max": 30}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 2, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 54, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 44200, "max": 44200}}], "label": "T1 BIS ESTER", "reference": "3", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "3f6302f6-0821-11e8-89ed-005056940822", "label": "R\u00e9sidence Ester", "address": "Parc Ester, Rue G\u00e9mini 87069 LIMOGES C\u00e9dex", "code": 11, "medias": [{"src": "3f6302f6-0821-11e8-89ed-005056940822/5a86e7a264ff1-Ester exterieur.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence &agrave; proximit&eacute; imm&eacute;diate des &eacute;coles d&#39;ing&eacute;nieurs, ENSCI et ENSIL, dans le parc de la technopole ESTER proposant 94 T1 et 10 T1bis</p>\r\n\r\n<p>Acc&egrave;s Internet, parking gratuit, veilleur de nuit, laverie</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>", "location": {"lat": 45.863, "lon": 1.298}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Lignes 10 et 20", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Parking privatif", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0875021K", "sector": {"id": "514ff66b-fad1-11e7-89ed-005056940822", "label": "Limoges"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": null, "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 2057, "medias": [{"src": "2057/606c3f59082a7-T1-B 1.jpg", "description": null}, {"src": "2057/606c3f5921369-T1-B 4.jpg", "description": null}, {"src": "2057/606c4b35ac1db-CUISINE.jpg", "description": null}, {"src": "2057/606c4b35bf182-HALL.jpg", "description": null}, {"src": "2057/606dc1d1899ac-r\u00e9sidence du bois Mont Saint Aignan.jpg", "description": null}], "area": {"min": 9, "max": 9}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 157, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 23500, "max": 23500}}], "label": "CHAMBRE CONFORT BOIS", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "b922f162-5548-11e9-a02d-005056941f86", "label": "RESIDENCE DU BOIS", "address": "35 37, rue du Mar\u00e9chal Juin 76130 MONT SAINT AIGNAN", "code": 52, "medias": [{"src": "b922f162-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd9894f0ce45-EXT.JPG", "description": null}, {"src": "b922f162-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd9894fda9d9-EXT2.jpg", "description": null}], "description": "<p>La r&eacute;sidence du Bois est situ&eacute;e &agrave; Mont-Saint-Aignan &agrave; proximit&eacute; de l&rsquo;universit&eacute; de Rouen. Elle est &eacute;quip&eacute;e d&rsquo;un acc&egrave;s s&eacute;curis&eacute; soit par interphone &agrave; l&rsquo;entr&eacute;e des b&acirc;timents soit par badge. Une surveillance &eacute;galement assur&eacute;e par des cam&eacute;ras et la pr&eacute;sence d&rsquo;un veilleur de nuit. L&rsquo;ensemble des logements offre un acc&egrave;s gratuit au wifi. Parking, local &agrave; v&eacute;los et laverie sont &agrave; disposition des r&eacute;sidents ainsi que des espaces de vie et de convivialit&eacute;s : salle d&rsquo;&eacute;tudes, salle de jeux et de TV, mais aussi une m&eacute;diath&egrave;que, le th&eacute;&acirc;tre du Pr&eacute;sent, la salle Ronsard et l&rsquo;atelier autour du fil. Un animateur est pr&eacute;sent au sein de la r&eacute;sidence afin d&rsquo;accompagner la vie quotidienne et culturelle des r&eacute;sidents.</p>", "location": {"lat": 49.467, "lon": 1.062}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Ligne 8 <br />\r\nArr\u00eat : La Pl\u00e9iade - Mont-Saint-Aignan<br />\r\nou <br />\r\nArr\u00eat Cit\u00e9 U du Bois - Mont-Saint-Aignan", "distance": 5, "unitOfMeasure": "on_foot"}], "uairne": "0762135H", "sector": {"id": "1ad46486-7328-11e9-a02d-005056941f86", "label": "Rouen"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Cuisine : collective</p>\r\n\r\n<p>Sanitaire : Lavabo / Douche / WC</p>\r\n\r\n<p>Mobilier : Lit une place / Bureau / 2 chaises / 1 meuble de rangement / 1 r&eacute;frig&eacute;rateur</p>\r\n\r\n<p>Buanderie</p>\r\n\r\n<p>Le loyer est indiqu&eacute; toutes charges comprises et ouvre droit &agrave; l&rsquo;ALS.<br />\r\nPhotos non contractuelles.</p>\r\n\r\n<p><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=5lPoxCqDOfI\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=yes,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=no,dependent=no,width=500,height=350'); return false;\">Visite Virtuelle</a></p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1952, "medias": [{"src": "1952/5cd925606e999-Unit\u00e9 de vie-1.jpg", "description": null}, {"src": "1952/5cd92560d3365-Unit\u00e9 de vie-2.jpg", "description": null}, {"src": "1952/5cd925615bb16-Unit\u00e9 de vie-3.jpg", "description": null}, {"src": "1952/5cd92561d9f47-Unit\u00e9 de vie-5.jpg", "description": null}], "area": {"min": 15, "max": 15}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 2, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 75, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 34500, "max": 34500}}], "label": "CHAMBRE TRAD 15M BOUGAINVILLE C", "reference": "4", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090b6e0-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Unit\u00e9 De Vie"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "b66cc374-5548-11e9-a02d-005056941f86", "label": "BOUGAINVILLE C", "address": "119, Rue Casimir Delavigne 76600 LE HAVRE", "code": 33, "medias": [{"src": "b66cc374-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd5863fd10df-ext.jpg", "description": null}], "description": "<p>La r&eacute;sidence Bougainville situ&eacute;e au Havre est proche de l&rsquo;universit&eacute;, du restaurant universitaire et caf&eacute;t&eacute;ria du Crous. A proximit&eacute; des transports en commun et des commerces (Zone commer&ccedil;ante des Docks) son acc&egrave;s s&eacute;curis&eacute; se fait par badge. Un veilleur de nuit est &eacute;galement pr&eacute;sent. L&rsquo;ensemble des logements offre un acc&egrave;s gratuit au wifi et au service de laverie.</p>", "location": {"lat": 49.496, "lon": 0.126}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Bus 9<br />\r\nArr\u00eat : Universit\u00e9", "distance": 250, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Tramway", "description": "Lignes A-B<br />\r\nArr\u00eat : Universit\u00e9", "distance": 110, "unitOfMeasure": "metre"}], "uairne": "076005DW", "sector": {"id": "2123483b-7328-11e9-a02d-005056941f86", "label": "Le Havre"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>&Eacute;quipement : cuisine collective / &eacute;vier collectif / r&eacute;frig&eacute;rateur collectif / plaques de cuisson collective Sanitaires : lavabo / douche collective / WC collectif Mobilier : lit 1 place / bureau /table / chaise /placard Installations : prise t&eacute;l&eacute;phone / prise TV / acc&egrave;s wifi</p>\r\n\r\n<p>Le loyer est indiqu&eacute; toutes charges comprises et ouvre droit &agrave; l&rsquo;APL.</p>\r\n\r\n<p>Photos non contractuelles.</p>\r\n\r\n<p><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=XFr66_Fu1LA\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=yes,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=no,dependent=no,width=500,height=350'); return false;\">Visite Virtuelle</a></p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1960, "medias": [{"src": "1960/5cd9296b35f68-chambre 1.jpg", "description": null}, {"src": "1960/5cd9296bce538-chambre 2.jpg", "description": null}, {"src": "1960/5cd9296c2ad0e-chambre 3.jpg", "description": null}], "area": {"min": 9, "max": 9}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 126, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 14600, "max": 14600}}], "label": "CHAMBRE TRAD CAUCRIAUVILLE", "reference": "1", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [], "residence": {"id": "b6c7ed06-5548-11e9-a02d-005056941f86", "label": "CITE CAUCRIAUVILLE", "address": "36, Rue Boris Vian 76610 LE HAVRE", "code": 26, "medias": [{"src": "b6c7ed06-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd5866a30ae0-Ext.jpg", "description": null}], "description": "<p>La r&eacute;sidence Caucriauville est situ&eacute;e au Havre, ville haute&nbsp;&agrave; proximit&eacute; de l&#39;IUT et de la caf&eacute;t&eacute;ria&nbsp;du Crous mais aussi des transports en commun et des commerces (Zone commer&ccedil;ante des Docks). Son acc&egrave;s est s&eacute;curis&eacute; : un veilleur de nuit est pr&eacute;sent et l&rsquo;entr&eacute;e se fait par code. L&rsquo;ensemble des logements offre un acc&egrave;s gratuit au wifi et au service de laverie. Des espaces de convivialit&eacute;s sont accessibles par les r&eacute;sidents : salle TV et biblioth&egrave;que.</p>", "location": {"lat": 49.515, "lon": 0.161}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Bus 1 / 9\t<br />\r\nArr\u00eat : C.De Gaulle", "distance": 360, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Tramway", "description": "Tram lignes B <br />\r\nArr\u00eat : Schumann", "distance": 350, "unitOfMeasure": "metre"}], "uairne": "0762690L", "sector": {"id": "2123483b-7328-11e9-a02d-005056941f86", "label": "Le Havre"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>&Eacute;quipement : cuisine collective / &eacute;vier / plaque de cuisson Sanitaires : lavabo / douches collectives / WC collectif Mobilier : 1 lit une place / 1 bureau / 1 ou 2 chaises ou tabourets / placard /possibilit&eacute; de location de r&eacute;frig&eacute;rateur Installations : prise t&eacute;l&eacute;phone / prise TV / acc&egrave;s wifi</p>\r\n\r\n<p>Le loyer est indiqu&eacute; toutes charges comprises et ouvre droit &agrave; l&rsquo;ALS.</p>\r\n\r\n<p>Photos non contractuelles.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1963, "medias": [{"src": "1963/6065b350f2cfc-Cuisines renovees_BAT C_HSC (17).jpg", "description": "Cuisine r\u00e9nov\u00e9e B\u00e2timent C"}, {"src": "1963/6065b35114d4d-Cuisines renoveees_BAT C_HSC (16).jpg", "description": "Cuisine r\u00e9nov\u00e9e B\u00e2timent C"}, {"src": "1963/60659159be68e-1 HSC Chamb R\u00e9nov\u00e9e (CrousCaenNormandie) .jpg", "description": "chambre simple"}, {"src": "1963/6065ac80c2f3e-Cuisines_BAT E_HSC (12).jpg", "description": "cuisines b\u00e2timent E"}, {"src": "1963/6065ac80da020-Cuisines_BAT E_HSC (2).jpg", "description": "cuisines b\u00e2timent E"}, {"src": "1963/6065acdbf30ab-HSC Chamb R\u00e9nov\u00e9e (CrousCaenNormandie) -  (2).jpg", "description": "chambre simple"}], "area": {"min": 9, "max": 9}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 43, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 24985, "max": 24985}}], "label": "CHAMBRE SIMPLE GREMILLON", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}], "residence": {"id": "b6e23df6-5548-11e9-a02d-005056941f86", "label": "CITE GREMILLON", "address": "AVENUE DE LA GRANDE CAVEE 14200 HEROUVILLE SAINT-CLAIR", "code": 4, "medias": [{"src": "b6e23df6-5548-11e9-a02d-005056941f86/5e42c67e1a061-logo Crous Normandie H\u00e9rouville nov 2018 (30).JPG", "description": null}, {"src": "b6e23df6-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd922bb46148-Fa\u00e7ade_residencesHSC.jpeg", "description": null}, {"src": "b6e23df6-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd922bb9afdc-DSC-6402.jpg", "description": null}, {"src": "b6e23df6-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd922bc16f29-Accueil_residencesHSC.jpg", "description": null}, {"src": "b6e23df6-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd922bc54b07-Locaux communs r\u00e9sidentiels.JPG", "description": null}, {"src": "b6e23df6-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd922bc7e5ca-salle de travail.jpg", "description": null}, {"src": "b6e23df6-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd922bcad72d-salle muscu.jpg", "description": null}, {"src": "b6e23df6-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd922bce911d-salle TV.jpg", "description": null}], "description": "<p><strong>La r&eacute;sidence Gr&eacute;millon</strong> est situ&eacute;e dans le centre ville d&rsquo;H&eacute;rouville-St-Clair, <strong>p&eacute;riph&eacute;rie imm&eacute;diate de Caen</strong>. Liaison permanente vers les campus et la gare SNCF. Trajet de 10 mn en bus pour le campus 2 ou du p&ocirc;le des formations sant&eacute; (ligne 14).Parking, salle d&rsquo;&eacute;tudes, salle de r&eacute;union, salle TV, salle de musique, salle informatique avec acc&egrave;s &agrave; Internet, laverie 24h/24, installations sportives, parking v&eacute;los, veilleur de nuit, interphone, biblioth&egrave;que, presse, caf&eacute;t&eacute;ria : vente &agrave; emporter du lundi au jeudi soir sur le site.</p>\r\n\r\n<p>A proximit&eacute;&nbsp;: Cin&eacute;ma, th&eacute;&acirc;tre, centre commercial et tous commerces.</p>", "location": {"lat": 49.203, "lon": -0.337}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "lignes 4,9 et 14 et noctibus (bus de nuit le jeudi, vendredi et samedi pour Caen)<br />\r\nR\u00e9seau de substitution du tram : Ligne  B", "distance": 20, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "Parking sur le site de la r\u00e9sidence", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0142238G", "sector": {"id": "d5961472-7327-11e9-a02d-005056941f86", "label": "H\u00e9rouville - p\u00e9riph\u00e9rie de Caen"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p><strong>Chambre simple</strong> meubl&eacute;e, avec WC et lavabo individuels. Cuisine et douche &agrave; l&#39;&eacute;tage. Le loyer est indiqu&eacute; toutes charges comprises et ouvre droit &agrave; l&rsquo;APL.</p>\r\n\r\n<p>Photos non contractuelles.</p>\r\n\r\n<p><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=zrIwYNWM2_4\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=yes,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=no,dependent=no,width=500,height=350'); return false;\">Visite virtuelle</a></p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 2002, "medias": [{"src": "2002/5cd929f41f540-T1-Bis 1 lit2.jpg", "description": null}, {"src": "2002/5cd929f4ac67d-SD.jpg", "description": null}, {"src": "2002/5cd929f520eea-T1-Bis 1 lit3.jpg", "description": null}], "area": {"min": 30, "max": 30}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 136, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 39100, "max": 39100}}], "label": "T1 30M DELAVIGNE", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "b73bb58e-5548-11e9-a02d-005056941f86", "label": "DELAVIGNE", "address": "A:43, B:45, C:47 , Rue Casimir Delavigne 76600 LE HAVRE", "code": 27, "medias": [{"src": "b73bb58e-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd9565c76da6-Ext.jpg", "description": null}, {"src": "b73bb58e-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd5868bb6fbb-Ext2.jpg", "description": null}], "description": "<p>La r&eacute;sidence Delavigne est situ&eacute;e au Havre proche de l&rsquo;universit&eacute; et &agrave; proximit&eacute; du restaurant universitaire et des caf&eacute;t&eacute;rias du Crous. Les entr&eacute;es sont dot&eacute;es d&rsquo;un acc&egrave;s s&eacute;curis&eacute; par badge et par interphone. Une surveillance est &eacute;galement assur&eacute;e par un veilleur de nuit. L&rsquo;ensemble des logements offre un acc&egrave;s gratuit au wifi, &agrave; un local &agrave; v&eacute;los et &agrave; une laverie.</p>", "location": {"lat": 49.495, "lon": 0.121}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Lignes 5 / 6<br />\r\nArr\u00eat : G\u00e9n\u00e9ral Sarrail", "distance": 210, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Tramway", "description": "Lignes A-B<br />\r\nArr\u00eat : Palais de Justice", "distance": 270, "unitOfMeasure": "metre"}], "uairne": "0763126K", "sector": {"id": "2123483b-7328-11e9-a02d-005056941f86", "label": "Le Havre"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>&Eacute;quipement : kitchenette / &eacute;vier / r&eacute;frig&eacute;rateur /plaques de cuisson Sanitaires : lavabo / douche /WC Mobilier : 1 lit / bureau / 1 table / 1 chaise / placard Installations : prise t&eacute;l&eacute;phone / prise TV /acc&egrave;s wifi</p>\r\n\r\n<p>Le loyer est indiqu&eacute; toutes charges comprises et ouvre droit &agrave; l&rsquo;APL.</p>\r\n\r\n<p>Photos non contractuelles.</p>\r\n\r\n<p><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=LiEVEAd9E7E\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=yes,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=no,dependent=no,width=500,height=350'); return false;\">Visite Virtuelle</a></p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 2018, "medias": [{"src": "2018/606ecbf1de0bb-T1-isol\u00e9 2.jpg", "description": null}, {"src": "2018/606ecbf20ec36-T1-isol\u00e9 3.jpg", "description": null}, {"src": "2018/606ecbf22736d-T1-isol\u00e9 1.jpg", "description": null}], "area": {"min": 20, "max": 20}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 143, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 37220, "max": 37220}}], "label": "T1 20M GODEHILDE", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "b78a5176-5548-11e9-a02d-005056941f86", "label": "GODEHILDE", "address": "7, rue du 7e Chasseur 27000 EVREUX", "code": 42, "medias": [{"src": "b78a5176-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd586e546966-ext2.jpg", "description": null}, {"src": "b78a5176-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd955e866345-ext1.jpg", "description": null}], "description": "<p>La r&eacute;sidence Godehilde situ&eacute;e &agrave; Evreux est s&eacute;curis&eacute;e par la pr&eacute;sence d&rsquo;un veilleur de nuit et par un acc&egrave;s contr&ocirc;l&eacute; par badge/interphone. Proche du centre-ville (commerces, cin&eacute;ma, sport etc.) et &eacute;quip&eacute;e d&rsquo;un ascenseur, les r&eacute;sidents b&eacute;n&eacute;ficient d&rsquo;un parking gratuit accessible PMR. Tous les logements ont acc&egrave;s gratuitement au wifi.</p>", "location": {"lat": 49.029, "lon": 1.144}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Ligne T10<br />\r\nArr\u00eat : Saint Sauveur", "distance": 3, "unitOfMeasure": "on_foot"}], "uairne": "076031DD", "sector": {"id": "27c516f7-7328-11e9-a02d-005056941f86", "label": "Evreux"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>&Eacute;quipement : kitchenette / &eacute;vier / r&eacute;frig&eacute;rateur / plaques de cuisson Sanitaires : lavabo / douche /WC Mobilier : 1 lit une place / 1 bureau / 1 table / chaise / placards Installations : prise t&eacute;l&eacute;phone / prise TV / acc&egrave;s wifi</p>\r\n\r\n<p>Le loyer est indiqu&eacute; toutes charges comprises et ouvre droit &agrave; l&rsquo;APL.</p>\r\n\r\n<p>Photos non contractuelles.</p>\r\n\r\n<p><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=Zbbmmz2yHJo\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=yes,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=no,dependent=no,width=500,height=350'); return false;\">Visite Virtuelle</a></p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 2443, "medias": [{"src": "2443/5b06cdc822697-Ch 14 m\u00b2 \u00b0.jpg", "description": "Logement 14 m2.\r\nPhoto non contractuelle"}, {"src": "2443/5b06cdc91704a-Ch 14 m\u00b2 \u00b0\u00b0.jpg", "description": "Logement 14 m2.\r\nPhoto non contractuelle"}, {"src": "2443/5b06cdc9aac5d-Ch 14 m\u00b2 \u00b0\u00b0\u00b0.jpg", "description": "Logement 14 m2.\r\nPhoto non contractuelle"}, {"src": "2443/5b06cdca32b4d-Ch 16 m\u00b2 \u00b0.jpg", "description": "Logement 16 m2.\r\nPhoto non contractuelle"}, {"src": "2443/5b06cdcadd52a-Ch 16 m\u00b2 \u00b0\u00b0.jpg", "description": "Logement 16 m2.\r\nPhoto non contractuelle"}, {"src": "2443/5b06cdcb7b23c-Ch 16 m\u00b2.jpg", "description": "Logement 16 m2.\r\nPhoto non contractuelle"}], "area": {"min": 14, "max": 16}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 158, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 28600, "max": 29800}}], "label": "T1", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}, {"id": "d091b03f-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Balcon"}], "residence": {"id": "2318bad5-f15d-11e7-89ed-005056940822", "label": "R\u00e9sidence Simone Veil", "address": "39 rue Vincent Scotto 65000 Tarbes", "code": 32, "medias": [{"src": "2318bad5-f15d-11e7-89ed-005056940822/5b06ccb540bd7-Fa\u00e7ade \u00b0.jpg", "description": null}, {"src": "2318bad5-f15d-11e7-89ed-005056940822/5b06ccb666019-Fa\u00e7ade.jpg", "description": null}, {"src": "2318bad5-f15d-11e7-89ed-005056940822/5b06cceabe3a0-Salle d'\u00e9tude.jpg", "description": null}, {"src": "2318bad5-f15d-11e7-89ed-005056940822/5b06cceb2bc9b-Salle de partage.jpg", "description": null}, {"src": "2318bad5-f15d-11e7-89ed-005056940822/5b06cceb7fc4c-Laverie.jpg", "description": null}], "description": "<p>Acc&egrave;s s&eacute;curis&eacute;, acc&egrave;s internet (Wifi), r&eacute;seau Eduroam (acc&egrave;s internet s&eacute;curis&eacute; sans fil dans tous les &eacute;tablissements disposant du r&eacute;seau PlanetCampus) ,&nbsp; veilleur de nuit, laverie, garage &agrave; v&eacute;los, parking et salle d&#39;&eacute;tudes. R&eacute;sidences compos&eacute;e de 92 logements de 9m2, 403 logements de type T1 et 5 logements de type T1 PMR.</p>\r\n\r\n<p>Les demandes de logements adapt&eacute;s &agrave; faire via le formulaire de demande via http://www.crous-toulouse.fr/logements/demander-un-logement/handicap/</p>", "location": {"lat": 43.228, "lon": 0.052}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Ligne 1, 3 et 5", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Train", "description": "", "distance": 2500, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0650049A", "sector": {"id": "193fc8a0-f139-11e7-89ed-005056940822", "label": "Tarbes"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Nombre de logements de ce type = 403</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1820, "medias": [{"src": "1820/5b06d1b44bc6e-Studio.jpg", "description": "Photo non contractuelle"}, {"src": "1820/5b06d1b4be412-Studio\u00b0.jpg", "description": "Photo non contractuelle"}, {"src": "1820/5b06d1b54c98e-Studio\u00b0\u00b0.jpg", "description": "Photo non contractuelle"}, {"src": "1820/5b06d1b5e690c-Studio\u00b0\u00b0\u00b0.jpg", "description": "Photo non contractuelle"}], "area": {"min": 18, "max": 18}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 132, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 34300, "max": 34300}}], "label": "T1", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "2130afa0-f15d-11e7-89ed-005056940822", "label": "R\u00e9sidence Le Sidobre", "address": "Rue Firmin Oul\u00e8s 81100 Castres", "code": 40, "medias": [{"src": "2130afa0-f15d-11e7-89ed-005056940822/5a536004cf986-Crous_Toulouse_Res_Le_Sidobre (1).jpg", "description": null}, {"src": "2130afa0-f15d-11e7-89ed-005056940822/5a536004d0d0b-Crous_Toulouse_Res_Le_Sidobre (2).jpg", "description": null}, {"src": "2130afa0-f15d-11e7-89ed-005056940822/5b06d17bd863d-Fa\u00e7ade.jpg", "description": null}, {"src": "2130afa0-f15d-11e7-89ed-005056940822/5b06d17c7c5b0-Laverie.jpg", "description": null}, {"src": "2130afa0-f15d-11e7-89ed-005056940822/5b06d17ce8b5b-Garage \u00e0 v\u00e9los.jpg", "description": null}], "description": "<p>Acc&egrave;s s&eacute;curis&eacute;, acc&egrave;s internet (Wifi),&nbsp; r&eacute;seau Eduroam (acc&egrave;s internet s&eacute;curis&eacute; sans fil dans tous les &eacute;tablissements disposant du r&eacute;seau PlanetCampus) ,&nbsp; laverie, garage &agrave; v&eacute;los et parking. R&eacute;sidence compos&eacute;e de 72 logements de type T1.</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>", "location": {"lat": 43.624, "lon": 2.265}, "transports": [{"label": "Train", "description": "", "distance": 5500, "unitOfMeasure": "metre"}], "uairne": "081001DA", "sector": {"id": "0e624bb9-f139-11e7-89ed-005056940822", "label": "Castres"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": null, "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1264, "medias": [{"src": "1264/5c3c57772d3a9-COIN BUREAU T1 BIS - MIRABEAU.JPG", "description": "T1 Bis \u00e0 la R\u00e9sidence Mirabeau, Cit\u00e9'U de Beaulieu"}, {"src": "1264/5c3c57779d736-COIN BUREAU T1BIS - MIRABEAU (2).JPG", "description": "T1 Bis \u00e0 la R\u00e9sidence Mirabeau, Cit\u00e9'U de Beaulieu"}, {"src": "1264/5c3c5777d41c8-KITCHENETTE T1BIS - MIRABEAU.JPG", "description": "T1 Bis \u00e0 la R\u00e9sidence Mirabeau, Cit\u00e9'U de Beaulieu"}, {"src": "1264/5c3c577810da6-LIT T1 BIS - MIRABEAU.JPG", "description": "T1 Bis \u00e0 la R\u00e9sidence Mirabeau, Cit\u00e9'U de Beaulieu"}, {"src": "1264/5c3c5778457a3-SDB T1BIS - MIRABEAU (2).JPG", "description": "T1 Bis \u00e0 la R\u00e9sidence Mirabeau, Cit\u00e9'U de Beaulieu"}], "area": {"min": 30, "max": 30}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 2, "type": "mobile"}], "roomCount": 2, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 196, "occupationModes": [{"type": "couple_two_spaces", "rent": {"min": 37887, "max": 38787}}], "label": "T1 BIS", "reference": "5", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090b6e0-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Unit\u00e9 De Vie"}, {"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "70b0ef39-f6ac-11e7-89ed-005056940822", "label": "R\u00e9s. Univ. Beaulieu-Mirabeau", "address": "32, rue Mirabeau 35700 RENNES", "code": 15, "medias": [{"src": "70b0ef39-f6ac-11e7-89ed-005056940822/5e44fe22e0423-Cite_U_Mirabeau_DSC0901.jpg", "description": null}], "description": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">R&eacute;sidence de 620 logements r&eacute;nov&eacute;s r&eacute;cemment (T1 de 20 m2, T1bis de 30 m2, T2 de 40 m2).</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Situ&eacute;e en face du campus scientifique de Rennes 1, de l&#39;INSA et de l&#39;Ecole de Chimie. Nombreuses lignes de bus vers le Centre-Ville. M&eacute;tro en service prochainement<br />\r\nResto U&#39; et Cafet&#39; &agrave; proximit&eacute;<br />\r\nNombreux parkings et espaces verts. Salles de travail et espaces sportifs.<br />\r\nAccueil de jour et veille de nuit 24/24 et 7/7.</p>", "location": {"lat": 48.124, "lon": -1.645}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Lignes : 1, C4, 14, 31, 32, 33, 40 et 64", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Parking privatif", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0352452A", "sector": {"id": "4aa431b0-f5e5-11e7-89ed-005056940822", "label": "Rennes"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Logements r&eacute;nov&eacute;s en 2017-2018</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Tous les studios sont meubl&eacute;s et disposent d&rsquo;une cuisine &eacute;quip&eacute;e (plaques de cuisson et frigos).</p>\r\n\r\n<p>Le loyer indiqu&eacute; est valable jusqu&#39;au 31 Aout 23 Ce tarif est toutes charges comprises et comprend l&#39;acc&egrave;s &agrave; Internet.</p>\r\n\r\n<p>Montant du d&eacute;p&ocirc;t de garantie : 246 &euro;</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 2632, "medias": [], "area": {"min": 30, "max": 30}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 2, "type": "mobile"}], "roomCount": 2, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 254, "occupationModes": [{"type": "couple_two_spaces", "rent": {"min": 42936, "max": 42936}}], "label": "T1 Bis", "reference": "5", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090b6e0-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Unit\u00e9 De Vie"}, {"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "57ae7026-6483-11eb-a85d-005056941f86", "label": "R\u00e9s. Univ. Flandres Dunkerque", "address": "18 / 20 Avenue de la Bataille Flandres Dunkerque 35000 Rennes", "code": 28, "medias": [{"src": "57ae7026-6483-11eb-a85d-005056941f86/6099213af0de5-Flandres Dunkerque 2021 credit Crous Tatin (2).jpg", "description": null}], "description": "<p>Venez r&eacute;sider au c&oelig;ur du campus universitaire de Villejean &agrave; proximit&eacute; imm&eacute;diate de la BU, des infrastructures sportives, de l&#39;espace culturel Le Tambour.</p>\r\n\r\n<p>R&eacute;sidence de 134 studios &agrave;&nbsp; proximit&eacute; imm&eacute;diate de toutes commodit&eacute;s (m&eacute;tro, p&ocirc;le bus, restaurant universitaire, commerces).</p>\r\n\r\n<p>Parking priv&eacute;. R&eacute;sidence s&eacute;curis&eacute;e avec accueil de jour et veille de nuit 24h/24 et 7j/7.</p>", "location": {"lat": 48.121, "lon": -1.703}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "12,14,52,65,68,168exp,76,77,78,81,82,152exp,165exp,205,215,C4", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "M\u00e9tro", "description": "Station Villjean-Universit\u00e9 ligne A", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Parking privatif", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "V\u00e9lo", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0353025Y", "sector": {"id": "4aa431b0-f5e5-11e7-89ed-005056940822", "label": "Rennes"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Tous les studios sont meubl&eacute;s et disposent d&rsquo;une cuisine &eacute;quip&eacute;e (plaques de cuisson et frigos).</p>\r\n\r\n<p>Le tarif indiqu&eacute; est valable jusqu&#39;au 31 aout 2023. Ce prix comprend la totalit&eacute; des charges et l&#39;acc&egrave;s &agrave; Internet.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 2646, "medias": [], "area": {"min": 30, "max": 30}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 2, "type": "mobile"}], "roomCount": 2, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 256, "occupationModes": [{"type": "couple_two_spaces", "rent": {"min": 43564, "max": 43564}}], "label": "T2", "reference": "5", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090b6e0-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Unit\u00e9 De Vie"}, {"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}, {"id": "d0916c95-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Micro-onde"}], "residence": {"id": "71b8a4bc-f6ac-11e7-89ed-005056940822", "label": "R\u00e9s. Univ. Jean Ferrat", "address": "23, av. du Prof. Charles Foulon 35700 RENNES", "code": 19, "medias": [{"src": "71b8a4bc-f6ac-11e7-89ed-005056940822/5e451bcaf1a05-beaulieu j ferrat 2010 credit crous EG (6).jpg", "description": null}], "description": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Petite r&eacute;sidence de 118 logements (T1 de 20 m&sup2;, T1bis de&nbsp; 26 m&sup2;, T2 de 30 m&sup2;)<br />\r\nSitu&eacute;e en face du campus scientifique de Rennes 1, de l&#39;INSA et de l&#39;Ecole de Chimie. Nombreuses lignes de bus vers le Centre-Ville. M&eacute;tro en service prochainement<br />\r\nResto U&#39; et Cafet&#39; &agrave; proximit&eacute;<br />\r\nNombreux parkings et espaces verts. Salles de travail et espaces sportifs.<br />\r\nAccueil de jour et veille de nuit 24/24 et 7/7.</p>", "location": {"lat": 48.12, "lon": -1.645}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Lignes : 1, C4, 14, 31, 32, 33, 40 et 64", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Parking privatif", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0352502E", "sector": {"id": "4aa431b0-f5e5-11e7-89ed-005056940822", "label": "Rennes"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Tous les studios sont meubl&eacute;s et disposent d&rsquo;une cuisine &eacute;quip&eacute;e (plaques de cuisson et frigos).</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Le loyer indiqu&eacute; est valable jusqu&#39;au 31 Aout 2023. Ce tarif est toutes charges comprises et comprend l&#39;acc&egrave;s &agrave; Internet.</p>\r\n\r\n<p>Montant du d&eacute;p&ocirc;t de garantie : 292&euro;</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1637, "medias": [{"src": "1637/62bc0c01039b1-exemple de T1 bis Crous R B (1).jpg", "description": "Exemple de T1 bis au Crous de Rennes-Bretagne"}, {"src": "1637/62bc0c0116745-exemple de T1 bis Crous R B (2).jpg", "description": "Exemple de T1 bis au Crous de Rennes-Bretagne"}, {"src": "1637/62bc0c011e324-exemple de T1 bis Crous R B (3).jpg", "description": "Exemple de T1 bis au Crous de Rennes-Bretagne"}, {"src": "1637/62bc0c012752c-exemple de T1 bis Crous R B (4).jpg", "description": "Exemple de T1 bis au Crous de Rennes-Bretagne"}, {"src": "1637/62bc0c013017d-exemple de t1 bis sdb Crous R B.jpg", "description": "Exemple de T1 bis au Crous de Rennes-Bretagne"}], "area": {"min": 30, "max": 30}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 2, "type": "mobile"}], "roomCount": 2, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 205, "occupationModes": [{"type": "couple_two_spaces", "rent": {"min": 42362, "max": 42362}}], "label": "T1 BIS", "reference": "5", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090b6e0-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Unit\u00e9 De Vie"}, {"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "71f6bddc-f6ac-11e7-89ed-005056940822", "label": "R\u00e9s. Univ. La Gare", "address": "4, bd. Solf\u00e9rino 35000 RENNES", "code": 17, "medias": [{"src": "71f6bddc-f6ac-11e7-89ed-005056940822/5a586d548a265-Cite_U_La_Gare_2010 Crous EG (3).jpg", "description": null}], "description": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Petite r&eacute;sidence de T1, T1bis et T2, au c&oelig;ur de la ville, en face de la gare SNCF, de la gare routi&egrave;re et du m&eacute;tro (ligne A et future ligne B prochainement ).<br />\r\nAcc&egrave;s imm&eacute;diat au centre-ville, &agrave; ses commerces et infrastructures culturelles (cin&eacute;ma, biblioth&egrave;que, mus&eacute;e, th&eacute;&acirc;tre, salle de concert,&hellip;)</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Restauration universitaire &agrave; proximit&eacute; (caf&eacute;t&eacute;ria de la cit&eacute; internationale).</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Stationnement payant aux abords de la r&eacute;sidence.</p>\r\n\r\n<p>Secr&eacute;tariat : 94 Bd de S&eacute;vign&eacute; - 35700 Rennes</p>", "location": {"lat": 48.104, "lon": -1.671}, "transports": [{"label": "M\u00e9tro", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Bus", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Train", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Stationnement urbain payant", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0352454C", "sector": {"id": "4aa431b0-f5e5-11e7-89ed-005056940822", "label": "Rennes"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Tous les studios sont meubl&eacute;s et disposent d&rsquo;une cuisine &eacute;quip&eacute;e (plaques de cuisson et frigos).</p>\r\n\r\n<p>Le loyer indiqu&eacute; est valable jusqu&#39;au 31 Aout 2023. Ce tarif est toutes charges comprises et comprend l&#39;acc&egrave;s &agrave; Internet.</p>\r\n\r\n<p>Montant du d&eacute;p&ocirc;t de garantie : 255 &euro;</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1675, "medias": [{"src": "1675/62bc0ca77ef64-exemple de T1 bis Crous R B (1).jpg", "description": "exemple de T1 bis au Crous de Rennes-Bretagne"}, {"src": "1675/62bc0ca786952-exemple de T1 bis Crous R B (2).jpg", "description": "exemple de T1 bis au Crous de Rennes-Bretagne"}, {"src": "1675/62bc0ca78d946-exemple de T1 bis Crous R B (3).jpg", "description": "exemple de T1 bis au Crous de Rennes-Bretagne"}, {"src": "1675/62bc0ca7952f3-exemple de T1 bis Crous R B (4).jpg", "description": "exemple de T1 bis au Crous de Rennes-Bretagne"}, {"src": "1675/62bc0ca79c8d5-exemple de t1 bis sdb Crous R B.jpg", "description": "exemple de T1 bis au Crous de Rennes-Bretagne"}], "area": {"min": 35.6, "max": 35.6}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 2, "type": "mobile"}], "roomCount": 2, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 201, "occupationModes": [{"type": "couple_two_spaces", "rent": {"min": 37101, "max": 37101}}], "label": "T1 BIS", "reference": "5", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090b6e0-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Unit\u00e9 De Vie"}, {"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "7215fa8c-f6ac-11e7-89ed-005056940822", "label": "R\u00e9s. Univ. La Harpe", "address": "10, rue Doyen Denis Leroy 35000 RENNES", "code": 16, "medias": [{"src": "7215fa8c-f6ac-11e7-89ed-005056940822/5a5c55827f6f8-La Harpe 2.JPG", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence de studios &agrave; proximit&eacute; imm&eacute;diate du campus de Villejean/La Harpe.</p>\r\n\r\n<p>Restaurant universitaire &agrave; proximit&eacute;. 6 logements pour personnes &agrave; mobilit&eacute; r&eacute;duite.</p>\r\n\r\n<p>R&eacute;sidence s&eacute;curis&eacute;e en relation permanente avec l&#39;accueil centrale ouverte 24h/24, 7j/7.</p>", "location": {"lat": 48.127, "lon": -1.71}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Lignes : 14, 52, 65, 77, 81 et 82", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "M\u00e9tro", "description": "Station JF Kennedy", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0352453B", "sector": {"id": "4aa431b0-f5e5-11e7-89ed-005056940822", "label": "Rennes"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Tous les studios sont meubl&eacute;s et disposent d&rsquo;une cuisine &eacute;quip&eacute;e (plaques de cuisson et frigos).</p>\r\n\r\n<p>Le loyer indiqu&eacute; est valable jusqu&#39;au 31 Aout 2023. Ce tarif est toutes charges comprises et comprend l&#39;acc&egrave;s &agrave; Internet.&nbsp;</p>\r\n\r\n<p>Montant du d&eacute;p&ocirc;t de garantie : 254 &euro;</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1944, "medias": [{"src": "1944/5e4552bdbd96b-18-01-sev1-loyon-BD-5868.jpg", "description": "T2 \u00e0 la Cit\u00e9'U S\u00e9vign\u00e9"}, {"src": "1944/5e4552bddab36-18-01-sev1-loyon-BD-5872.jpg", "description": "T2 \u00e0 la Cit\u00e9'U S\u00e9vign\u00e9"}, {"src": "1944/5e4552be0017c-18-01-sev1-loyon-BD-5874.jpg", "description": "T2 \u00e0 la Cit\u00e9'U S\u00e9vign\u00e9"}, {"src": "1944/5e4552be19e7f-18-01-sev1-loyon-BD-5888.jpg", "description": "T2 \u00e0 la Cit\u00e9'U S\u00e9vign\u00e9"}, {"src": "1944/5e4552be31ba8-18-01-sev1-loyon-BD-5894.jpg", "description": "T2 \u00e0 la Cit\u00e9'U S\u00e9vign\u00e9"}, {"src": "1944/5e4552be494e3-18-01-sev1-loyon-BD-5901.jpg", "description": "T2 \u00e0 la Cit\u00e9'U S\u00e9vign\u00e9"}, {"src": "1944/5e4552be5fffe-18-01-sev1-loyon-BD-5904.jpg", "description": "T2 \u00e0 la Cit\u00e9'U S\u00e9vign\u00e9"}, {"src": "1944/5e4552be76669-18-01-sev1-loyon-BD-5909.jpg", "description": "T2 \u00e0 la Cit\u00e9'U S\u00e9vign\u00e9"}, {"src": "1944/5e4552be8d3ff-18-01-sev1-loyon-BD-5912.jpg", "description": "T2 \u00e0 la Cit\u00e9'U S\u00e9vign\u00e9"}, {"src": "1944/5e4552bea4643-17-03-crous-loyon-BD-3136.jpg", "description": "Cit\u00e9'U S\u00e9vign\u00e9"}, {"src": "1944/5e4552bec2ae5-17-03-crous-loyon-BD-3156.jpg", "description": "Cit\u00e9'U S\u00e9vign\u00e9"}, {"src": "1944/5e4552bed91bf-17-03-crous-loyon-BD-3195.jpg", "description": "Cit\u00e9'U S\u00e9vign\u00e9"}], "area": {"min": 26, "max": 26}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 2, "type": "mobile"}], "roomCount": 2, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 168, "occupationModes": [{"type": "couple_two_spaces", "rent": {"min": 38207, "max": 38207}}], "label": "T1 BIS 26 m\u00b2", "reference": "5", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090b6e0-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Unit\u00e9 De Vie"}, {"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "732e5ea9-f6ac-11e7-89ed-005056940822", "label": "R\u00e9s. Univ. S\u00e9vign\u00e9", "address": "94, Bd. de S\u00e9vign\u00e9 35700 RENNES", "code": 11, "medias": [{"src": "732e5ea9-f6ac-11e7-89ed-005056940822/5e454a3c83edd-17-03-crous-loyon-BD-3135.jpg", "description": null}], "description": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">R&eacute;sidence du centre, situ&eacute;e dans un quartier calme et r&eacute;sidentiel, &agrave; proximit&eacute; du parc du Thabor, disposant d&rsquo;un espace clos avec jardin, cours de tennis et terrain de basket.</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">A 10 minutes &agrave; pied de la Fac de Droit et du centre-ville. Arr&ecirc;t de bus devant la r&eacute;sidence, desservant le campus de Beaulieu, le centre-ville et le campus de Villejean.</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Restaurants universitaires &agrave; proximit&eacute; (Foug&egrave;res, Hoche et Duchesse Anne)</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">La r&eacute;sidence est compos&eacute;e d&rsquo;un beau b&acirc;timent ancien de T1 et T1Bis et d&rsquo;un b&acirc;timent enti&egrave;rement r&eacute;nov&eacute; de chambres &quot;confort&quot; avec cuisine collective &agrave; chaque &eacute;tage et des salles collectives (foyer, salles de travail, salle t&eacute;l&eacute; et laverie).</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">4 logements adapt&eacute;s aux personnes &agrave; mobilit&eacute; r&eacute;duite.</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Pas de stationnement &agrave; l&rsquo;int&eacute;rieur de la r&eacute;sidence et stationnement tr&egrave;s difficile aux abords de la r&eacute;sidence.</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\"><a href=\"https://www.crous-rennes.fr/logements/nos-residences/types-de-logement/\" style=\"color:blue; text-decoration:underline\">Voir les types de logement </a>au Crous de Rennes-Bretagne</p>\r\n\r\n<p>Secr&eacute;tariat : 94 Bd de S&eacute;vign&eacute; - 35700 Rennes</p>", "location": {"lat": 48.116, "lon": -1.663}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Ligne 31", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0350930W", "sector": {"id": "4aa431b0-f5e5-11e7-89ed-005056940822", "label": "Rennes"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Un beau b&acirc;timent ancien de petits studios et T1Bis disposant&nbsp; tous d&rsquo;une douche, de toilettes et &eacute;vier individuels, d&rsquo;un frigo et d&rsquo;une plaque de cuisson.</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Le loyer indiqu&eacute; est valable jusqu&#39;au 31 Aout 2023. Ce tarif est toutes charges comprises et comprend l&#39;acc&egrave;s &agrave; Internet. .</p>\r\n\r\n<p>Montant du d&eacute;p&ocirc;t de garantie : 183 &euro;</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1729, "medias": [], "area": {"min": 45.8, "max": 54.85}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 2, "type": "mobile"}], "roomCount": 2, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 214, "occupationModes": [{"type": "couple_two_spaces", "rent": {"min": 53879, "max": 53879}}], "label": "T2", "reference": "5", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090b6e0-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Unit\u00e9 De Vie"}, {"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "72355357-f6ac-11e7-89ed-005056940822", "label": "R\u00e9s. Univ. La Touche", "address": "33, rue L\u00e9on Ricottier 35000 RENNES", "code": 18, "medias": [{"src": "72355357-f6ac-11e7-89ed-005056940822/5a5c559662729-Cite_U_La_Touche_EG 2010 (2).jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence de studios id&eacute;alement situ&eacute;e, &agrave; mi-chemin du campus de Villejean (M&eacute;decine, Pharmacie, Dentaire) et du centre-ville.</p>\r\n\r\n<p>R&eacute;sidence &agrave; proximit&eacute; imm&eacute;diate de toutes commodit&eacute;s (commerces, m&eacute;tro).&nbsp;</p>\r\n\r\n<p>R&eacute;sidence s&eacute;curis&eacute;e en relation permanente avec l&#39;accueil centrale ouverte 24h/24, 7j/7</p>", "location": {"lat": 48.118, "lon": -1.69}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Lignes : 2 et 10", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "M\u00e9tro", "description": "Station Anatole France", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0352482H", "sector": {"id": "4aa431b0-f5e5-11e7-89ed-005056940822", "label": "Rennes"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Tous les studios sont meubl&eacute;s et disposent d&rsquo;une cuisine &eacute;quip&eacute;e (plaques de cuisson et frigos).</p>\r\n\r\n<p>Le loyer indiqu&eacute; est valable jusqu&#39;au 31 Aout 2023. Ce tarif est toutes charges comprises et comprend l&#39;acc&egrave;s &agrave; Internet. .</p>\r\n\r\n<p>Montant du d&eacute;p&ocirc;t de garantie : 315 &euro;</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1953, "medias": [], "area": {"min": 25, "max": 25}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 2, "type": "mobile"}], "roomCount": 2, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 169, "occupationModes": [{"type": "couple_two_spaces", "rent": {"min": 36592, "max": 36592}}], "label": "T1 BIS 25 m\u00b2", "reference": "5", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090b6e0-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Unit\u00e9 De Vie"}, {"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "732e5ea9-f6ac-11e7-89ed-005056940822", "label": "R\u00e9s. Univ. S\u00e9vign\u00e9", "address": "94, Bd. de S\u00e9vign\u00e9 35700 RENNES", "code": 11, "medias": [{"src": "732e5ea9-f6ac-11e7-89ed-005056940822/5e454a3c83edd-17-03-crous-loyon-BD-3135.jpg", "description": null}], "description": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">R&eacute;sidence du centre, situ&eacute;e dans un quartier calme et r&eacute;sidentiel, &agrave; proximit&eacute; du parc du Thabor, disposant d&rsquo;un espace clos avec jardin, cours de tennis et terrain de basket.</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">A 10 minutes &agrave; pied de la Fac de Droit et du centre-ville. Arr&ecirc;t de bus devant la r&eacute;sidence, desservant le campus de Beaulieu, le centre-ville et le campus de Villejean.</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Restaurants universitaires &agrave; proximit&eacute; (Foug&egrave;res, Hoche et Duchesse Anne)</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">La r&eacute;sidence est compos&eacute;e d&rsquo;un beau b&acirc;timent ancien de T1 et T1Bis et d&rsquo;un b&acirc;timent enti&egrave;rement r&eacute;nov&eacute; de chambres &quot;confort&quot; avec cuisine collective &agrave; chaque &eacute;tage et des salles collectives (foyer, salles de travail, salle t&eacute;l&eacute; et laverie).</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">4 logements adapt&eacute;s aux personnes &agrave; mobilit&eacute; r&eacute;duite.</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Pas de stationnement &agrave; l&rsquo;int&eacute;rieur de la r&eacute;sidence et stationnement tr&egrave;s difficile aux abords de la r&eacute;sidence.</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\"><a href=\"https://www.crous-rennes.fr/logements/nos-residences/types-de-logement/\" style=\"color:blue; text-decoration:underline\">Voir les types de logement </a>au Crous de Rennes-Bretagne</p>\r\n\r\n<p>Secr&eacute;tariat : 94 Bd de S&eacute;vign&eacute; - 35700 Rennes</p>", "location": {"lat": 48.116, "lon": -1.663}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Ligne 31", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0350930W", "sector": {"id": "4aa431b0-f5e5-11e7-89ed-005056940822", "label": "Rennes"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Un beau b&acirc;timent ancien de petits studios et T1Bis disposant&nbsp; tous d&rsquo;une douche, de toilettes et &eacute;vier individuels, d&rsquo;un frigo et d&rsquo;une plaque de cuisson.</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Le loyer indiqu&eacute; est valable jusqu&#39;au 31 Aout 2023. Ce tarif est toutes charges comprises et comprend l&#39;acc&egrave;s &agrave; Internet. .</p>\r\n\r\n<p>Montant du d&eacute;p&ocirc;t de garantie : 183 &euro;</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 898, "medias": [{"src": "898/5a846417c1898-1.T2.JPG", "description": null}, {"src": "898/5a846418419b8-4. Chambre 2.JPG", "description": null}, {"src": "898/5a846418a5b84-3.Chambre 1.JPG", "description": null}], "area": {"min": 33, "max": 33}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 2, "beds": [{"count": 2, "type": "simple"}], "roomCount": 2, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 121, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 57000, "max": 57000}}, {"type": "house_sharing", "rent": {"min": 33300, "max": 33300}}], "label": "T2 33m2", "reference": "6", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "4277854c-0d87-11e8-89ed-005056940822", "label": "CHARMES", "address": "6 rue d Issoudun 45100 ORLEANS", "code": 11, "medias": [{"src": "4277854c-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a8451981cd32-Fa\u00e7ade devant.JPG", "description": null}, {"src": "4277854c-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a845198bc69a-Fa\u00e7ade derri\u00e8re.JPG", "description": null}, {"src": "4277854c-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a84519926fc0-Campus.JPG", "description": null}, {"src": "4277854c-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a845199a3102-Boite aux lettres.JPG", "description": null}, {"src": "4277854c-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a84519a15364-Interieur.JPG", "description": null}, {"src": "4277854c-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a84519a97be6-Interieur2.JPG", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence situ&eacute;e sur le campus d&#39;Orl&eacute;ans &agrave; proximit&eacute; imm&eacute;diate des diff&eacute;rents lieux d&#39;enseignement (UFR, IUT, Polytech&#39;...). R&eacute;sidence &eacute;ligible &agrave; l&#39;APL &eacute;quip&eacute;e des services suivants : local &agrave; v&eacute;los, laverie, acc&egrave;s internet inclus. Secr&eacute;tariat de la r&eacute;sidence situ&eacute; au b&acirc;timent &quot;Les H&ecirc;tres&quot; (5 rue de Tours). Contact : campus@crous-orleans-tours.fr</p>\r\n\r\n<p>Visualisez les logements propos&eacute;s gr&acirc;ce &agrave; nos <a href=\"https://www.crous-orleans-tours.fr/logements/nos-residences/orleans/les-charmes/\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=yes,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=yes,dependent=no'); return false;\">visites virtuelles</a>.</p>", "location": {"lat": 47.841, "lon": 1.934}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Bus : ligne 7 - arr\u00eat Indien", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Tramway", "description": "Tram : ligne A - arr\u00eat Indien", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "Stationnement gratuit sur le parking ext\u00e9rieur de la r\u00e9sidence.", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0451596R", "sector": {"id": "7895821e-0757-11e8-89ed-005056940822", "label": "ORLEANS"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Logement de deux chambres &eacute;quip&eacute;es de deux lits, penderies/&eacute;tag&egrave;res et de deux bureaux avec chaises. Kitchenette &eacute;quip&eacute;e d&rsquo;un meuble sous &eacute;vier, d&rsquo;un frigo et de plaques en commun. Lavabo, douche et WC en commun. Le loyer ne comprend pas les charges d&#39;&eacute;lectricit&eacute; (dont chauffage).</p>\r\n\r\n<p>Dans le cadre du logement voulu seul, le tarif sera de 570&euro;/mois.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1079, "medias": [{"src": "1079/5a854b231b937-T2_3.JPG", "description": null}, {"src": "1079/5a854b239ecce-T2_2.JPG", "description": null}, {"src": "1079/5a854b2411986-T2_1.JPG", "description": null}], "area": {"min": 30.31, "max": 31.69}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 2, "beds": [{"count": 2, "type": "simple"}], "roomCount": 2, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 84, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 49300, "max": 49300}}, {"type": "house_sharing", "rent": {"min": 30400, "max": 30400}}], "label": "T2 31m2", "reference": "6", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "452cbf06-0d87-11e8-89ed-005056940822", "label": "DR DESFRAY", "address": "5 rue du Docteur Desfray 41000 BLOIS", "code": 1, "medias": [{"src": "452cbf06-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a8549e7c55f0-fa\u00e7ade derriere.JPG", "description": null}, {"src": "452cbf06-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a8549e86d10d-fa\u00e7ade devant.JPG", "description": null}, {"src": "452cbf06-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a8549e8e450e-Garage \u00e0 v\u00e9lo.JPG", "description": null}, {"src": "452cbf06-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a8549e98ad4d-Laverie.JPG", "description": null}, {"src": "452cbf06-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a8549ea11122-Salle \u00e9tude.JPG", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence &eacute;ligible &agrave; l&#39;APL situ&eacute;e dans le quartier de la gare, site de la chocolaterie. Proche IUT, INSA, lyc&eacute;e Camille Claudel, lyc&eacute;e des arts et m&eacute;tiers et tous sites d&#39;enseignement sup&eacute;rieur. Arr&ecirc;t navette gratuite centre-ville et station tous bus. R&eacute;sidence &eacute;quip&eacute;e: local v&eacute;lo ferm&eacute;, acc&egrave;s TV/TNT, acc&egrave;s internet en Wifi inclus, ascenseur, laverie, salle commune, agent de s&eacute;curit&eacute; et de veille la nuit. Commerces &agrave; proximit&eacute;. Acc&egrave;s internet inclus dans le loyer. Contact: 02.54.78.61.38 - blois@crous-orleans-tours.fr</p>\r\n\r\n<p>Visualisez les logements propos&eacute;s gr&acirc;ce &agrave; nos <a href=\"https://www.crous-orleans-tours.fr/logements/nos-residences/blois/residence-docteur-desfray/\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=yes,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=yes,dependent=no'); return false;\">visites virtuelles</a>.</p>", "location": {"lat": 47.585, "lon": 1.326}, "transports": [{"label": "Train", "description": "", "distance": 600, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Bus", "description": "Bus : terminus toutes lignes, toutes destinations<br />\r\narr\u00eat gare. Navette gratuite centre-ville.", "distance": 600, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Stationnement urbain payant", "description": "Parking ferm\u00e9 non surveill\u00e9 situ\u00e9 sous la r\u00e9sidence, et en surface dans l\u2019enceinte de la r\u00e9sidence, dans la limite des places disponibles et pour un montant mensuel de 10 \u20ac.", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "041004DA", "sector": {"id": "87b6c875-0757-11e8-89ed-005056940822", "label": "BLOIS"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Logement de 2 chambres chacune &eacute;quip&eacute;e d&#39;un lit, d&rsquo;un placard, d&#39;un bureau avec chaise et d&#39;un mange-debout avec chaise haute. Kitchenette &eacute;quip&eacute;e d&rsquo;un meuble sous &eacute;vier, d&rsquo;un frigo et de plaques. Lavabo, douche et WC en commun. Le loyer comprend les charges d&#39;&eacute;lectricit&eacute;.</p>\r\n\r\n<p>Les logements en colocation ne sont pas destin&eacute;s &agrave; &ecirc;tre lou&eacute;s par une seule personne.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1096, "medias": [], "area": {"min": 52, "max": 53.87}, "bedCount": 3, "bedroomCount": 3, "beds": [{"count": 3, "type": "simple"}], "roomCount": 3, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 86, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 50800, "max": 50800}}, {"type": "house_sharing", "rent": {"min": 31300, "max": 31300}}], "label": "T3 52m2", "reference": "8", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "452cbf06-0d87-11e8-89ed-005056940822", "label": "DR DESFRAY", "address": "5 rue du Docteur Desfray 41000 BLOIS", "code": 1, "medias": [{"src": "452cbf06-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a8549e7c55f0-fa\u00e7ade derriere.JPG", "description": null}, {"src": "452cbf06-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a8549e86d10d-fa\u00e7ade devant.JPG", "description": null}, {"src": "452cbf06-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a8549e8e450e-Garage \u00e0 v\u00e9lo.JPG", "description": null}, {"src": "452cbf06-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a8549e98ad4d-Laverie.JPG", "description": null}, {"src": "452cbf06-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a8549ea11122-Salle \u00e9tude.JPG", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence &eacute;ligible &agrave; l&#39;APL situ&eacute;e dans le quartier de la gare, site de la chocolaterie. Proche IUT, INSA, lyc&eacute;e Camille Claudel, lyc&eacute;e des arts et m&eacute;tiers et tous sites d&#39;enseignement sup&eacute;rieur. Arr&ecirc;t navette gratuite centre-ville et station tous bus. R&eacute;sidence &eacute;quip&eacute;e: local v&eacute;lo ferm&eacute;, acc&egrave;s TV/TNT, acc&egrave;s internet en Wifi inclus, ascenseur, laverie, salle commune, agent de s&eacute;curit&eacute; et de veille la nuit. Commerces &agrave; proximit&eacute;. Acc&egrave;s internet inclus dans le loyer. Contact: 02.54.78.61.38 - blois@crous-orleans-tours.fr</p>\r\n\r\n<p>Visualisez les logements propos&eacute;s gr&acirc;ce &agrave; nos <a href=\"https://www.crous-orleans-tours.fr/logements/nos-residences/blois/residence-docteur-desfray/\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=yes,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=yes,dependent=no'); return false;\">visites virtuelles</a>.</p>", "location": {"lat": 47.585, "lon": 1.326}, "transports": [{"label": "Train", "description": "", "distance": 600, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Bus", "description": "Bus : terminus toutes lignes, toutes destinations<br />\r\narr\u00eat gare. Navette gratuite centre-ville.", "distance": 600, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Stationnement urbain payant", "description": "Parking ferm\u00e9 non surveill\u00e9 situ\u00e9 sous la r\u00e9sidence, et en surface dans l\u2019enceinte de la r\u00e9sidence, dans la limite des places disponibles et pour un montant mensuel de 10 \u20ac.", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "041004DA", "sector": {"id": "87b6c875-0757-11e8-89ed-005056940822", "label": "BLOIS"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Logement de 3 chambres chacune &eacute;quip&eacute;e d&#39;un lit, d&rsquo;un placard, d&#39;un bureau avec chaise et d&#39;un mange-debout avec chaise haute. Kitchenette &eacute;quip&eacute;e d&rsquo;un meuble sous &eacute;vier, d&rsquo;un frigo et de plaques. Lavabo, douche et WC en commun. Le loyer comprend les charges d&#39;&eacute;lectricit&eacute;.</p>\r\n\r\n<p>Les logements en colocation ne sont pas destin&eacute;s &agrave; &ecirc;tre lou&eacute;s par une seule personne.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1203, "medias": [{"src": "1203/5ca5bfec52816-P1010304.JPG", "description": null}, {"src": "1203/5ca5bfed438d2-P1010305.JPG", "description": null}, {"src": "1203/5ca5bfee28440-P1010306.JPG", "description": null}, {"src": "1203/5ca5bfeedf912-P1010307.JPG", "description": null}, {"src": "1203/5ca5bfefba83b-P1010308.JPG", "description": null}, {"src": "1203/5ca5bff08a5da-P1010309.JPG", "description": null}, {"src": "1203/5ca5bff19c6e6-P1010310.JPG", "description": null}, {"src": "1203/5ca5bff3218eb-P1010311.JPG", "description": null}, {"src": "1203/5ca5bff3dc947-P1010312.JPG", "description": null}, {"src": "1203/5ca5bff4d5d66-P1010313.JPG", "description": null}, {"src": "1203/5ca5bff5ca349-P1010314.JPG", "description": null}, {"src": "1203/5ca5bff684f29-P1010315.JPG", "description": null}, {"src": "1203/5ca5bff79b4b8-P1010316.JPG", "description": null}], "area": {"min": 36, "max": 36}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 2, "beds": [{"count": 2, "type": "simple"}], "roomCount": 2, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 53, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 53300, "max": 53300}}, {"type": "house_sharing", "rent": {"min": 33500, "max": 33500}}], "label": "T2 36m2", "reference": "6", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "460b1786-0d87-11e8-89ed-005056940822", "label": "EUROPA", "address": "All\u00e9e thierry d'Argenlieu 37000 TOURS", "code": 28, "medias": [{"src": "460b1786-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a8563f85b802-fa\u00e7ade.JPG", "description": null}, {"src": "460b1786-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a8563f9190ea-hall.JPG", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence en centre-ville, proche de la gare. Commerces &agrave; proximit&eacute;. Agent de s&eacute;curit&eacute; et de veille de 20h &agrave; 6h00. R&eacute;sidence &eacute;ligible &agrave; l&#39;APL disposant des services suivants : local &agrave; v&eacute;los, laverie, et acc&egrave;s internet inclus.</p>\r\n\r\n<p>Secr&eacute;tariat de la r&eacute;sidence situ&eacute; 11 rue du Plat d&rsquo;&Eacute;tain. Contact : Hebergement_Tours.Centre@crous-orleans-tours.fr</p>\r\n\r\n<p>Visualisez les logements propos&eacute;s gr&acirc;ce &agrave; nos <a href=\"https://www.crous-orleans-tours.fr/logements/nos-residences/tours/europa/\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=yes,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=yes,dependent=no'); return false;\">visites virtuelles</a>.</p>", "location": {"lat": 47.381, "lon": 0.696}, "transports": [{"label": "Tramway", "description": "Ligne A arr\u00eat \"St Paul\"", "distance": 1, "unitOfMeasure": "on_foot"}, {"label": "Bus", "description": "Ligne 4 arr\u00eat \"St Paul\"", "distance": 1, "unitOfMeasure": "on_foot"}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "V\u00e9lo", "description": "", "distance": 11, "unitOfMeasure": "on_foot"}], "uairne": "0371543B", "sector": {"id": "8310f1cc-0757-11e8-89ed-005056940822", "label": "TOURS"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Logement meubl&eacute; et &eacute;quip&eacute; d&rsquo;une chambre par &eacute;tudiant avec un lit simple, une table de nuit, un bureau, une chaise, une &eacute;tag&egrave;re au mur et placard encastr&eacute; (penderie et &eacute;tag&egrave;re). Cuisine 2 plaques &eacute;lectriques, un r&eacute;frig&eacute;rateur, un &eacute;vier, un meuble sous &eacute;vier, 2 placards (penderie et &eacute;tag&egrave;re). Salle de bain une douche, un lavabo et un WC s&eacute;par&eacute;. Le loyer comprend les charges d&#39;&eacute;lectricit&eacute;.</p>\r\n\r\n<p>Dans le cadre du logement voulu seul, le tarif sera de 533&euro;/mois.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1583, "medias": [{"src": "1583/5a83fb2c633d7-T1bis_1.JPG", "description": null}, {"src": "1583/5a83fb2cd14f2-T1 bis_2.JPG", "description": null}, {"src": "1583/5a83fb2d230e3-T1 bis_3.JPG", "description": null}, {"src": "1583/5a83fb2d5f70b-T1 bis_4.JPG", "description": null}], "area": {"min": 32, "max": 32}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 2, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 15, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 37600, "max": 37600}}, {"type": "house_sharing", "rent": {"min": 23100, "max": 23100}}], "label": "T1B 32m2", "reference": "3", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "4996f9a6-0d87-11e8-89ed-005056940822", "label": "JEAN ZAY", "address": "25/27 rue des Bas-Bourgs 28000 CHARTRES", "code": 14, "medias": [{"src": "4996f9a6-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a8400e43999e-Fa\u00e7ade.JPG", "description": null}, {"src": "4996f9a6-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a8400e47652a-Fa\u00e7adebis.JPG", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence &eacute;ligible &agrave; l&#39;APL situ&eacute;e &agrave; 5 mn &agrave; pied de l&#39;IUT, 5 mn du restaurant universitaire et &agrave; 15 mn du centre ville. R&eacute;sidence &eacute;quip&eacute;e : local &agrave; v&eacute;los, salle commune, acc&egrave;s internet en Wifi inclus. Secr&eacute;tariat de la r&eacute;sidence situ&eacute; 8 place Fran&ccedil;ois Rabelais. Contact : chartres@crous-orleans-tours.fr</p>\r\n\r\n<p>Visualisez les logements propos&eacute;s gr&acirc;ce &agrave; nos <a href=\"https://www.crous-orleans-tours.fr/logements/nos-residences/chartres/jean-zay/\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=yes,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=yes,dependent=no'); return false;\">visites virtuelles</a>.</p>", "location": {"lat": 48.438, "lon": 1.495}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Lignes 2 et 7 - arr\u00eat Bas Bourgs", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0281096P", "sector": {"id": "a25dd862-0757-11e8-89ed-005056940822", "label": "CHARTRES"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p><strong>Logement d&#39;une pi&egrave;ce</strong> &eacute;quip&eacute; de 2 armoires, 2 biblioth&egrave;ques, 2 bureaux avec chaises, 2 lits avec tables de nuit. Kitchenette &eacute;quip&eacute;e de deux tabourets et d&rsquo;un meuble sous &eacute;vier, d&rsquo;une &eacute;tag&egrave;re, d&rsquo;un frigo et de plaques. Lavabo, douche et WC en commun. Le loyer ne comprend pas les charges d&#39;&eacute;lectricit&eacute; (dont chauffage). En cas de logement voulu seul, le tarif est de 376&euro;.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1783, "medias": [{"src": "1783/5ca5bda298d12-P1010224.JPG", "description": null}, {"src": "1783/5ca5bda37d66c-P1010226.JPG", "description": null}, {"src": "1783/5ca5bda5932f8-P1010229.JPG", "description": null}, {"src": "1783/5ca5bda6ea17b-P1010230.JPG", "description": null}, {"src": "1783/5ca5bde4b1bb6-P1010231.JPG", "description": null}, {"src": "1783/5ca5bde5864a8-P1010232.JPG", "description": null}], "area": {"min": 35, "max": 35}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 2, "beds": [{"count": 2, "type": "simple"}], "roomCount": 2, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 90, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 42300, "max": 42300}}, {"type": "house_sharing", "rent": {"min": 25200, "max": 25200}}], "label": "T2 35m2", "reference": "6", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "4cf6e342-0d87-11e8-89ed-005056940822", "label": "ROCHERON", "address": "8 Rue du Pr\u00e9 Rocheron 41000 BLOIS", "code": 3, "medias": [{"src": "4cf6e342-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a8552b7a1502-Fa\u00e7ade 1.JPG", "description": null}, {"src": "4cf6e342-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a8552b7e92a5-Fa\u00e7ade 2.JPG", "description": null}, {"src": "4cf6e342-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a8552b8642cd-Salle commune.JPG", "description": null}, {"src": "4cf6e342-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a8552b8e73e1-Laverie.JPG", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence situ&eacute;e dans un quartier tous commerces, services et restaurants, 10 minutes &agrave; pied Estacom, ECSVL, 15 minutes &agrave; pied site chocolaterie et gare, 15 minutes &agrave; pied site Jean Jaur&egrave;s (10 minutes par la navette gratuite)&nbsp;: Maths Info, IUT SRC, IUT MMI, Licences Pro ATC, Droit, ESPE. A 5 mn &agrave; pied de l&rsquo;arr&ecirc;t navette gratuite centre-ville. R&eacute;sidence &eacute;ligible &agrave; l&#39;APL et &eacute;quip&eacute;e : acc&egrave;s TV/TNT, acc&egrave;s internet en Wifi inclus, local &agrave; v&eacute;los ferm&eacute;, laverie, salle commune. Secr&eacute;tariat de la r&eacute;sidence situ&eacute; &agrave; la maison de l&#39;&eacute;tudiant - 10-12 rue Anne de Bretagne (acc&egrave;s par la place Lob). Contact : blois@crous-orleans-tours.fr</p>\r\n\r\n<p>Visualisez les logements propos&eacute;s gr&acirc;ce &agrave; nos <a href=\"https://www.crous-orleans-tours.fr/logements/nos-residences/blois/rocheron/\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=yes,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=yes,dependent=no'); return false;\">visites virtuelles</a>.</p>", "location": {"lat": 47.581, "lon": 1.34}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Ligne A - arr\u00eats Alli\u00e9s ou Ronceraie<br />\r\nLigne D - arr\u00eats Alli\u00e9s, Ronceraie ou Cobaudi\u00e8re", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "Parking abrit\u00e9 gratuit, non s\u00e9curis\u00e9, situ\u00e9 sous la r\u00e9sidence.", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0411015F", "sector": {"id": "87b6c875-0757-11e8-89ed-005056940822", "label": "BLOIS"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Logement de deux chambres chacune &eacute;quip&eacute;e d&#39;un lit, d&rsquo;un placard et d&#39;une table avec deux chaises. Kitchenette &eacute;quip&eacute;e d&rsquo;un meuble sous &eacute;vier, d&rsquo;un frigo et de plaques. Lavabo, douche et WC en commun. Le loyer ne comprend pas les charges d&#39;&eacute;lectricit&eacute; (dont chauffage).</p>\r\n\r\n<p>Dans le cadre du logement voulu seul, le tarif sera de 423&euro;/mois.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1445, "medias": [{"src": "1445/5a84115cea7a4-T2_1.JPG", "description": null}, {"src": "1445/5a84115e20e0b-T2_2.JPG", "description": null}, {"src": "1445/5a84115ec490a-T2_3.JPG", "description": null}], "area": {"min": 27.6, "max": 39.2}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 2, "beds": [{"count": 2, "type": "simple"}], "roomCount": 2, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 8, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 43600, "max": 43600}}, {"type": "house_sharing", "rent": {"min": 28000, "max": 28000}}], "label": "T2 32m2", "reference": "6", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "484e2ede-0d87-11e8-89ed-005056940822", "label": "HOTEL DIEU", "address": "11 rue du Pont Merlan 18000 BOURGES", "code": 5, "medias": [{"src": "484e2ede-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a84112038df1-Fa\u00e7ade.JPG", "description": null}, {"src": "484e2ede-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a841120ed49f-Hall.JPG", "description": null}, {"src": "484e2ede-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a8411218459f-Laverie.JPG", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence proche de l&#39;ENSA, &eacute;ligible &agrave; l&#39;APL et dot&eacute;e de nombreux services : local &agrave; v&eacute;los, acc&egrave;s internet inclus, laverie, salle d&#39;&eacute;tudes, foyer, veilleur de nuit. Secr&eacute;tariat de la r&eacute;sidence situ&eacute; &agrave; l&rsquo;antenne du Crous (74 rue de Turly &ndash; 18000 Bourges). Contact : bourges@crous-orleans-tours.fr</p>\r\n\r\n<p>Visualisez les logements propos&eacute;s gr&acirc;ce &agrave; nos <a href=\"https://www.crous-orleans-tours.fr/logements/nos-residences/bourges/hotel-dieu/\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=yes,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=yes,dependent=no'); return false;\">visites virtuelles</a>.</p>", "location": {"lat": 47.088, "lon": 2.391}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Bus : Toutes lignes", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0180921D", "sector": {"id": "93a3b915-0757-11e8-89ed-005056940822", "label": "BOURGES"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Logement de deux chambres s&eacute;par&eacute;es, chacune &eacute;quip&eacute;e avec lit, table de nuit, armoire, bureau avec chaise. Kitchenette &eacute;quip&eacute;e d&rsquo;un meuble sous &eacute;vier, d&rsquo;une &eacute;tag&egrave;re, d&rsquo;un frigo et de plaques. Lavabo, douche et WC en commun. Le loyer comprend les charges d&#39;&eacute;lectricit&eacute;.</p>\r\n\r\n<p>Dans le cadre du logement voulu seul, le tarif sera de 436&euro;/mois.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 2255, "medias": [{"src": "2255/61b99da3b1431-5a66f3741d8b6-DSC01863.jpg", "description": "Photo non contractuelle"}, {"src": "2255/61b99da3b9ef7-5a66f3741f6f8-DSC01862.jpg", "description": "Photo non contractuelle"}], "area": {"min": 8.9, "max": 9.7}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 416, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 24700, "max": 24700}}], "label": "Chambre", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "d21feed9-fb79-11e7-89ed-005056940822", "label": "CITE MOULIN A VENT", "address": "26 AVENUE ALFRED SAUVY 66870 PERPIGNAN CEDEX", "code": 23, "medias": [{"src": "d21feed9-fb79-11e7-89ed-005056940822/5a660219d3df7-5.jpg", "description": null}, {"src": "d21feed9-fb79-11e7-89ed-005056940822/5a660219d7e9b-DSC01853.jpg", "description": null}], "description": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">&nbsp;</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Situ&eacute;e sur le campus de l&rsquo;Universit&eacute;.</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">A proximit&eacute; imm&eacute;diate de l&rsquo;IUT, de l&rsquo;UPVD, proche du Lyc&eacute;e jean Lur&ccedil;at, de l&rsquo;IRTS et N&eacute;o sup, la r&eacute;sidence TRAMUNTANA se trouve &agrave; la jonction d&rsquo;une riche zone commerciale et du quartier sud &laquo; le Moulin &agrave; Vent &raquo;. Elle est desservie par les lignes de bus 8 et 11. Vous aurez acc&egrave;s au centre-ville (FNAC, salle de concert, th&eacute;&acirc;tre, boutiques), au p&ocirc;le multiplex cin&eacute;ma &laquo; Le CASTILLET &raquo;, &agrave; la gare SCNF en 15 mn par les transports en commun ainsi qu&rsquo;&agrave; un parc des sports et espace aquatique &agrave; 5 mn &agrave; pied. Le bus &agrave; 1&euro; vous permettra aussi de vous rendre cot&eacute; montagne (Font-Romeu, Les Angles) ou c&ocirc;t&eacute; mer (Canet, Argeles sur mer). De plus, une navette dessert le campus MAILLY tous les jours avec un d&eacute;part toutes les 30mn ( www.sankeo.fr), un r&eacute;seau de piste cyclable et un service municipal de v&eacute;lo &agrave; la location sont &agrave; votre disposition &agrave; proximit&eacute; imm&eacute;diate de la Cit&eacute; U Implant&eacute;e dans un parc de 3 hectares et &frac12; arbor&eacute; une partie des logements disposent d&rsquo;une vue sur la chaine des Pyr&eacute;n&eacute;es (les Alb&egrave;res, le Canigou) et Nord avec vue sur le centre historique et les collines des Corbi&egrave;res, parc enti&egrave;rement clos, s&eacute;curis&eacute; par contr&ocirc;le d&rsquo;acc&egrave;s et r&eacute;serv&eacute; aux d&eacute;placements &agrave; pied. Le campus universitaire (IUT et UPVD) est facilement accessible par un chemin pi&eacute;tonnier &eacute;clair&eacute; longeant les terres agricoles de l&rsquo;IUT. Vous trouverez au c&oelig;ur du parc une loge d&rsquo;accueil ouverte 24h/24h et 7j/7j, avec un service de veille assur&eacute; la nuit, une laverie automatique, une salle polyvalente, de salles de travail, un garage &agrave; v&eacute;lo collectif, des box automobiles individuels Un espace de sport a &eacute;t&eacute; cr&eacute;&eacute; comprenant un espace de fitness en ext&eacute;rieur, un city stade multi sport, un boulodrome. Des stationnements payants (5&euro;) en zone r&eacute;serv&eacute;e &agrave; cet usage sont pr&eacute;vus &agrave; l&rsquo;int&eacute;rieur du parc.</p>", "location": {"lat": 42.68, "lon": 2.899}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Bus 8 arr\u00eat cit\u00e9 universitaire", "distance": 2, "unitOfMeasure": "on_foot"}], "uairne": "0660435P", "sector": {"id": "491488ab-116b-11e8-89ed-005056940822", "label": "Perpignan"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Chambre r&eacute;nov&eacute;e de 10 m&sup2; avec mobilier int&eacute;gr&eacute; lit, bureau, chaise, espace de rangement, niche pour int&eacute;grer un micro-onde, &eacute;clairage chevet et bureau, cabine tri-fonction, r&eacute;frig&eacute;rateur, connexion internet WIFI et filaire. Cuisine collective &agrave; tous les &eacute;tages comportant 2 plaques vitroc&eacute;ramiques, hottes, 2 &eacute;viers, mange debout avec chaises hautes.</p>\r\n\r\n<p>Ce logement peut ouvrir droit &agrave; des prestations de la Caisse d&#39;Allocation Familiale. Pour plus de renseignements, se rendre sur : https://www.caf.fr/.</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 551, "medias": [{"src": "551/5a82e4efe53fa-Le Mans - Res U Bartholdi - T1 2.jpg", "description": null}], "area": {"min": 21, "max": 21}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 97, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 32082, "max": 32082}}], "label": "T1 BAR", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "bd596b0c-0b38-11e8-89ed-005056940822", "label": "RESIDENCE  BARTHOLDI", "address": "14 \u00e0 24bis AVENUE BARTHOLDI - 72000 LE MANS", "code": 34, "medias": [{"src": "bd596b0c-0b38-11e8-89ed-005056940822/5a82e3568d4da-Le Mans - Res U Bartholdi - Ext.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence universitaire disposant de <strong>182 </strong>studios dont <strong>7 </strong>logements accessibles aux personnes &agrave; mobilit&eacute; r&eacute;duite et <strong>23</strong> T1bis. Tous nos logements ont&nbsp; acc&egrave;s &agrave; internet haut d&eacute;bit via SFR WiFirst- pr&eacute;voir &eacute;lectricit&eacute; en plus (hors chauffage). <a href=\"https://tourmkr.com/F1rH0pgJR0\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=no,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=no,dependent=no'); return false;\">Visite virtuelle 360&deg;</a></p>\r\n\r\n<p>A proximit&eacute; : Resto&#39;U Bartholdi et Cafet&#39;UFR Lettres et IUT Etablissements : UFR Lettres/Langues/Sciences Humaines - UFR Droit/Economie/Gestion - UFR Sciences/Techniques - IUT MANS - ENSIM</p>", "location": {"lat": 48.019, "lon": 0.154}, "transports": [{"label": "Tramway", "description": "T1", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Bus", "description": "Ligne 18", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0721556A", "sector": {"id": "c8584134-f9f9-11e7-89ed-005056940822", "label": "Le Mans"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Les logements sont tous &eacute;quip&eacute;s de : lit, table, chaise, bureau, meuble de rangement</p>", "specialConditions": "Les T1 bis sont r\u00e9serv\u00e9s uniquement aux couples \u00e9tudiants - obligatoire pour les 2  :  avoir fait un D.S.E et avoir un \u00e9chelon social ou indice social positif\r\nSi vous \u00eates concern\u00e9s veuillez \u00e9crire \u00e0 l'adresse mail : logement@crous-nantes.fr, une r\u00e9ponse vous sera apport\u00e9e  en fonction des disponibilit\u00e9s.", "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 2080, "medias": [{"src": "2080/5cd939cd6ea42-T1-2.jpg", "description": null}, {"src": "2080/5cd939cde4d6f-T1.jpg", "description": null}, {"src": "2080/5cd939ce4d21b-T1-SDB.jpg", "description": null}], "area": {"min": 16, "max": 17}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 78, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 26540, "max": 29972}}], "label": "T1 JSP", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "b9b723ce-5548-11e9-a02d-005056941f86", "label": "RESIDENCE JARDINS ST PAUL", "address": "6 Rue du Chemin Neuf 76000 ROUEN", "code": 21, "medias": [{"src": "b9b723ce-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd5893a784eb-EXT.jpg", "description": null}], "description": "<p>La r&eacute;sidence Jardins Saint Paul est situ&eacute;e rive droite, &agrave; deux minutes de la fac de m&eacute;decine et pharmacie, de l&rsquo;Espace R&eacute;gional de Formation des Professions de Sant&eacute; de Rouen et proche des transports en commun. Les r&eacute;sidents peuvent profiter du restaurant universitaire et de la caf&eacute;t&eacute;ria du Crous se trouvant &agrave; proximit&eacute;. La r&eacute;sidence est s&eacute;curis&eacute;e par la pr&eacute;sence d&rsquo;un gardien et l&rsquo;acc&egrave;s contr&ocirc;l&eacute; par badge/interphone. L&rsquo;ensemble des logements offre un acc&egrave;s gratuit au r&eacute;seau wifi. Garage &agrave; v&eacute;los et laverie sont &agrave; disposition des r&eacute;sidents ainsi que des espaces de convivialit&eacute;s : salle de jeux, salle de TV. L&#39;&eacute;lectricit&eacute; et le chauffage sont &agrave; la charge du locataire, pr&eacute;voir abonnement &eacute;lectrique.</p>", "location": {"lat": 49.437, "lon": 1.108}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Lignes 5/11/13/20<br />\r\nArr\u00eat : Martainville", "distance": 3, "unitOfMeasure": "on_foot"}, {"label": "Bus", "description": "TEOR T1/T2/T3<br />\r\nArr\u00eat : Martainville", "distance": 3, "unitOfMeasure": "on_foot"}], "uairne": "076012DX", "sector": {"id": "1ad46486-7328-11e9-a02d-005056941f86", "label": "Rouen"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>&Eacute;quipement : kitchenette / &eacute;vier / r&eacute;frig&eacute;rateur / plaques de cuisson Sanitaires : lavabo / douche / WC Mobilier : 1 ou 2 lits une place / bureau / table /chaise / placard Installations : prise t&eacute;l&eacute;phone / prise TV / acc&egrave;s wifi</p>\r\n\r\n<p>Le loyer est indiqu&eacute; toutes charges comprises et ouvre droit &agrave; l&rsquo;APL.<br />\r\nPhotos non contractuelles.</p>\r\n\r\n<p><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=UidTve71GZU&amp;list=PLoLxWpgMA6hSe3wp2XFCPEoYIdlAkwuJN&amp;index=77\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=yes,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=no,dependent=no,width=500,height=350'); return false;\">Visite Virtuelle</a></p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 2066, "medias": [{"src": "2066/5cd938571df18-t1-1.jpg", "description": null}, {"src": "2066/5cd93857c7330-t1-3.jpg", "description": null}, {"src": "2066/5cd938585eabe-t1-3.jpg", "description": null}, {"src": "2066/5cd93858d2d88-t1-5.jpg", "description": null}, {"src": "2066/5cd938597264a-t1-6.jpg", "description": null}], "area": {"min": 14, "max": 14}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 119, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 28800, "max": 28800}}], "label": "T1 14M PANORAMA", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "b95d7365-5548-11e9-a02d-005056941f86", "label": "RESIDENCE DU PANORAMA", "address": "Boulevard Siegfried 76130 MONT SAINT AIGNAN", "code": 14, "medias": [{"src": "b95d7365-5548-11e9-a02d-005056941f86/5cd5891796527-EXT.jpg", "description": null}], "description": "<p>La r&eacute;sidence du Panorama est situ&eacute;e &agrave; deux pas du campus de de Mont-Saint-Aignan, &agrave; cinq minutes des transports en commun et &agrave; proximit&eacute; du restaurant universitaire et des caf&eacute;t&eacute;rias du Crous. S&eacute;curis&eacute;e, un veilleur de nuit est pr&eacute;sent sur les lieux, et l&rsquo;acc&egrave;s &agrave; la r&eacute;sidence est contr&ocirc;l&eacute; par badge. L&rsquo;ensemble des logements propose un acc&egrave;s gratuit au wifi. Parking et laverie sont &agrave; disposition ainsi que des espaces de convivialit&eacute;s : salles d&rsquo;&eacute;tudes et salle de jeux (baby-foot, ping-pong). Un service animation est pr&eacute;sent au sein de la r&eacute;sidence afin de d&rsquo;accompagner les r&eacute;sidents dans leur vie culturelle.</p>", "location": {"lat": 49.461, "lon": 1.065}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "TEOR T1<br />\r\nArr\u00eat : Mont aux malades", "distance": 10, "unitOfMeasure": "on_foot"}, {"label": "Bus", "description": "Ligne 43 / F2<br />\r\nArr\u00eat : Mont aux malades", "distance": 10, "unitOfMeasure": "metre"}], "uairne": "0761752S", "sector": {"id": "1ad46486-7328-11e9-a02d-005056941f86", "label": "Rouen"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>&Eacute;quipements : kitchenette / &eacute;vier / r&eacute;frig&eacute;rateur / plaques de cuisson</p>\r\n\r\n<p>Sanitaires : lavabo / douche / WC</p>\r\n\r\n<p>Mobilier : lit une place / bureau / chaise / table / placard Installations : prise t&eacute;l&eacute;phone</p>\r\n\r\n<p>Le loyer est indiqu&eacute; toutes charges comprises et ouvre droit &agrave; l&rsquo;ALS.<br />\r\nPhotos non contractuelles.</p>\r\n\r\n<p><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=1YGYUQb6iZQ\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=yes,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=no,dependent=no,width=500,height=350'); return false;\">Visite Virtuelle</a></p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 259, "medias": [{"src": "259/6227845b07764-T1_gabard_1.jpg", "description": null}], "area": {"min": 17.19, "max": 23.01}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 123, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 30770, "max": 30770}}], "label": "T1", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "1395ba2a-fc90-11e7-89ed-005056940822", "label": "GABARD", "address": "29 Rue Honor\u00e9 Baradat 64000 Pau", "code": 45, "medias": [{"src": "1395ba2a-fc90-11e7-89ed-005056940822/5a61ef397d598-Ernest Gabard_1.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence tr&egrave;s r&eacute;cente, situ&eacute;e &agrave; &eacute;gale distance du domaine universitaire et du centre ville de Pau.</p>\r\n\r\n<p>B&eacute;n&eacute;ficie du passage r&eacute;gulier d&#39;un veilleur la nuit.</p>", "location": {"lat": 43.305, "lon": -0.364}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Bus ligne 1 (r\u00e9seau IDELIS) Arr\u00eat : Cadier", "distance": 10, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "En compl\u00e9ment du parking urbain gratuit , la r\u00e9sidence poss\u00e8de une quarantaine d'emplacements privatifs, se renseigner aupr\u00e8s de l'agent d'accueil pour obtenir une place.", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0642080N", "sector": {"id": "9b177074-fad3-11e7-89ed-005056940822", "label": "PAU"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>&nbsp;</p>\r\n\r\n<p>Logement tr&egrave;s r&eacute;cent, clair et spacieux, douche &agrave; l&#39;italienne et volumes facilitant l&rsquo;accessibilit&eacute; des personnes &agrave; mobilit&eacute; r&eacute;duite.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 494, "medias": [{"src": "494/622787c64800a-T1_thelem_1.jpg", "description": null}, {"src": "494/628365c412aef-T1_thelem_2.jpg", "description": null}], "area": {"min": 19, "max": 19}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 108, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 33790, "max": 33790}}], "label": "T1", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "275ffd60-fc8e-11e7-89ed-005056940822", "label": "LE THELEME", "address": "16 RUE DES FRERES CAMORS 64000 PAU", "code": 25, "medias": [{"src": "275ffd60-fc8e-11e7-89ed-005056940822/5a6206a0ed8f7-Le Th\u00e9l\u00e8me_1.jpg", "description": null}], "description": "<p>La r&eacute;sidence universitaire Le Th&eacute;l&egrave;me est situ&eacute;e pr&eacute;s du domaine universitaire et &agrave; proximit&eacute; du restaurant universitaire Cap sud ouvert le soir.</p>\r\n\r\n<p>La r&eacute;sidence est &eacute;quip&eacute;e d&rsquo;un ascenseur.</p>\r\n\r\n<p>Logement b&eacute;n&eacute;ficiant de l&rsquo;APL (APL : aide personnalis&eacute;e au logement)</p>", "location": {"lat": 43.312, "lon": -0.369}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Bus (r\u00e9seau IDELIS) : Ligne 6 arr\u00eat : Coll\u00e8ge Clermont", "distance": 5, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "La r\u00e9sidence dispose d'un large parking privatif.", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "V\u00e9lo", "description": "", "distance": 500, "unitOfMeasure": "metre"}], "uairne": "0641889F", "sector": {"id": "9b177074-fad3-11e7-89ed-005056940822", "label": "PAU"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Logement spacieux et clair &agrave; 2 minutes &agrave; pied du campus universitaire, proche ESPE.</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 506, "medias": [{"src": "506/622868beca746-T1_bis_le_velum_2.jpg", "description": "Coin cuisine"}, {"src": "506/622868be249b9-T1_bis_le_velum_1.jpg", "description": "Pi\u00e8ce de vie"}], "area": {"min": 19, "max": 19}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 83, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 37590, "max": 37590}}], "label": "T1", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "27d4c545-fc8e-11e7-89ed-005056940822", "label": "LE VELUM", "address": "Avenue du Commandant CLERE 40000 MONT-DE-MARSAN", "code": 26, "medias": [{"src": "27d4c545-fc8e-11e7-89ed-005056940822/5a620de1e0710-Le Velum_4.jpg", "description": null}], "description": "<p>La r&eacute;sidence universitaire Le V&eacute;lum est situ&eacute;e &agrave; mi-chemin entre le centre ville et le lyc&eacute;e Charles DESPIAU.</p>\r\n\r\n<p>Logement b&eacute;n&eacute;ficiant de l&rsquo;APL (APL : aide personnalis&eacute;e au logement)</p>", "location": {"lat": 43.884, "lon": -0.497}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Bus : Ligne 6 (r\u00e9seau T.U.M.)", "distance": 30, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "La r\u00e9sidence dispose d'un parking privatif.", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0400976U", "sector": {"id": "bd1dd869-f606-11e7-89ed-005056940822", "label": "MONT DE MARSAN"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Logement tout confort, pas de couloir de circulation, acc&egrave;s par des passerelles m&eacute;talliques.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 522, "medias": [{"src": "522/5a62115531a0a-Le Velum_3.jpg", "description": "Chambre"}, {"src": "522/62286927cadae-T1_bis_le_velum_2.jpg", "description": "coin cuisine"}, {"src": "522/62836607f39dd-T1_bis_le_velum_1.jpg", "description": null}], "area": {"min": 29, "max": 29}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 2, "beds": [{"count": 2, "type": "simple"}], "roomCount": 3, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 84, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 45960, "max": 45960}}, {"type": "house_sharing", "rent": {"min": 22980, "max": 22980}}], "label": "T1BIS", "reference": "7", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090b6e0-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Unit\u00e9 De Vie"}, {"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "27d4c545-fc8e-11e7-89ed-005056940822", "label": "LE VELUM", "address": "Avenue du Commandant CLERE 40000 MONT-DE-MARSAN", "code": 26, "medias": [{"src": "27d4c545-fc8e-11e7-89ed-005056940822/5a620de1e0710-Le Velum_4.jpg", "description": null}], "description": "<p>La r&eacute;sidence universitaire Le V&eacute;lum est situ&eacute;e &agrave; mi-chemin entre le centre ville et le lyc&eacute;e Charles DESPIAU.</p>\r\n\r\n<p>Logement b&eacute;n&eacute;ficiant de l&rsquo;APL (APL : aide personnalis&eacute;e au logement)</p>", "location": {"lat": 43.884, "lon": -0.497}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Bus : Ligne 6 (r\u00e9seau T.U.M.)", "distance": 30, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "La r\u00e9sidence dispose d'un parking privatif.", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0400976U", "sector": {"id": "bd1dd869-f606-11e7-89ed-005056940822", "label": "MONT DE MARSAN"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": null, "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 516, "medias": [{"src": "516/5aa269787cdcb-T1bishand.JPG", "description": null}, {"src": "516/5aa269ac0dcfb-T1bis hand.JPG", "description": null}], "area": {"min": 29, "max": 29}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 85, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 45960, "max": 45960}}], "label": "T1BIS PMR", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "27d4c545-fc8e-11e7-89ed-005056940822", "label": "LE VELUM", "address": "Avenue du Commandant CLERE 40000 MONT-DE-MARSAN", "code": 26, "medias": [{"src": "27d4c545-fc8e-11e7-89ed-005056940822/5a620de1e0710-Le Velum_4.jpg", "description": null}], "description": "<p>La r&eacute;sidence universitaire Le V&eacute;lum est situ&eacute;e &agrave; mi-chemin entre le centre ville et le lyc&eacute;e Charles DESPIAU.</p>\r\n\r\n<p>Logement b&eacute;n&eacute;ficiant de l&rsquo;APL (APL : aide personnalis&eacute;e au logement)</p>", "location": {"lat": 43.884, "lon": -0.497}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Bus : Ligne 6 (r\u00e9seau T.U.M.)", "distance": 30, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "La r\u00e9sidence dispose d'un parking privatif.", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0400976U", "sector": {"id": "bd1dd869-f606-11e7-89ed-005056940822", "label": "MONT DE MARSAN"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Vaste logement, douche &agrave; l&#39;italienne et volumes facilitant l&rsquo;accessibilit&eacute; des personnes &agrave; mobilit&eacute; r&eacute;duite.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 649, "medias": [{"src": "649/6228742945176-T1_bis_ronsard_2.jpg", "description": null}], "area": {"min": 30, "max": 30}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 2, "type": "mobile"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 201, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 46180, "max": 46180}}, {"type": "house_sharing", "rent": {"min": 23090, "max": 23090}}, {"type": "couple_two_spaces", "rent": {"min": 46180, "max": 46180}}], "label": "T1BIS PMR", "reference": "3", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "8c916e54-fc8d-11e7-89ed-005056940822", "label": "RONSARD", "address": "36 RUE RONSARD 64000 PAU", "code": 24, "medias": [{"src": "8c916e54-fc8d-11e7-89ed-005056940822/5a62149cb27ae-Ronsard_4.jpg", "description": null}], "description": "<p>La r&eacute;sidence universitaire Ronsard est situ&eacute;e &agrave; 500m du campus universitaire, des salles de cours, d&rsquo;un restaurant universitaire et &agrave; 50m d&rsquo;une grande surface et d&rsquo;un cin&eacute;ma.</p>\r\n\r\n<p>La r&eacute;sidence est &eacute;quip&eacute;e d&rsquo;un ascenseur.</p>\r\n\r\n<p>Logement b&eacute;n&eacute;ficiant de l&rsquo;APL (APL : aide personnalis&eacute;e au logement)</p>", "location": {"lat": 43.319, "lon": -0.358}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Bus (r\u00e9seau IDELIS) : Lignes 2, 12, 13 et 21 (arr\u00eat : Monge),<br />\r\nLigne 5 (arr\u00eat : Philippon)<br />\r\net Ligne 1 (arr\u00eat : Lyc\u00e9e Baradat)", "distance": 100, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "La r\u00e9sidence dispose d'un parking.", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "V\u00e9lo", "description": "", "distance": 600, "unitOfMeasure": "metre"}], "uairne": "0641878U", "sector": {"id": "9b177074-fad3-11e7-89ed-005056940822", "label": "PAU"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Vaste studio tr&egrave;s clair, &agrave; 5 minutes &agrave; pied du campus et 1 &agrave; minute d&#39;un vaste centre commercial, ainsi que d&#39;un cin&eacute;ma.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 2608, "medias": [{"src": "2608/622877327b3ee-T1_bis_bosquet_2.jpg", "description": "Coin cuisine et chambre"}, {"src": "2608/62835d474692d-T1_bis_bosquet_1.jpg", "description": null}], "area": {"min": 18, "max": 18}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 87, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 39250, "max": 39250}}], "label": "T1", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "f4e6f6c1-fc8e-11e7-89ed-005056940822", "label": "BOSQUET", "address": "269 place de la caserne Bosquet 40000 MONT-DE-MARSAN", "code": 31, "medias": [{"src": "f4e6f6c1-fc8e-11e7-89ed-005056940822/5a621e74f40dc-Bosquet_1.jpg", "description": null}], "description": "<p>En face de la M&eacute;diath&egrave;que de Mont de Marsan, la r&eacute;sidence universitaire Bosquet est situ&eacute;e &agrave; deux pas du centre ville, tr&egrave;s proche du lyc&eacute;e Victor Duruy.</p>\r\n\r\n<p>Logement b&eacute;n&eacute;ficiant de l&rsquo;APL (APL : aide personnalis&eacute;e au logement).</p>", "location": {"lat": 43.897, "lon": -0.493}, "transports": [{"label": "", "description": "Bus : Ligne 3 (r\u00e9seau T.U.M.)", "distance": 100, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0401044T", "sector": {"id": "bd1dd869-f606-11e7-89ed-005056940822", "label": "MONT DE MARSAN"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p><strong>ATTENTION, nouveau tarif appliqu&eacute; &agrave; compter du 01/09/2022 : 372.50&euro;</strong></p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n\r\n<p>Studio clair et bien am&eacute;nag&eacute; &agrave; deux pas du centre ville.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1047, "medias": [{"src": "1047/5ca5bc21d24a3-P1010255.JPG", "description": null}, {"src": "1047/5ca5bc22d935a-P1010256.JPG", "description": null}, {"src": "1047/5ca5bc239fc04-P1010257.JPG", "description": null}], "area": {"min": 19, "max": 19}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 81, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 41500, "max": 41500}}], "label": "T1 19m2", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "452cbf06-0d87-11e8-89ed-005056940822", "label": "DR DESFRAY", "address": "5 rue du Docteur Desfray 41000 BLOIS", "code": 1, "medias": [{"src": "452cbf06-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a8549e7c55f0-fa\u00e7ade derriere.JPG", "description": null}, {"src": "452cbf06-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a8549e86d10d-fa\u00e7ade devant.JPG", "description": null}, {"src": "452cbf06-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a8549e8e450e-Garage \u00e0 v\u00e9lo.JPG", "description": null}, {"src": "452cbf06-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a8549e98ad4d-Laverie.JPG", "description": null}, {"src": "452cbf06-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a8549ea11122-Salle \u00e9tude.JPG", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence &eacute;ligible &agrave; l&#39;APL situ&eacute;e dans le quartier de la gare, site de la chocolaterie. Proche IUT, INSA, lyc&eacute;e Camille Claudel, lyc&eacute;e des arts et m&eacute;tiers et tous sites d&#39;enseignement sup&eacute;rieur. Arr&ecirc;t navette gratuite centre-ville et station tous bus. R&eacute;sidence &eacute;quip&eacute;e: local v&eacute;lo ferm&eacute;, acc&egrave;s TV/TNT, acc&egrave;s internet en Wifi inclus, ascenseur, laverie, salle commune, agent de s&eacute;curit&eacute; et de veille la nuit. Commerces &agrave; proximit&eacute;. Acc&egrave;s internet inclus dans le loyer. Contact: 02.54.78.61.38 - blois@crous-orleans-tours.fr</p>\r\n\r\n<p>Visualisez les logements propos&eacute;s gr&acirc;ce &agrave; nos <a href=\"https://www.crous-orleans-tours.fr/logements/nos-residences/blois/residence-docteur-desfray/\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=yes,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=yes,dependent=no'); return false;\">visites virtuelles</a>.</p>", "location": {"lat": 47.585, "lon": 1.326}, "transports": [{"label": "Train", "description": "", "distance": 600, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Bus", "description": "Bus : terminus toutes lignes, toutes destinations<br />\r\narr\u00eat gare. Navette gratuite centre-ville.", "distance": 600, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Stationnement urbain payant", "description": "Parking ferm\u00e9 non surveill\u00e9 situ\u00e9 sous la r\u00e9sidence, et en surface dans l\u2019enceinte de la r\u00e9sidence, dans la limite des places disponibles et pour un montant mensuel de 10 \u20ac.", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "041004DA", "sector": {"id": "87b6c875-0757-11e8-89ed-005056940822", "label": "BLOIS"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Logement &eacute;quip&eacute; d&#39;un lit, d&rsquo;un placard, d&#39;un bureau avec chaise et d&#39;un mange-debout avec chaise haute. Kitchenette &eacute;quip&eacute;e d&rsquo;un meuble sous &eacute;vier, d&rsquo;un frigo et de plaques. Lavabo, douche et WC individuels. Le loyer comprend les charges d&#39;&eacute;lectricit&eacute;.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1109, "medias": [{"src": "1109/5ca5bc850d0f9-P1010246.JPG", "description": null}, {"src": "1109/5ca5bc85ccc10-P1010248.JPG", "description": null}, {"src": "1109/5ca5bc8695647-P1010250.JPG", "description": null}, {"src": "1109/5ca5bc87a7f72-P1010252.JPG", "description": null}], "area": {"min": 19.12, "max": 20.98}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 94, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 36300, "max": 36300}}], "label": "T1 19m2", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "459df9cd-0d87-11e8-89ed-005056940822", "label": "DR DUCOUX", "address": "3 Rue Ducoux 41000 BLOIS", "code": 4, "medias": [{"src": "459df9cd-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a854d9186cf7-Fa\u00e7ade.JPG", "description": null}, {"src": "459df9cd-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a854d9201ce7-Int\u00e9rieur.JPG", "description": null}, {"src": "459df9cd-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a854d92718a7-Laverie.JPG", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence &eacute;ligible &agrave; l&#39;APL situ&eacute;e dans le quartier de la gare, site de la chocolaterie. Proche IUT, INSA, lyc&eacute;e Camille Claudel, lyc&eacute;e des arts et m&eacute;tiers et tous sites d&#39;enseignement sup&eacute;rieur. Arr&ecirc;t navette gratuite centre-ville et station tous bus. R&eacute;sidence &eacute;quip&eacute;e : local v&eacute;lo non ferm&eacute;, acc&egrave;s TV/TNT, acc&egrave;s internet en Wifi inclus, ascenseur, laverie, agent de s&eacute;curit&eacute; et de veille la nuit. Commerces &agrave; proximit&eacute;. Contact: 02.54.78.61.38 - blois@crous-orleans-tours.fr</p>", "location": {"lat": 47.585, "lon": 1.325}, "transports": [{"label": "Train", "description": "", "distance": 600, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Bus", "description": "Bus : terminus toutes lignes, toutes destinations arr\u00eat gare. Navette gratuite centre-ville.", "distance": 600, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Stationnement urbain payant", "description": "Parking ferm\u00e9 non surveill\u00e9 situ\u00e9 sous la r\u00e9sidence du Dr Desfray, et en surface dans l\u2019enceinte de cette r\u00e9sidence, dans la limite des places disponibles et pour un montant mensuel de 10 \u20ac.", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0411070R", "sector": {"id": "87b6c875-0757-11e8-89ed-005056940822", "label": "BLOIS"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Logement &eacute;quip&eacute; d&#39;un lit, d&rsquo;un placard et d&#39;une table avec chaise. Kitchenette &eacute;quip&eacute;e d&rsquo;un meuble sous &eacute;vier, d&rsquo;un frigo et de plaques. Lavabo, douche et WC individuels. Le loyer ne comprend pas les charges d&#39;&eacute;lectricit&eacute; (dont chauffage).</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1297, "medias": [{"src": "1297/5ca5cd1903207-P1010408.JPG", "description": null}, {"src": "1297/5ca5cd19ebc7d-P1010409.JPG", "description": null}, {"src": "1297/5ca5cd1ad7d38-P1010411.JPG", "description": null}, {"src": "1297/5ca5cd1ba9352-P1010412.JPG", "description": null}], "area": {"min": 18, "max": 18}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 1, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 40300, "max": 40300}}], "label": "STUDIO 20m2", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "46f21fc1-0d87-11e8-89ed-005056940822", "label": "GIBJONCS", "address": "74 rue de Turly 18000 BOURGES", "code": 6, "medias": [{"src": "46f21fc1-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a840eb394970-Fa\u00e7ade 2.JPG", "description": null}, {"src": "46f21fc1-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a840eb430cbb-Fa\u00e7ade 1.JPG", "description": null}, {"src": "46f21fc1-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a840eb48ca73-Hall 1.JPG", "description": null}, {"src": "46f21fc1-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a840eb4e7857-Hall 2.JPG", "description": null}, {"src": "46f21fc1-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a840eb56ab6a-Foyer.JPG", "description": null}, {"src": "46f21fc1-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a840eb5e1b4f-Laverie.JPG", "description": null}, {"src": "46f21fc1-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a840eb6d293d-Salle \u00e9tude.JPG", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence proche de l&#39;IUT, &eacute;ligible &agrave; l&#39;ALS et dot&eacute;e de nombreux services : local &agrave; v&eacute;los, salle d&#39;&eacute;tudes, foyer, laverie, acc&egrave;s internet inclus, veilleur de nuit. Le secr&eacute;tariat de la r&eacute;sidence se trouve sur place. Contact : bourges@crous-orleans-tours.fr</p>\r\n\r\n<p>Visualisez les logements propos&eacute;s gr&acirc;ce &agrave; nos <a href=\"https://www.crous-orleans-tours.fr/logements/nos-residences/bourges/les-gibjoncs/\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=yes,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=yes,dependent=no'); return false;\">visites virtuelles</a>.</p>", "location": {"lat": 47.1, "lon": 2.42}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Bus : ligne 5 \u2013 arr\u00eat Turly", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0180600E", "sector": {"id": "93a3b915-0757-11e8-89ed-005056940822", "label": "BOURGES"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Logement &eacute;quip&eacute; d&rsquo;une armoire, d&#39;un lit avec table de nuit, d&#39;un bureau avec chaise. Kitchenette &eacute;quip&eacute;e d&rsquo;un meuble sous &eacute;vier, d&rsquo;une &eacute;tag&egrave;re, d&rsquo;un frigo et de plaques. Lavabo, douche et WC individuels. Le loyer comprend les charges d&#39;&eacute;lectricit&eacute;.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1332, "medias": [{"src": "1332/5a86a68a86cf9-Chambre1.jpg", "description": null}, {"src": "1332/5a86a68acca1a-Chambre2.JPG", "description": null}, {"src": "1332/5a86a68b0a94d-Chambre3.JPG", "description": null}, {"src": "1332/5a86a68b3f952-Chambre4.JPG", "description": null}, {"src": "1332/5a86a68b71e67-Chambre5.JPG", "description": null}, {"src": "1332/5a86a68ba5295-Cuisines communes 1.JPG", "description": null}, {"src": "1332/5a86a68c1ded8-Cuisines communes 2.JPG", "description": null}], "area": {"min": 9, "max": 9}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 4, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 25500, "max": 25500}}], "label": "TRI-FONCTION 9 M", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "46f21fc1-0d87-11e8-89ed-005056940822", "label": "GIBJONCS", "address": "74 rue de Turly 18000 BOURGES", "code": 6, "medias": [{"src": "46f21fc1-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a840eb394970-Fa\u00e7ade 2.JPG", "description": null}, {"src": "46f21fc1-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a840eb430cbb-Fa\u00e7ade 1.JPG", "description": null}, {"src": "46f21fc1-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a840eb48ca73-Hall 1.JPG", "description": null}, {"src": "46f21fc1-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a840eb4e7857-Hall 2.JPG", "description": null}, {"src": "46f21fc1-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a840eb56ab6a-Foyer.JPG", "description": null}, {"src": "46f21fc1-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a840eb5e1b4f-Laverie.JPG", "description": null}, {"src": "46f21fc1-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a840eb6d293d-Salle \u00e9tude.JPG", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence proche de l&#39;IUT, &eacute;ligible &agrave; l&#39;ALS et dot&eacute;e de nombreux services : local &agrave; v&eacute;los, salle d&#39;&eacute;tudes, foyer, laverie, acc&egrave;s internet inclus, veilleur de nuit. Le secr&eacute;tariat de la r&eacute;sidence se trouve sur place. Contact : bourges@crous-orleans-tours.fr</p>\r\n\r\n<p>Visualisez les logements propos&eacute;s gr&acirc;ce &agrave; nos <a href=\"https://www.crous-orleans-tours.fr/logements/nos-residences/bourges/les-gibjoncs/\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=yes,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=yes,dependent=no'); return false;\">visites virtuelles</a>.</p>", "location": {"lat": 47.1, "lon": 2.42}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Bus : ligne 5 \u2013 arr\u00eat Turly", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0180600E", "sector": {"id": "93a3b915-0757-11e8-89ed-005056940822", "label": "BOURGES"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Chambre &eacute;quip&eacute;e d&rsquo;une armoire, d&#39;un lit et d&#39;un bureau avec chaise. Cuisine collective ; frigo individuel. SDB : Cabine tri-fonction (douche+WC+lavabo). Le loyer comprend les charges d&#39;&eacute;lectricit&eacute;.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1364, "medias": [{"src": "1364/5ca5c0aeb2253-P1010330.JPG", "description": null}, {"src": "1364/5ca5c0b21d85a-P1010332.JPG", "description": null}, {"src": "1364/5ca5c0b485dfb-P1010333.JPG", "description": null}, {"src": "1364/5ca5c0b66eb1b-P1010337.JPG", "description": "cuisine commune"}, {"src": "1364/5ca5c0b850062-P1010339.JPG", "description": null}, {"src": "1364/5ca5c0b9ef3df-P1010340.JPG", "description": null}, {"src": "1364/5ca5c0bbb0586-P1010341.JPG", "description": null}], "area": {"min": 9, "max": 9}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 41, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 22400, "max": 22400}}], "label": "bi-fonction 9m", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "47644158-0d87-11e8-89ed-005056940822", "label": "GRANDMONT", "address": "Parc de Grandmont 37200 TOURS", "code": 24, "medias": [{"src": "47644158-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a9946bcdc4d4-exterieur3.JPG", "description": null}, {"src": "47644158-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a9946be8fb5a-exterieur1.JPG", "description": null}, {"src": "47644158-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a9946bf7abd0-Local velo.JPG", "description": null}, {"src": "47644158-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a9946c0357b7-Laverie.JPG", "description": null}, {"src": "47644158-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a9946c09f06a-cuisines communes1.JPG", "description": null}, {"src": "47644158-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a9946c10d207-Cuisinescommunes2.JPG", "description": null}, {"src": "47644158-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a9946c145613-Salle jeux.JPG", "description": null}, {"src": "47644158-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a9946c186cb4-Salle TV3.JPG", "description": null}, {"src": "47644158-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a9946c1cf73c-salle travail.JPG", "description": null}], "description": "<p>Logements r&eacute;nov&eacute;s proches des UFRs situ&eacute;s dans un parc bois&eacute; : Sciences, Pharmacie et IUT. Parc de r&eacute;sidences universitaires dot&eacute; de 8 b&acirc;timents &eacute;ligibles &agrave; l&#39;ALS (aide au logement vers&eacute;e par la CAF).</p>\r\n\r\n<p>B&acirc;timents &eacute;quip&eacute;s : laveries, vid&eacute;oprotection, acc&egrave;s internet inclus, salles (travail, TV, jeux, musique, musculation), acc&egrave;s v&eacute;hicules, parkings, 4 locaux &agrave; v&eacute;lo dans les b&acirc;timents C, D, E, F (photo prise dans le b&acirc;timent C).</p>\r\n\r\n<p>Secr&eacute;tariat situ&eacute; au rdc du b&acirc;timent A. Accueil ouvert 24h/24. Agent de s&eacute;curit&eacute; et de veille la nuit. Contact: 02.47.25.13.43 - residence.grandmont@crous-orleans-tours.fr.</p>\r\n\r\n<p>Lieux de restauration &agrave; proximit&eacute; : restaurant universitaire de Grandmont&nbsp; ouvert de 11h30 &agrave; 13h30 du lundi au vendredi, caf&eacute;t&eacute;ria de la MDE&nbsp; ouverte de 7h30 &agrave; 10h00 et de 11h00 &agrave; 14h00.</p>\r\n\r\n<p>Supermarch&eacute;s (avenue de l&#39;alouette) et zone commerciale &agrave; proximit&eacute;. &nbsp;</p>\r\n\r\n<p>Visualisez les logements propos&eacute;s gr&acirc;ce &agrave; nos <a href=\"https://www.crous-orleans-tours.fr/logements/nos-residences/tours/grandmont/\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=yes,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=yes,dependent=no'); return false;\">visites virtuelles</a>.</p>", "location": {"lat": 47.351, "lon": 0.702}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Bus : lignes 2, 3A, 3B, 5 - arr\u00eat Bonamy", "distance": 100, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "Parkings \u00e0 proximit\u00e9.", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0370796P", "sector": {"id": "8310f1cc-0757-11e8-89ed-005056940822", "label": "TOURS"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>logements r&eacute;partis sur les b&acirc;timents C, E, F, G, H. Chambre de 9m2 &eacute;quip&eacute;e d&rsquo;un placard, d&#39;un lit et d&#39;un bureau avec chaise. Cuisine collective &eacute;quip&eacute;e de plaques &eacute;lectriques. SDB : Cabine bi-fonction (douche,lavabo). WC en partage sur le pallier. Le loyer comprend les charges d&#39;&eacute;lectricit&eacute;.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1558, "medias": [{"src": "1558/5a997bc7bc96e-T2_1.JPG", "description": null}, {"src": "1558/5a997bc82c9b4-T2_2.JPG", "description": null}, {"src": "1558/5a997bc8c4331-T2_3.JPG", "description": null}, {"src": "1558/5a997bc9ce4ce-T2_4.JPG", "description": null}, {"src": "1558/5a997bca51f44-T2_5.JPG", "description": null}, {"src": "1558/5a997bcacb7c1-T2_6.JPG", "description": null}, {"src": "1558/5a997bcb68046-T2_7.JPG", "description": null}, {"src": "1558/5a997bcbcf820-T2_8.JPG", "description": null}], "area": {"min": 34, "max": 34}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 2, "beds": [{"count": 2, "type": "simple"}], "roomCount": 2, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 129, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 42000, "max": 42000}}, {"type": "house_sharing", "rent": {"min": 25500, "max": 25500}}], "label": "T2 34m2", "reference": "6", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}, {"id": "d091b03f-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Balcon"}], "residence": {"id": "492b2833-0d87-11e8-89ed-005056940822", "label": "JACQUARD", "address": "40 rue de la Bourrie Rouge 45000 ORLEANS", "code": 21, "medias": [{"src": "492b2833-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a997ab3d5cf4-fa\u00e7ade2.JPG", "description": null}, {"src": "492b2833-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a997ab4bae89-fa\u00e7ade1.JPG", "description": null}, {"src": "492b2833-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a997ab55ae8d-fa\u00e7ade3.JPG", "description": null}, {"src": "492b2833-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a997ab60000b-hall.JPG", "description": null}, {"src": "492b2833-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a997ab66893a-laverie.JPG", "description": null}, {"src": "492b2833-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a997ab6dda1f-local velo.JPG", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence en centre-ville &eacute;ligible &agrave; l&#39;APL. Proche gare SNCF, &agrave; 5 minutes &agrave; pied du Lyc&eacute;e Pothier, &agrave; 15 minutes &agrave; pied du Lyc&eacute;e Franklin, &agrave; 22 minutes &agrave; pied du Lyc&eacute;e Jean Zay. Nombreux services propos&eacute;s : local &agrave; v&eacute;los, laverie, veilleur de nuit, balcons pour certains logements, acc&egrave;s internet inclus en WIFI. Secr&eacute;tariat de la r&eacute;sidence situ&eacute; 2 rue de la folie. Contact : dessaux@crous-orleans-tours.fr</p>\r\n\r\n<p>Visualisez les logements propos&eacute;s gr&acirc;ce &agrave; nos <a href=\"https://www.crous-orleans-tours.fr/logements/nos-residences/orleans/jacquard/\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=yes,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=yes,dependent=no'); return false;\">visites virtuelles</a>.</p>", "location": {"lat": 47.916, "lon": 1.904}, "transports": [{"label": "Tramway", "description": "Ligne A - Arr\u00eat Coligny", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Bus", "description": "Ligne 1 - Arr\u00eat Coligny", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0451600V", "sector": {"id": "7895821e-0757-11e8-89ed-005056940822", "label": "ORLEANS"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Logement de deux chambres s&eacute;par&eacute;es, chacune &eacute;quip&eacute;e d&#39;un lit, d&#39;une penderie avec tablette et d&#39;un bureau avec chaise. Kitchenette &eacute;quip&eacute;e d&rsquo;un meuble sous &eacute;vier, d&rsquo;une &eacute;tag&egrave;re, d&rsquo;un frigo et de plaques. Lavabo, douche et WC en commun. Le loyer ne comprend pas les charges d&#39;&eacute;lectricit&eacute; (dont chauffage).</p>\r\n\r\n<p>Dans le cadre du logement voulu seul, le tarif sera de 420&euro;/mois.</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1571, "medias": [{"src": "1571/5a83fab85b374-T1.JPG", "description": null}], "area": {"min": 19, "max": 19}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 14, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 32800, "max": 32800}}], "label": "STUDIO 19m2", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "4996f9a6-0d87-11e8-89ed-005056940822", "label": "JEAN ZAY", "address": "25/27 rue des Bas-Bourgs 28000 CHARTRES", "code": 14, "medias": [{"src": "4996f9a6-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a8400e43999e-Fa\u00e7ade.JPG", "description": null}, {"src": "4996f9a6-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a8400e47652a-Fa\u00e7adebis.JPG", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence &eacute;ligible &agrave; l&#39;APL situ&eacute;e &agrave; 5 mn &agrave; pied de l&#39;IUT, 5 mn du restaurant universitaire et &agrave; 15 mn du centre ville. R&eacute;sidence &eacute;quip&eacute;e : local &agrave; v&eacute;los, salle commune, acc&egrave;s internet en Wifi inclus. Secr&eacute;tariat de la r&eacute;sidence situ&eacute; 8 place Fran&ccedil;ois Rabelais. Contact : chartres@crous-orleans-tours.fr</p>\r\n\r\n<p>Visualisez les logements propos&eacute;s gr&acirc;ce &agrave; nos <a href=\"https://www.crous-orleans-tours.fr/logements/nos-residences/chartres/jean-zay/\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=yes,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=yes,dependent=no'); return false;\">visites virtuelles</a>.</p>", "location": {"lat": 48.438, "lon": 1.495}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Lignes 2 et 7 - arr\u00eat Bas Bourgs", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0281096P", "sector": {"id": "a25dd862-0757-11e8-89ed-005056940822", "label": "CHARTRES"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Logement &eacute;quip&eacute; d&rsquo;une armoire, d&#39;une biblioth&egrave;que, d&#39;un lit avec table de nuit, d&#39;un bureau avec chaise. Kitchenette &eacute;quip&eacute;e d&rsquo;un tabouret et d&rsquo;un meuble sous &eacute;vier, d&rsquo;une &eacute;tag&egrave;re, d&rsquo;un frigo et de plaques. Lavabo, douche et WC individuels. Le loyer ne comprend pas les charges d&#39;&eacute;lectricit&eacute; (dont chauffage).</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1623, "medias": [{"src": "1623/5a841a775f731-T1_1.JPG", "description": null}, {"src": "1623/5a841a789c490-T1_2.JPG", "description": null}, {"src": "1623/5a841a7a6cc70-T1_3.JPG", "description": null}, {"src": "1623/5a841a7b95a3e-T1_4.JPG", "description": null}, {"src": "1623/5a841a7c3c4bf-T1_5.JPG", "description": null}, {"src": "1623/5a841a7d2b78c-T1_6.JPG", "description": null}], "area": {"min": 19, "max": 19}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 36, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 35300, "max": 35300}}], "label": "T1 19m2", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "4a6bf8f5-0d87-11e8-89ed-005056940822", "label": "LES COINCHETTES", "address": "21 Bis route de la Pomme 36100 ISSOUDUN", "code": 20, "medias": [{"src": "4a6bf8f5-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a8419e127c2e-Facade.JPG", "description": null}, {"src": "4a6bf8f5-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a8419e377a8f-Hall.JPG", "description": null}, {"src": "4a6bf8f5-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a8419e490ed8-Salle commune.JPG", "description": null}, {"src": "4a6bf8f5-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a8419e5752d3-Laverie.JPG", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence proche de l&#39;IUT d&#39;Issoudun, &eacute;ligible &agrave; l&#39;APL. Nombreux services propos&eacute;s : laverie, local &agrave; v&eacute;los, salle commune, veilleur de nuit, acc&egrave;s internet en wifi inclus. Secr&eacute;tariat de la r&eacute;sidence situ&eacute; au restaurant universitaire le Castel&#39;RU - 78 espace Mend&egrave;s France. Contact : chateauroux@crous-orleans-tours.fr</p>\r\n\r\n<p>Visualisez les logements propos&eacute;s gr&acirc;ce &agrave; nos <a href=\"https://www.crous-orleans-tours.fr/logements/nos-residences/chateauroux-et-issoudun/les-coinchettes/\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=yes,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=yes,dependent=no'); return false;\">visites virtuelles</a>.</p>", "location": {"lat": 46.95, "lon": 2.01}, "transports": [{"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0360840T", "sector": {"id": "98860955-0757-11e8-89ed-005056940822", "label": "ISSOUDUN"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Logement &eacute;quip&eacute; d&rsquo;une penderie, d&#39;un lit avec table de nuit, d&#39;un bureau avec chaise. Kitchenette &eacute;quip&eacute;e d&rsquo;un meuble sous &eacute;vier, d&rsquo;une &eacute;tag&egrave;re, d&rsquo;un frigo et de plaques. Lavabo, douche et WC individuels. Le loyer comprend les charges d&#39;&eacute;lectricit&eacute;.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1632, "medias": [{"src": "1632/5a841ae448bab-T2_1.JPG", "description": null}, {"src": "1632/5a841ae4d27e7-T2_2.JPG", "description": null}, {"src": "1632/5a841ae56c7a6-T2_3.JPG", "description": null}, {"src": "1632/5a841ae5dca74-T2_4.JPG", "description": null}, {"src": "1632/5a841ae626bce-T2_5.JPG", "description": null}], "area": {"min": 30, "max": 30}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 2, "beds": [{"count": 2, "type": "simple"}], "roomCount": 2, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 38, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 46900, "max": 46900}}, {"type": "house_sharing", "rent": {"min": 29500, "max": 29500}}], "label": "T2 30m2", "reference": "6", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "4a6bf8f5-0d87-11e8-89ed-005056940822", "label": "LES COINCHETTES", "address": "21 Bis route de la Pomme 36100 ISSOUDUN", "code": 20, "medias": [{"src": "4a6bf8f5-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a8419e127c2e-Facade.JPG", "description": null}, {"src": "4a6bf8f5-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a8419e377a8f-Hall.JPG", "description": null}, {"src": "4a6bf8f5-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a8419e490ed8-Salle commune.JPG", "description": null}, {"src": "4a6bf8f5-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a8419e5752d3-Laverie.JPG", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence proche de l&#39;IUT d&#39;Issoudun, &eacute;ligible &agrave; l&#39;APL. Nombreux services propos&eacute;s : laverie, local &agrave; v&eacute;los, salle commune, veilleur de nuit, acc&egrave;s internet en wifi inclus. Secr&eacute;tariat de la r&eacute;sidence situ&eacute; au restaurant universitaire le Castel&#39;RU - 78 espace Mend&egrave;s France. Contact : chateauroux@crous-orleans-tours.fr</p>\r\n\r\n<p>Visualisez les logements propos&eacute;s gr&acirc;ce &agrave; nos <a href=\"https://www.crous-orleans-tours.fr/logements/nos-residences/chateauroux-et-issoudun/les-coinchettes/\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=yes,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=yes,dependent=no'); return false;\">visites virtuelles</a>.</p>", "location": {"lat": 46.95, "lon": 2.01}, "transports": [{"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0360840T", "sector": {"id": "98860955-0757-11e8-89ed-005056940822", "label": "ISSOUDUN"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Logement de deux chambres s&eacute;par&eacute;es, chacune &eacute;quip&eacute;e avec lit, table de nuit, penderie, bureau avec chaise. Kitchenette &eacute;quip&eacute;e d&rsquo;un meuble sous &eacute;vier, d&rsquo;une &eacute;tag&egrave;re, d&rsquo;un frigo et de plaques. Lavabo, douche et WC en commun. Le loyer comprend les charges d&#39;&eacute;lectricit&eacute;.</p>\r\n\r\n<p>Dans le cadre du logement voulu seul, le tarif sera de 469&euro;/mois.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1714, "medias": [{"src": "1714/5a83ffd194800-T1.JPG", "description": null}, {"src": "1714/5a83ffd2a8a06-T1_1.JPG", "description": null}, {"src": "1714/5a83ffd3e6228-T1_2.JPG", "description": null}], "area": {"min": 18, "max": 19}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 154, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 30600, "max": 30600}}], "label": "T1 18 \u00e0 19m2", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "4c2a6195-0d87-11e8-89ed-005056940822", "label": "MERLEAU PONTY", "address": "8, place Fran\u00e7ois Rabelais 28000 CHARTRES", "code": 15, "medias": [{"src": "4c2a6195-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a8400b7a9c04-facade1.JPG", "description": null}, {"src": "4c2a6195-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a8400b833c0b-Hall.JPG", "description": null}, {"src": "4c2a6195-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a8400b880bac-Laverie.JPG", "description": null}], "description": "<p>Secteur calme. R&eacute;sidence &eacute;ligible &agrave; l&#39;APL, situ&eacute;e &agrave; 8 mn &agrave; pied de l&#39;antenne scientifique et 20 mn du centre ville. Nombreux services propos&eacute;s : laverie, local &agrave; v&eacute;los, salle, interphone, acc&egrave;s internet en Wifi inclus. Secr&eacute;tariat de la r&eacute;sidence situ&eacute; 8 place Fran&ccedil;ois Rabelais. Contact : chartres@crous-orleans-tours.fr</p>\r\n\r\n<p>Visualisez les logements propos&eacute;s gr&acirc;ce &agrave; nos <a href=\"https://www.crous-orleans-tours.fr/logements/nos-residences/chartres/merleau-ponty/\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=yes,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=yes,dependent=no'); return false;\">visites virtuelles</a>.</p>", "location": {"lat": 48.434, "lon": 1.482}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Ligne 1 - Arr\u00eat Husson", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0281097R", "sector": {"id": "a25dd862-0757-11e8-89ed-005056940822", "label": "CHARTRES"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Logement &eacute;quip&eacute; d&rsquo;une armoire, d&rsquo;une biblioth&egrave;que, d&#39;un bureau avec chaise, d&rsquo;un lit avec table de nuit. Kitchenette am&eacute;ricaine avec un tabouret haut et d&rsquo;un meuble sous &eacute;vier, d&rsquo;une &eacute;tag&egrave;re, d&rsquo;un frigo et de plaques. Lavabo, douche et WC individuels. Le loyer ne comprend pas les charges d&#39;&eacute;lectricit&eacute; (dont chauffage).</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1800, "medias": [{"src": "1800/5ca5c3db3437b-P1010273.JPG", "description": "Chambre violette"}, {"src": "1800/5ca5c3dc0f904-P1010274.JPG", "description": null}, {"src": "1800/5ca5c3dd21b08-P1010275.JPG", "description": null}, {"src": "1800/5ca5c3dde1d38-P1010267.JPG", "description": "cuisine commune jaune"}, {"src": "1800/5ca5c3de8e927-P1010268.JPG", "description": null}, {"src": "1800/5ca5c3df55729-P1010269.JPG", "description": null}, {"src": "1800/5ca5c3e0234f1-P1010278.JPG", "description": "chambre orange"}, {"src": "1800/5ca5c3e0bf73a-P1010279.JPG", "description": null}, {"src": "1800/5ca5c3e151cd5-P1010280.JPG", "description": null}, {"src": "1800/5ca5c3e23f7ba-P1010281.JPG", "description": null}, {"src": "1800/5ca5c3e33a370-P1010276.JPG", "description": "cuisine commune rouge"}, {"src": "1800/5ca5c3e412e5b-P1010277.JPG", "description": null}], "area": {"min": 9, "max": 9}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 45, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 25500, "max": 25500}}], "label": "TRI FONCTION 9m2", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "4d62b6e6-0d87-11e8-89ed-005056940822", "label": "SAINT SYMPHORIEN", "address": "25 RUE DU PONT VOLANT 37100 TOURS", "code": 32, "medias": [{"src": "4d62b6e6-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a99124432771-Facade1.JPG", "description": null}, {"src": "4d62b6e6-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a99124520a62-Facade2.JPG", "description": null}, {"src": "4d62b6e6-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a99124598c34-hall.JPG", "description": null}, {"src": "4d62b6e6-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a9912465e781-hall2.JPG", "description": null}, {"src": "4d62b6e6-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a9912471004d-Salle TV.JPG", "description": null}, {"src": "4d62b6e6-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a99124779328-Salle.JPG", "description": null}, {"src": "4d62b6e6-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a991247da76b-Laverie.JPG", "description": null}, {"src": "4d62b6e6-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a9912488a7f1-Local velos.JPG", "description": null}, {"src": "4d62b6e6-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a99124934601-Cuisines communes1.JPG", "description": null}, {"src": "4d62b6e6-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a9912498ab55-Cuisines communes2.JPG", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence &eacute;ligible &agrave; l&#39;ALS situ&eacute;e &agrave; Tours nord, proche de l&#39;IUT. R&eacute;sidence disposant de divers services : local &agrave; v&eacute;los, salle TV, salle, laverie, et acc&egrave;s internet inclus. Agent d&#39;accueil et de veille pr&eacute;sent la nuit. Commerces de proximit&eacute; &agrave; 500m. Restaurant universitaire situ&eacute; &agrave; c&ocirc;t&eacute; de la r&eacute;sidence ouvert de 11h30 &agrave; 13h30 et caf&eacute;t&eacute;ria ouverte de 9h &agrave; 14h30, du lundi au vendredi. Contact : symphorien@crous-orleans-tours.fr</p>\r\n\r\n<p>Visualisez les logements propos&eacute;s gr&acirc;ce &agrave; nos <a href=\"https://www.crous-orleans-tours.fr/logements/nos-residences/tours/saint-symphorien/\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=yes,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=yes,dependent=no'); return false;\">visites virtuelles</a>.</p>", "location": {"lat": 47.408, "lon": 0.701}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Ligne 2 - arr\u00eats IUT et Passerelle", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "Parking dans la r\u00e9sidence gratuit - non surveill\u00e9.", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0370988Y", "sector": {"id": "8310f1cc-0757-11e8-89ed-005056940822", "label": "TOURS"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Chambre de 9m2 &eacute;quip&eacute;e d&rsquo;un placard, tiroirs et rangement, d&#39;un lit et d&#39;un bureau avec chaise. Cuisine collective ; frigo individuel. Loyer mensuel de 252 euros, &eacute;lectricit&eacute; comprise.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1830, "medias": [{"src": "1830/5a85819147eef-chambre2.JPG", "description": null}, {"src": "1830/5a85819263e9c-chambre3.JPG", "description": null}, {"src": "1830/5a858193493a1-chambre1.JPG", "description": null}], "area": {"min": 9, "max": 9}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 39, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 17300, "max": 17300}}], "label": "CHAMBRE 9m2", "reference": "1", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "aa48f896-0cdf-11e8-89ed-005056940822", "label": "SANITAS", "address": "Boulevard De Lattre de Tassigny 37041 TOURS", "code": 26, "medias": [{"src": "aa48f896-0cdf-11e8-89ed-005056940822/5a85814c90d82-Fa\u00e7ade.JPG", "description": null}, {"src": "aa48f896-0cdf-11e8-89ed-005056940822/5a85814ddb1be-Hall.JPG", "description": null}, {"src": "aa48f896-0cdf-11e8-89ed-005056940822/5a85814eb7aad-Accueil.JPG", "description": null}, {"src": "aa48f896-0cdf-11e8-89ed-005056940822/5a85814f13bff-Laverie.JPG", "description": null}, {"src": "aa48f896-0cdf-11e8-89ed-005056940822/5a85814fbb7cf-Cuisines communes.JPG", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence en centre-ville, proche de la gare. R&eacute;sidence &eacute;ligible &agrave; l&#39;ALS &eacute;quip&eacute;e : local &agrave; v&eacute;los, laverie, salle de musique, veilleur de nuit (20h/6h)., et acc&egrave;s internet inclus.</p>\r\n\r\n<p>Secr&eacute;tariat de la r&eacute;sidence situ&eacute; 11 rue du Plat d&rsquo;&Eacute;tain. Contact : Hebergement_Tours.Centre@crous-orleans-tours.fr</p>\r\n\r\n<p>Visualisez les logements propos&eacute;s gr&acirc;ce &agrave; nos <a href=\"https://www.crous-orleans-tours.fr/logements/nos-residences/tours/sanitas/\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=yes,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=yes,dependent=no'); return false;\">visites virtuelles</a>.</p>", "location": {"lat": 47.383, "lon": 0.696}, "transports": [{"label": "Tramway", "description": "Ligne A, Arr\u00eat \"Palais des sports\"", "distance": 1, "unitOfMeasure": "on_foot"}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0370795N", "sector": {"id": "8310f1cc-0757-11e8-89ed-005056940822", "label": "TOURS"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Logement meubl&eacute; et &eacute;quip&eacute; d&rsquo;un lit simple, un meuble de rangement (penderie et &eacute;tag&egrave;re), un bureau, une chaise, une table de nuit, un r&eacute;frig&eacute;rateur et au- dessus une &eacute;tag&egrave;re, un lavabo et une poubelle. Cuisine et sanitaires en commun. Le loyer comprend les charges d&#39;&eacute;lectricit&eacute;.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 810, "medias": [{"src": "810/5ffd84e310d14-5a86a8e7ef3e9-chambre3.JPG", "description": null}, {"src": "810/5ffd84e331a28-5a86a8e785032-chambre1.JPG", "description": null}, {"src": "810/5ffd84e34d12a-5a86a8e8c30ee-chambre4.JPG", "description": null}, {"src": "810/5ffd84e385e99-5a86a8e86b60c-chambre5.JPG", "description": null}, {"src": "810/5ffd84e3a259c-5a86a8e9d088d-Cuisine.JPG", "description": null}], "area": {"min": 9, "max": 9}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 165, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 17300, "max": 17300}}], "label": "CHAMBRES 9m2", "reference": "1", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "58bb14fc-3e1b-11eb-b2a6-005056941f86", "label": "HETRES", "address": "5, rue de Tours 45100 ORLEANS", "code": 40, "medias": [{"src": "58bb14fc-3e1b-11eb-b2a6-005056941f86/5ffd847c25549-hetres.JPG", "description": null}, {"src": "58bb14fc-3e1b-11eb-b2a6-005056941f86/5ffd847c52e72-Accueil des hetres.JPG", "description": null}, {"src": "58bb14fc-3e1b-11eb-b2a6-005056941f86/5ffd847c6d80e-5a8457dd84bde-Laverie.JPG", "description": null}, {"src": "58bb14fc-3e1b-11eb-b2a6-005056941f86/6005989fd6941-HETRES 1p.jpg", "description": null}, {"src": "58bb14fc-3e1b-11eb-b2a6-005056941f86/600598a00a0ed-HETRES 3.JPG", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence situ&eacute;e au c&oelig;ur du campus d&#39;Orl&eacute;ans, &agrave; proximit&eacute; imm&eacute;diate des diff&eacute;rents lieux d&#39;enseignement (UFR, IUT, Polytech&#39;...) et &eacute;ligible &agrave; l&#39;ALS. Nombreux services propos&eacute;s : local v&eacute;lo, veilleur de nuit, parking, laverie, acc&egrave;s internet inclus en WIFI. Secr&eacute;tariat de la r&eacute;sidence sur place. Contact : campus@crous-orleans-tours.fr</p>", "location": {"lat": 47.843, "lon": 1.941}, "transports": [], "uairne": "0450813P", "sector": {"id": "7895821e-0757-11e8-89ed-005056940822", "label": "ORLEANS"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Logement &eacute;quip&eacute; d&rsquo;une penderie avec tablette, d&#39;un lit et d&#39;un bureau avec chaise. D&rsquo;un frigo et d&#39;un lavabo. Le loyer comprend les charges d&#39;&eacute;lectricit&eacute;.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1688, "medias": [{"src": "1688/5a854859ca1ed-Chambre1.JPG", "description": null}, {"src": "1688/5a85485a1da06-Chambre2.JPG", "description": null}, {"src": "1688/5a85485a4d1b7-Cuisine.JPG", "description": null}, {"src": "1688/5a85485b137a4-Sdb wc.JPG", "description": null}, {"src": "1688/5a85485b89cf1-T2.JPG", "description": null}], "area": {"min": 36, "max": 36}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 2, "beds": [{"count": 2, "type": "simple"}], "roomCount": 2, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 126, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 62200, "max": 62200}}, {"type": "house_sharing", "rent": {"min": 37000, "max": 37000}}], "label": "T2 36m2", "reference": "6", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "4b47cb81-0d87-11e8-89ed-005056940822", "label": "MAGNOLIAS", "address": "1 rue de Vend\u00f4me 45100 ORLEANS", "code": 13, "medias": [{"src": "4b47cb81-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a8454b628b6e-R\u00e9sidence.JPG", "description": null}, {"src": "4b47cb81-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a8454b6b262c-Fa\u00e7ade devant.JPG", "description": null}, {"src": "4b47cb81-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a8454b7116ba-Interieur.JPG", "description": null}, {"src": "4b47cb81-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a8454b794c5e-Interieur2.JPG", "description": null}, {"src": "4b47cb81-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a8454b827393-Laverie.JPG", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence situ&eacute;e sur le campus &agrave; proximit&eacute; imm&eacute;diate des diff&eacute;rents lieux d&#39;enseignement (IUT, UFR, Polytech&#39;...), &eacute;ligible &agrave; l&#39;APL. Commerces proches. Nombreux services propos&eacute;s : laverie, local &agrave; v&eacute;los, veilleur de nuit, interphone, vid&eacute;o-protection, ascenseur, acc&egrave;s internet inclus. Secr&eacute;tariat de la r&eacute;sidence situ&eacute; dans le b&acirc;timent Les h&ecirc;tres (5 rue de Tours). Contact : campus@crous-orleans-tours.fr</p>\r\n\r\n<p>Visualisez les logements propos&eacute;s gr&acirc;ce &agrave; nos <a href=\"https://www.crous-orleans-tours.fr/logements/nos-residences/orleans/les-magnolias/\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=yes,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=yes,dependent=no'); return false;\">visites virtuelles</a>.</p>", "location": {"lat": 47.845, "lon": 1.929}, "transports": [{"label": "Tramway", "description": "Ligne A - arr\u00eat Universit\u00e9-Ch\u00e2teau", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Bus", "description": "Ligne 7 - arr\u00eat Universit\u00e9-Ch\u00e2teau", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "Stationnement gratuit sur le parking ext\u00e9rieur de la r\u00e9sidence.", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0451598T", "sector": {"id": "7895821e-0757-11e8-89ed-005056940822", "label": "ORLEANS"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Logement de deux chambres &eacute;quip&eacute;es de deux lits, penderies/&eacute;tag&egrave;res et de deux bureaux avec chaises. Kitchenette &eacute;quip&eacute;e d&rsquo;un meuble sous &eacute;vier, d&rsquo;un frigo et de plaques en commun. Lavabo, douche et WC en commun. Le loyer comprend les charges d&#39;&eacute;lectricit&eacute;.</p>\r\n\r\n<p>Dans le cadre du logement voulu seul, le tarif sera de 622&euro;/mois.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 866, "medias": [{"src": "866/5a8418e6b51f8-T2_1.JPG", "description": null}, {"src": "866/5a8418e78779f-T2_2.JPG", "description": null}, {"src": "866/5a8418e8630a4-T2_3.JPG", "description": null}], "area": {"min": 30, "max": 33}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 2, "beds": [{"count": 2, "type": "simple"}], "roomCount": 2, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 156, "occupationModes": [{"type": "house_sharing", "rent": {"min": 25100, "max": 25100}}], "label": "T2", "reference": "6", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "420525a1-0d87-11e8-89ed-005056940822", "label": "CHARLEMAGNE", "address": "4 rue Saint Luc 36000 CHATEAUROUX", "code": 17, "medias": [{"src": "420525a1-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a841830a9388-Fa\u00e7ade.JPG", "description": null}, {"src": "420525a1-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a841831c3440-Hall.JPG", "description": null}, {"src": "420525a1-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a84183253436-Salle commune.JPG", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence situ&eacute;e en centre-ville. R&eacute;sidence &eacute;ligible &agrave; l&#39;APL dot&eacute;e des services suivants : local &agrave; v&eacute;los, salle commune, interphone, acc&egrave;s internet en WIFI inclus et ascenseur.</p>\r\n\r\n<p>Le secr&eacute;tariat de la r&eacute;sidence se trouve au restaurant universitaire le Castel&#39;RU - 78 espace Mend&egrave;s France &agrave; Ch&acirc;teauroux. Contact : chateauroux@crous-orleans-tours.fr</p>\r\n\r\n<p>Visualisez les logements propos&eacute;s gr&acirc;ce &agrave; nos <a href=\"https://www.crous-orleans-tours.fr/logements/nos-residences/chateauroux-et-issoudun/charlemagne/\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=yes,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=yes,dependent=no'); return false;\">visites virtuelles</a>.</p>", "location": {"lat": 46.813, "lon": 1.697}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Bus : ligne 1 - arr\u00eat Voltaire.<br />\r\nBus gratuit dans la ville et son agglom\u00e9ration.", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Stationnement urbain payant", "description": "Pas de parking dans la r\u00e9sidence.<br />\r\nPossibilit\u00e9 d\u2019avoir un abonnement aupr\u00e8s des services municipaux.", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0360806F", "sector": {"id": "8ea53d0f-0757-11e8-89ed-005056940822", "label": "CHATEAUROUX"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Logement avec deux chambres s&eacute;par&eacute;es, chacune &eacute;quip&eacute;e d&rsquo;une armoire, d&#39;un lit avec table de nuit, d&#39;un bureau avec chaise. Kitchenette &eacute;quip&eacute;e d&rsquo;un meuble sous &eacute;vier, d&rsquo;une &eacute;tag&egrave;re, d&rsquo;un frigo et de plaques. Lavabo, douche et WC en commun. Le loyer ne comprend pas les charges d&#39;&eacute;lectricit&eacute; (dont chauffage).</p>\r\n\r\n<p>Dans le cadre du logement voulu seul, le tarif sera de 434&euro;/mois.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 950, "medias": [{"src": "950/5a83f8091e68a-2.JPG", "description": null}, {"src": "950/5a83f8099a251-3.JPG", "description": null}, {"src": "950/5a83f80a19ad7-1.JPG", "description": null}, {"src": "950/5a83f80a77942-5.JPG", "description": null}, {"src": "950/5a83f80ad63d6-4.JPG", "description": null}], "area": {"min": 18, "max": 18}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 22, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 31000, "max": 31000}}], "label": "T1 18m2", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "44418c78-0d87-11e8-89ed-005056940822", "label": "DESANTI", "address": "6, rue du P\u00e8re Wresinski 28000 CHARTRES", "code": 16, "medias": [{"src": "44418c78-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a83f9a9672f2-Fa\u00e7ade 2.JPG", "description": null}, {"src": "44418c78-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a83f9a9e5ba8-Fa\u00e7ade 1.JPG", "description": null}, {"src": "44418c78-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a83f9aa4159b-Hall.JPG", "description": null}, {"src": "44418c78-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a83f9aab01df-Salle commune.JPG", "description": null}], "description": "<p>Secteur calme. R&eacute;sidence situ&eacute;e &agrave; 8 mn &agrave; pied de l&#39;antenne scientifique et 20 mn du centre ville. R&eacute;sidence &eacute;ligible &agrave; l&#39;APL dot&eacute;e des services suivants : local v&eacute;lo, laverie, salle commune, et acc&egrave;s internet inclus. Secr&eacute;tariat de la r&eacute;sidence situ&eacute; &agrave; l&rsquo;antenne du Crous (8 place Fran&ccedil;ois Rabelais &ndash; 28000 Chartres) Contact : chartres@crous-orleans-tours.fr</p>\r\n\r\n<p>Visualisez les logements propos&eacute;s gr&acirc;ce &agrave; nos <a href=\"https://www.crous-orleans-tours.fr/logements/nos-residences/chartres/toussaint-desanti/\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=yes,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=yes,dependent=no'); return false;\">visites virtuelles</a>.</p>", "location": {"lat": 48.434, "lon": 1.482}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Bus : ligne 1 - arr\u00eat Husson", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0281107B", "sector": {"id": "a25dd862-0757-11e8-89ed-005056940822", "label": "CHARTRES"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Logement &eacute;quip&eacute; d&rsquo;un placard, d&#39;une biblioth&egrave;que, d&#39;un lit avec table de nuit, d&#39;un bureau avec chaise. Kitchenette &eacute;quip&eacute;e d&rsquo;un tabouret et d&rsquo;un meuble sous &eacute;vier, d&rsquo;une &eacute;tag&egrave;re, d&rsquo;un frigo et de plaques. Lavabo, douche et WC individuels. Le loyer inclut le chauffage au gaz dans les charges, mais pas l&#39;&eacute;lectricit&eacute;.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1128, "medias": [{"src": "1128/5cdecd53e1d2f-T1 ANTIPODES.png", "description": null}, {"src": "1128/5cdecd54c8a5e-T1 ANTIPODES 3.png", "description": null}, {"src": "1128/5cdecd5596ec2-T1 ANTIPODES 2.png", "description": null}], "area": {"min": 18.04, "max": 18.04}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 7, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 35000, "max": 36000}}], "label": "T1", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "6745ebca-7875-11e9-a02d-005056941f86", "label": "Antipodes", "address": "Avenue Alain Savary 21000 DIJON", "code": 4, "medias": [{"src": "6745ebca-7875-11e9-a02d-005056941f86/5cdebf16a31d6-R\u00e9sidence antipodes 2.png", "description": null}, {"src": "6745ebca-7875-11e9-a02d-005056941f86/5cdebf177d06b-R\u00e9sidence antipodes.png", "description": null}], "description": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\"><strong>Informations pratiques</strong></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">La r&eacute;sidence universitaire &#39;Antipodes &#39;se trouve dans un quartier attractif, proche du resto U, d&#39;une sup&eacute;rette, d&#39;une pharmacie, d&#39;une installation sportive et d&#39;une installation culturelle. Elle est desservie par les transports en commun et dispose d&#39;un parking r&eacute;serv&eacute; avec un emplacement pour les deux-roues. Un veilleur assure la s&eacute;curit&eacute; et les 387 logements b&eacute;n&eacute;ficient du Wifi. Par ailleurs, chaque chambre est &eacute;quip&eacute;e d&#39;une prise antenne et d&#39;une prise t&eacute;l&eacute;phone.</p>", "location": {"lat": 47.311, "lon": 5.073}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "", "distance": 1, "unitOfMeasure": "on_foot"}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "V\u00e9lo", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0219000T", "sector": {"id": "bd4b3bdf-76dd-11e9-a02d-005056941f86", "label": "Dijon"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Un veilleur assure la s&eacute;curit&eacute; et les 387 logements b&eacute;n&eacute;ficient du Wifi. Par ailleurs, chaque chambre est &eacute;quip&eacute;e d&#39;une prise antenne et d&#39;une prise t&eacute;l&eacute;phone.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1131, "medias": [{"src": "1131/5cdecdadb5ee1-T2 ANTIPODES 4.png", "description": null}, {"src": "1131/5cdecdae6ef9e-T2 ANTIPODES 5.png", "description": null}, {"src": "1131/5cdecdaf0bc3f-T2 ANTIPODES.png", "description": null}], "area": {"min": 46.62, "max": 46.62}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 2, "type": "mobile"}], "roomCount": 2, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 9, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 52500, "max": 55000}}, {"type": "house_sharing", "rent": {"min": 26250, "max": 27500}}, {"type": "couple_two_spaces", "rent": {"min": 52500, "max": 55000}}], "label": "T2", "reference": "5", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090b6e0-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Unit\u00e9 De Vie"}, {"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "6745ebca-7875-11e9-a02d-005056941f86", "label": "Antipodes", "address": "Avenue Alain Savary 21000 DIJON", "code": 4, "medias": [{"src": "6745ebca-7875-11e9-a02d-005056941f86/5cdebf16a31d6-R\u00e9sidence antipodes 2.png", "description": null}, {"src": "6745ebca-7875-11e9-a02d-005056941f86/5cdebf177d06b-R\u00e9sidence antipodes.png", "description": null}], "description": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\"><strong>Informations pratiques</strong></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">La r&eacute;sidence universitaire &#39;Antipodes &#39;se trouve dans un quartier attractif, proche du resto U, d&#39;une sup&eacute;rette, d&#39;une pharmacie, d&#39;une installation sportive et d&#39;une installation culturelle. Elle est desservie par les transports en commun et dispose d&#39;un parking r&eacute;serv&eacute; avec un emplacement pour les deux-roues. Un veilleur assure la s&eacute;curit&eacute; et les 387 logements b&eacute;n&eacute;ficient du Wifi. Par ailleurs, chaque chambre est &eacute;quip&eacute;e d&#39;une prise antenne et d&#39;une prise t&eacute;l&eacute;phone.</p>", "location": {"lat": 47.311, "lon": 5.073}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "", "distance": 1, "unitOfMeasure": "on_foot"}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "V\u00e9lo", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0219000T", "sector": {"id": "bd4b3bdf-76dd-11e9-a02d-005056941f86", "label": "Dijon"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">&nbsp;Un veilleur assure la s&eacute;curit&eacute; et les 387 logements b&eacute;n&eacute;ficient du Wifi. Par ailleurs, chaque chambre est &eacute;quip&eacute;e d&#39;une prise antenne et d&#39;une prise t&eacute;l&eacute;phone.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1271, "medias": [], "area": {"min": 47, "max": 52}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 2, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}, {"count": 1, "type": "mobile"}], "roomCount": 2, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 45, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 41400, "max": 43700}}, {"type": "house_sharing", "rent": {"min": 20700, "max": 21850}}, {"type": "couple_two_spaces", "rent": {"min": 41400, "max": 43700}}], "label": "T2", "reference": "6", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "687e4a7a-7875-11e9-a02d-005056941f86", "label": "R\u00e9sidence Jemmapes", "address": "22bis, avenue Denfert Rochereau 89000 AUXERRE", "code": 20, "medias": [{"src": "687e4a7a-7875-11e9-a02d-005056941f86/5cdec1cc0bfca-R\u00e9sidence jemmapes.JPG", "description": null}], "description": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">R&eacute;sidence id&eacute;alement situ&eacute;e &agrave; proximit&eacute; des &eacute;tablissements d&#39;enseignements sup&eacute;rieur (ESPE, IFSI, Lyc&eacute;e Fourier), du centre ville, et des transports (bus, gare SNCF). La r&eacute;sidence comporte un &eacute;quipement pour personnes &agrave; mobilit&eacute; r&eacute;duite. Elle est compos&eacute;e de 50 au total.</p>", "location": {"lat": 47.8, "lon": 3.563}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Train", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0899007F", "sector": {"id": "fc63c78a-76dd-11e9-a02d-005056941f86", "label": "Auxerre"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Les logements contiennent : un espace cuisine, un espace d&#39;eaux, un bureau, une table &agrave; manger, un lit, des rangements. Wifi, possibilit&eacute; de colocation, interphone et parking.</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Acc&egrave;s &agrave; internet haut d&eacute;bit (wifi).</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Toutes charges comprises (except&eacute; &eacute;lectricit&eacute; et chauffage)</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1273, "medias": [{"src": "1273/5cdec86bb781f-T1 LATITUDES.png", "description": null}, {"src": "1273/5cdec86c827c1-T1 LATITUDES 3.png", "description": null}, {"src": "1273/5cdec86cdfba2-T1 LATITUDES 2.png", "description": null}], "area": {"min": 19, "max": 36}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 24, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 32400, "max": 40100}}], "label": "T1", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}, {"id": "d0916c95-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Micro-onde"}], "residence": {"id": "689c3620-7875-11e9-a02d-005056941f86", "label": "R\u00e9sidence Latitudes", "address": "17, rue Pierre de Coubertin 21000 DIJON", "code": 3, "medias": [{"src": "689c3620-7875-11e9-a02d-005056941f86/5cdec2468f36d-R\u00e9sidence latitudes.JPG", "description": null}], "description": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">R&eacute;sidence l&eacute;g&egrave;rement excentr&eacute;e du campus (10 minutes &agrave; pied) donnant sur le parc du CREPS ( Centre Sportif avec un verdure magnifique) et &agrave; proximit&eacute; de la piscine Olympique.<br />\r\nElle est compos&eacute;e de 82 T1 et 16 T1 bis (deux pi&egrave;ces)</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Interphone avec contr&ocirc;le d&#39;acc&egrave;s par badge, ascenseur, local pour v&eacute;los, parking.</p>", "location": {"lat": 47.312, "lon": 5.081}, "transports": [{"label": "Tramway", "description": "", "distance": 10, "unitOfMeasure": "on_foot"}, {"label": "Bus", "description": "", "distance": 2, "unitOfMeasure": "on_foot"}, {"label": "Parking privatif", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0219002V", "sector": {"id": "bd4b3bdf-76dd-11e9-a02d-005056941f86", "label": "Dijon"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Interphone avec contr&ocirc;le d&#39;acc&egrave;s par badge, ascenseur, local pour v&eacute;los, parking.</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Acc&egrave;s &agrave; internet haut d&eacute;bit (wifi).</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Toutes charges comprises (except&eacute; l&#39;&eacute;lectricit&eacute;)</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1276, "medias": [], "area": {"min": 46, "max": 48}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}, {"count": 1, "type": "mobile"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 25, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 54200, "max": 57900}}, {"type": "house_sharing", "rent": {"min": 27100, "max": 28950}}, {"type": "couple_two_spaces", "rent": {"min": 54200, "max": 57900}}], "label": "T1 BIS", "reference": "3", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "689c3620-7875-11e9-a02d-005056941f86", "label": "R\u00e9sidence Latitudes", "address": "17, rue Pierre de Coubertin 21000 DIJON", "code": 3, "medias": [{"src": "689c3620-7875-11e9-a02d-005056941f86/5cdec2468f36d-R\u00e9sidence latitudes.JPG", "description": null}], "description": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">R&eacute;sidence l&eacute;g&egrave;rement excentr&eacute;e du campus (10 minutes &agrave; pied) donnant sur le parc du CREPS ( Centre Sportif avec un verdure magnifique) et &agrave; proximit&eacute; de la piscine Olympique.<br />\r\nElle est compos&eacute;e de 82 T1 et 16 T1 bis (deux pi&egrave;ces)</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Interphone avec contr&ocirc;le d&#39;acc&egrave;s par badge, ascenseur, local pour v&eacute;los, parking.</p>", "location": {"lat": 47.312, "lon": 5.081}, "transports": [{"label": "Tramway", "description": "", "distance": 10, "unitOfMeasure": "on_foot"}, {"label": "Bus", "description": "", "distance": 2, "unitOfMeasure": "on_foot"}, {"label": "Parking privatif", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0219002V", "sector": {"id": "bd4b3bdf-76dd-11e9-a02d-005056941f86", "label": "Dijon"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Interphone avec contr&ocirc;le d&#39;acc&egrave;s par badge, ascenseur, local pour v&eacute;los, parking.</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Acc&egrave;s &agrave; internet haut d&eacute;bit (wifi).</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Toutes charges comprises (except&eacute; l&#39;&eacute;lectricit&eacute;)</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1279, "medias": [{"src": "1279/5cdec976a34e1-chambre confort mansart 2.png", "description": null}, {"src": "1279/5cdec97762a8d-chambre confort mansart.png", "description": null}, {"src": "1279/5cdec97801ecb-chambre confort mansart 3.png", "description": null}], "area": {"min": 9, "max": 10}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 1, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 25400, "max": 25400}}], "label": "Chambre Confort", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "68b400b4-7875-11e9-a02d-005056941f86", "label": "R\u00e9sidence Mansart", "address": "94 Boulevard Mansart 21000 DIJON", "code": 1, "medias": [{"src": "68b400b4-7875-11e9-a02d-005056941f86/5cdec2dae6c8a-R\u00e9sidence Mansart 3.JPG", "description": null}, {"src": "68b400b4-7875-11e9-a02d-005056941f86/5cdec2dba733d-R\u00e9sidence Mansart.png", "description": null}], "description": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">La R&eacute;sidence Mansart est situ&eacute;e dans un parc arbor&eacute; et paysag&eacute;. La R&eacute;sidence est compos&eacute;e de six pavillons : MACON, CHALON, AUTUN, AUXERRE, SENS et NEVERS. La capacit&eacute; d&#39;h&eacute;bergement est de 728 chambres traditionnelles, 150 chambres avec confort individuel (au pavillon AUXERRE dont 146 pour personnes valides et 4 pour personnes &agrave; mobilit&eacute; r&eacute;duite) et 3 studettes. Il est possible d&#39;acc&eacute;cer &agrave; la r&eacute;sidence universitaire via la proximit&eacute; imm&eacute;diate du r&eacute;seau de bus Divia : par les lianes 5 et Pleine Lune (arr&ecirc;t Mansart) ainsi que par la ligne Corol (arr&ecirc;t Fac. des Lettres).</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Le cadre verdoyant de l&#39;ensemble offre aux r&eacute;sidents des conditions de s&eacute;jour agr&eacute;ables. Pour la s&eacute;curit&eacute; des r&eacute;sidents, le site est clos et surveill&eacute; pendant la nuit par des agents de veille. Les entr&eacute;es des b&acirc;timents sont &eacute;quip&eacute;es d&#39;interphones et un standard est mis en place 24h/24.</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Salles de travail, salle informatique, salle de piano, distributeurs de boissons, sandwichs et/ou confiseries, laverie, salle de Ping Pong, salle des f&ecirc;tes, parking &agrave; v&eacute;los, restauration, culture.<br />\r\nAcc&egrave;s &agrave; internet haut d&eacute;bit (en wifi ou en filiaire)</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">&nbsp;</p>", "location": {"lat": 47.31, "lon": 5.062}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "", "distance": 3, "unitOfMeasure": "on_foot"}, {"label": "Parking privatif", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0211166D", "sector": {"id": "bd4b3bdf-76dd-11e9-a02d-005056941f86", "label": "Dijon"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Le cadre verdoyant de l&#39;ensemble offre aux r&eacute;sidents des conditions de s&eacute;jour agr&eacute;ables. Pour la s&eacute;curit&eacute; des r&eacute;sidents, le site est clos et surveill&eacute; pendant la nuit par des agents de veille. Les entr&eacute;es des b&acirc;timents sont &eacute;quip&eacute;es d&#39;interphones et un standard est mis en place 24h/24.</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Salles de travail, salle informatique, salle de piano, distributeurs de boissons, sandwichs et/ou confiseries, laverie, salle de Ping Pong, salle des f&ecirc;tes, parking &agrave; v&eacute;los, restauration, culture.<br />\r\nAcc&egrave;s &agrave; internet haut d&eacute;bit (en wifi ou en filiaire)</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1288, "medias": [{"src": "1288/5cdeca47e4f71-CHAMBRE CONFORT.png", "description": null}, {"src": "1288/5cdeca4904b59-CHAMBRE CONFORT 2.png", "description": null}], "area": {"min": 9, "max": 9}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 32, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 25400, "max": 25400}}], "label": "Chambre confort", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "68e6ae7c-7875-11e9-a02d-005056941f86", "label": "R\u00e9sidence Montmuzard", "address": "8, avenue Alain Savary 21000 DIJON", "code": 7, "medias": [{"src": "68e6ae7c-7875-11e9-a02d-005056941f86/5cdec4276098a-R\u00e9sidence montmuzard 2.png", "description": null}, {"src": "68e6ae7c-7875-11e9-a02d-005056941f86/5cdec4283df89-R\u00e9sidence Montmuzard.png", "description": null}], "description": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">La r&eacute;sidence Montmuzard est implant&eacute;e en plein campus, englobant un vaste espace vert central offrant un cadre de vie id&eacute;al. Elle est compos&eacute;e de 9 pavillons : LAMARTINE - BOSSUET - BUFFON - RAMEAU - VAUBAN - RUDE - ST BERNARD - DE BROSSES - PIRON. Elle comporte 466 chambres traditonnelles et 294 chambres avec confort individuel et 432 studettes Les chambres avec confort individuel sont dans le pavillon RAMEAU, BOSSUET et le pavillon VAUBAN, &nbsp;les studios dans les pavillons PIRON, RUDE, SAINT BERNARD et DE BROSSES.</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">L&#39;accueil s&#39;effectue au secr&eacute;tariat du pavillon BOSSUET&nbsp;du lundi au vendredi de 09h00 &agrave; 12h00 et de 13h30 &agrave; 16h45.&nbsp;De 16h45 &agrave; 09h00 :&nbsp; l&#39;accueil s&#39;effectue &agrave; la loge du pavillon de permanence.</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Laverie, salles TV, salle d&#39;anniversaire, restauration.<br />\r\nAcc&egrave;s &agrave; internet haut d&eacute;bit (en wifi ou en filiaire)</p>", "location": {"lat": 47.314, "lon": 5.069}, "transports": [{"label": "Tramway", "description": "Acc\u00e8s par le ligne 1 du Tramway (Arr\u00eat Universit\u00e9 ou Erasme)", "distance": 3, "unitOfMeasure": "on_foot"}, {"label": "Bus", "description": "la ligne 5 du Bus (Arr\u00eat Universit\u00e9).", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0211169G", "sector": {"id": "bd4b3bdf-76dd-11e9-a02d-005056941f86", "label": "Dijon"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">L&#39;accueil s&#39;effectue au secr&eacute;tariat du pavillon BOSSUET&nbsp;du lundi au vendredi de 09h00 &agrave; 12h00 et de 13h30 &agrave; 16h45.&nbsp;De 16h45 &agrave; 09h00 :&nbsp; l&#39;accueil s&#39;effectue &agrave; la loge du pavillon de permanence.</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Laverie, salles TV, salle d&#39;anniversaire, restauration.<br />\r\nAcc&egrave;s &agrave; internet haut d&eacute;bit (en wifi ou en filiaire)</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1290, "medias": [{"src": "1290/5cdeca7924d4b-CHAMBRE TRADITIONNELLE 2.png", "description": null}, {"src": "1290/5cdeca7a12dc1-CHAMBRE TRADITIONNELLE.png", "description": null}], "area": {"min": 9, "max": 9}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 31, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 16100, "max": 16100}}], "label": "Chambre traditionnelle", "reference": "1", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "68e6ae7c-7875-11e9-a02d-005056941f86", "label": "R\u00e9sidence Montmuzard", "address": "8, avenue Alain Savary 21000 DIJON", "code": 7, "medias": [{"src": "68e6ae7c-7875-11e9-a02d-005056941f86/5cdec4276098a-R\u00e9sidence montmuzard 2.png", "description": null}, {"src": "68e6ae7c-7875-11e9-a02d-005056941f86/5cdec4283df89-R\u00e9sidence Montmuzard.png", "description": null}], "description": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">La r&eacute;sidence Montmuzard est implant&eacute;e en plein campus, englobant un vaste espace vert central offrant un cadre de vie id&eacute;al. Elle est compos&eacute;e de 9 pavillons : LAMARTINE - BOSSUET - BUFFON - RAMEAU - VAUBAN - RUDE - ST BERNARD - DE BROSSES - PIRON. Elle comporte 466 chambres traditonnelles et 294 chambres avec confort individuel et 432 studettes Les chambres avec confort individuel sont dans le pavillon RAMEAU, BOSSUET et le pavillon VAUBAN, &nbsp;les studios dans les pavillons PIRON, RUDE, SAINT BERNARD et DE BROSSES.</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">L&#39;accueil s&#39;effectue au secr&eacute;tariat du pavillon BOSSUET&nbsp;du lundi au vendredi de 09h00 &agrave; 12h00 et de 13h30 &agrave; 16h45.&nbsp;De 16h45 &agrave; 09h00 :&nbsp; l&#39;accueil s&#39;effectue &agrave; la loge du pavillon de permanence.</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Laverie, salles TV, salle d&#39;anniversaire, restauration.<br />\r\nAcc&egrave;s &agrave; internet haut d&eacute;bit (en wifi ou en filiaire)</p>", "location": {"lat": 47.314, "lon": 5.069}, "transports": [{"label": "Tramway", "description": "Acc\u00e8s par le ligne 1 du Tramway (Arr\u00eat Universit\u00e9 ou Erasme)", "distance": 3, "unitOfMeasure": "on_foot"}, {"label": "Bus", "description": "la ligne 5 du Bus (Arr\u00eat Universit\u00e9).", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0211169G", "sector": {"id": "bd4b3bdf-76dd-11e9-a02d-005056941f86", "label": "Dijon"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">L&#39;accueil s&#39;effectue au secr&eacute;tariat du pavillon BOSSUET&nbsp;du lundi au vendredi de 09h00 &agrave; 12h00 et de 13h30 &agrave; 16h45.&nbsp;De 16h45 &agrave; 09h00 :&nbsp; l&#39;accueil s&#39;effectue &agrave; la loge du pavillon de permanence.</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Laverie, salles TV, salle d&#39;anniversaire, restauration.<br />\r\nAcc&egrave;s &agrave; internet haut d&eacute;bit (en wifi ou en filiaire)</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1294, "medias": [{"src": "1294/5cdecaaad5c35-studette montmuzard 3.png", "description": null}, {"src": "1294/5cdecaabb3dbf-studette montmuzard.png", "description": null}], "area": {"min": 15, "max": 15}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 34, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 33100, "max": 33100}}], "label": "Studette", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "68e6ae7c-7875-11e9-a02d-005056941f86", "label": "R\u00e9sidence Montmuzard", "address": "8, avenue Alain Savary 21000 DIJON", "code": 7, "medias": [{"src": "68e6ae7c-7875-11e9-a02d-005056941f86/5cdec4276098a-R\u00e9sidence montmuzard 2.png", "description": null}, {"src": "68e6ae7c-7875-11e9-a02d-005056941f86/5cdec4283df89-R\u00e9sidence Montmuzard.png", "description": null}], "description": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">La r&eacute;sidence Montmuzard est implant&eacute;e en plein campus, englobant un vaste espace vert central offrant un cadre de vie id&eacute;al. Elle est compos&eacute;e de 9 pavillons : LAMARTINE - BOSSUET - BUFFON - RAMEAU - VAUBAN - RUDE - ST BERNARD - DE BROSSES - PIRON. Elle comporte 466 chambres traditonnelles et 294 chambres avec confort individuel et 432 studettes Les chambres avec confort individuel sont dans le pavillon RAMEAU, BOSSUET et le pavillon VAUBAN, &nbsp;les studios dans les pavillons PIRON, RUDE, SAINT BERNARD et DE BROSSES.</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">L&#39;accueil s&#39;effectue au secr&eacute;tariat du pavillon BOSSUET&nbsp;du lundi au vendredi de 09h00 &agrave; 12h00 et de 13h30 &agrave; 16h45.&nbsp;De 16h45 &agrave; 09h00 :&nbsp; l&#39;accueil s&#39;effectue &agrave; la loge du pavillon de permanence.</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Laverie, salles TV, salle d&#39;anniversaire, restauration.<br />\r\nAcc&egrave;s &agrave; internet haut d&eacute;bit (en wifi ou en filiaire)</p>", "location": {"lat": 47.314, "lon": 5.069}, "transports": [{"label": "Tramway", "description": "Acc\u00e8s par le ligne 1 du Tramway (Arr\u00eat Universit\u00e9 ou Erasme)", "distance": 3, "unitOfMeasure": "on_foot"}, {"label": "Bus", "description": "la ligne 5 du Bus (Arr\u00eat Universit\u00e9).", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0211169G", "sector": {"id": "bd4b3bdf-76dd-11e9-a02d-005056941f86", "label": "Dijon"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">L&#39;accueil s&#39;effectue au secr&eacute;tariat du pavillon BOSSUET&nbsp;du lundi au vendredi de 09h00 &agrave; 12h00 et de 13h30 &agrave; 16h45.&nbsp;De 16h45 &agrave; 09h00 :&nbsp; l&#39;accueil s&#39;effectue &agrave; la loge du pavillon de permanence.</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Laverie, salles TV, salle d&#39;anniversaire, restauration.<br />\r\nAcc&egrave;s &agrave; internet haut d&eacute;bit (en wifi ou en filiaire)</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1319, "medias": [{"src": "1319/5cdecb12c4f33-T1 RIMBAUD.png", "description": null}, {"src": "1319/5cdecb1392953-T1 RIMBAUD 3.png", "description": null}, {"src": "1319/5cdecb1429936-T1 RIMBAUD 2.png", "description": null}], "area": {"min": 10, "max": 21}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 36, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 31600, "max": 36100}}], "label": "T1", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "6938903f-7875-11e9-a02d-005056941f86", "label": "R\u00e9sidence Rimbaud", "address": "Avenue du 21\u00e8me si\u00e8cle 21000 DIJON", "code": 5, "medias": [{"src": "6938903f-7875-11e9-a02d-005056941f86/5cdec4d6e9aea-R\u00e9sidence RIMBAUD.png", "description": null}], "description": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">La r&eacute;sidence est dot&eacute;e de 205 logements pouvant b&eacute;n&eacute;ficier del&#39;APL (165 T1 et 40 T1 bis). Elle est situ&eacute;e sur le campus universitaire, non loin des autres r&eacute;sidences, de l&#39;IUT, des installations sportives, de la facult&eacute; Mirande, du restaurant universitaire Montmuzard, du terminus des bus de la liane 5et du tram L1.</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">La r&eacute;sidence est &eacute;quip&eacute;e d&#39;un interphone avec contr&ocirc;le d&#39;acc&egrave;s par badge, de 2 ascenseurs, d&#39;une cabine t&eacute;l&eacute;phonique, d&#39;un local pour les v&eacute;lo (nombre de places limit&eacute;), d&#39;un parking, et un veilleur de nuit est &agrave; l&#39;&eacute;coute des locataires. Acc&egrave;s &agrave; internet haut d&eacute;bit (en wifi)</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Le chauffage en dalle de base (+/- 13&deg;), l&#39;eau froide, les r&eacute;parations locatives hors d&eacute;gradation, l&#39;entretien des communs font partie des charges ; l&#39;&eacute;lectricit&eacute; n&#39;est pas comprise et n&eacute;cessite une ouverture de compteur &agrave; EDF</p>", "location": {"lat": 47.31, "lon": 5.074}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "bus de la liane", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Tramway", "description": "L1", "distance": 5, "unitOfMeasure": "on_foot"}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "V\u00e9lo", "description": "", "distance": 5, "unitOfMeasure": "on_foot"}], "uairne": "0219001U", "sector": {"id": "bd4b3bdf-76dd-11e9-a02d-005056941f86", "label": "Dijon"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">La r&eacute;sidence est &eacute;quip&eacute;e d&#39;un interphone avec contr&ocirc;le d&#39;acc&egrave;s par badge, de 2 ascenseurs, d&#39;une cabine t&eacute;l&eacute;phonique, d&#39;un local pour les v&eacute;lo (nombre de places limit&eacute;), d&#39;un parking, et un veilleur de nuit est &agrave; l&#39;&eacute;coute des locataires. Acc&egrave;s &agrave; internet haut d&eacute;bit (en wifi)</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Le chauffage en dalle de base (+/- 13&deg;), l&#39;eau froide, les r&eacute;parations locatives hors d&eacute;gradation, l&#39;entretien des communs font partie des charges ; l&#39;&eacute;lectricit&eacute; n&#39;est pas comprise et n&eacute;cessite une ouverture de compteur &agrave; EDF</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1326, "medias": [{"src": "1326/5cdecbce34ee0-t1 bis balcon  rimbaud 3.png", "description": null}, {"src": "1326/5cdecc73daea3-t1 bis rimbaud.png", "description": null}, {"src": "1326/5cdecc74b2f7e-t1 bis rimbaud 2.png", "description": null}], "area": {"min": 36, "max": 45}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}, {"count": 1, "type": "mobile"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 38, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 48300, "max": 57300}}, {"type": "house_sharing", "rent": {"min": 24150, "max": 28650}}, {"type": "couple_two_spaces", "rent": {"min": 48300, "max": 57300}}], "label": "T1 Bis", "reference": "3", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "6938903f-7875-11e9-a02d-005056941f86", "label": "R\u00e9sidence Rimbaud", "address": "Avenue du 21\u00e8me si\u00e8cle 21000 DIJON", "code": 5, "medias": [{"src": "6938903f-7875-11e9-a02d-005056941f86/5cdec4d6e9aea-R\u00e9sidence RIMBAUD.png", "description": null}], "description": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">La r&eacute;sidence est dot&eacute;e de 205 logements pouvant b&eacute;n&eacute;ficier del&#39;APL (165 T1 et 40 T1 bis). Elle est situ&eacute;e sur le campus universitaire, non loin des autres r&eacute;sidences, de l&#39;IUT, des installations sportives, de la facult&eacute; Mirande, du restaurant universitaire Montmuzard, du terminus des bus de la liane 5et du tram L1.</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">La r&eacute;sidence est &eacute;quip&eacute;e d&#39;un interphone avec contr&ocirc;le d&#39;acc&egrave;s par badge, de 2 ascenseurs, d&#39;une cabine t&eacute;l&eacute;phonique, d&#39;un local pour les v&eacute;lo (nombre de places limit&eacute;), d&#39;un parking, et un veilleur de nuit est &agrave; l&#39;&eacute;coute des locataires. Acc&egrave;s &agrave; internet haut d&eacute;bit (en wifi)</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Le chauffage en dalle de base (+/- 13&deg;), l&#39;eau froide, les r&eacute;parations locatives hors d&eacute;gradation, l&#39;entretien des communs font partie des charges ; l&#39;&eacute;lectricit&eacute; n&#39;est pas comprise et n&eacute;cessite une ouverture de compteur &agrave; EDF</p>", "location": {"lat": 47.31, "lon": 5.074}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "bus de la liane", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Tramway", "description": "L1", "distance": 5, "unitOfMeasure": "on_foot"}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "V\u00e9lo", "description": "", "distance": 5, "unitOfMeasure": "on_foot"}], "uairne": "0219001U", "sector": {"id": "bd4b3bdf-76dd-11e9-a02d-005056941f86", "label": "Dijon"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">La r&eacute;sidence est &eacute;quip&eacute;e d&#39;un interphone avec contr&ocirc;le d&#39;acc&egrave;s par badge, de 2 ascenseurs, d&#39;une cabine t&eacute;l&eacute;phonique, d&#39;un local pour les v&eacute;lo (nombre de places limit&eacute;), d&#39;un parking, et un veilleur de nuit est &agrave; l&#39;&eacute;coute des locataires. Acc&egrave;s &agrave; internet haut d&eacute;bit (en wifi)</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Le chauffage en dalle de base (+/- 13&deg;), l&#39;eau froide, les r&eacute;parations locatives hors d&eacute;gradation, l&#39;entretien des communs font partie des charges ; l&#39;&eacute;lectricit&eacute; n&#39;est pas comprise et n&eacute;cessite une ouverture de compteur &agrave; EDF</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 249, "medias": [{"src": "249/615fe7ef43319-5a71c98b4da89-mauriac T1bis 1.jpg", "description": "Coin nuit"}, {"src": "249/615fe7ef5a965-5a71c98ce9805-mauriac T1bis 2.jpg", "description": "coin nuit"}, {"src": "249/615fe7ef6d44f-5a71c98f07af5-mauriac T1bis 3.jpg", "description": "coin cuisine"}, {"src": "249/615fe7ef7e955-5a71c9913e501-mauriac T1bis 4.jpg", "description": "salle d'eau"}], "area": {"min": 19, "max": 29}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 2, "type": "mobile"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 77, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 55000, "max": 55000}}, {"type": "house_sharing", "rent": {"min": 27500, "max": 27500}}, {"type": "couple_two_spaces", "rent": {"min": 55000, "max": 55000}}], "label": "T1BIS LIT DOUBLE", "reference": "3", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "130f8ef8-fc90-11e7-89ed-005056940822", "label": "FRANCOIS MAURIAC", "address": "2 Esplanade des Antilles 33600 PESSAC", "code": 44, "medias": [{"src": "130f8ef8-fc90-11e7-89ed-005056940822/5a71b8b068c76-mauriac 2.jpg", "description": null}, {"src": "130f8ef8-fc90-11e7-89ed-005056940822/5a71b8b210ff1-mauriac 3.jpg", "description": null}], "description": "<p>L&#39;acc&egrave;s est s&eacute;curis&eacute; par un badge.</p>\r\n\r\n<p>La r&eacute;sidence dispose d&#39;une laverie et d&#39;un garage &agrave; v&eacute;lo qui sont r&eacute;serv&eacute;s aux &eacute;tudiants.</p>\r\n\r\n<p>Elle est proche d&#39;un point de restauration du CROUS et des universit&eacute;s sur le campus Talence - Pessac - Gradignan.</p>\r\n\r\n<p>Tous les logements sont accessibles aux PMR (Personnes &agrave; mobilit&eacute; r&eacute;duite)</p>\r\n\r\n<p>Les charges sont comprises dans le loyer ( internet, eau, &eacute;lectricit&eacute; et le chauffage) et la r&eacute;sidence est &eacute;ligible &agrave; l&#39;APL.</p>\r\n\r\n<p>Tout l&#39;&eacute;quipement pr&eacute;sent, notamment &eacute;lectrique, figure dans le descriptif de la r&eacute;sidence. Le rajout d&#39;appareil &eacute;lectrique est soumis &agrave; l&#39;autorisation du CROUS.</p>\r\n\r\n<p>Des veilleurs assurent une permanence et des rondes la nuit dans l&#39;ensemble des r&eacute;sidences Campus Pessac.</p>", "location": {"lat": 44.794, "lon": -0.621}, "transports": [{"label": "Tramway", "description": "Arr\u00eat de tram Unitec ( Tram B) \u00e0 500m : https://www.infotbm.com", "distance": 500, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Bus", "description": "Ligne de bus ( 10, 34, 35, 44 et 58) : https://www.infotbm.com", "distance": 500, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "La r\u00e9sidence dispose de places de parking qui ne sont pas surveill\u00e9es.", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0333290X", "sector": {"id": "afef4b26-1646-11e8-89ed-005056940822", "label": "BORDEAUX METROPOLE"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p><strong>ATTENTION !! </strong> <strong>Demandes en couple prioritaires (logement avec lit double).</strong></p>\r\n\r\n<p><strong>En cas de demande en couple, vous devrez transmettre l&#39;identit&eacute; (nom, pr&eacute;nom, n&deg;INE) et le statut (&eacute;tudiant.e, salari&eacute;.e, apprenti.e, etc.) de votre conjoint.e.</strong></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\"><strong>En cas de demande de colocation pour ce type de logement c&rsquo;est &agrave; vous de trouver le colocataire, non au Crous. Veuillez prendre connaissance de la proc&eacute;dure, avant de vous positionner : </strong><a href=\"https://www.crous-bordeaux.fr/wp-content/uploads/sites/14/2020/01/FICHE-LOGEMENT-A-PARTAGER-DSE-v2.pdf\">https://www.crous-bordeaux.fr/wp-content/uploads/sites/14/2020/01/FICHE-LOGEMENT-A-PARTAGER-DSE-v2.pdf</a></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">&nbsp;</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\"><strong>ATTENTION !! Pour une demande sur le secteur Bordeaux M&eacute;tropole, affectation uniquement pour :</strong></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:40px; margin-right:0cm\"><strong>- les &eacute;tudiant.e.s boursier.e.s d&eacute;pendant du Dossier Social Etudiant, avec DSE valide&nbsp;;</strong></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:40px; margin-right:0cm\"><strong>- les &eacute;tudiant.e.s internationaux en mobilit&eacute; individuelle inscrit.e.s en Doctorat et Master uniquement peuvent b&eacute;n&eacute;ficier d&#39;un logement. Vous devez imp&eacute;rativement joindre &agrave; votre demande, dans un m&ecirc;me document format PDF, une justification de vos ressources, copie de votre passeport en cours de validit&eacute; et votre certificat de scolarit&eacute;/attestation d&rsquo;inscription de l&rsquo;ann&eacute;e universitaire concern&eacute;e par la demande de logement <strong>d&eacute;livr&eacute; par un &Eacute;tablissement d&#39;Enseignement Sup&eacute;rieur en Aquitaine. En l&#39;absence de ces justificatifs, votre demande sera automatiquement refus&eacute;e. </strong></strong></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">&nbsp;</p>\r\n\r\n<p><em>Descriptif du logement </em>:</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li><em><strong>T1BIS</strong> avec un <strong>lit double </strong>(sommier + matelas) de 190x140 cm dans la pi&egrave;ce &agrave; vivre, deux bureaux, d&#39;une table, de deux placards.</em></li>\r\n</ul>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 2162, "medias": [{"src": "2162/5aa90089318c2-chatenoud-T1-centrale.jpg", "description": null}], "area": {"min": 19, "max": 19}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 500, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 26715, "max": 29060}}], "label": "T1", "reference": "2", "studyLevel": {"min": 2, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "c90cdb05-f78a-11e7-89ed-005056940822", "label": "RESIDENCE ALICE CHATENOUD", "address": "10 rue Henri Poincar\u00e9 -13388 Marseille", "code": 108, "medias": [{"src": "c90cdb05-f78a-11e7-89ed-005056940822/5a65e5091ef08-residence-chatenoud-exterieur.jpg", "description": null}], "description": "<p>Sur le campus de Saint-J&eacute;r&ocirc;me, &agrave; proximit&eacute; de l&rsquo;IUT. Mitoyenne avec le restaurant universitaire Saint-J&eacute;r&ocirc;me.</p>\r\n\r\n<p>Acc&egrave;s Bus 3,32 et 34<br />\r\nM&eacute;tro Frais Vallon et La Rose</p>\r\n\r\n<p>Commerces &agrave; proximit&eacute;</p>", "location": {"lat": 43.336, "lon": 5.409}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Ligne 3 Bus 32.34 arr\u00eat \u00e0 1mn", "distance": 100, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "M\u00e9tro", "description": "Ligne 1 Station La Rose puis bus ligne 3", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0134080P", "sector": {"id": "9798285d-1197-11e8-89ed-005056940822", "label": "Marseille Etoile"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>T1 meubl&eacute;s de 18 m&sup2; et &eacute;quip&eacute;s de cusines, d&#39;une salle d&#39;eau avec toilettes et douche.<br />\r\nEDF en sus du loyer.</p>\r\n\r\n<p><strong>Les studios sont accessibles exclusivement aux &eacute;tudiants inscrits en niveau licence 2 et sup&eacute;rieur.</strong><br />\r\nAttention, une v&eacute;rification de votre niveau d&#39;&eacute;tudes sera effectu&eacute;e avant votre entr&eacute;e dans les lieux, une pr&eacute;sentation de votre certificat de scolarit&eacute; ou une preuve d&#39;inscription pour l&#39;ann&eacute;e universitaire &agrave; venir sera exig&eacute;e.<br />\r\nSi vous n&#39;avez pas le niveau d&#39;&eacute;tudes requis vous n&#39;aurez pas acc&egrave;s &agrave; ce logement.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 2754, "medias": [], "area": {"min": 64, "max": 69}, "bedCount": 4, "bedroomCount": 4, "beds": [{"count": 4, "type": "simple"}], "roomCount": 5, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 485, "occupationModes": [{"type": "house_sharing", "rent": {"min": 26800, "max": 26800}}], "label": "T4", "reference": "11", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090b6e0-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Unit\u00e9 De Vie"}, {"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "7feb5cb2-bc9b-11ec-ae5f-005056941f86", "label": "RESIDENCE SAINT CESAIRE", "address": "Chemin du Moulin \u00e0 Vent Quartier Saint Cesaire 30 000 N\u00eemes", "code": 53, "medias": [{"src": "7feb5cb2-bc9b-11ec-ae5f-005056941f86/62594341df7d7-St Cesaire 1.jpg", "description": null}, {"src": "7feb5cb2-bc9b-11ec-ae5f-005056941f86/6259435386a6b-St Cesaire 2.jpg", "description": null}], "description": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">La r&eacute;sidence est situ&eacute;e au c&oelig;ur du quartier St C&eacute;saire, &agrave; proximit&eacute; de nombreuses structures universitaires, l&rsquo;IUT, l&rsquo;UFR de M&eacute;decine, le RestoU St C&eacute;saire.</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Cette nouvelle r&eacute;sidence, ouverte en septembre 2022, disposera de 320 logements dont 20 logements en colocation de 4 &eacute;tudiants.</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">De nombreux services sont propos&eacute;s&nbsp;: local &agrave; v&eacute;los, acc&egrave;s s&eacute;curis&eacute; par badge, laverie automatique ainsi que des locaux communs, un foyer, une salle de sport, un atelier v&eacute;los.</p>", "location": {"lat": 43.819, "lon": 4.328}, "transports": [{"label": "Tramway", "description": "Tram\u2019bus ligne T2 (Arr\u00eat Campus)", "distance": 6, "unitOfMeasure": "on_foot"}, {"label": "Bus", "description": "Bus ligne 5 direction CHU Caremeau<br />\r\n(Arr\u00eat IUT Dayan)", "distance": 8, "unitOfMeasure": "on_foot"}, {"label": "", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0301889R", "sector": {"id": "8080c10b-116f-11e8-89ed-005056940822", "label": "N\u00eemes"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>&nbsp;</p>\r\n\r\n<p><strong>Colocation pour 4 &eacute;tudiants.</strong></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Ces logements partag&eacute;s d&rsquo;environ 60 m2 ont un espace loisir, une cuisine &eacute;quip&eacute;e, 2 douches, 2 wc et 4 chambres individuelles.</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Chaque chambre, de 9m&sup2; environ, est privatis&eacute;e et est &eacute;quip&eacute;e d&rsquo;un lit, d&rsquo;un bureau avec chaise, d&rsquo;un lavabo avec rangement et d&rsquo;un placard.</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">La cuisine ouverte sur une pi&egrave;ce de vie conviviale avec une table haute mange debout et ses chaises hautes est &eacute;quip&eacute;e d&rsquo;un &eacute;vier, d&rsquo;un grand frigo ainsi que de 1 frigo table-top, d&rsquo;une plaque de cuisson et de rangements.</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">&nbsp;</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Demande de regroupement par affinit&eacute; ou niveau d&rsquo;&eacute;tude possible dans la mesure des disponibilit&eacute;s en contactant la r&eacute;sidence une fois l&rsquo;attribution du logement valid&eacute;e.&nbsp;</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n\r\n<p>Ce logement peut ouvrir droit &agrave; des prestations de la Caisse d&#39;Allocation Familiale. Pour plus de renseignements, se rendre sur : https://www.caf.fr/.</p>\r\n\r\n<p>Les consommations d&#39;eau et d&#39;&eacute;lectricit&eacute; sont incluses dans les loyers.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1902, "medias": [{"src": "1902/615c394775f67-V2 reno 9m2_1.jpg", "description": "chambre"}, {"src": "1902/615c3947a1bae-V2 reno 9m2_6.jpg", "description": "chambre"}, {"src": "1902/615c3947be4de-V2 reno 9m2_7.jpg", "description": "coin cuisine"}, {"src": "1902/615c3947dc3ab-V2 reno 9m2_8.jpg", "description": "salle d'eau"}, {"src": "1902/615c39480416a-V2 reno 9m2_10.jpg", "description": "coin cuisine"}, {"src": "1902/615c39481c1b7-V2 renov 9m2.jpg", "description": "chambre"}], "area": {"min": 9.5, "max": 11.8}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 126, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 24800, "max": 24800}}], "label": "CHAMBRE RENOVEE 9-13M\u00b2", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "d5a1bbbf-fc7d-11e7-89ed-005056940822", "label": "VILLAGE 2", "address": "7 avenue PEY BERLAND 33600 PESSAC", "code": 52, "medias": [{"src": "d5a1bbbf-fc7d-11e7-89ed-005056940822/5a69e861e20ad-Village n\u00b02_2.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence r&eacute;cente, au c&oelig;ur du Campus universitaire, proche de l&#39;IEP et des 2 universit&eacute;s bordelaises.</p>\r\n\r\n<p>Points de restauration et laverie &agrave; proximit&eacute;.</p>\r\n\r\n<p>Garage &agrave; v&eacute;lo.</p>\r\n\r\n<p>Logements b&eacute;n&eacute;ficiant de l&#39;ALS.</p>", "location": {"lat": 44.8, "lon": -0.612}, "transports": [{"label": "Tramway", "description": "Ligne B, arr\u00eat Doyen Brus", "distance": 5, "unitOfMeasure": "on_foot"}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "V\u00e9lo", "description": "", "distance": 5, "unitOfMeasure": "on_foot"}], "uairne": "0331670L", "sector": {"id": "afef4b26-1646-11e8-89ed-005056940822", "label": "BORDEAUX METROPOLE"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\"><strong>ATTENTION !! Pour une demande sur le secteur Bordeaux M&eacute;tropole, affectation uniquement pour :</strong></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:40px; margin-right:0cm\"><strong>- les &eacute;tudiant.e.s boursier.e.s d&eacute;pendant du Dossier Social Etudiant, avec DSE valide&nbsp;;</strong></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:40px\"><strong>- les &eacute;tudiant.e.s internationaux en mobilit&eacute; individuelle inscrit.e.s en Doctorat et Master uniquement peuvent b&eacute;n&eacute;ficier d&#39;un logement. Vous devez imp&eacute;rativement joindre &agrave; votre demande, dans un m&ecirc;me document format PDF, une justification de vos ressources, copie de votre passeport en cours de validit&eacute; et votre certificat de scolarit&eacute;/attestation d&rsquo;inscription de l&rsquo;ann&eacute;e universitaire concern&eacute;e par la demande de logement <strong>d&eacute;livr&eacute; par un &Eacute;tablissement d&#39;Enseignement Sup&eacute;rieur en Aquitaine. En l&#39;absence de ces justificatifs, votre demande sera automatiquement refus&eacute;e.</strong></strong></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:40px; margin-right:0cm\">&nbsp;</p>\r\n\r\n<p><em>Descriptif du logement :</em></p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li><em>Chambre r&eacute;nov&eacute;e &eacute;quip&eacute;e d&#39;une salle de bain individuelle (douche, lavabo, W.C), lit 90, bureau, placard, prise TV, kitchenette (&eacute;vier, frigo, plaques de cuisson).</em></li>\r\n\t<li><em>Charges comprises (sans r&eacute;gularisation annuelle) : eau, &eacute;lectricit&eacute;, chauffage, connexion internet.</em></li>\r\n\t<li><em>Pas de taxe d&#39;habitation ou taxe fonci&egrave;re sur les ordures m&eacute;nag&egrave;res.</em></li>\r\n\t<li><em>Veilleur de nuit et num&eacute;ro d&#39;appel 24/24 pour les probl&egrave;mes techniques urgents.</em></li>\r\n\t<li><em>&Eacute;ligible cautionnement&nbsp;Visale (Action Logement).</em></li>\r\n\t<li><em>Superficie : entre 9&nbsp;et 11m&sup2;</em></li>\r\n</ul>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 138, "medias": [{"src": "138/6203d4014b668-T1_PMR_emile_durkheim_1.jpg", "description": "Pi\u00e8ce de vie"}, {"src": "138/6203d4017c89a-T1_PMR_emile_durkheim_2.jpg", "description": "Pi\u00e8ce de vie"}, {"src": "138/6203d401aadfa-T1_PMR_SDB_emile_durkheim_1.jpg", "description": "Salle d'eau"}], "area": {"min": 18.5, "max": 18.5}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 134, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 37790, "max": 37790}}], "label": "T1 PMR", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "f722e567-fc8e-11e7-89ed-005056940822", "label": "EMILE DURKHEIM", "address": "All\u00e9e Ausone / Avenue L\u00e9on Duguit 33600 PESSAC", "code": 39, "medias": [{"src": "f722e567-fc8e-11e7-89ed-005056940822/5a69e76f6bf3b-Emile Durkheim_1.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence r&eacute;cente, au c&oelig;ur du Campus universitaire, proche de l&#39;IEP et des 2 universit&eacute;s bordelaises.</p>\r\n\r\n<p>Points de restauration &agrave; proximit&eacute; et laverie au sein de la r&eacute;sidence.</p>\r\n\r\n<p>Garage &agrave; v&eacute;lo.</p>\r\n\r\n<p>Parking (dans la limite des places disponibles).</p>\r\n\r\n<p>Logements b&eacute;n&eacute;ficiant de l&#39;APL.</p>", "location": {"lat": 44.799, "lon": -0.615}, "transports": [{"label": "Tramway", "description": "Ligne B, arr\u00eat Doyen Brus ou Montaigne/Montesquieu", "distance": 5, "unitOfMeasure": "on_foot"}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "V\u00e9lo", "description": "", "distance": 5, "unitOfMeasure": "on_foot"}], "uairne": "0333243W", "sector": {"id": "afef4b26-1646-11e8-89ed-005056940822", "label": "BORDEAUX METROPOLE"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p><strong>ATTENTION !! Pour une demande sur le secteur Bordeaux M&eacute;tropole, affectation uniquement pour :</strong></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:40px; margin-right:0cm\"><strong>- les &eacute;tudiant.e.s boursier.e.s d&eacute;pendant du Dossier Social Etudiant, avec DSE valide&nbsp;;</strong></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:40px\"><strong>- les &eacute;tudiant.e.s internationaux en mobilit&eacute; individuelle inscrit.e.s en Doctorat et Master uniquement peuvent b&eacute;n&eacute;ficier d&#39;un logement. Vous devez imp&eacute;rativement joindre &agrave; votre demande, dans un m&ecirc;me document format PDF, une justification de vos ressources, copie de votre passeport en cours de validit&eacute; et votre certificat de scolarit&eacute;/attestation d&rsquo;inscription de l&rsquo;ann&eacute;e universitaire concern&eacute;e par la demande de logement &nbsp;d&eacute;livr&eacute; par un &Eacute;tablissement d&#39;Enseignement Sup&eacute;rieur en Aquitaine. En l&#39;absence de ces justificatifs, votre demande sera automatiquement refus&eacute;e. </strong></p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n\r\n<p><em>Descriptif du logement :</em></p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li><em><strong>T1 PMR en rez-de-chauss&eacute;e</strong>,&nbsp;&eacute;quip&eacute; d&#39;une salle de bain individuelle (douche, lavabo, W.C), lit 90, bureau, placard, prise TV, kitchenette (&eacute;vier, frigo, plaques de cuisson).</em></li>\r\n\t<li><em>Charges comprises (sans r&eacute;gularisation annuelle) : eau, &eacute;lectricit&eacute;, chauffage, connexion internet filaire.</em></li>\r\n\t<li><em>Pas de taxe d&#39;habitation ou taxe fonci&egrave;re sur les ordures m&eacute;nag&egrave;res.</em></li>\r\n\t<li><em>Veilleur de nuit et num&eacute;ro d&#39;appel 24/24 pour les probl&egrave;mes techniques urgents.</em></li>\r\n\t<li><em>&Eacute;ligible cautionnement&nbsp;Visale (Action Logement).</em></li>\r\n\t<li><em>Superficie : environ 18m&sup2;</em></li>\r\n</ul>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 271, "medias": [{"src": "271/616586b767a8d-1.jpg", "description": "bureau"}, {"src": "271/616586b76e16a-2.jpg", "description": "cuisine"}, {"src": "271/616586b770422-3.jpg", "description": "coin nuit"}], "area": {"min": 16.3, "max": 19.95}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 75, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 31050, "max": 31050}}], "label": "T1", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "1415f8e3-fc90-11e7-89ed-005056940822", "label": "GALILEE", "address": "16 avenue Coll\u00e9gno 33400 Talence", "code": 43, "medias": [{"src": "1415f8e3-fc90-11e7-89ed-005056940822/5aec52d827568-Galil\u00e9e B\u00e2timent 2.JPG", "description": null}, {"src": "1415f8e3-fc90-11e7-89ed-005056940822/5aa2905f02931-DSC00919.JPG", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence s&eacute;curis&eacute;e (interphone et contr&ocirc;le d&#39;acc&egrave;s par badge) proche du Resto U&#39; 1 et de la Biblioth&egrave;que Universitaire de Sciences.</p>\r\n\r\n<p>182 T1 dont 5 PMR (barre de maintien dans la salle de bain, si&egrave;ge dans la douche).</p>\r\n\r\n<p>Garage &agrave; v&eacute;los ferm&eacute;.</p>\r\n\r\n<p>Laverie CROUS &agrave; 2 min &agrave; pied.</p>\r\n\r\n<p>Animations hebdomadaires, par exemple : s&eacute;ances de relaxation, soir&eacute;es jeux, soir&eacute;e &agrave; th&egrave;mes (carnaval, cr&egrave;pes, vid&eacute;o)</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>", "location": {"lat": 44.807, "lon": -0.603}, "transports": [{"label": "Tramway", "description": "Tram B Arr\u00eat \"Arts et M\u00e9tiers\"", "distance": 3, "unitOfMeasure": "on_foot"}, {"label": "Bus", "description": "Ligne 87 et Corol 34 Arr\u00eat \"Village 1\"", "distance": 1, "unitOfMeasure": "on_foot"}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "Places en acc\u00e8s libre autour de la r\u00e9sidence", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "V\u00e9lo", "description": "", "distance": 3, "unitOfMeasure": "on_foot"}], "uairne": "0333277H", "sector": {"id": "afef4b26-1646-11e8-89ed-005056940822", "label": "BORDEAUX METROPOLE"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p><strong>ATTENTION !! Pour une demande sur le secteur Bordeaux M&eacute;tropole, affectation uniquement pour :</strong></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:40px; margin-right:0cm\"><strong>- les &eacute;tudiant.e.s boursier.e.s d&eacute;pendant du Dossier Social Etudiant, avec DSE valide&nbsp;;</strong></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:40px\"><strong>- les &eacute;tudiant.e.s internationaux en mobilit&eacute; individuelle inscrit.e.s en Doctorat et Master uniquement peuvent b&eacute;n&eacute;ficier d&#39;un logement. Vous devez imp&eacute;rativement joindre &agrave; votre demande, dans un m&ecirc;me document format PDF, une justification de vos ressources, copie de votre passeport en cours de validit&eacute; et votre </strong> <strong>Certificat de scolarit&eacute;/attestation d&rsquo;inscription de l&rsquo;ann&eacute;e universitaire concern&eacute;e par la demande de logement</strong><strong><strong> d&eacute;livr&eacute; par un &Eacute;tablissement d&#39;Enseignement Sup&eacute;rieur en Aquitaine. En l&#39;absence de ces justificatifs, votre demande sera automatiquement refus&eacute;e.</strong></strong></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:40px\">&nbsp;</p>\r\n\r\n<p><em>Descriptif du logement :</em></p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li><em>Logement avec unit&eacute; de vie (&eacute;vier, plaques &eacute;lectriques de cuisson, r&eacute;frig&eacute;rateur, placard) et sanitaires ind&eacute;pendants, bureau, chaise, placards</em></li>\r\n</ul>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1211, "medias": [{"src": "1211/5a8fcab2d7b5c-Bazeilles-studio.jpg", "description": null}, {"src": "1211/5a8fcab326db1-Bazeilles-studio2.jpg", "description": null}], "area": {"min": 18, "max": 18}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 1, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 32700, "max": 32700}}], "label": "T1", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "70db76df-050d-11e8-89ed-005056940822", "label": "BAZEILLES", "address": "12 place de l infanterie de marine 08140 BAZEILLES", "code": 11, "medias": [{"src": "70db76df-050d-11e8-89ed-005056940822/5a8fca7dbf412-Bazeilles-facade.jpg", "description": null}], "description": "<p>L&#39;abonnement et la consommation d&#39;&eacute;lectricit&eacute; ne sont pas inclus dans le loyer.</p>\r\n\r\n<p>WiFi (SmartCampus &amp; Eduroam)</p>", "location": {"lat": 49.675, "lon": 4.978}, "transports": [{"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0081094W", "sector": {"id": "a712e586-e72d-11e7-89a3-005056940822", "label": "Charleville M\u00e9zi\u00e8res"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": null, "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1224, "medias": [{"src": "1224/5a8fcacba0aa8-Bazeilles-studio.jpg", "description": null}, {"src": "1224/5a8fcacbde923-Bazeilles-studio2.jpg", "description": null}], "area": {"min": 21, "max": 21}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 2, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 9, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 26600, "max": 26600}}, {"type": "house_sharing", "rent": {"min": 26600, "max": 26600}}], "label": "T1Bis", "reference": "3", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "70db76df-050d-11e8-89ed-005056940822", "label": "BAZEILLES", "address": "12 place de l infanterie de marine 08140 BAZEILLES", "code": 11, "medias": [{"src": "70db76df-050d-11e8-89ed-005056940822/5a8fca7dbf412-Bazeilles-facade.jpg", "description": null}], "description": "<p>L&#39;abonnement et la consommation d&#39;&eacute;lectricit&eacute; ne sont pas inclus dans le loyer.</p>\r\n\r\n<p>WiFi (SmartCampus &amp; Eduroam)</p>", "location": {"lat": 49.675, "lon": 4.978}, "transports": [{"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0081094W", "sector": {"id": "a712e586-e72d-11e7-89a3-005056940822", "label": "Charleville M\u00e9zi\u00e8res"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": null, "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1491, "medias": [{"src": "1491/5a8fc9d439634-Graviere-studio.jpg", "description": null}, {"src": "1491/5a8fc9d479a48-Graviere-studio2.jpg", "description": null}], "area": {"min": 18, "max": 18}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 30, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 34800, "max": 34800}}], "label": "T1", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "75eacf40-050d-11e8-89ed-005056940822", "label": "LA GRAVIERE", "address": "rue de la Gravi\u00e8re 08000 CHARLEVILLE-MEZIERES", "code": 13, "medias": [{"src": "75eacf40-050d-11e8-89ed-005056940822/5a8fc9b91e8d1-Graviere-facade.jpg", "description": null}], "description": "<p>L&#39;abonnement et la consommation d&#39;&eacute;lectricit&eacute; ne sont pas inclus dans le loyer.</p>\r\n\r\n<p>Parking R&eacute;sidence payant : 10 &euro; par mois</p>", "location": {"lat": 49.771, "lon": 4.727}, "transports": [{"label": "", "description": "Parking R\u00e9sidence payant : 10 \u20ac par mois", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "008001DV", "sector": {"id": "a712e586-e72d-11e7-89a3-005056940822", "label": "Charleville M\u00e9zi\u00e8res"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Parking R&eacute;sidence payant : 10 &euro; par mois</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1567, "medias": [{"src": "1567/5a8fc99e5ba6e-MDE-studio.jpg", "description": null}, {"src": "1567/5a8fc99ea7072-MDE-studio2.jpg", "description": null}], "area": {"min": 18, "max": 18}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 36, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 34800, "max": 34800}}], "label": "T1", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "77718a7b-050d-11e8-89ed-005056940822", "label": "MAISON DES ETUDIANTS", "address": "38 Rue de Montjoly 08000 CHARLEVILLE MEZIERES", "code": 10, "medias": [{"src": "77718a7b-050d-11e8-89ed-005056940822/5a8fc97b6c556-MDE-facade.jpg", "description": null}], "description": "<p>L&#39;abonnement et la consommation d&#39;&eacute;lectricit&eacute; ne sont pas inclus dans le loyer.</p>\r\n\r\n<p>Restaurant Universitaire sur place Parking R&eacute;sidence gratuit</p>", "location": {"lat": 49.773, "lon": 4.712}, "transports": [], "uairne": "0081085L", "sector": {"id": "a712e586-e72d-11e7-89a3-005056940822", "label": "Charleville M\u00e9zi\u00e8res"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": null, "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 302, "medias": [{"src": "302/62278521c09b1-Chambre_gaston_phoebus_2.jpg", "description": null}], "area": {"min": 10, "max": 10}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 93, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 24600, "max": 24600}}], "label": "CHAMBRE RENOVEE", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "149e72b1-fc90-11e7-89ed-005056940822", "label": "GASTON PHOEBUS", "address": "12 Avenue du Doyen POPLAWSKI 64000 PAU", "code": 29, "medias": [{"src": "149e72b1-fc90-11e7-89ed-005056940822/5aa2ab9f089fc-P1030391.JPG", "description": null}], "description": "<p>La r&eacute;sidence universitaire Gaston Phoebus est compos&eacute;e de 4 b&acirc;timents r&eacute;nov&eacute;s situ&eacute;s sur le campus universitaire, dans un parc agr&eacute;able, &agrave; proximit&eacute; des facult&eacute;s et des restaurants universitaires.</p>\r\n\r\n<p>Logement b&eacute;n&eacute;ficiant de l&rsquo;ALS (ALS : allocation logement social)</p>", "location": {"lat": 43.318, "lon": -0.367}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Bus(r\u00e9seau IDELIS) : Ligne 6 (arr\u00eat : Cit\u00e9 universitaire)<br />\r\nLignes 5 et 13 (arr\u00eat : Lyc\u00e9e St John Perse)", "distance": 50, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "V\u00e9lo", "description": "", "distance": 50, "unitOfMeasure": "metre"}], "uairne": "0640204Z", "sector": {"id": "9b177074-fad3-11e7-89ed-005056940822", "label": "PAU"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Chambre tout confort, am&eacute;nagements soign&eacute;s et optimis&eacute;s.</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1989, "medias": [{"src": "1989/5a83f10716d63-batimentE-luminy-chambre-renovee.jpg", "description": null}], "area": {"min": 10, "max": 10}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 479, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 25800, "max": 25800}}], "label": "CR", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "e02face4-fa03-11e7-89ed-005056940822", "label": "CITE LUMINY", "address": "171 avenue de Luminy - 13288 Marseille cedex 9", "code": 120, "medias": [{"src": "e02face4-fa03-11e7-89ed-005056940822/5a83f09be3152-batimentE-luminy-centrale.jpg", "description": null}], "description": "<p>10 b&acirc;timents Situ&eacute;e sur le campus de Luminy - restaurant et caf&eacute;t&eacute;ria universitaires de Luminy &agrave; proximit&eacute;. des calanques.<br />\r\nFacult&eacute;s des sciences - &Eacute;cole Nationale Sup&eacute;rieure d&#39;Architecture - &Eacute;cole Sup&eacute;rieure des Beaux Arts - STAPS - Euromed<br />\r\nAcc&egrave;s : Bus : 21, 24, Jetbus</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>", "location": {"lat": 43.231, "lon": 5.44}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Ligne 21 & 24 ou Jetbus 921 \u00e0 3mn", "distance": 300, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0133552R", "sector": {"id": "b4a95b1e-1197-11e8-89ed-005056940822", "label": "Marseille Luminy"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p><strong>Pendant la p&eacute;riode estivale les demandes seront trait&eacute;es &agrave; partir du 17 Aout. </strong></p>\r\n\r\n<p>Chambres r&eacute;nov&eacute;es de 9 m&sup2;, meubl&eacute;es et &eacute;quip&eacute;es d&#39;une douche, WC et lavabo. Petit frigo.<br />\r\nCuisine collective.</p>\r\n\r\n<p><em>Pour une demande d&#39;h&eacute;bergement, dans le cadre d&#39;une situation de handicap (moteur, sensoriel, maladies invalidantes) : Merci de faire votre demande uniquement par le biais du formulaire : <a href=\"https://demande-logement-specifique.crous-aix-marseille.fr/\" target=\"_blank\">fiche handicap</a></em></p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 332, "medias": [{"src": "332/5ab0b9d74cf50-t1 canolle.JPG", "description": null}, {"src": "332/5ab0b9d8e5cb7-s de bain canolle 1.JPG", "description": null}], "area": {"min": 30, "max": 30}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 2, "type": "simple"}], "roomCount": 2, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 100, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 43100, "max": 43100}}], "label": "T1 bis (tarif 6) Sud coloc Balcon", "reference": "5", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090b6e0-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Unit\u00e9 De Vie"}, {"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}, {"id": "d091b03f-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Balcon"}], "residence": {"id": "112525bc-0824-11e8-89ed-005056940822", "label": "RESIDENCE CANOLLE", "address": "15, Rue Guillaume VII Le Troubadour - 86000 POITIERS", "code": 1, "medias": [{"src": "112525bc-0824-11e8-89ed-005056940822/5a858e0d4a9a6-Canolle.JPG", "description": null}], "description": "<p>La r&eacute;sidence se situe &agrave; proximit&eacute; de l&#39;IAE et du conservatoire.<br />\r\nLes services de la r&eacute;sidence : acc&egrave;s internet, parking ferm&eacute;, garage &agrave; v&eacute;los, laverie.</p>\r\n\r\n<p>La r&eacute;sidence est en visite virtuelle sur le site <a href=\"http://www.stockcrous.fr/visites/canolle/residence_canolle_poitiers.html\" target=\"_blank\">www.crous-poitiers.fr rubrique Logement</a>.</p>\r\n\r\n<p>Pour un logement en colocation, il vous appartient de trouver un colocataire.</p>\r\n\r\n<p>Le montant du loyer indiqu&eacute; est valable jusqu&rsquo;au 31/08/2023.</p>", "location": {"lat": 46.588, "lon": 0.346}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Arr\u00eats de bus : Voie Malraux, Jardin des plantes, P\u00f4le Notre Dame", "distance": 10, "unitOfMeasure": "on_foot"}, {"label": "Stationnement urbain payant", "description": "Parking priv\u00e9 gratuit avec activation de sa carte \u00e9tudiant aupr\u00e8s du secr\u00e9tariat de la r\u00e9sidence", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0861232X", "sector": {"id": "149bc9d4-027c-11e8-89ed-005056940822", "label": "POITIERS"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p><strong>Les studios</strong> (avec balcon), d&#39;une surface de 30 m&sup2;, disposent d&#39;une petite cuisine (&eacute;quip&eacute;es de plaques de cuisson et d&#39;un frigo), d&#39;une salle de bain (WC, douche, lavabo) et d&#39;un balcon.<br />\r\nLe mobilier comprend deux lits simples, deux bureaux, une armoire comprenant une penderie et des &eacute;tag&egrave;res, une table et deux chaises.</p>\r\n\r\n<p><strong>Le montant du loyer est divis&eacute; par 2 en cas de colocation sinon il est d&ucirc; dans son int&eacute;gralit&eacute;. </strong></p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 2251, "medias": [{"src": "2251/5b0533a11b79e-StQuentin_Beguinages_chbre.jpg", "description": null}, {"src": "2251/5b0533bf52199-StQuentin_res_Beguinages_T1jum_SDB_.jpg", "description": null}], "area": {"min": 31.94, "max": 32.52}, "bedCount": 2, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 2, "type": "simple"}], "roomCount": 2, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 67, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 21035, "max": 24485}}, {"type": "house_sharing", "rent": {"min": 21035, "max": 24485}}], "label": "chambre T2 b\u00e9guinages", "reference": "5", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090b6e0-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Unit\u00e9 De Vie"}, {"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "766746b9-01d1-11e8-89ed-005056940822", "label": "RESIDENCE ST QUENTIN", "address": "23 rue des B\u00e9guinages 02100 ST QUENTIN", "code": 11, "medias": [{"src": "766746b9-01d1-11e8-89ed-005056940822/5b05337691190-StQuentin_Beguinages_ext.jpg", "description": null}, {"src": "766746b9-01d1-11e8-89ed-005056940822/5b053383896c6-StQuentin_Nain_Alsace_ext.jpg", "description": null}], "description": "<p>Sur Saint-Quentin, nous vous proposons deux r&eacute;sidences:</p>\r\n\r\n<p>-la r&eacute;sidence les B&eacute;guinages, qui se situe &agrave; proximit&eacute; de l&#39;IUT et de l&#39;INSSET: 23 rue des B&eacute;guinages. Charges d&#39;&eacute;lectricit&eacute;, de chauffage, d&#39;eau et WIFI comprises.</p>\r\n\r\n<p>- la r&eacute;sidence Nain d&#39;Alsace, qui se situe &agrave; proximit&eacute; du centre ville: rue Quentin Barr&eacute;. Charges d&#39;&eacute;lectricit&eacute;, de chauffage, d&#39;eau comprises. Pas de WIFI.</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>", "location": {"lat": 49.849, "lon": 3.301}, "transports": [], "uairne": "0022064H", "sector": {"id": "57f5e1d3-fac3-11e7-89ed-005056940822", "label": "Saint-Quentin"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>T1 jumel&eacute;s (2 chambres ind&eacute;pendantes).</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Le montant de la r&eacute;servation correspond &agrave; une avance sur loyer de 100&euro;.</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Le montant du loyer que vous aurez &agrave; payer est calcul&eacute; en fonction de la surface du logement qui vous est attribu&eacute;.</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Vous aurez &agrave; r&eacute;gler &agrave; la remise des cl&eacute;s le montant du d&eacute;pot de garantie (correspondant &agrave; un mois de loyer) et la diff&eacute;rence entre le montant du loyer et l&#39;avance.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 2122, "medias": [{"src": "2122/5a870cc6c61f8-F18236.jpg", "description": null}], "area": {"min": 11.8, "max": 11.8}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 48, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 26300, "max": 26300}}], "label": "chambre renovee", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}], "residence": {"id": "c0e5f46c-04ea-11e8-89ed-005056940822", "label": "R\u00e9sidence le Coudon", "address": "CROUS NICE TOULON - Site du Var CS80577 83041 TOULON CEDEX 9", "code": 9, "medias": [{"src": "c0e5f46c-04ea-11e8-89ed-005056940822/5aa27350cdada-crous-128.jpg", "description": null}, {"src": "c0e5f46c-04ea-11e8-89ed-005056940822/5a870d83b203b-F18252.jpg", "description": null}, {"src": "c0e5f46c-04ea-11e8-89ed-005056940822/5a7b549ce4a42-Coudon2.jpg", "description": null}], "description": "<p>Type de r&eacute;sidence : traditionnelle r&eacute;habilit&eacute;e<br />\r\nAnn&eacute;e de construction / de r&eacute;habilitation : 1970 / 2010<br />\r\nSitu&eacute;e &agrave; proximit&eacute; de : campus universitaire de La Garde<br />\r\nDesservie par les transports : dessertes r&eacute;guli&egrave;res de bus vers Toulon<br />\r\nCapacit&eacute; : 316 lits<br />\r\nEspace commun : acc&egrave;s PMR, salle TV, salle avec ping pong et babyfoot, salle de musculation, cuisines collectives | Vid&eacute;o surveillance et contr&ocirc;le d&#39;acc&egrave;s</p>", "location": {"lat": 43.136, "lon": 6.017}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "dessertes r\u00e9guli\u00e8res de bus vers Toulon", "distance": 10, "unitOfMeasure": "on_foot"}], "uairne": "0831221B", "sector": {"id": "52fd4227-f9e8-11e7-89ed-005056940822", "label": "Toulon et Alentours"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Type de logement : 315 CHAMBRES R&Eacute;NOV&Eacute;ES de 12 m2 - 1 pers &Eacute;quipement : kitchenette collective, &eacute;vier collectif, r&eacute;frig&eacute;rateur | Sanitaires : lavabo, douche, WC individuels | Mobilier : lit une place, bureau, table, chaise ou tabouret, placard, possibilit&eacute; de location d&rsquo;un kit linge (draps et couvertures) | Installations : acc&egrave;s internet inclus</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1381, "medias": [{"src": "1381/5a8568f0b7c33-tri-fonction1.JPG", "description": null}, {"src": "1381/5a8568f183b64-tri-fonction2.JPG", "description": null}, {"src": "1381/5a8568f2bd8d9-tri-fonction3.JPG", "description": null}], "area": {"min": 9, "max": 9}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 43, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 25500, "max": 25500}}], "label": "tri-fonction 9m", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "47644158-0d87-11e8-89ed-005056940822", "label": "GRANDMONT", "address": "Parc de Grandmont 37200 TOURS", "code": 24, "medias": [{"src": "47644158-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a9946bcdc4d4-exterieur3.JPG", "description": null}, {"src": "47644158-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a9946be8fb5a-exterieur1.JPG", "description": null}, {"src": "47644158-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a9946bf7abd0-Local velo.JPG", "description": null}, {"src": "47644158-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a9946c0357b7-Laverie.JPG", "description": null}, {"src": "47644158-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a9946c09f06a-cuisines communes1.JPG", "description": null}, {"src": "47644158-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a9946c10d207-Cuisinescommunes2.JPG", "description": null}, {"src": "47644158-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a9946c145613-Salle jeux.JPG", "description": null}, {"src": "47644158-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a9946c186cb4-Salle TV3.JPG", "description": null}, {"src": "47644158-0d87-11e8-89ed-005056940822/5a9946c1cf73c-salle travail.JPG", "description": null}], "description": "<p>Logements r&eacute;nov&eacute;s proches des UFRs situ&eacute;s dans un parc bois&eacute; : Sciences, Pharmacie et IUT. Parc de r&eacute;sidences universitaires dot&eacute; de 8 b&acirc;timents &eacute;ligibles &agrave; l&#39;ALS (aide au logement vers&eacute;e par la CAF).</p>\r\n\r\n<p>B&acirc;timents &eacute;quip&eacute;s : laveries, vid&eacute;oprotection, acc&egrave;s internet inclus, salles (travail, TV, jeux, musique, musculation), acc&egrave;s v&eacute;hicules, parkings, 4 locaux &agrave; v&eacute;lo dans les b&acirc;timents C, D, E, F (photo prise dans le b&acirc;timent C).</p>\r\n\r\n<p>Secr&eacute;tariat situ&eacute; au rdc du b&acirc;timent A. Accueil ouvert 24h/24. Agent de s&eacute;curit&eacute; et de veille la nuit. Contact: 02.47.25.13.43 - residence.grandmont@crous-orleans-tours.fr.</p>\r\n\r\n<p>Lieux de restauration &agrave; proximit&eacute; : restaurant universitaire de Grandmont&nbsp; ouvert de 11h30 &agrave; 13h30 du lundi au vendredi, caf&eacute;t&eacute;ria de la MDE&nbsp; ouverte de 7h30 &agrave; 10h00 et de 11h00 &agrave; 14h00.</p>\r\n\r\n<p>Supermarch&eacute;s (avenue de l&#39;alouette) et zone commerciale &agrave; proximit&eacute;. &nbsp;</p>\r\n\r\n<p>Visualisez les logements propos&eacute;s gr&acirc;ce &agrave; nos <a href=\"https://www.crous-orleans-tours.fr/logements/nos-residences/tours/grandmont/\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=yes,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=yes,dependent=no'); return false;\">visites virtuelles</a>.</p>", "location": {"lat": 47.351, "lon": 0.702}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Bus : lignes 2, 3A, 3B, 5 - arr\u00eat Bonamy", "distance": 100, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "Parkings \u00e0 proximit\u00e9.", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0370796P", "sector": {"id": "8310f1cc-0757-11e8-89ed-005056940822", "label": "TOURS"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Logements r&eacute;partis sur les b&acirc;timents A,B,D. Chambre de 9m2 &eacute;quip&eacute;e d&rsquo;un placard, d&#39;un lit et d&#39;un bureau avec chaise. Cuisine collective ; frigo individuel. SDB : Cabine tri-fonction (douche+WC+lavabo). Le loyer comprend les charges d&#39;&eacute;lectricit&eacute;.</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 109, "medias": [{"src": "109/5aab8adee6504-crous-t1.jpg", "description": null}], "area": {"min": 16, "max": 16}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 40, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 32825, "max": 32825}}], "label": "T1 FENOUILLET", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "fca33cbe-04eb-11e8-89ed-005056940822", "label": "R\u00e9sidence Le Fenouillet", "address": "CROUS NICE TOULON - Site du Var CS80577 83041 TOULON CEDEX 9", "code": 11, "medias": [{"src": "fca33cbe-04eb-11e8-89ed-005056940822/5aa277c33ebe4-crous-132.jpg", "description": null}, {"src": "fca33cbe-04eb-11e8-89ed-005056940822/5a7b5652916ea-Fenouillet3.jpg", "description": null}], "description": "<ul>\r\n\t<li>Type de r&eacute;sidence : conventionn&eacute;e</li>\r\n\t<li>Ann&eacute;e de construction / de r&eacute;habilitation : 2008</li>\r\n\t<li>Situ&eacute;e &agrave; proximit&eacute; de : campus universitaire de La Garde</li>\r\n\t<li>Desservie par les transports : dessertes r&eacute;guli&egrave;res de bus vers Toulon</li>\r\n\t<li>Capacit&eacute; : 180 lits</li>\r\n\t<li>Espace commun : acc&egrave;s PMR, vid&eacute;o surveillance et contr&ocirc;le d&#39;acc&egrave;s</li>\r\n</ul>", "location": {"lat": 43.134, "lon": 6.016}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "dessertes r\u00e9guli\u00e8res de bus vers Toulon", "distance": 10, "unitOfMeasure": "on_foot"}], "uairne": "083006DU", "sector": {"id": "52fd4227-f9e8-11e7-89ed-005056940822", "label": "Toulon et Alentours"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Type de logement : T1 de 16 m2 - 1 pers &Eacute;quipement : kitchenette, &eacute;vier, r&eacute;frig&eacute;rateur | Sanitaires : lavabo, douche, WC | Mobilier : lit une place, bureau, chaise ou tabouret, placard, possibilit&eacute; de location d&rsquo;un kit linge (draps et couvertures) | Installations : acc&egrave;s internet wifi inclus</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 244, "medias": [{"src": "244/5a66078e6f759-lucien-cornil-chambre.jpg", "description": null}, {"src": "244/5a951b0347a2d-cite-lucien-cornil-ch.jpg", "description": null}], "area": {"min": 9, "max": 9}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 452, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 25800, "max": 25800}}], "label": "CR", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "f1778cc0-fa01-11e7-89ed-005056940822", "label": "CITE LUCIEN CORNIL", "address": "168 avenue St Pierre - 13005 MARSEILLE", "code": 109, "medias": [{"src": "f1778cc0-fa01-11e7-89ed-005056940822/5a97bc43d023b-l-cornil-ext.jpg", "description": null}], "description": "<p><strong>ATTENTION : Cette r&eacute;sidence est fortement demand&eacute;e. Nous vous recommandons de formuler des voeux compl&eacute;mentaires sur d&#39;autres sites.</strong></p>\r\n\r\n<p>Dans le quartier des h&ocirc;pitaux de La Timone et La Conception, proche des faculte\u0301s de me\u0301decine, pharmacie et dentaire<br />\r\nServices collectifs : laverie, salles d&rsquo;&eacute;tude, salle de sport, &eacute;quipements sportif ext&eacute;rieurs, foyer. Possibilit&eacute; de parking (payant).<br />\r\nAcc&egrave;s : Bus : 12, 91, 54 et 72 - Me\u0301tro Timone - Tram arr&ecirc;t Saint-Pierre</p>", "location": {"lat": 43.292, "lon": 5.398}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Bus 12.91.54 & 72 arr\u00eat Timone \u00e0 2mn", "distance": 200, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "M\u00e9tro", "description": "Ligne 1 Station Timone \u00e0 2mn", "distance": 200, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Tramway", "description": "Tram 1 arr\u00eat Saint Pierre \u00e0 2mn", "distance": 200, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Stationnement urbain payant", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0131601V", "sector": {"id": "b0f5e091-fbc1-11e7-89ed-005056940822", "label": "Marseille Centre"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>chambres r&eacute;nov&eacute;es de 9m&sup2;, meubl&eacute;es et &eacute;quip&eacute;es d&#39;une douche, WC et lavabo, cuisines collectives.</p>\r\n\r\n<p><em>Pour une demande d&#39;h&eacute;bergement, dans le cadre d&#39;une situation de handicap (moteur, sensoriel, maladies invalidantes) : Merci de faire votre demande uniquement par le biais du formulaire : <a href=\"https://demande-logement-specifique.crous-aix-marseille.fr/\" target=\"_blank\">fiche handicap</a></em></p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 512, "medias": [], "area": {"min": 13.15, "max": 18}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "mobile"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 136, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 33100, "max": 33100}}], "label": "Studette", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "68b400b4-7875-11e9-a02d-005056941f86", "label": "R\u00e9sidence Mansart", "address": "94 Boulevard Mansart 21000 DIJON", "code": 1, "medias": [{"src": "68b400b4-7875-11e9-a02d-005056941f86/5cdec2dae6c8a-R\u00e9sidence Mansart 3.JPG", "description": null}, {"src": "68b400b4-7875-11e9-a02d-005056941f86/5cdec2dba733d-R\u00e9sidence Mansart.png", "description": null}], "description": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">La R&eacute;sidence Mansart est situ&eacute;e dans un parc arbor&eacute; et paysag&eacute;. La R&eacute;sidence est compos&eacute;e de six pavillons : MACON, CHALON, AUTUN, AUXERRE, SENS et NEVERS. La capacit&eacute; d&#39;h&eacute;bergement est de 728 chambres traditionnelles, 150 chambres avec confort individuel (au pavillon AUXERRE dont 146 pour personnes valides et 4 pour personnes &agrave; mobilit&eacute; r&eacute;duite) et 3 studettes. Il est possible d&#39;acc&eacute;cer &agrave; la r&eacute;sidence universitaire via la proximit&eacute; imm&eacute;diate du r&eacute;seau de bus Divia : par les lianes 5 et Pleine Lune (arr&ecirc;t Mansart) ainsi que par la ligne Corol (arr&ecirc;t Fac. des Lettres).</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Le cadre verdoyant de l&#39;ensemble offre aux r&eacute;sidents des conditions de s&eacute;jour agr&eacute;ables. Pour la s&eacute;curit&eacute; des r&eacute;sidents, le site est clos et surveill&eacute; pendant la nuit par des agents de veille. Les entr&eacute;es des b&acirc;timents sont &eacute;quip&eacute;es d&#39;interphones et un standard est mis en place 24h/24.</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Salles de travail, salle informatique, salle de piano, distributeurs de boissons, sandwichs et/ou confiseries, laverie, salle de Ping Pong, salle des f&ecirc;tes, parking &agrave; v&eacute;los, restauration, culture.<br />\r\nAcc&egrave;s &agrave; internet haut d&eacute;bit (en wifi ou en filiaire)</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">&nbsp;</p>", "location": {"lat": 47.31, "lon": 5.062}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "", "distance": 3, "unitOfMeasure": "on_foot"}, {"label": "Parking privatif", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0211166D", "sector": {"id": "bd4b3bdf-76dd-11e9-a02d-005056941f86", "label": "Dijon"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": null, "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 390, "medias": [{"src": "390/5a845d363ee14-Angers - Les Hauts de St Aubin - T1.jpg", "description": null}], "area": {"min": 16.8, "max": 16.8}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 87, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 32342, "max": 32342}}], "label": "T1 HSA", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "ba338d72-0b38-11e8-89ed-005056940822", "label": "RESIDENCE LES HAUTS DE SAINT AUBIN", "address": "116 Bd Jean Moulin 49100 ANGERS", "code": 23, "medias": [{"src": "ba338d72-0b38-11e8-89ed-005056940822/5a82fd0a354d9-Angers - Les Hauts de St Aubin - ext\u00e9rieur.jpg", "description": null}, {"src": "ba338d72-0b38-11e8-89ed-005056940822/5a870065a9444-Angers - Les Hauts de St Aubin - Hall.jpg", "description": null}, {"src": "ba338d72-0b38-11e8-89ed-005056940822/5a8700662191a-Angers - Les Hauts de St Aubin - Laverie.jpg", "description": null}, {"src": "ba338d72-0b38-11e8-89ed-005056940822/5a870066a42d0-Angers - Les Hauts de St Aubin - Garage Velos.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence universitaire disposant de <strong>150</strong> studios et <strong>1</strong> T4 (colocation) avec acc&egrave;s &agrave; internet haut d&eacute;bit via SFR WiFirst. Pr&eacute;voir &eacute;lectricit&eacute; en plus (hors chauffage). <a href=\"https://tourmkr.com/F1xnU3RT6S\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=no,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=no,dependent=no'); return false;\">Visite virtuelle 360&deg;</a></p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>Services : garage &agrave; v&eacute;lo - laverie.</li>\r\n</ul>\r\n\r\n<p>A proximit&eacute; : Resto&#39; et cafet&#39; Ambroise Croizat Etablissements : Lyc&eacute;e Jean Moulin - ESEO - Facult&eacute; de M&eacute;decine</p>", "location": {"lat": 47.491, "lon": -0.562}, "transports": [{"label": "Tramway", "description": "Ligne A", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Stationnement urbain payant", "description": "Parking payant au sein de la r\u00e9sidence 12 \u20ac/mois", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0492409C", "sector": {"id": "b42ab758-f9f9-11e7-89ed-005056940822", "label": "Angers"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Les logements sont tous &eacute;quip&eacute;s de : lit, table, chaise, bureau, meuble de rangement</p>", "specialConditions": "Le T4 est r\u00e9serv\u00e9 pour une convention", "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 2298, "medias": [{"src": "2298/5a82c6fb3c75a-Nantes - Cite U Launay Violette - Studette 13m.jpg", "description": null}], "area": {"min": 14, "max": 14}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 16, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 34680, "max": 34680}}], "label": "STUDETTE LVIO", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}, {"id": "d0916c95-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Micro-onde"}], "residence": {"id": "b12cfa4d-0b38-11e8-89ed-005056940822", "label": "CITE LAUNAY VIOLETTE", "address": "Chemin Launay-Violette - BP 12218 44322 NANTES CEDEX 03", "code": 3, "medias": [{"src": "b12cfa4d-0b38-11e8-89ed-005056940822/5a870a02f26e4-Nantes - Cite U Launay Violette - ext\u00e9rieur h1440.jpg", "description": null}, {"src": "b12cfa4d-0b38-11e8-89ed-005056940822/5a870a04a9349-Nantes - Cite U Launay Violette - Hall.jpg", "description": null}, {"src": "b12cfa4d-0b38-11e8-89ed-005056940822/5a870a0556327-Nantes - Cite U Launay Violette - Foyer.jpg", "description": null}, {"src": "b12cfa4d-0b38-11e8-89ed-005056940822/5a870a0626162-Nantes - Cite U Launay Violette - Salle Tele.jpg", "description": null}, {"src": "b12cfa4d-0b38-11e8-89ed-005056940822/5a870a06e57a9-Nantes - Cite U Launay Violette - Cuisine Collective.jpg", "description": null}], "description": "<p>Cit&eacute; universitaire disposant de <strong>198</strong> chambres, <strong>61</strong> studettes et&nbsp; <strong>16 </strong>studios avec acc&egrave;s &agrave; internet haut d&eacute;bit via SFR WiFirst. <a href=\"/tourmkr.com/F1xYvTYB2T\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=no,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=no,dependent=no'); return false;\">Visite virtuelle 360&deg;</a></p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>Equipements collectifs : salle informatique, salle de travail, salle TV, laverie, foyer et salle de musique.</li>\r\n\t<li>Services : veilleur, local &agrave; v&eacute;lo, badges.&nbsp;</li>\r\n</ul>\r\n\r\n<p>A proximit&eacute; : Resto U&#39; Tertre, Cafet&#39; ESPE, le Kiosque et Cafet&#39; Droit, Lettre, P&ocirc;le Etudiants et Space Tertre. Etablissements : UFR Lettres - UFR Langues et Sciences Humaines - UFR Sciences &eacute;conomiques et de Gestion - UFR Droit - STAPS - IUFM - Audencia - Ecole Centrale de Nantes - Oniris G&eacute;raudi&egrave;re</p>", "location": {"lat": 47.249, "lon": -1.559}, "transports": [{"label": "Tramway", "description": "Ligne 2 (Bourgeonni\u00e8re)", "distance": 7, "unitOfMeasure": "on_foot"}, {"label": "Bus", "description": "Ligne 75 (Guy Mollet), 26 et 86 (Fresche Blanc)", "distance": 6, "unitOfMeasure": "on_foot"}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "Parking gratuit au sein de la cit\u00e9", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "V\u00e9lo", "description": "", "distance": 500, "unitOfMeasure": "metre"}], "uairne": "0440323M", "sector": {"id": "c207ffd2-f9f9-11e7-89ed-005056940822", "label": "Nantes"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p><strong>61</strong> logements sont tous &eacute;quip&eacute;s de : lit, table, chaise, bureau, meuble de rangement, r&eacute;frig&eacute;rateur. Studettes avec cabine douche-sanitaire et kitchenette individuelle</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 2483, "medias": [{"src": "2483/5a8455054e235-Nantes - Corbilo - T1.jpg", "description": null}], "area": {"min": 18, "max": 18}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 55, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 34079, "max": 34079}}], "label": "T1 COR", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "b448ec41-0b38-11e8-89ed-005056940822", "label": "RESIDENCE CORBILO", "address": "18, rue Anatole de Monzie 44200 NANTES", "code": 12, "medias": [{"src": "b448ec41-0b38-11e8-89ed-005056940822/5a97d2dfc3df5-Nantes - Corbilo - ext\u00e9rieur 2.jpg", "description": null}, {"src": "b448ec41-0b38-11e8-89ed-005056940822/5a97d2e0ebd1b-Nantes - Corbilo - ext\u00e9rieur 3.jpg", "description": null}, {"src": "b448ec41-0b38-11e8-89ed-005056940822/5a97d2e1c64c2-Nantes - Corbilo - ext\u00e9rieur.jpg", "description": null}, {"src": "b448ec41-0b38-11e8-89ed-005056940822/5a97d2e2420d1-Nantes - Corbilo - Laverie.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence universitaire disposant de <strong>130</strong> studios et <strong>27</strong> T1bis avec acc&egrave;s &agrave; internet haut d&eacute;bit via SFR WiFirst - toutes charges comprises (eau, &eacute;lectricit&eacute;, internet). <a href=\"https://tourmkr.com/F1mFCxuXmd\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=no,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=no,dependent=no'); return false;\">Visite virtuelle 360&deg;</a></p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>Equipements collectifs : local v&eacute;los, badges, t&eacute;l&eacute;-surveillance, laverie.</li>\r\n</ul>\r\n\r\n<p>A proximit&eacute; : Resto&#39;U et Cafet&#39; Ricordeau - Resto U&#39; de l&#39;&eacute;cole d&#39;architecture et Cafet&#39; BU sant&eacute;. Etablissements : IUT Joffre - UFR M&eacute;decine et Pharma - Lyc&eacute;e Livet - N. MANDELA - Ecole Nationale d&#39;Architecture de Nantes (ENSAN)</p>", "location": {"lat": 47.203, "lon": -1.543}, "transports": [{"label": "Tramway", "description": "Lignes 2 et 3 (Mangin)", "distance": 150, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Bus", "description": "Ligne 26 (Leygues)", "distance": 150, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Stationnement urbain payant", "description": "Autour et au sien de la r\u00e9sidence", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "V\u00e9lo", "description": "", "distance": 250, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Voiture", "description": "", "distance": 250, "unitOfMeasure": "metre"}], "uairne": "0442720T", "sector": {"id": "c207ffd2-f9f9-11e7-89ed-005056940822", "label": "Nantes"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Les logements sont tous &eacute;quip&eacute;s de WIFI et : lit, table, chaise, bureau, meuble de rangement.</p>", "specialConditions": "Les T1 bis sont r\u00e9serv\u00e9s uniquement aux couples \u00e9tudiants - obligation pour les 2  :  avoir fait un D.S.E et avoir un \u00e9chelon social ou indice social positif\r\nSi vous \u00eates concern\u00e9s veuillez \u00e9crire \u00e0 l'adresse mail : logement@crous-nantes.fr, une r\u00e9ponse vous sera apport\u00e9e  en fonction des disponibilit\u00e9s.", "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 1179, "medias": [{"src": "1179/5e4514692c364-17-03-crous-loyon-BD-3292.jpg", "description": "Chambre Confort \u00e0 la Cit\u00e9 U' Beaulieu"}, {"src": "1179/5e45146946cbb-17-03-crous-loyon-BD-3304.jpg", "description": "Chambre Confort \u00e0 la Cit\u00e9 U' Beaulieu"}, {"src": "1179/5e4514695d467-17-03-crous-loyon-BD-3333.jpg", "description": "Chambre Confort \u00e0 la Cit\u00e9 U' Beaulieu"}, {"src": "1179/5e45146972a61-17-03-crous-loyon-BD-3344.jpg", "description": "Chambre Confort \u00e0 la Cit\u00e9 U' Beaulieu"}, {"src": "1179/5e4514698a92e-17-03-crous-loyon-BD-3347.jpg", "description": "Chambre Confort \u00e0 la Cit\u00e9 U' Beaulieu"}, {"src": "1179/5e451469a1111-17-03-crous-loyon-BD-3403.jpg", "description": "Chambre Confort \u00e0 la Cit\u00e9 U' Beaulieu"}, {"src": "1179/5e451469b6e6e-17-03-crous-loyon-BD-3411.jpg", "description": "Chambre Confort \u00e0 la Cit\u00e9 U' Beaulieu"}, {"src": "1179/5e451469cdb1f-17-03-crous-loyon-BD-3413.jpg", "description": "Chambre Confort \u00e0 la Cit\u00e9 U' Beaulieu"}, {"src": "1179/60ba1867c7010-Beaulieu bat E - credit Crous juin 2021 (4).jpg", "description": "Hall, Cit\u00e9 U' Beaulieu (b\u00e2t. E)"}], "area": {"min": 10, "max": 10}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 151, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 24400, "max": 24400}}], "label": "Chambre Confort", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "709136fb-f6ac-11e7-89ed-005056940822", "label": "R\u00e9s. Univ. Beaulieu", "address": "9 Rue Louis Arretche 35700 Rennes", "code": 8, "medias": [{"src": "709136fb-f6ac-11e7-89ed-005056940822/5e440fb3db4d4-17-03-crous-loyon-BD-3478.jpg", "description": null}], "description": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">R&eacute;sidence de chambres &quot;confort&quot;, &quot;&eacute;co-r&eacute;nov&eacute;es&quot; et de T1 (15 m2 ou 20 m2), entour&eacute;e d&#39;espaces verts situ&eacute;e en face du campus scientifique de Rennes 1, de l&#39;INSA et de l&#39;Ecole de Chimie et &agrave; 10 mn en bus de la fac de Droit.</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Resto U&#39; et Cafet &agrave; proximit&eacute;/</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Nombreux parkings et espaces verts. Salles de travail et espaces sportifs. Nombreuses lignes de bus, et prochainement Ligne B du m&eacute;tro.</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Accueil de jour et veille de nuit 24/24 et 7/7.</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>", "location": {"lat": 48.123, "lon": -1.643}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Lignes : 1, C4, 14, 31, 32, 33, 40 et 64", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Parking privatif", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0350921L", "sector": {"id": "4aa431b0-f5e5-11e7-89ed-005056940822", "label": "Rennes"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">R&eacute;sidences de chambres r&eacute;nov&eacute;es &agrave; proximit&eacute; imm&eacute;diate du campus de Beaulieu</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Chambres comprenant des sanitaires, toilettes, douche et lavabo ainsi qu&rsquo;un frigo. Grandes cuisines communes.</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Le loyer indiqu&eacute; est valable jusqu&#39;au 31 Aout 2023. Ce tarif est toutes charges comprises et comprend l&#39;acc&egrave;s &agrave; Internet. .</p>\r\n\r\n<p>Montant du d&eacute;p&ocirc;t de garantie : 244 &euro;</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 2331, "medias": [{"src": "2331/5a82baaf61d40-St Nazaire - Cite U Heinlex - Chambre 9m.jpg", "description": null}], "area": {"min": 9, "max": 9}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 19, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 25480, "max": 25480}}], "label": "CHAMBRE RENOV HEIN", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "b1a13535-0b38-11e8-89ed-005056940822", "label": "CITE HEINLEX", "address": "60 RUE MICHEL ANGE 44600 SAINT NAZAIRE", "code": 31, "medias": [{"src": "b1a13535-0b38-11e8-89ed-005056940822/5a82ba576ca7c-St Nazaire - Cite U Heinlex - Ext.jpg", "description": null}], "description": "<p>Cit&eacute; universitaire disposant <strong>205 </strong>chambres r&eacute;nov&eacute;es, <strong>42</strong> studettes et<strong> 10 </strong>T2 en colocation avec acc&egrave;s &agrave; internet haut d&eacute;bit via SFR WiFirst. <a href=\"https://tourmkr.com/F1gRCXrNnU\">visite virtuelle</a></p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>&Eacute;quipements collectifs : salle de travail, salle jeux ping-pong/baby-foot, laverie.</li>\r\n\t<li>Services : veilleur, local &agrave; v&eacute;lo. Acc&egrave;s &agrave; des plateaux multi-sports de l&#39;Universit&eacute;.&nbsp;</li>\r\n</ul>\r\n\r\n<p>A proximit&eacute; : Resto U&#39; et Cafet&#39; Heinlex . &Eacute;tablissements : IUT - Lyc&eacute;e Professionnel Heinlex - CFA - Centre Universitaire Gavy Oc&eacute;anis - Ecole Polytechnique - Ecole d&#39;infirmi&egrave;re</p>", "location": {"lat": 47.263, "lon": -2.267}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "ligne U1 arr\u00eat IUT HEINLEX", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0441967Z", "sector": {"id": "cf9c3121-f9f9-11e7-89ed-005056940822", "label": "Saint Nazaire"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Les logements sont tous &eacute;quip&eacute;s de : lit, table, chaise, bureau, meuble de rangement, r&eacute;frig&eacute;rateur. Chambres r&eacute;nov&eacute;es avec cabine douche-sanitaire, cuisine collective</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 600, "medias": [{"src": "600/5a84593fca2b8-Angers - Volta - T1.jpg", "description": null}], "area": {"min": 18, "max": 18}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 83, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 34808, "max": 34808}}], "label": "T1 VOL", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "bdce6365-0b38-11e8-89ed-005056940822", "label": "RESIDENCE VOLTA", "address": "10, rue Lakanal 49000 ANGERS", "code": 30, "medias": [{"src": "bdce6365-0b38-11e8-89ed-005056940822/5a8302536c657-Angers - Volta - ext\u00e9rieur.jpg", "description": null}, {"src": "bdce6365-0b38-11e8-89ed-005056940822/5a87002f2d4e5-Angers - Volta - Laverie.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence universitaire disposant de <strong>300 </strong>studios dont <strong>6 </strong>logements accessibles aux personnes &agrave; mobilit&eacute; r&eacute;duite,&nbsp; avec acc&egrave;s &agrave; internet haut d&eacute;bit via SFR WiFirst. Pr&eacute;voir &eacute;lectricit&eacute; en plus (hors chauffage). <a href=\"https://tourmkr.com/F11FRTz1aq\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=no,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=no,dependent=no'); return false;\">Visite virtuelle 360&deg;</a></p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>Services : laverie, garage v&eacute;los.</li>\r\n</ul>\r\n\r\n<p>A proximit&eacute; : Resto &#39;U Belle Beille, cafet&#39; l&#39;Escale et UFR. Etablissements : Agrocampus/INH - ESPL/IFAG - Facult&eacute; de lettres, langues et sciences humaines - Facult&eacute; des sciences - Istia (&eacute;cole d&#39;ing&eacute;nieurs) - IUT - ESSCA - ENSO - Lyc&eacute;e bergson.</p>", "location": {"lat": 47.478, "lon": -0.602}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "ligne 1 , et 14", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0492362B", "sector": {"id": "b42ab758-f9f9-11e7-89ed-005056940822", "label": "Angers"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Les logements sont tous &eacute;quip&eacute;s de : lit, table, chaise, bureau, meuble de rangement</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 82, "medias": [{"src": "82/5a97c71b82114-Nantes - Jacques Tymen - T1 Balcon.jpg", "description": null}], "area": {"min": 18, "max": 18}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 116, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 31072, "max": 31072}}], "label": "T1 TYM BALCON", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}, {"id": "d091b03f-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Balcon"}], "residence": {"id": "b6f68b8d-0b38-11e8-89ed-005056940822", "label": "RESIDENCE JACQUES TYMEN", "address": "1\u00e0 7 RUE DE LA PIERRE PERCEE 44300 NANTES", "code": 17, "medias": [{"src": "b6f68b8d-0b38-11e8-89ed-005056940822/5a97c6b8c86cf-Nantes - Jacques Tymen - ext\u00e9rieur 2.jpg", "description": null}, {"src": "b6f68b8d-0b38-11e8-89ed-005056940822/5a97c6baa9bdd-Nantes - Jacques Tymen - ext\u00e9rieur.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence universitaire disposant de <strong>180</strong> studios dont <strong>18 avec balcon</strong> et <strong>26</strong> T1bis avec acc&egrave;s &agrave; internet haut d&eacute;bit via SFR WiFirst. Toutes charges comprises. <a href=\"https://tourmkr.com/F1RxZJXoEi\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=no,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=no,dependent=no'); return false;\">Visite virtuelle 360&deg;</a></p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>Services : digicodes, laverie.</li>\r\n</ul>\r\n\r\n<p>A proximit&eacute; : Resto U&#39; Tertre, Cafet&#39; ESPE, le Kiosque et Cafet&#39; Droit, Lettre, P&ocirc;le Etudiants et Space Tertre. Etablissements : UFR Lettres - UFR Langues et Sciences Humaines - UFR Sciences &eacute;conomiques et de Gestion - UFR Droit - STAPS - IUFM - Audencia - Ecole centrale - Oniris G&eacute;raudi&egrave;re</p>", "location": {"lat": 47.255, "lon": -1.546}, "transports": [{"label": "Tramway", "description": "Ligne 2 (Recteur Schmitt)", "distance": 650, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Bus", "description": "Lignes E5, 50, 66 , 75 et 80 (Grande Censive)", "distance": 500, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "Garage souterrain", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0442284U", "sector": {"id": "c207ffd2-f9f9-11e7-89ed-005056940822", "label": "Nantes"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>15 logements, avec balcon, sont tous &eacute;quip&eacute;s de WIFI et : lit, table, chaise, bureau, meuble de rangement</p>", "specialConditions": "Les T1 bis sont r\u00e9serv\u00e9s uniquement aux couples \u00e9tudiants - obligation pour les 2  :  avoir fait un D.S.E et avoir un \u00e9chelon social ou indice social positif\r\nSi vous \u00eates concern\u00e9s veuillez \u00e9crire \u00e0 l'adresse mail : logement@crous-nantes.fr, une r\u00e9ponse vous sera apport\u00e9e  en fonction des disponibilit\u00e9s.", "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 126, "medias": [{"src": "126/5a830b77642cc-Nantes - Jean Tusques -T1.jpg", "description": null}], "area": {"min": 18, "max": 18}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 34, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 26031, "max": 26031}}], "label": "T1 TUSQUES", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0912861-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Evier + plaque"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "b77dac07-0b38-11e8-89ed-005056940822", "label": "RESIDENCE JEAN TUSQUES", "address": "3 RUE DES EPINETTES 44300 NANTES", "code": 43, "medias": [{"src": "b77dac07-0b38-11e8-89ed-005056940822/5a82ef856fe4f-Nantes - Jean Tusques - ext\u00e9rieur.jpg", "description": null}], "description": "<p>R&eacute;sidence universitaire disposant de <strong>61</strong> studios,&nbsp;<strong>11 </strong>T1bis et<strong> 4 </strong>T2 avec acc&egrave;s &agrave; internet haut d&eacute;bit via SFR WiFirst. <strong>Pr&eacute;voir &eacute;lectricit&eacute; en plus</strong> (chauffage &eacute;lectrique...) . <a href=\"https://tourmkr.com/F1e4f50Jrg\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=no,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=no,dependent=no'); return false;\">Visite virtuelle 360&deg;</a></p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>Services : local &agrave; v&eacute;lo</li>\r\n\t<li>Parking payant</li>\r\n</ul>\r\n\r\n<p>Etablissements &agrave; proximit&eacute; : IUT Joffre - UFR M&eacute;decine et Pharma - Lyc&eacute;e Livet - Ecole Nationale d&#39;Architecture de Nantes (ENSAN)</p>", "location": {"lat": 47.227, "lon": -1.52}, "transports": [{"label": "Tramway", "description": "Ligne 1 (Mairie de Doulon)", "distance": 100, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Bus", "description": "Lignes 12 et 87 (Mairie de Doulon)", "distance": 100, "unitOfMeasure": "metre"}, {"label": "Stationnement urbain payant", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0442305S", "sector": {"id": "c207ffd2-f9f9-11e7-89ed-005056940822", "label": "Nantes"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Les logements sont tous &eacute;quip&eacute;s de WIFI et : lit, table, chaise, bureau, meuble de rangement.</p>", "specialConditions": "Les T1 bis sont r\u00e9serv\u00e9s uniquement aux couples \u00e9tudiants - obligation pour les 2  :  avoir fait un D.S.E et avoir un \u00e9chelon social ou indice social positif\r\nSi vous \u00eates concern\u00e9s veuillez \u00e9crire \u00e0 l'adresse mail : logement@crous-nantes.fr, une r\u00e9ponse vous sera apport\u00e9e  en fonction des disponibilit\u00e9s.", "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 2217, "medias": [{"src": "2217/5a82cb83330a0-Nantes - Cite U La Bourgeonni\u00e8re - Chambre cab.jpg", "description": null}], "area": {"min": 9, "max": 9}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "raised"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 6, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 25480, "max": 25480}}], "label": "CHAMBRE REN CAB LBOU", "reference": "2", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d090e186-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "WC"}, {"id": "d0910683-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Douche"}, {"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "b04af8be-0b38-11e8-89ed-005056940822", "label": "CITE LA BOURGEONNIERE", "address": "5-7 RUE DES RENARDS BP 52222 44322 NANTES CEDEX 3", "code": 14, "medias": [{"src": "b04af8be-0b38-11e8-89ed-005056940822/5a8708dc7d393-Nantes - Cite U La Bourgeonni\u00e8re - Exterieur 2.jpg", "description": null}, {"src": "b04af8be-0b38-11e8-89ed-005056940822/5a8708de77eab-Nantes - Cite U La Bourgeonni\u00e8re - Hall.jpg", "description": null}, {"src": "b04af8be-0b38-11e8-89ed-005056940822/5a8708dfd4415-Nantes - Cite U La Bourgeonni\u00e8re - Cuisine Collective.jpg", "description": null}, {"src": "b04af8be-0b38-11e8-89ed-005056940822/5a8708e158b87-Nantes - Cite U La Bourgeonni\u00e8re - Foyer.jpg", "description": null}, {"src": "b04af8be-0b38-11e8-89ed-005056940822/5a8708e258ac9-Nantes - Cite U La Bourgeonni\u00e8re - Laverie.jpg", "description": null}, {"src": "b04af8be-0b38-11e8-89ed-005056940822/5a8708e32f2a0-Nantes - Cite U La Bourgeonni\u00e8re - Salle Sport.jpg", "description": null}, {"src": "b04af8be-0b38-11e8-89ed-005056940822/5a8708e4979ad-Nantes - Cite U La Bourgeonni\u00e8re - Salle tele.jpg", "description": null}], "description": "<p>Cit&eacute; universitaire disposant de <strong>30</strong> chambres sans sanitaire, <strong>313</strong> chambres r&eacute;nov&eacute;es, <strong>62</strong> studettes et <strong>64</strong> studios. tous nos logement ont acc&egrave;s &agrave; internet haut d&eacute;bit via SFR WiFirst. <a href=\"http://tourmkr.com/F1OHjoOIHJ\" onclick=\"window.open(this.href, '', 'resizable=no,status=no,location=no,toolbar=no,menubar=no,fullscreen=no,scrollbars=no,dependent=no'); return false;\">Visite virtuelle 360&deg;</a></p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>Equipements collectifs : salle informatique / travail, salle TV, biblioth&egrave;que, laverie, foyer et salle de sports.</li>\r\n\t<li>Services : veilleur, badges, vid&eacute;o-surveillance, garage v&eacute;los.</li>\r\n</ul>\r\n\r\n<p>A proximit&eacute; : Resto U&#39; Tertre, Cafet&#39; ESPE, le Kiosque et Cafet&#39; Droit, Lettre, P&ocirc;le Etudiants et Space Tertre. Etablissements : UFR Lettres - UFR Langues et Sciences Humaines - UFR Sciences &eacute;conomiques et de Gestion - UFR Droit - STAPS - IUFM - Audencia - Ecole Centrale de Nantes - Oniris G&eacute;raudi&egrave;re</p>\r\n\r\n<p>Toutes charges comprise.</p>", "location": {"lat": 47.254, "lon": -1.564}, "transports": [{"label": "Tramway", "description": "Ligne 2 (Bourgeonni\u00e8re)", "distance": 2, "unitOfMeasure": "on_foot"}, {"label": "Bus", "description": "Lignes 26 et 86 (Fresche Blanc), et 96 (Boissi\u00e8re)", "distance": 5, "unitOfMeasure": "on_foot"}, {"label": "Bus", "description": "Lignes E5, 26, 66, 75 et 80 (Recteur Schmitt)", "distance": 10, "unitOfMeasure": "on_foot"}, {"label": "Stationnement urbain gratuit", "description": "Parking gratuit au sein de la cit\u00e9", "distance": null, "unitOfMeasure": null}, {"label": "", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0440318G", "sector": {"id": "c207ffd2-f9f9-11e7-89ed-005056940822", "label": "Nantes"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p>Les logements sont tous &eacute;quip&eacute;s de : lit, table, chaise, bureau, meuble de rangement, r&eacute;frig&eacute;rateur. Chambres r&eacute;nov&eacute;es avec cabine douche-sanitaire, cuisine collective</p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}, {"id": 2552, "medias": [{"src": "2552/608c27474fa78-PHOTO_FEA_CHAMBRE (1).jpg", "description": "chambre"}, {"src": "2552/608c2747634f3-PHOTO_FEA_CHAMBRE (3).jpg", "description": "chambre"}, {"src": "2552/608c27477210a-PHOTO_FEA_CHAMBRE (5).jpg", "description": "chambre"}, {"src": "2552/608c27478bb99-PHOTO_FEA_SDB (2).jpg", "description": "salle de bain"}, {"src": "2552/608c274797c69-PHOTO_FEA_CUISINE.jpg", "description": "cuisine partag\u00e9e"}, {"src": "2552/608c2747a4a23-PHOTO_FEA_SALLE_A_MANGER.jpg", "description": "salle \u00e0 manger collective"}], "area": {"min": 12, "max": 12}, "bedCount": 1, "bedroomCount": 1, "beds": [{"count": 1, "type": "simple"}], "roomCount": 1, "bookingData": {"amount": 10000, "free": false}, "code": 127, "occupationModes": [{"type": "alone", "rent": {"min": 36700, "max": 36700}}], "label": "FEA Chambre 12m\u00b2", "reference": "1", "studyLevel": {"min": null, "max": null}, "equipments": [{"id": "d0914ae7-fa0e-11e7-89ed-005056940822", "category": "B\u00e2timent", "label": "Frigo"}], "residence": {"id": "e124b355-f6d3-11e7-89ed-005056940822", "label": "FEA", "address": "Foyer Etudiant des Alpes - 295 Faubourg Montm\u00e9lian 73 000 CHAMBERY", "code": 11, "medias": [{"src": "e124b355-f6d3-11e7-89ed-005056940822/608c26f02c8ef-1_PHOTO_FEA_FACADE.jpg", "description": null}, {"src": "e124b355-f6d3-11e7-89ed-005056940822/608c26f0397e0-2_PHOTO_FEA_FACADE_indicateur.jpg", "description": null}, {"src": "e124b355-f6d3-11e7-89ed-005056940822/608c26f04692f-3_PHOTO_FEA_SALLE_CONVIVIALITE_1.jpg", "description": null}, {"src": "e124b355-f6d3-11e7-89ed-005056940822/608c26f0541ce-4_PHOTO_FEA_SALLE_CONVIVIALITE_2.jpg", "description": null}, {"src": "e124b355-f6d3-11e7-89ed-005056940822/608c26f06255a-4_PHOTO_FEA_SALLE_CONVIVIALITE_3.jpg", "description": null}, {"src": "e124b355-f6d3-11e7-89ed-005056940822/608c26f072aa4-5_PHOTO_FEA_LAVERIE.jpg", "description": null}, {"src": "e124b355-f6d3-11e7-89ed-005056940822/608c26f080ae7-6_PHOTO_FEA_SALLE_TRAVAIL.jpg", "description": null}, {"src": "e124b355-f6d3-11e7-89ed-005056940822/608c26f08dec3-7_PHOTO_FEA_ENTREE.jpg", "description": null}, {"src": "e124b355-f6d3-11e7-89ed-005056940822/608c26f09acfe-8_PHOTO_FEA_VELO.jpg", "description": null}], "description": "<p><strong>Le Foyer Etudiant des Alpes</strong> est situ&eacute; &agrave; proximit&eacute; du centre ville de Chamb&eacute;ry, &agrave; 20 mn &agrave; pied du campus de Jacob Bellecombette et &agrave; 5mn &agrave; pied du lyc&eacute;e Gaspard Monge.</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Il propose des chambres de 12m2 &eacute;quip&eacute;es de sanitaires complets(douche, lavabo, WC) et d&#39;un r&eacute;frig&eacute;rateur, et de cuisines collectives r&eacute;parties sur 6 &eacute;tages.</p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\">Sur place vous trouverez&nbsp;:</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>Ascenseur</li>\r\n\t<li>Cuisine collective</li>\r\n\t<li>Laverie (payante)</li>\r\n\t<li>Acc&egrave;s internet</li>\r\n\t<li>Local &agrave; v&eacute;lo ferm&eacute;</li>\r\n\t<li>Veilleur de nuit</li>\r\n</ul>\r\n\r\n<p>Stationnement payant dans la rue</p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n\r\n<p><strong>Bon &agrave; savoir :</strong></p>\r\n\r\n<p><strong>Aide &agrave; la d&eacute;cision - chiffres cl&eacute;s 2020</strong></p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li><strong>124 </strong>places au total dans cette r&eacute;sidence</li>\r\n\t<li><strong>67 </strong>places &eacute;taient disponibles pour la rentr&eacute;e de septembre 2020</li>\r\n\t<li>le dernier &eacute;tudiant ayant b&eacute;n&eacute;fici&eacute; d&rsquo;une affectation de logement dans cette r&eacute;sidence &eacute;tait <strong>non-boursier</strong></li>\r\n</ul>\r\n\r\n<p><em>*Ces informations sont indiqu&eacute;es pour aider les &eacute;tudiants &agrave; formuler des v&oelig;ux coh&eacute;rents avec leur situation et optimiser leurs chances d&rsquo;avoir une r&eacute;ponse positive &agrave; leur demande de logement.</em></p>", "location": {"lat": 45.566, "lon": 5.93}, "transports": [{"label": "Bus", "description": "Bus C - 2  - 3", "distance": 5, "unitOfMeasure": "on_foot"}, {"label": "Stationnement urbain payant", "description": "", "distance": null, "unitOfMeasure": null}], "uairne": "0731485T", "sector": {"id": "99be1f67-f6d4-11e7-89ed-005056940822", "label": "SAVOIE - Chamb\u00e9ry"}}, "inUnavailabilityPeriod": false, "unavailabilityMessage": null, "description": "<p><strong>Chambre individuelle de 12 m2&nbsp; &eacute;quip&eacute;e</strong>,acc&eacute;s internet inclus.<strong> :</strong></p>\r\n\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>1 salle d&rsquo;eau avec douche, WC,lavabo.</li>\r\n\t<li>1 espace de vie comprenant&nbsp;:1 lit simple, 1 chaise, 1bureau et du mobilier de rangement, 1 frigo.</li>\r\n\t<li>Loyer mensuel de 367 &euro; au 1/07/2020, toutes charges comprises (eau, &eacute;lectricit&eacute; et chauffage compris).</li>\r\n\t<li>Le logement ouvre droit &agrave; l&rsquo;APL(APL d&eacute;plafonn&eacute;e) demande &agrave; effectuer sur ww.caf.fr dans le mois d&rsquo;arriv&eacute;e dans le logement</li>\r\n</ul>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\"><strong>Cuisine collective &agrave; disposition &agrave; l&rsquo;&eacute;tage</strong></p>\r\n\r\n<p style=\"margin-left:0cm; margin-right:0cm\"><strong>Linge de lit, de toilette, vaisselle et micro-ondes</strong> <strong>NON FOURNIS</strong></p>", "specialConditions": null, "available": true, "highDemand": false, "lowStock": false}]